\bibbook{H PROS TOUS KORINJIOUS\\\LARGE EPISTOLH PRWTH\r{}}{PROS KORINJIOUS A'}{I Corinthians}{1Co}[PROS KORINJIOUS A']
\vs 1Co 1:1
pa~uloc
\fnt{\src{T}: H PROS TOUS KORINJIOUS EPISTOLH PRWTH, \src{K}: PAULOU TOU APOSTOLOU H PROS KORINJIOUS EPISTOLH PRWTH, \src{M|V}: PROS KORINJIOUS A.}
klht`oc
>ap'ostoloc
>ihso~u\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsou qristou, \src{V}: qristou ihsou.}
qristo~u
di`a
vjel'hmatoc
vjeo~u
ka`i
swsj'enhc
<o
>adelf'oc\bibvsend
\vs 1Co 1:2
t~h|
>ekklhs'ia|
to~u
vjeo~u
t~h|
o>'ush|
>en
kor'injw|
<hgiasm'enoic
>en
qrist~w|
>ihso~u
klhto~ic
<ag'ioic
s`un
p~asin
to~ic
>epikaloum'enoic
t`o
>'onoma
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
>en
pant`i
t'opw|
a>ut~wn
t\r{e}
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Co 1:3
q'aric
<um~in
ka`i
e>ir'hnh
>ap`o
vjeo~u
patr`oc
<hm~wn
ka`i
kur'iou
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 1:4
e>uqarist~w
t~w|
vje~w|
\r{m}ou
\fn{\src{TMKVN}: mou, \src{F}: \bibempty.}
p'antote
per`i
<um~wn
>ep`i
t~h|
q'ariti
to~u
vjeo~u
t~h|
doje'ish|
<um~in
>en
qrist~w|
>ihso~u\bibvsend
\vs 1Co 1:5
<'oti
>en
pant`i
>eplout'isjhte
>en
a>ut~w|
>en
pant`i
l'ogw|
ka`i
p'ash|
gn'wsei\bibvsend
\vs 1Co 1:6
kaj`wc
t`o
mart'urion
to~u
qristo~u
>ebebai'wjh
>en
<um~in\bibvsend
\vs 1Co 1:7
<'wste
<um~ac
m`h
<ustere~isjai
>en
mhden`i
qar'ismati
>apekdeqom'enouc
t`hn
>apok'aluyin
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 1:8
<`oc
ka`i
vbebai'wsei
<um~ac
<'ewc
t'elouc
>anegkl'htouc
>en
t~h|
<hm'era|
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 1:9
pist`oc
<o
vje`oc
di>
o<~u
>ekl'hjhte
e>ic
koinwn'ian
to~u
u<io~u
a>uto~u
>ihso~u
qristo~u
to~u
kur'iou
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Co 1:10
parakal~w
d`e
<um~ac
>adelfo`i
di`a
to~u
>on'omatoc
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
<'ina
t`o
a>ut`o
l'eghte
p'antec
ka`i
m`h
>~h|
>en
<um~in
sq'ismata
>~hte
d`e
kathrtism'enoi
>en
t~w|
a>ut~w|
no"`i
ka`i
>en
t~h|
a>ut~h|
gn'wmh|\bibvsend
\vs 1Co 1:11
>edhl'wjh
g'ar
moi
per`i
<um~wn
>adelfo'i
mou
<up`o
t~wn
ql'ohc
<'oti
>'eridec
>en
<um~in
e>isin\bibvsend
\vs 1Co 1:12
l'egw
d`e
to~uto
<'oti
<'ekastoc
<um~wn
l'egei
>eg`w
m'en
e>imi
pa'ulou
>eg`w
d`e
>apoll`w
>eg`w
d`e
khf~a
>eg`w
d`e
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 1:13
\r{m}em'eristai
\fn{\src{TMKVN}: memeristai, \src{F}: mh memeristai.}
<o
qrist`oc
m`h
pa~uloc
>estaur'wjh
<up`er
<um~wn
>`h
e>ic
t`o
>'onoma
pa'ulou
>ebapt'isjhte\bibvsend
\vs 1Co 1:14
e>uqarist~w
t~w|
vje~w|
<'oti
o>ud'ena
<um~wn
>eb'aptisa
e>i
m`h
kr'ispon
ka`i
g'a"ion\bibvsend
\vs 1Co 1:15
<'ina
m'h
tic
e>'iph|
<'oti
e>ic
t`o
>em`on
>'onoma
>eb'aptis\r{a}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ebaptisa, \src{V}: ebaptisjhte.}
\vs 1Co 1:16
>eb'aptisa
d`e
ka`i
t`on
stefan~a
o>~ikon
loip`on
o>uk
o>~ida
e>'i
tina
>'allon
>eb'aptisa\bibvsend
\vs 1Co 1:17
o>u
g`ar
>ap'esteil'en
me
qrist`oc
vbapt'izein
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
e>uaggel'izesjai
o>uk
>en
sof'ia|
l'ogou
<'ina
m`h
kenwj~h|
<o
staur`oc
to~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 1:18
<o
l'ogoc
g`ar
<o
to~u
stauro~u
to~ic
m`en
>apollum'enoic
mwr'ia
>est`in
to~ic
d`e
swzom'enoic
<hm~in
d'unamic
vjeo~u
>estin\bibvsend
\vs 1Co 1:19
g'egraptai
g`ar
>apol~w
t`hn
sof'ian
t~wn
sof~wn
ka`i
t`hn
s'unesin
t~wn
sunet~wn
>ajet'hsw\bibvsend
\vs 1Co 1:20
po~u
sof`oc
po~u
grammate`uc
po~u
suzhtht`hc
to~u
a>i~wnoc
to'utou
o>uq`i
>em'wranen
<o
vje`oc
t`hn
sof'ian
to~u
k'osmou
to'u\r{t}ou\bibvsend
\fn{\src{TMK}: toutou, \src{V}: \bibempty.}
\vs 1Co 1:21
>epeid`h
g`ar
>en
t~h|
sof'ia|
to~u
vjeo~u
o>uk
>'egnw
<o
k'osmoc
di`a
t~hc
sof'iac
t`on
vje`on
e>ud'okhsen
<o
vje`oc
di`a
t~hc
mwr'iac
to~u
khr'ugmatoc
s~wsai
to`uc
piste'uontac\bibvsend
\vs 1Co 1:22
>epeid`h
ka`i
>iouda~ioi
shme~i\r{o}n
\fn{\src{TMK}: shmeion, \src{V}: shmeia.}
a>ito~usin
ka`i
<'ellhnec
sof'ian
vzhto~usin\bibvsend
\vs 1Co 1:23
<hme~ic
d`e
khr'ussomen
qrist`on
>estaurwm'enon
>iouda'ioic
m`en
sk'andalon
<'ell\r{h}sin
\fn{\src{TMK}: ellhsin, \src{V}: ejnesin.}
d`e
mwr'ian\bibvsend
\vs 1Co 1:24
a>uto~ic
d`e
to~ic
klhto~ic
>iouda'ioic
te
ka`i
<'ellhsin
qrist`on
vjeo~u
d'unamin
ka`i
vjeo~u
sof'ian\bibvsend
\vs 1Co 1:25
<'oti
t`o
mwr`on
to~u
vjeo~u
sof'wteron
t~wn
>anjr'wpwn
>est`in
ka`i
t`o
>asjen`ec
to~u
vjeo~u
>isqur'oteron
t~wn
>anjr'wpwn
>e\r{s}t'in\bibvsend
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
\vs 1Co 1:26
vbl'epete
g`ar
t`hn
kl~hsin
<um~wn
>adelfo`i
<'oti
o>u
pollo`i
sofo`i
kat`a
s'arka
o>u
pollo`i
dunato`i
o>u
pollo`i
e>ugene~ic\bibvsend
\vs 1Co 1:27
>all`a
t`a
mwr`a
to~u
k'osmou
>exel'exato
<o
vje`oc
<'ina
to`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: touc sofouc kataisqunh, \src{V}: kataisqunh touc sofouc.}
sofo`uc
kataisq'unh|
ka`i
t`a
>asjen~h
to~u
k'osmou
>exel'exato
<o
vje`oc
<'ina
kataisq'unh|
t`a
>isqur'a\bibvsend
\vs 1Co 1:28
ka`i
t`a
>agen~h
to~u
k'osmou
ka`i
t`a
>exoujenhm'ena
>exel'exato
<o
vje`oc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
t`a
m`h
>'onta
<'ina
t`a
>'onta
katarg'hsh|\bibvsend
\vs 1Co 1:29
<'opwc
m`h
kauq'hshtai
p~asa
s`arx
>en'wpion
a>u\r{t}o~u\bibvsend
\fn{\src{T|K}: autou, \src{M|V}: tou vjeou.}
\vs 1Co 1:30
>ex
a>uto~u
d`e
<ume~ic
>este
>en
qrist~w|
>ihso~u
<`oc
>egen'hjh
<hm~in\r{}
\fn{\src{TMK}: hmin sofia, \src{V}: sofia hmin.}
sof'ia
>ap`o
vjeo~u
dikaios'unh
te
ka`i
<agiasm`oc
ka`i
>apol'utrwsic\bibvsend
\vs 1Co 1:31
<'ina
kaj`wc
g'egraptai
<o
kauq'wmenoc
>en
kur'iw|
kauq'asjw\bibvsend
\vs 1Co 2:1
k>ag`w
>elj`wn
pr`oc
<um~ac
>adelfo`i
>~hljon
o>u
kaj>
<uperoq`hn
l'ogou
>`h
sof'iac
katagg'ellwn
<um~in
t`o
m\r{a}rt'urion
\fn{\src{TMK}: marturion, \src{V}: musthrion, \src{F}: swthrion.}
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 2:2
o>u
g`ar
>'ekrina
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou eidenai ti, \src{V}: ti eidenai.}
e>id'enai
ti
>en
<um~in
e>i
m`h
>ihso~un
qrist`on
ka`i
to~uton
>estaurwm'enon\bibvsend
\vs 1Co 2:3
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai egw, \src{V}: kagw.}
>eg`w
>en
>asjene'ia|
ka`i
>en
vf'obw|
ka`i
>en
tr'omw|
poll~w|
>egen'omhn
pr`oc
<um~ac\bibvsend
\vs 1Co 2:4
ka`i
<o
l'ogoc
mou
ka`i
t`o
k'hrugm'a
mou
o>uk
>en
peijo~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: peijoic anjrwpinhc sofiac logoic, \src{V}: peijoi[c] sofiac [logoic].}
>anjrwp'inhc
sof'iac
l'ogoic
>all>
>en
>apode'ixei
pne'umatoc
ka`i
dun'amewc\bibvsend
\vs 1Co 2:5
<'ina
<h
p'istic
<um~wn
m`h
>~h|
>en
sof'ia|
>anjr'wpwn
>all>
>en
dun'amei
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 2:6
sof'ian
d`e
lalo~umen
>en
to~ic
tele'ioic
sof'ian
d`e
o>u
to~u
a>i~wnoc
to'utou
o>ud`e
t~wn
>arq'ontwn
to~u
a>i~wnoc
to'utou
t~wn
katargoum'enwn\bibvsend
\vs 1Co 2:7
>all`a
lalo~umen
sof'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: sofian vjeou, \src{V}: vjeou sofian.}
vjeo~u
>en
musthr'iw|
t`hn
>apokekrumm'enhn
<`hn
pro'wrisen
<o
vje`oc
pr`o
t~wn
a>i'wnwn
e>ic
d'oxan
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Co 2:8
<`hn
o>ude`ic
t~wn
>arq'ontwn
to~u
a>i~wnoc
to'utou
>'egnwken
e>i
g`ar
>'egnwsan
o>uk
>`an
t`on
k'urion
t~hc
d'oxhc
>esta'urwsan\bibvsend
\vs 1Co 2:9
>all`a
kaj`wc
g'egraptai
<`a
>ofjalm`oc
o>uk
e>~iden
ka`i
o>~uc
o>uk
>'hkousen
ka`i
>ep`i
kard'ian
>anjr'wpou
o>uk
>an'ebh
<`a
<hto'imasen
<o
vje`oc
to~ic
>agap~wsin
a>ut'on\bibvsend
\vs 1Co 2:10
<hm~in
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc apekaluyen, \src{V}: apekaluyen o vjeoc.}
vje`oc
>apek'aluyen
di`a
to~u
pne'umatoc
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
t`o
g`ar
pne~uma
p'anta
>er\r{e}un~a|
\fn{\src{TMK}: ereuna, \src{V}: erauna.}
ka`i
t`a
vb'ajh
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 2:11
t'ic
g`ar
o>~iden
>anjr'wpwn
t`a
to~u
>anjr'wpou
e>i
m`h
t`o
pne~uma
to~u
>anjr'wpou
t`o
>en
a>ut~w|
o<'utwc
ka`i
t`a
to~u
vjeo~u
o>ude`ic
\r{o}>~iden
\fn{\src{TMK}: oiden, \src{V}: egnwken.}
e>i
m`h
t`o
pne~uma
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 2:12
<hme~ic
d`e
o>u
t`o
pne~uma
to~u
k'osmou
>el'abomen
>all`a
t`o
pne~uma
t`o
>ek
to~u
vjeo~u
<'ina
e>id~wmen
t`a
<up`o
to~u
vjeo~u
qarisj'enta
<hm~in\bibvsend
\vs 1Co 2:13
<`a
ka`i
lalo~umen
o>uk
>en
didakto~ic
>anjrwp'inhc
sof'iac
l'ogoic
>all>
>en
didakto~ic
pne'umatoc
<a\r{g}'iou
\fn{\src{TMK}: agiou, \src{V}: \bibempty.}
pneumatiko~ic
pneumatik`a
sugkr'inontec\bibvsend
\vs 1Co 2:14
yuqik`oc
d`e
>'anjrwpoc
o>u
d'eqetai
t`a
to~u
pne'umatoc
to~u
vjeo~u
mwr'ia
g`ar
a>ut~w|
>estin
ka`i
o>u
d'unatai
gn~wnai
<'oti
pneumatik~wc
>anakr'inetai\bibvsend
\vs 1Co 2:15
<o
d`e
pneumatik`oc
>anakr'inei
\r{m}`en
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: [ta].}
p'anta
a>ut`oc
d`e
<up>
o>uden`oc
>anakr'inetai\bibvsend
\vs 1Co 2:16
t'ic
g`ar
>'egnw
no~un
kur'iou
<`oc
sumbib'asei
a>ut`on
<hme~ic
d`e
no~un
qristo~u
>'eqomen\bibvsend
\vs 1Co 3:1
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai egw, \src{V}: kagw.}
>eg`w
>adelfo`i
o>uk
>hdun'hjhn
lal~hsai\r{}
\fn{\src{T|K|V}: lalhsai umin, \src{M}: umin lalhsai.}
<um~in
<wc
pneumatiko~ic
>all>
<wc
sarki\r{k}o~ic
\fn{\src{TMK}: sarkikoic, \src{V}: sarkinoic.}
<wc
nhp'ioic
>en
qrist~w|\bibvsend
\vs 1Co 3:2
g'ala
<um~ac
>ep'otisa
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o>u
vbr~wma
o>'upw
g`ar
>hd'u\r{n}asje
\fn{\src{T|K}: hdunasje, \src{M|V}: edunasje.}
>all>
o>'u\r{t}e
\fn{\src{TMK}: oute, \src{V}: oude.}
>'eti
n~un
d'unasje\bibvsend
\vs 1Co 3:3
>'eti
g`ar
sarkiko'i
>este
<'opou
g`ar
>en
<um~in
vz~hloc
ka`i
>'eric
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai diqostasiai, \src{V}: \bibempty.}
diqostas'iai
o>uq`i
sarkiko'i
>este
ka`i
kat`a
>'anjrwpon
peripate~ite\bibvsend
\vs 1Co 3:4
<'otan
g`ar
l'egh|
tic
>eg`w
m'en
e>imi
pa'ulou
<'eteroc
d`e
>eg`w
>apoll`w
o>uq`i\r{}
\fn{\src{TMK}: ouqi sarkikoi, \src{V}: ouk anjrwpoi.}
sarkiko'i
>este\bibvsend
\vs 1Co 3:5
t'ic\r{}
\fn{\src{TMK}: tic oun estin pauloc tic de apollwc all h, \src{V}: ti oun estin apollwc ti de estin pauloc.}
o>~un
>estin
pa~uloc
t'ic
d`e
>apoll`wc
>all>
>`h
di'akonoi
di>
<~wn
>episte'usate
ka`i
<ek'astw|
<wc
<o
k'urioc
>'edwken\bibvsend
\vs 1Co 3:6
>eg`w
>ef'uteusa
>apoll`wc
>ep'otisen
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<o
vje`oc
h>'uxanen\bibvsend
\vs 1Co 3:7
<'wste
o>'ute
<o
vfute'uwn
>est'in
ti
o>'ute
<o
pot'izwn
>all>
<o
a>ux'anwn
vje'oc\bibvsend
\vs 1Co 3:8
<o
vfute'uwn
d`e
ka`i
<o
pot'izwn
<'en
e>isin
<'ekastoc
d`e
t`on
>'idion
misj`on
l'h\r{y}etai
\fn{\src{TMK}: lhyetai, \src{V}: lhmyetai.}
kat`a
t`on
>'idion
k'opon\bibvsend
\vs 1Co 3:9
vjeo~u
g'ar
>esmen
sunergo`i
vjeo~u
ge'wrgion
vjeo~u
o>ikodom'h
>este\bibvsend
\vs 1Co 3:10
kat`a
t`hn
q'arin
to~u
vjeo~u
t`hn
doje~is'an
moi
<wc
sof`oc
>arqit'ektwn
vjem'elion
\r{t}'ejeika
\fn{\src{TMK}: tejeika, \src{V}: ejhka.}
>'alloc
d`e
>epoikodome~i
<'ekastoc
d`e
vblep'etw
p~wc
>epoikodome~i\bibvsend
\vs 1Co 3:11
vjem'elion
g`ar
>'allon
o>ude`ic
d'unatai
vje~inai
par`a
t`on
ke'imenon
<'oc
>estin
>ihso~uc
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
qrist'oc\bibvsend
\vs 1Co 3:12
e>i
d'e
tic
>epoikodome~i
>ep`i
t`on
vjem'elion
t\r{o}~uton
\fn{\src{TMK}: touton, \src{V}: \bibempty.}
qrus`on
>'arguron
l'ijouc
tim'iouc
x'ula
q'orton
kal'amhn\bibvsend
\vs 1Co 3:13
<ek'astou
t`o
>'ergon
vfaner`on
gen'hsetai
<h
g`ar
<hm'era
dhl'wsei
<'oti
>en
pur`i
>apokal'uptetai
ka`i
<ek'astou
t`o
>'ergon
<opo~i'on
>estin
t`o
p~u\r{r}
\fn{\src{TMK}: pur, \src{V}: pur [auto].}
dokim'asei\bibvsend
\vs 1Co 3:14
e>'i
tinoc
t`o
>'ergon
m'en\r{e}i
\fn{\src{TMK}: m'enei, \src{V}: mene~i.}
<`o
>epw|kod'omhsen\r{}
\fn{\src{T|K}: epwkodomhsen misjon lhyetai, \src{M}: epoikodomhsen misjon lhyetai, \src{V}: epoikodomhsen misjon lhmyetai.}
misj`on
l'hyetai\bibvsend
\vs 1Co 3:15
e>'i
tinoc
t`o
>'ergon
kataka'hsetai
vzhmiwj'hsetai
a>ut`oc
d`e
swj'hsetai
o<'utwc
d`e
<wc
di`a
pur'oc\bibvsend
\vs 1Co 3:16
o>uk
o>'idate
<'oti
na`oc
vjeo~u
>este
ka`i
t`o
pne~uma
to~u
vjeo~u
o>ike~i
>en
<um~in\bibvsend
\vs 1Co 3:17
e>'i
tic
t`on
na`on
to~u
vjeo~u
vfje'irei
vfjere~i
to~uton
<o
vje`oc
<o
g`ar
na`oc
to~u
vjeo~u
<'agi'oc
>estin
o<'itin'ec
>este
<ume~ic\bibvsend
\vs 1Co 3:18
mhde`ic
<eaut`on
>exapat'atw
e>'i
tic
doke~i
sof`oc
e>~inai
>en
<um~in
>en
t~w|
a>i~wni
to'utw|
mwr`oc
gen'esjw
<'ina
g'enhtai
sof'oc\bibvsend
\vs 1Co 3:19
<h
g`ar
sof'ia
to~u
k'osmou
to'utou
mwr'ia
par`a
t~w|
vje~w|
>estin
g'egraptai
g`ar
<o
drass'omenoc
to`uc
sofo`uc
>en
t~h|
panourg'ia|
a>ut~wn\bibvsend
\vs 1Co 3:20
ka`i
p'alin
k'urioc
gin'wskei
to`uc
dialogismo`uc
t~wn
sof~wn
<'oti
e>is`in
m'ataioi\bibvsend
\vs 1Co 3:21
<'wste
mhde`ic
kauq'asjw
>en
>anjr'wpoic
p'anta
g`ar
<um~wn
>estin\bibvsend
\vs 1Co 3:22
e>'ite
pa~uloc
e>'ite
>apoll`wc
e>'ite
khf~ac
e>'ite
k'osmoc
e>'ite
vzw`h
e>'ite
vj'anatoc
e>'ite
>enest~wta
e>'ite
m'ellonta
p'anta
<um~wn
>e\r{s}tin\bibvsend
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
\vs 1Co 3:23
<ume~ic
d`e
qristo~u
qrist`oc
d`e
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 4:1
o<'utwc
<hm~ac
logiz'esjw
>'anjrwpoc
<wc
<uphr'etac
qristo~u
ka`i
o>ikon'omouc
musthr'iwn
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 4:2
<`o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de, \src{V}: wde.}
d`e
loip`on
vzhte~itai
>en
to~ic
o>ikon'omoic
<'ina
pist'oc
tic
e<urej~h|\bibvsend
\vs 1Co 4:3
>emo`i
d`e
e>ic
>el'aqist'on
>estin
<'ina
<uf>
<um~wn
>anakrij~w
>`h
<up`o
>anjrwp'inhc
<hm'erac
>all>
o>ud`e
>emaut`on
>anakr'inw\bibvsend
\vs 1Co 4:4
o>ud`en
g`ar
>emaut~w|
s'unoida
>all>
o>uk
>en
to'utw|
dedika'iwmai
<o
d`e
>anakr'inwn
me
k'uri'oc
>estin\bibvsend
\vs 1Co 4:5
<'wste
m`h
pr`o
kairo~u
ti
kr'inete
<'ewc
>`an
>'eljh|
<o
k'urioc
<`oc
ka`i
vfwt'isei
t`a
krupt`a
to~u
sk'otouc
ka`i
vfaner'wsei
t`ac
vboul`ac
t~wn
kardi~wn
ka`i
t'ote
<o
>'epainoc
gen'hsetai
<ek'astw|
>ap`o
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 4:6
ta~uta
d`e
>adelfo`i
metesqhm'atisa
e>ic
>emaut`on
ka`i
>ap\r{o}ll`w
\fn{\src{TMK}: apollw, \src{V}: apollwn.}
di>
<um~ac
<'ina
>en
<hm~in
m'ajhte
t`o
m`h
<up`er
<`o\r{}
\fn{\src{TMK}: o gegraptai vfronein, \src{V}: a gegraptai.}
g'egraptai
vfrone~in
<'ina
m`h
e<~ic
<up`er
to~u
<en`oc
\r{vf}usio~usje
\fn{\src{T|K|V}: vfusiousje, \src{M}: mh vfusiousje.}
kat`a
to~u
<et'erou\bibvsend
\vs 1Co 4:7
t'ic
g'ar
se
diakr'inei
t'i
d`e
>'eqeic
<`o
o>uk
>'elabec
e>i
d`e
ka`i
>'elabec
t'i
kauq~asai
<wc
m`h
lab'wn\bibvsend
\vs 1Co 4:8
>'hdh
kekoresm'enoi
>est`e
>'hdh
>eplout'hsate
qwr`ic
<hm~wn
>ebasile'usate
ka`i
>'ofel'on
ge
>ebasile'usate
<'ina
ka`i
<hme~ic
<um~in
sumbasile'uswmen\bibvsend
\vs 1Co 4:9
dok~w
g`ar
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
<o
vje`oc
<hm~ac
to`uc
>apost'olouc
>esq'atouc
>ap'edeixen
<wc
>epijanat'iouc
<'oti
vj'eatron
>egen'hjhmen
t~w|
k'osmw|
ka`i
>agg'eloic
ka`i
>anjr'wpoic\bibvsend
\vs 1Co 4:10
<hme~ic
mwro`i
di`a
qrist`on
<ume~ic
d`e
vfr'onimoi
>en
qrist~w|
<hme~ic
>asjene~ic
<ume~ic
d`e
>isquro`i
<ume~ic
>'endoxoi
<hme~ic
d`e
>'atimoi\bibvsend
\vs 1Co 4:11
>'aqri
t~hc
>'arti
<'wrac
ka`i
pein~wmen
ka`i
diy~wmen
ka`i
gumn\r{h}te'uomen
\fn{\src{TMK}: gumnhteuomen, \src{V}: gumniteuomen.}
ka`i
kolafiz'omeja
ka`i
>astato~umen\bibvsend
\vs 1Co 4:12
ka`i
kopi~wmen
>ergaz'omenoi
ta~ic
>id'iaic
qers`in
loidoro'umenoi
e>ulogo~umen
diwk'omenoi
>aneq'omeja\bibvsend
\vs 1Co 4:13
\r{vb}lasfhmo'umenoi
\fn{\src{TMK}: vblasfhmoumenoi, \src{V}: dusfhmoumenoi.}
parakalo~umen
<wc
perikaj'armata
to~u
k'osmou
>egen'hjhmen
p'antwn
per'iyhma
<'ewc
>'arti\bibvsend
\vs 1Co 4:14
o>uk
>entr'epwn
<um~ac
gr'afw
ta~uta
>all>
<wc
t'ekna
mou
>agapht`a
nouje\r{t}~w\bibvsend
\fn{\src{TMK}: noujetw, \src{V}: noujetw[n].}
\vs 1Co 4:15
>e`an
g`ar
mur'iouc
paidagwgo`uc
>'eqhte
>en
qrist~w|
>all>
o>u
pollo`uc
pat'erac
>en
g`ar
qrist~w|
>ihso~u
di`a
to~u
e>uaggel'iou
>eg`w
<um~ac
>eg'ennhsa\bibvsend
\vs 1Co 4:16
parakal~w
o>~un
<um~ac
mimhta'i
mou
g'inesje\bibvsend
\vs 1Co 4:17
di`a
to~uto
>'epemya
<um~in
tim'ojeon
<'oc
>estin
t'eknon\r{}
\fn{\src{TMK}: teknon mou, \src{V}: mou teknon.}
mou
>agapht`on
ka`i
pist`on
>en
kur'iw|
<`oc
<um~ac
>anamn'hsei
t`ac
<odo'uc
mou
t`ac
>en
qris\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: qristw, \src{V}: qristw [ihsou].}
kaj`wc
pantaqo~u
>en
p'ash|
>ekklhs'ia|
did'askw\bibvsend
\vs 1Co 4:18
<wc
m`h
>erqom'enou
d'e
mou
pr`oc
<um~ac
>efusi'wjhs'an
tinec\bibvsend
\vs 1Co 4:19
>ele'usomai
d`e
taq'ewc
pr`oc
<um~ac
>e`an
<o
k'urioc
vjel'hsh|
ka`i
gn'wsomai
o>u
t`on
l'ogon
t~wn
pefusiwm'enwn
>all`a
t`hn
d'unamin\bibvsend
\vs 1Co 4:20
o>u
g`ar
>en
l'ogw|
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
>all>
>en
dun'amei\bibvsend
\vs 1Co 4:21
t'i
vj'elete
>en
<r'abdw|
>'eljw
pr`oc
<um~ac
>`h
>en
>ag'aph|
pne'umat'i
te
p\r{r}a|'othtoc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: praothtoc, \src{V}: prauthtoc.}
\vs 1Co 5:1
<'olwc
>ako'uetai
>en
<um~in
porne'ia
ka`i
toia'uth
porne'ia
<'htic
o>ud`e
>en
to~ic
>'ejnesin
>ono\r{m}'azetai
\fn{\src{TMK}: onomazetai, \src{V}: \bibempty.}
<'wste
guna~ik'a
tina
to~u
patr`oc
>'eqein\bibvsend
\vs 1Co 5:2
ka`i
<ume~ic
pefusiwm'enoi
>est`e
ka`i
o>uq`i
m~allon
>epenj'hsate
<'ina
>ex\r{a}rj~h|
\fn{\src{TMK}: exarjh, \src{V}: arjh.}
>ek
m'esou
<um~wn
<o
t`o
>'ergon
to~uto
p\r{o}i'hsac\bibvsend
\fn{\src{TMK}: poihsac, \src{V}: praxac.}
\vs 1Co 5:3
>eg`w
m`en
g`ar
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: \bibempty.}
>ap`wn
t~w|
s'wmati
par`wn
d`e
t~w|
pne'umati
>'hdh
k'ekrika
<wc
par`wn
t`on
o<'utwc
to~uto
katergas'amenon\bibvsend
\vs 1Co 5:4
>en
t~w|
>on'omati
to~u
kur'iou
<hm~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: hmwn ihsou qristou, \src{V}: [hmwn] ihsou.}
>ihso~u
qristo~u
sunaqj'entwn
<um~wn
ka`i
to~u
>emo~u
pne'umatoc
s`un
t~h|
dun'amei
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qri\r{s}to~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: qristou, \src{V}: \bibempty.}
\vs 1Co 5:5
parado~unai
t`on
toio~uton
t~w|
satan~a|
e>ic
>'olejron
t~hc
sark`oc
<'ina
t`o
pne~uma
swj~h|
>en
t~h|
<hm'era|
to~u
kur'iou
>ih\r{s}o~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ihsou, \src{V}: \bibempty.}
\vs 1Co 5:6
o>u
kal`on
t`o
ka'uqhma
<um~wn
o>uk
o>'idate
<'oti
mikr`a
vz'umh
<'olon
t`o
vf'urama
vzumo~i\bibvsend
\vs 1Co 5:7
>ekkaj'arate
\r{o}>~un
\fn{\src{T|K}: oun, \src{M|V}: \bibempty.}
t`hn
palai`an
vz'umhn
<'ina
>~hte
n'eon
vf'urama
kaj'wc
>este
>'azumoi
ka`i
g`ar
t`o
p'asqa
<hm~wn
<up`er\r{}
\fn{\src{T|M}: uper hmwn etujh, \src{K}: uper hmwn ejujh, \src{V}: etujh.}
<hm~wn
>et'ujh
qrist'oc\bibvsend
\vs 1Co 5:8
<'wste
<eort'azwmen
m`h
>en
vz'umh|
palai~a|
mhd`e
>en
vz'umh|
kak'iac
ka`i
ponhr'iac
>all>
>en
>az'umoic
e>ilikrine'iac
ka`i
>alhje'iac\bibvsend
\vs 1Co 5:9
>'egraya
<um~in
>en
t~h|
>epistol~h|
m`h
sunanam'ignusjai
p'ornoic\bibvsend
\vs 1Co 5:10
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o>u
p'antwc
to~ic
p'ornoic
to~u
k'osmou
to'utou
>`h
to~ic
pleon'ektaic
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: kai.}
<'arpaxin
>`h
e>idwlol'atraic
>epe`i
>o\r{f}e'ilete
\fn{\src{TMK}: ofeilete, \src{V}: wfeilete.}
>'ara
>ek
to~u
k'osmou
>exelje~in\bibvsend
\vs 1Co 5:11
nu\r{n}`i
\fn{\src{TMK}: nuni, \src{V}: nun.}
d`e
>'egraya
<um~in
m`h
sunanam'ignusjai
>e'an
tic
>adelf`oc
>onomaz'omenoc
>`h\r{}
\fn{\src{T}: >`h, \src{K|M|V}: >~h|.}
p'ornoc
>`h
pleon'ekthc
>`h
e>idwlol'atrhc
>`h
lo'idoroc
>`h
m'ejusoc
>`h
<'arpax
t~w|
toio'utw|
mhd`e
sunesj'iein\bibvsend
\vs 1Co 5:12
t'i
g'ar
moi
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
to`uc
>'exw
kr'inein
o>uq`i
to`uc
>'esw
<ume~ic
kr'inete\bibvsend
\vs 1Co 5:13
to`uc
d`e
>'exw
<o
vje`oc
kr'in\r{e}i
\fn{\src{T|K}: kr'inei, \src{M|V}: krine~i.}
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai exareite, \src{V}: exarate.}
>exare~ite
t`on
ponhr`on
>ex
<um~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs 1Co 6:1
tolm~a|
tic
<um~wn
pr~agma
>'eqwn
pr`oc
t`on
<'eteron
kr'inesjai
>ep`i
t~wn
>ad'ikwn
ka`i
o>uq`i
>ep`i
t~wn
<ag'iwn\bibvsend
\vs 1Co 6:2
\r{o}>uk
\fn{\src{TMK}: ouk, \src{V}: h ouk.}
o>'idate
<'oti
o<i
<'agioi
t`on
k'osmon
krino~usin
ka`i
e>i
>en
<um~in
kr'inetai
<o
k'osmoc
>an'axio'i
>este
krithr'iwn
>elaq'istwn\bibvsend
\vs 1Co 6:3
o>uk
o>'idate
<'oti
>agg'elouc
krino~umen
m'hti
ge
vbiwtik'a\bibvsend
\vs 1Co 6:4
vbiwtik`a
m`en
o>~un
krit'hria
>e`an
>'eqhte
to`uc
>exoujenhm'enouc
>en
t~h|
>ekklhs'ia|
to'utouc
kaj'izete\bibvsend
\vs 1Co 6:5
pr`oc
>entrop`hn
<um~in
l'egw
o<'utwc
o>uk
>'estin\r{}
\fn{\src{T|K}: estin en umin sofoc oude eic, \src{M}: eni en umin sofoc oude eic, \src{V}: eni en umin oudeic sofoc.}
>en
<um~in
sof`oc
o>ud`e
e<~ic
<`oc
dun'hsetai
diakr~inai
>an`a
m'eson
to~u
>adelfo~u
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Co 6:6
>all`a
>adelf`oc
met`a
>adelfo~u
kr'inetai
ka`i
to~uto
>ep`i
>ap'istwn\bibvsend
\vs 1Co 6:7
>'hdh
m`en
o>~un
<'olwc
<'htthma
>e\r{n}
\fn{\src{T|K}: en, \src{M|V}: \bibempty.}
<um~in
>estin
<'oti
kr'imata
>'eqete
mej>
<eaut~wn
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
o>uq`i
m~allon
>adike~isje
dia\r{t}`i
o>uq`i
m~allon
>apostere~isje\bibvsend
\vs 1Co 6:8
>all`a
<ume~ic
>adike~ite
ka`i
>apostere~ite
ka`i
t\r{a}~uta
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: touto.}
>adelfo'uc\bibvsend
\vs 1Co 6:9
>`h
o>uk
o>'idate
<'oti
>'adikoi
vbasile'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: vbasileian vjeou, \src{V}: vjeou vbasileian.}
vjeo~u
o>u
klhronom'hsousin
m`h
plan~asje
o>'ute
p'ornoi
o>'ute
e>idwlol'atrai
o>'ute
moiqo`i
o>'ute
malako`i
o>'ute
>arsenoko~itai\bibvsend
\vs 1Co 6:10
o>'ute
kl'eptai\r{}
\fn{\src{T|K}: kleptai oute pleonektai oute, \src{M}: pleonektai oute kleptai oute, \src{V}: kleptai oute pleonektai ou.}
o>'ute
pleon'ektai
o>'ute
m'ejusoi
o>u
lo'idoroi
o>uq
<'arpagec
vbasile'ian
vjeo~u
\r{o}>u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: \bibempty.}
klhronom'hsousin\bibvsend
\vs 1Co 6:11
ka`i
ta~ut'a
tinec
>~hte
>all`a
>apelo'usasje
>all`a
<hgi'asjhte
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>edikai'wjhte
>en
t~w|
>on'omati
to~u
kur'iou
>ihs\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: ihsou, \src{V}: ihsou qristou.}
ka`i
>en
t~w|
pne'umati
to~u
vjeo~u
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Co 6:12
p'anta
moi
>'exestin
>all>
o>u
p'anta
sumf'erei
p'anta
moi
>'exestin
>all>
o>uk
>eg`w
>exousiasj'hsomai
<up'o
tinoc\bibvsend
\vs 1Co 6:13
t`a
vbr'wmata
t~h|
koil'ia|
ka`i
<h
koil'ia
to~ic
vbr'wmasin
<o
d`e
vje`oc
ka`i
ta'uthn
ka`i
ta~uta
katarg'hsei
t`o
d`e
s~wma
o>u
t~h|
porne'ia|
>all`a
t~w|
kur'iw|
ka`i
<o
k'urioc
t~w|
s'wmati\bibvsend
\vs 1Co 6:14
<o
d`e
vje`oc
ka`i
t`on
k'urion
>'hgeiren
ka`i
<hm~ac
>exegere~i
di`a
t~hc
dun'amewc
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Co 6:15
o>uk
o>'idate
<'oti
t`a
s'wmata
<um~wn
m'elh
qristo~u
>estin
>'arac
o>~un
t`a
m'elh
to~u
qristo~u
poi'hsw
p'ornhc
m'elh
m`h
g'enoito\bibvsend
\vs 1Co 6:16
>`h\r{}
\fn{\src{T|K}: h, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [h].}
o>uk
o>'idate
<'oti
<o
koll'wmenoc
t~h|
p'ornh|
<`en
s~wm'a
>estin
>'esontai
g`ar
vfhs`in
o<i
d'uo
e>ic
s'arka
m'ian\bibvsend
\vs 1Co 6:17
<o
d`e
koll'wmenoc
t~w|
kur'iw|
<`en
pne~um'a
>estin\bibvsend
\vs 1Co 6:18
vfe'ugete
t`hn
porne'ian
p~an
<am'arthma
<`o
>e`an
poi'hsh|
>'anjrwpoc
>ekt`oc
to~u
s'wmat'oc
>estin
<o
d`e
porne'uwn
e>ic
t`o
>'idion
s~wma
<amart'anei\bibvsend
\vs 1Co 6:19
>`h
o>uk
o>'idate
<'oti
t`o
s~wma
<um~wn
na`oc
to~u
>en
<um~in
<ag'iou
pne'umat'oc
>estin
o<~u
>'eqete
>ap`o
vjeo~u
ka`i
o>uk
>est`e
<eaut~wn\bibvsend
\vs 1Co 6:20
>hgor'asjhte
g`ar
tim~hc
dox'asate
d`h
t`on
vje`on
>en
t~w|
s'wmati
<um~wn
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai en tw pneumati umwn atina estin tou vjeou, \src{V}: \bibempty.}
>en
t~w|
pne'umati
<um~wn
<'atin'a
>estin
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 7:1
per`i
d`e
<~wn
>egr'ayat'e
m\r{o}i
\fn{\src{TMK}: moi, \src{V}: \bibempty.}
kal`on
>anjr'wpw|
gunaik`oc
m`h
<'aptesjai\bibvsend
\vs 1Co 7:2
di`a
d`e
t`ac
porne'iac
<'ekastoc
t`hn
<eauto~u
guna~ika
>eq'etw
ka`i
<ek'asth
t`on
>'idion
>'andra
>eq'etw\bibvsend
\vs 1Co 7:3
t~h|
gunaik`i
<o
>an`hr
t`hn
>ofeilom'enhn\r{}
\fn{\src{TMK}: ofeilomenhn eunoian, \src{V}: ofeilhn.}
e>'unoian
>apodid'otw
<omo'iwc
d`e
ka`i
<h
gun`h
t~w|
>andr'i\bibvsend
\vs 1Co 7:4
<h
gun`h
to~u
>id'iou
s'wmatoc
o>uk
>exousi'azei
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<o
>an`hr
<omo'iwc
d`e
ka`i
<o
>an`hr
to~u
>id'iou
s'wmatoc
o>uk
>exousi'azei
>al\r{l}>
<h
gun'h\bibvsend
\vs 1Co 7:5
m`h
>apostere~ite
>all'hlouc
e>i
m'h\r{}
\fn{\src{TMK}: mh ti, \src{V}: mhti.}
ti
>`an
>ek
sumf'wnou
pr`oc
kair`on
<'ina
sqol'azhte\r{}
\fn{\src{TMK}: sqolazhte th nhsteia kai, \src{V}: sqolashte.}
t~h|
nhste'ia|
ka`i
t~h|
proseuq~h|
ka`i
p'alin
>ep`i
t`o
a>ut`o
sun'e\r{r}qhsje
\fn{\src{TMK}: sunerqhsje, \src{V}: hte.}
<'ina
m`h
peir'azh|
<um~ac
<o
satan~ac
di`a
t`hn
>akras'ian
<um~wn\bibvsend
\vs 1Co 7:6
to~uto
d`e
l'egw
kat`a
suggn'wmhn
o>u
kat>
>epitag'hn\bibvsend
\vs 1Co 7:7
vj'elw
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: de.}
p'antac
>anjr'wpouc
e>~inai
<wc
ka`i
>emaut`on
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<'ekastoc
>'idion
q'arisma\r{}
\fn{\src{TMK}: qarisma eqei, \src{V}: eqei qarisma.}
>'eqei
>ek
vjeo~u
<`o\r{c}
\fn{\src{TMK}: oc, \src{V}: o.}
m`en
o<'utwc
<`o\r{c}
d`e
o<'utwc\bibvsend
\vs 1Co 7:8
l'egw
d`e
to~ic
>ag'amoic
ka`i
ta~ic
q'hraic
kal`on
a>uto~ic
>e\r{s}tin
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
>e`an
me'inwsin
<wc
k>ag'w\bibvsend
\vs 1Co 7:9
e>i
d`e
o>uk
>egkrate'uontai
gamhs'atwsan
kre~i\r{s}son
\fn{\src{TMK}: kreisson, \src{V}: kreitton.}
g'ar
>estin
gam~hsai
>`h
puro~usjai\bibvsend
\vs 1Co 7:10
to~ic
d`e
gegamhk'osin
paragg'ellw
o>uk
>eg`w
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<o
k'urioc
guna~ika
>ap`o
>andr`oc
m`h
qwrisj~hnai\bibvsend
\vs 1Co 7:11
>e`an
d`e
ka`i
qwrisj~h|
men'etw
>'agamoc
>`h
t~w|
>andr`i
katallag'htw
ka`i
>'andra
guna~ika
m`h
>afi'enai\bibvsend
\vs 1Co 7:12
to~ic
d`e
loipo~ic
>eg`w\r{}
\fn{\src{TMK}: egw legw, \src{V}: legw egw.}
l'egw
o>uq
<o
k'urioc
e>'i
tic
>adelf`oc
guna~ika
>'eqei
>'apiston
ka`i
\r{a}>ut`h
\fn{\src{TMK}: a>ut`h, \src{V}: a<'uth.}
suneudoke~i
o>ike~in
met>
a>uto~u
m`h
>afi'etw
a>ut'hn\bibvsend
\vs 1Co 7:13
ka`i
gun`h
<'h\r{t}ic
\fn{\src{TMK}: htic, \src{V}: ei tic.}
>'eqei
>'andra
>'apiston
ka`i
\r{a}>ut`oc
\fn{\src{TMK}: autoc, \src{V}: outoc.}
suneudoke~i
o>ike~in
met>
a>ut~hc
m`h
>afi'etw
a>u\r{t}'on\bibvsend
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: ton andra.}
\vs 1Co 7:14
<hg'iastai
g`ar
<o
>an`hr
<o
>'apistoc
>en
t~h|
gunaik`i
ka`i
<hg'iastai
<h
gun`h
<h
>'apistoc
>en
t~w|
>a\r{n}dr`i
\fn{\src{TMK}: andri, \src{V}: adelfw, \src{F}: andri tw pistw.}
>epe`i
>'ara
t`a
t'ekna
<um~wn
>ak'ajart'a
>estin
n~un
d`e
<'agi'a
>estin\bibvsend
\vs 1Co 7:15
e>i
d`e
<o
>'apistoc
qwr'izetai
qwriz'esjw
o>u
dedo'ulwtai
<o
>adelf`oc
>`h
<h
>adelf`h
>en
to~ic
toio'utoic
>en
d`e
e>ir'hnh|
k'eklhken
<h\r{m}~ac
\fn{\src{TMK}: hmac, \src{V}: umac.}
<o
vje'oc\bibvsend
\vs 1Co 7:16
t'i
g`ar
o>~idac
g'unai
e>i
t`on
>'andra
s'wseic
>`h
t'i
o>~idac
>'aner
e>i
t`hn
guna~ika
s'wseic\bibvsend
\vs 1Co 7:17
e>i
m`h
<ek'astw|
<wc
>em'erisen
<o
vj\r{e}`oc
\fn{\src{TMK}: vjeoc, \src{V}: kurioc.}
<'ekaston
<wc
k'eklhken
<o
k'u\r{r}ioc
\fn{\src{TMK}: kurioc, \src{V}: vjeoc.}
o<'utwc
peripate'itw
ka`i
o<'utwc
>en
ta~ic
>ekklhs'iaic
p'asaic
diat'assomai\bibvsend
\vs 1Co 7:18
peritetmhm'enoc
tic
>ekl'hjh
m`h
>episp'asjw
>en
>akrobust'ia|
tic\r{}
\fn{\src{TMK}: tic eklhjh, \src{V}: keklhtai tic.}
>ekl'hjh
m`h
peritemn'esjw\bibvsend
\vs 1Co 7:19
<h
peritom`h
o>ud'en
>estin
ka`i
<h
>akrobust'ia
o>ud'en
>estin
>all`a
t'hrhsic
>entol~wn
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 7:20
<'ekastoc
>en
t~h|
kl'hsei
<~h|
>ekl'hjh
>en
ta'uth|
men'etw\bibvsend
\vs 1Co 7:21
do~uloc
>ekl'hjhc
m'h
soi
mel'etw
>all>
e>i
ka`i
d'unasai
>ele'ujeroc
gen'esjai
m~allon
qr~hsai\bibvsend
\vs 1Co 7:22
<o
g`ar
>en
kur'iw|
klhje`ic
do~uloc
>apele'ujeroc
kur'iou
>est`in
<omo'iwc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<o
>ele'ujeroc
klhje`ic
do~ul'oc
>estin
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 7:23
tim~hc
>hgor'asjhte
m`h
g'inesje
do~uloi
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs 1Co 7:24
<'ekastoc
>en
<~w|
>ekl'hjh
>adelfo`i
>en
to'utw|
men'etw
par`a
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: \bibempty.}
vje~w|\bibvsend
\vs 1Co 7:25
per`i
d`e
t~wn
parj'enwn
>epitag`hn
kur'iou
o>uk
>'eqw
gn'wmhn
d`e
d'idwmi
<wc
>hlehm'enoc
<up`o
kur'iou
pist`oc
e>~inai\bibvsend
\vs 1Co 7:26
nom'izw
o>~un
to~uto
kal`on
<up'arqein
di`a
t`hn
>enest~wsan
>an'agkhn
<'oti
kal`on
>anjr'wpw|
t`o
o<'utwc
e>~inai\bibvsend
\vs 1Co 7:27
d'edesai
gunaik`i
m`h
vz'htei
l'usin
l'elusai
>ap`o
gunaik`oc
m`h
vz'htei
guna~ika\bibvsend
\vs 1Co 7:28
>e`an
d`e
ka`i
g'h\r{m}h|c
\fn{\src{TMK}: ghmhc, \src{V}: gamhshc.}
o>uq
<'hmartec
ka`i
>e`an
g'hmh|
<h
parj'enoc
o>uq
<'hmarten
vjl'iyin
d`e
t~h|
sark`i
<'exousin
o<i
toio~utoi
>eg`w
d`e
<um~wn
vfe'idomai\bibvsend
\vs 1Co 7:29
to~uto
d'e
vfhmi
>adelfo`i
<o\r{}
\fn{\src{T|M|V}: o, \src{K}: oti o.}
kair`oc
sunestalm'enoc
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to loipon estin, \src{V}: estin to loipon.}
loip'on
>estin
<'ina
ka`i
o<i
>'eqontec
guna~ikac
<wc
m`h
>'eqontec
>~wsin\bibvsend
\vs 1Co 7:30
ka`i
o<i
kla'iontec
<wc
m`h
kla'iontec
ka`i
o<i
qa'irontec
<wc
m`h
qa'irontec
ka`i
o<i
>agor'azontec
<wc
m`h
kat'eqontec\bibvsend
\vs 1Co 7:31
ka`i
o<i
qr'wmenoi
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw kosmw toutw, \src{V}: ton kosmon.}
k'osmw|
to'utw|
<wc
m`h
kataqr'wmenoi
par'agei
g`ar
t`o
sq~hma
to~u
k'osmou
to'utou\bibvsend
\vs 1Co 7:32
vj'elw
d`e
<um~ac
>amer'imnouc
e>~inai
<o
>'agamoc
merimn~a|
t`a
to~u
kur'iou
p~wc
>ar'es\r{e}i
\fn{\src{TMK}: aresei, \src{V}: aresh.}
t~w|
kur'iw|\bibvsend
\vs 1Co 7:33
<o
d`e
gam'hsac
merimn~a|
t`a
to~u
k'osmou
p~wc
>ar'es\r{e}i
\fn{\src{TMK}: aresei, \src{V}: aresh.}
t~h|
gunaik'i\bibvsend
\vs 1Co 7:34
mem'eristai\r{}
\fn{\src{T|K}: memeristai h gunh kai h parjenoc h agamoc, \src{M}: memeristai kai h gunh kai h parjenoc h agamoc, \src{V}: kai memeristai kai h gunh h agamoc kai h parjenoc.}
<h
gun`h
ka`i
<h
parj'enoc
<h
>'agamoc
merimn~a|
t`a
to~u
kur'iou
<'ina
>~h|
<ag'ia
ka`i
s'wmati\r{}
\fn{\src{TMK}: swmati kai pneumati, \src{V}: tw swmati kai tw pneumati.}
ka`i
pne'umati
<h
d`e
gam'hsasa
merimn~a|
t`a
to~u
k'osmou
p~wc
>ar'es\r{e}i
\fn{\src{TMK}: aresei, \src{V}: aresh.}
t~w|
>andr'i\bibvsend
\vs 1Co 7:35
to~uto
d`e
pr`oc
t`o
<um~wn
a>ut~wn
sum\r{f}'eron
\fn{\src{TMK}: sumferon, \src{V}: sumforon.}
l'egw
o>uq
<'ina
vbr'oqon
<um~in
>epib'alw
>all`a
pr`oc
t`o
e>'usqhmon
ka`i
e>up\r{r}'osedron
\fn{\src{TMK}: euprosedron, \src{V}: euparedron.}
t~w|
kur'iw|
>aperisp'astwc\bibvsend
\vs 1Co 7:36
e>i
d'e
tic
>asqhmone~in
>ep`i
t`hn
parj'enon
a>uto~u
nom'izei
>e`an
>~h|
<up'erakmoc
ka`i
o<'utwc
>ofe'ilei
g'inesjai
<`o
vj'elei
poie'itw
o>uq
<amart'anei
game'itwsan\bibvsend
\vs 1Co 7:37
<`oc
d`e
<'esthken
<edra~ioc\r{}
\fn{\src{TMK}: edraioc en th kardia, \src{V}: en th kardia autou edraioc.}
>en
t~h|
kard'ia|
m`h
>'eqwn
>an'agkhn
>exous'ian
d`e
>'eqei
per`i
to~u
>id'iou
vjel'hmatoc
ka`i
to~uto
k'ekriken
>en
t~h|
kard'ia|\r{}
\fn{\src{TMK}: kardia autou tou, \src{V}: idia kardia.}
a>uto~u
to~u
thre~in
t`hn
<eauto~u
parj'enon
kal~wc
poi\r{e}~i\bibvsend
\fn{\src{TMK}: poiei, \src{V}: poihsei.}
\vs 1Co 7:38
<'wste
ka`i
<o
>ekgam'izwn\r{}
\fn{\src{TMK}: ekgamizwn, \src{V}: gamizwn thn eautou parjenon.}
kal~wc
poie~i
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de mh ekgamizwn kreisson poiei, \src{V}: kai o mh gamizwn kreisson poihsei.}
d`e
m`h
<ekgam'izwn
kre~isson
poie~i\bibvsend
\vs 1Co 7:39
gun`h
d'edetai
n'o\r{m}w|
\fn{\src{TMK}: nomw, \src{V}: \bibempty.}
>ef>
<'oson
qr'onon
vz~h|
<o
>an`hr
a>ut~hc
>e`an
d`e\r{}
\fn{\src{T|K|V}: de, \src{M}: de kai.}
koimhj~h|
<o
>an`hr
a>u\r{t}~hc
\fn{\src{T|K}: authc, \src{M|V}: \bibempty.}
>eleuj'era
>est`in
<~w|
vj'elei
gamhj~hnai
m'onon
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs 1Co 7:40
makariwt'era
d'e
>estin
>e`an
o<'utwc
me'inh|
kat`a
t`hn
>em`hn
gn'wmhn
dok~w
d`e
k>ag`w
pne~uma
vjeo~u
>'eqein\bibvsend
\vs 1Co 8:1
per`i
d`e
t~wn
e>idwloj'utwn
o>'idamen
<'oti
p'antec
gn~wsin
>'eqomen
<h
gn~wsic
vfusio~i
<h
d`e
>ag'aph
o>ikodome~i\bibvsend
\vs 1Co 8:2
e>i
d'e\r{}
\fn{\src{TMK}: de tic dokei eidenai ti oudepw ouden egnwken, \src{V}: tic dokei egnwkenai ti oupw egnw.}
tic
doke~i
e>id'enai
ti
o>ud'epw
o>ud`en
>'egnwken
kaj`wc
de~i
gn~wnai\bibvsend
\vs 1Co 8:3
e>i
d'e
tic
>agap~a|
t`on
vje`on
o<~utoc
>'egnwstai
<up>
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Co 8:4
per`i
t~hc
vbr'wsewc
o>~un
t~wn
e>idwloj'utwn
o>'idamen
<'oti
o>ud`en
e>'idwlon
>en
k'osmw|
ka`i
<'oti
o>ude`ic
vje`oc
<'e\r{t}eroc
\fn{\src{TMK}: eteroc, \src{V}: \bibempty.}
e>i
m`h
e<~ic\bibvsend
\vs 1Co 8:5
ka`i
g`ar
e>'iper
e>is`in
leg'omenoi
vjeo`i
e>'ite
>en
o>uran~w|
e>'ite
>ep`i
\r{t}~hc
\fn{\src{T|K}: thc, \src{M|V}: \bibempty.}
g~hc
<'wsper
e>is`in
vjeo`i
pollo`i
ka`i
k'urioi
pollo'i\bibvsend
\vs 1Co 8:6
>all>
<hm~in
e<~ic
vje`oc
<o
pat`hr
>ex
o<~u
t`a
p'anta
ka`i
<hme~ic
e>ic
a>ut`on
ka`i
e<~ic
k'urioc
>ihso~uc
qrist`oc
di>
o<~u
t`a
p'anta
ka`i
<hme~ic
di>
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Co 8:7
>all>
o>uk
>en
p~asin
<h
gn~wsic
tin`ec
d`e
t~h|
suneid'hsei\r{}
\fn{\src{TMK}: suneidhsei tou eidwlou ewc arti, \src{V}: sunhjeia ewc arti tou eidwlou.}
to~u
e>id'wlou
<'ewc
>'arti
<wc
e>idwl'ojuton
>esj'iousin
ka`i
<h
sune'idhsic
a>ut~wn
>asjen`hc
o>~usa
mol'unetai\bibvsend
\vs 1Co 8:8
vbr~wma
d`e
<hm~ac
o>u
par'isthsin\r{}
\fn{\src{TMK}: paristhsin tw vjew oute gar ean vfagwmen perisseuomen oute ean mh vfagwmen usteroumeja, \src{V}: parasthsei tw vjew oute ean mh vfagwmen usteroumeja oute ean vfagwmen perisseuomen.}
t~w|
vje~w|
o>'ute
g`ar
>e`an
vf'agwmen
perisse'uomen
o>'ute
>e`an
m`h
vf'agwmen
<ustero'umeja\bibvsend
\vs 1Co 8:9
vbl'epete
d`e
m'h\r{p}wc
\fn{\src{T|K}: mhpwc, \src{M|V}: mh pwc.}
<h
>exous'ia
<um~wn
a<'uth
pr'oskomma
g'enhtai
to~ic
>asjen\r{o}~usin\bibvsend
\fn{\src{TMK}: asjenousin, \src{V}: asjenesin.}
\vs 1Co 8:10
>e`an
g'ar
tic
>'idh|
se
t`on
>'eqonta
gn~wsin
>en
e>idwle'iw|
katake'imenon
o>uq`i
<h
sune'idhsic
a>uto~u
>asjeno~uc
>'ontoc
o>ikodomhj'hsetai
e>ic
t`o
t`a
e>idwl'ojuta
>esj'iein\bibvsend
\vs 1Co 8:11
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai apoleitai o asjenwn adelfoc epi th sh gnwsei, \src{V}: apollutai gar o asjenwn en th sh gnwsei o adelfoc.}
>apole~itai
<o
>asjen~wn
>adelf`oc
>ep`i
t~h|
s~h|
gn'wsei
di>
<`on
qrist`oc
>ap'ejanen\bibvsend
\vs 1Co 8:12
o<'utwc
d`e
<amart'anontec
e>ic
to`uc
>adelfo`uc
ka`i
t'uptontec
a>ut~wn
t`hn
sune'idhsin
>asjeno~usan
e>ic
qrist`on
<amart'anete\bibvsend
\vs 1Co 8:13
di'oper
e>i
vbr~wma
skandal'izei
t`on
>adelf'on
mou
o>u
m`h
vf'agw
kr'ea
e>ic
t`on
a>i~wna
<'ina
m`h
t`on
>adelf'on
mou
skandal'isw\bibvsend
\vs 1Co 9:1
o>uk
e>im`i
>ap'os\r{t}oloc
\fn{\src{TMK}: apostoloc, \src{V}: eleujeroc.}
o>uk
e>im`i
>el\r{e}'ujeroc
\fn{\src{TMK}: eleujeroc, \src{V}: apostoloc.}
o>uq`i
>ihso~un
qri\r{s}\-t`on
\fn{\src{TMK}: qriston, \src{V}: \bibempty.}
t`on
k'urion
<hm~wn
<e'w\r{r}aka
\fn{\src{TMK}: ewraka, \src{V}: eoraka.}
o>u
t`o
>'ergon
mou
<ume~ic
>este
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs 1Co 9:2
e>i
>'alloic
o>uk
e>im`i
>ap'ostoloc
>all'a
ge
<um~in
e>imi
<h
g`ar
sfrag`ic
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc emhc, \src{V}: mou thc.}
>em~hc
>apostol~hc
<ume~ic
>este
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs 1Co 9:3
<h
>em`h
>apolog'ia
to~ic
>em`e
>anakr'inousin
a<'uth\r{}
\fn{\src{TMK}: auth estin, \src{V}: estin auth.}
>est'in\bibvsend
\vs 1Co 9:4
m`h
o>uk
>'eqomen
>exous'ian
vfage~in
ka`i
pi\r{e}~in\bibvsend
\fn{\src{TMK}: piein, \src{V}: pein.}
\vs 1Co 9:5
m`h
o>uk
>'eqomen
>exous'ian
>adelf`hn
guna~ika
peri'agein
<wc
ka`i
o<i
loipo`i
>ap'ostoloi
ka`i
o<i
>adelfo`i
to~u
kur'iou
ka`i
khf~ac\bibvsend
\vs 1Co 9:6
>`h
m'onoc
>eg`w
ka`i
vbarn'abac
o>uk
>'eqomen
>exous'ian
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
m`h
>erg'azesjai\bibvsend
\vs 1Co 9:7
t'ic
strate'uetai
>id'ioic
>oywn'ioic
pot`e
t'ic
vfute'uei
>ampel~wna
ka`i
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek tou karpou, \src{V}: ton karpon.}
to~u
karpo~u
a>uto~u
o>uk
>esj'iei
>`h
t'ic
poima'inei
po'imnhn
ka`i
>ek
to~u
g'alaktoc
t~hc
po'imnhc
o>uk
>esj'iei\bibvsend
\vs 1Co 9:8
m`h
kat`a
>'anjrwpon
ta~uta
lal~w
>`h
o>u\r{q}`i
\fn{\src{TMK}: ouqi, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
<o
n'omoc
ta~uta
l'e\r{g}ei\bibvsend
\fn{\src{TMK}: legei, \src{V}: ou legei.}
\vs 1Co 9:9
>en
g`ar
t~w|
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{T|K}: mwsewc, \src{M|V}: mwusewc.}
n'omw|
g'egraptai
o>u
\r{vf}im'wseic
\fn{\src{TMK}: vfimwseic, \src{V}: khmwseic.}
vbo~un
>alo~wnta
m`h
t~wn
vbo~wn
m'elei
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs 1Co 9:10
>`h
di>
<hm~ac
p'antwc
l'egei
di>
<hm~ac
g`ar
>egr'afh
<'oti
>ep>\r{}
\fn{\src{TMK}: ep elpidi ofeilei, \src{V}: ofeilei ep elpidi.}
>elp'idi
>ofe'ilei
<o
>arotri~wn
>arotri~a|n
ka`i
<o
>alo~wn
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc elpidoc autou meteqein ep elpidi, \src{V}: ep elpidi tou meteqein.}
>elp'idoc
a>uto~u
met'eqein
>ep>
>elp'idi\bibvsend
\vs 1Co 9:11
e>i
<hme~ic
<um~in
t`a
pneumatik`a
>espe'iramen
m'ega
e>i
<hme~ic
<um~wn
t`a
sarkik`a
vjer'isomen\bibvsend
\vs 1Co 9:12
e>i
>'alloi
t~hc
>exous'iac\r{}
\fn{\src{TMK}: exousiac umwn, \src{V}: umwn exousiac.}
<um~wn
met'eqousin
o>u
m~allon
<hme~ic
>all>
o>uk
>eqrhs'ameja
t~h|
>exous'ia|
ta'uth|
>all`a
p'anta
st'egomen
<'ina
m`h
>egkop'hn\r{}
\fn{\src{TMK}: egkophn tina, \src{V}: tina egkophn.}
tina
d~wmen
t~w|
e>uaggel'iw|
to~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 9:13
o>uk
o>'idate
<'oti
o<i
t`a
<ier`a
>ergaz'omenoi
>e\r{k}
\fn{\src{TMK}: ek, \src{V}: [ta] ek.}
to~u
<iero~u
>esj'iousin
o<i
t~w|
vjusiasthr'iw|
pr\r{o}sedre'uontec
\fn{\src{TMK}: prosedreuontec, \src{V}: paredreuontec.}
t~w|
vjusiasthr'iw|
summer'izontai\bibvsend
\vs 1Co 9:14
o<'utwc
ka`i
<o
k'urioc
di'etaxen
to~ic
t`o
e>uagg'elion
katagg'ellousin
>ek
to~u
e>uaggel'iou
vz~h|n\bibvsend
\vs 1Co 9:15
>eg`w
d`e
o>uden`i\r{}
\fn{\src{TMK}: oudeni eqrhsamhn, \src{V}: ou keqrhmai oudeni.}
>eqrhs'amhn
to'utwn
o>uk
>'egraya
d`e
ta~uta
<'ina
o<'utwc
g'enhtai
>en
>emo`i
kal`on
g'ar
moi
m~allon
>apojane~in
>`h
t`o
ka'uqhm'a
mou
<'ina\r{}
\fn{\src{TMK}: ina tic kenwsh, \src{V}: oudeic kenwsei.}
tic
ken'wsh|\bibvsend
\vs 1Co 9:16
>e`an
g`ar
e>uaggel'izwmai
o>uk
>'estin
moi
ka'uqhma
>an'agkh
g'ar
moi
>ep'ikeitai
o>ua`i
d'e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: gar.}
mo'i
>estin
>e`an
m`h
e>uaggel'iz\r{w}mai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: euaggelizwmai, \src{V}: euaggeliswmai.}
\vs 1Co 9:17
e>i
g`ar
<ek`wn
to~uto
pr'assw
misj`on
>'eqw
e>i
d`e
>'akwn
o>ikonom'ian
pep'isteumai\bibvsend
\vs 1Co 9:18
t'ic
o>~un
m\r{o}'i
\fn{\src{TMK}: moi, \src{V}: mou.}
>estin
<o
misj`oc
<'ina
e>uaggeliz'omenoc
>ad'apanon
vj'hsw
t`o
e>uagg'elion
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou qristou, \src{V}: \bibempty.}
qristo~u
e>ic
t`o
m`h
kataqr'hsasjai
t~h|
>exous'ia|
mou
>en
t~w|
e>uaggel'iw|\bibvsend
\vs 1Co 9:19
>ele'ujeroc
g`ar
>`wn
>ek
p'antwn
p~asin
>emaut`on
>edo'ulwsa
<'ina
to`uc
ple'ionac
kerd'hsw\bibvsend
\vs 1Co 9:20
ka`i
>egen'omhn
to~ic
>iouda'ioic
<wc
>iouda~ioc
<'ina
>iouda'iouc
kerd'hsw
to~ic
<up`o
n'omon
<wc
<up`o
n'omo\r{n}
\fn{\src{TMK}: nomon, \src{V}: nomon mh wn autoc upo nomon.}
<'ina
to`uc
<up`o
n'omon
kerd'hsw\bibvsend
\vs 1Co 9:21
to~ic
>an'omoic
<wc
>'anomoc
m`h
>`wn
>'anomoc
vje~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: vjew all ennomoc qristw ina kerdhsw, \src{V}: vjeou all ennomoc qristou ina kerdanw touc.}
>all>
>'ennomoc
qrist~w|
<'ina
kerd'hsw
>an'omouc\bibvsend
\vs 1Co 9:22
>egen'omhn
to~ic
>asjen'esin
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: \bibempty.}
>asjen`hc
<'ina
to`uc
>asjene~ic
kerd'hsw
to~ic
p~asin
g'egona
\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: ta, \src{V}: \bibempty.}
p'anta
<'ina
p'antwc
tin`ac
s'wsw\bibvsend
\vs 1Co 9:23
t\r{o}~uto
\fn{\src{TMK}: touto, \src{V}: panta.}
d`e
poi~w
di`a
t`o
e>uagg'elion
<'ina
sugkoinwn`oc
a>uto~u
g'enwmai\bibvsend
\vs 1Co 9:24
o>uk
o>'idate
<'oti
o<i
>en
stad'iw|
tr'eqontec
p'antec
m`en
tr'eqousin
e<~ic
d`e
lamb'anei
t`o
vbrabe~ion
o<'utwc
tr'eqete
<'ina
katal'abhte\bibvsend
\vs 1Co 9:25
p~ac
d`e
<o
>agwniz'omenoc
p'anta
>egkrate'uetai
>eke~inoi
m`en
o>~un
<'ina
vfjart`on
st'efanon
l'abwsin
<hme~ic
d`e
>'afjarton\bibvsend
\vs 1Co 9:26
>eg`w
to'inun
o<'utwc
tr'eqw
<wc
o>uk
>ad'hlwc
o<'utwc
pukte'uw
<wc
o>uk
>a'era
d'erwn\bibvsend
\vs 1Co 9:27
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<upwpi'azw
mou
t`o
s~wma
ka`i
doulagwg~w
m'h\r{p}wc
\fn{\src{T|K}: mhpwc, \src{M|V}: mh pwc.}
>'alloic
khr'uxac
a>ut`oc
>ad'okimoc
g'enwmai\bibvsend
\vs 1Co 10:1
o>u
vj'elw
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: gar.}
<um~ac
>agnoe~in
>adelfo`i
<'oti
o<i
pat'erec
<hm~wn
p'antec
<up`o
t`hn
nef'elhn
>~hsan
ka`i
p'antec
di`a
t~hc
vjal'asshc
di~hljon\bibvsend
\vs 1Co 10:2
ka`i
p'antec
e>ic
t`on
mw\r{s}~hn
\fn{\src{T|K}: mwshn, \src{M|V}: mwushn.}
>ebapt'isan\r{t}o
\fn{\src{TMK}: ebaptisanto, \src{V}: ebaptisjhsan.}
>en
t~h|
nef'elh|
ka`i
>en
t~h|
vjal'assh|\bibvsend
\vs 1Co 10:3
ka`i
p'antec
t`o
a>ut`o
vbr~wma\r{}
\fn{\src{TMK}: vbrwma pneumatikon, \src{V}: pneumatikon vbrwma.}
pneumatik`on
>'efagon\bibvsend
\vs 1Co 10:4
ka`i
p'antec
t`o
a>ut`o
p'oma\r{}
\fn{\src{TMK}: poma pneumatikon epion, \src{V}: pneumatikon epion poma.}
pneumatik`on
>'epion
>'epinon
g`ar
>ek
pneumatik~hc
>akoloujo'ushc
p'etrac
<h
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de petra, \src{V}: petra de.}
p'etra
>~hn
<o
qrist'oc\bibvsend
\vs 1Co 10:5
>all>
o>uk
>en
to~ic
ple'iosin
a>ut~wn
e>ud'okhsen
<o
vje`oc
katestr'wjhsan
g`ar
>en
t~h|
>er'hmw|\bibvsend
\vs 1Co 10:6
ta~uta
d`e
t'upoi
<hm~wn
>egen'hjhsan
e>ic
t`o
m`h
e>~inai
<hm~ac
>epijumht`ac
kak~wn
kaj`wc
k>ake~inoi
>epej'umhsan\bibvsend
\vs 1Co 10:7
mhd`e
e>idwlol'atrai
g'inesje
kaj'wc
tinec
a>ut~wn
<w\r{c}
\fn{\src{T|K}: wc, \src{M|V}: wsper.}
g'egraptai
>ek'ajisen
<o
la`oc
vfage~in
ka`i
pi\r{e}~in
\fn{\src{TMK}: piein, \src{V}: pein.}
ka`i
>an'esthsan
pa'izein\bibvsend
\vs 1Co 10:8
mhd`e
porne'uwmen
kaj'wc
tinec
a>ut~wn
>ep'orneusan
ka`i
>'epeson\r{}
\fn{\src{TMK}: epeson en, \src{V}: epesan.}
>en
mi~a|
<hm'era|
e>ikosi\r{t}re~ic
\fn{\src{T|K}: eikositreic, \src{M|V}: eikosi treic.}
qili'adec\bibvsend
\vs 1Co 10:9
mhd`e
>ekpeir'azwmen
t`on
qrist`on
kaj`wc
k\r{a}'i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
tinec
a>ut~wn
>epe'irasan
ka`i
<up`o
t~wn
>'ofewn
>ap'wl\r{o}nto\bibvsend
\fn{\src{TMK}: apwlonto, \src{V}: apwllunto.}
\vs 1Co 10:10
mhd`e
gogg'uzete
kaj`wc\r{}
\fn{\src{TMK}: kajwc kai, \src{V}: kajaper.}
ka'i
tinec
a>ut~wn
>eg'oggusan
ka`i
>ap'wlonto
<up`o
to~u
>olojreuto~u\bibvsend
\vs 1Co 10:11
ta~uta
d`e
p'anta\r{}
\fn{\src{TMK}: panta tupoi sunebainon, \src{V}: tupikwc sunebainen.}
t'upoi
sun'ebainon
>eke'inoic
>egr'afh
d`e
pr`oc
noujes'ian
<hm~wn
e>ic
o<`uc
t`a
t'elh
t~wn
a>i'wnwn
kat'hnth\r{s}en\bibvsend
\fn{\src{TMK}: kathnthsen, \src{V}: kathnthken.}
\vs 1Co 10:12
<'wste
<o
dok~wn
<est'anai
vblep'etw
m`h
p'esh|\bibvsend
\vs 1Co 10:13
peirasm`oc
<um~ac
o>uk
e>'ilhfen
e>i
m`h
>anjr'wpinoc
pist`oc
d`e
<o
vje`oc
<`oc
o>uk
>e'asei
<um~ac
peirasj~hnai
<up`er
<`o
d'unasje
>all`a
poi'hsei
s`un
t~w|
peirasm~w|
ka`i
t`hn
>'ekbasin
to~u
d'unasjai
<u\r{m}~ac
\fn{\src{TMK}: umac, \src{V}: \bibempty.}
<upenegke~in\bibvsend
\vs 1Co 10:14
di'oper
>agaphto'i
mou
vfe'ugete
>ap`o
t~hc
e>idwlolatr\r{e}'iac\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eidwlolatreiac, \src{V}: eidwlolatriac.}
\vs 1Co 10:15
<wc
vfron'imoic
l'egw
kr'inate
<ume~ic
<'o
vfhmi\bibvsend
\vs 1Co 10:16
t`o
pot'hrion
t~hc
e>ulog'iac
<`o
e>ulogo~umen
o>uq`i
koinwn'ia
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou aimatoc tou qristou estin, \src{V}: estin tou aimatoc tou qristou.}
a<'imatoc
to~u
qristo~u
>estin
t`on
>'arton
<`on
kl~wmen
o>uq`i
koinwn'ia
to~u
s'wmatoc
to~u
qristo~u
>estin\bibvsend
\vs 1Co 10:17
<'oti
e<~ic
>'artoc
<`en
s~wma
o<i
pollo'i
>esmen
o<i
g`ar
p'antec
>ek
to~u
<en`oc
>'artou
met'eqomen\bibvsend
\vs 1Co 10:18
vbl'epete
t`on
>isra`hl
kat`a
s'arka
o>u\r{q}`i
\fn{\src{TMK}: ouqi, \src{V}: ouq.}
o<i
>esj'iontec
t`ac
vjus'iac
koinwno`i
to~u
vjusiasthr'iou
e>is'in\bibvsend
\vs 1Co 10:19
t'i
o>~un
vfhmi
<'oti
e>'id\r{w}l'on
\fn{\src{TMK}: eidwlon, \src{V}: eidwlojuton.}
t'i
>estin
>`h
<'oti
e>id\r{w}l'ojut'on
\fn{\src{TMK}: eidwlojuton, \src{V}: eidwlon.}
t'i
>estin\bibvsend
\vs 1Co 10:20
>all>
<'oti
<`a
vj'uei\r{}
\fn{\src{TMK}: vjuei ta ejnh daimonioic vjuei kai ou vjew, \src{V}: vjuousin daimonioic kai ou vjew [vjuousin].}
t`a
>'ejnh
daimon'ioic
vj'uei
ka`i
o>u
vje~w|
o>u
vj'elw
d`e
<um~ac
koinwno`uc
t~wn
daimon'iwn
g'inesjai\bibvsend
\vs 1Co 10:21
o>u
d'unasje
pot'hrion
kur'iou
p'inein
ka`i
pot'hrion
daimon'iwn
o>u
d'unasje
trap'ezhc
kur'iou
met'eqein
ka`i
trap'ezhc
daimon'iwn\bibvsend
\vs 1Co 10:22
>`h
parazhlo~umen
t`on
k'urion
m`h
>isqur'oteroi
a>uto~u
>esmen\bibvsend
\vs 1Co 10:23
p'anta
m\r{o}i
\fn{\src{TMK}: moi, \src{V}: \bibempty.}
>'exestin
>all>
o>u
p'anta
sumf'erei
p'anta
m\r{o}i
>'exestin
>all>
o>u
p'anta
o>ikodome~i\bibvsend
\vs 1Co 10:24
mhde`ic
t`o
<eauto~u
vzhte'itw
>all`a
t`o
to~u
<et'erou
<'eka\r{s}toc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ekastoc, \src{V}: \bibempty.}
\vs 1Co 10:25
p~an
t`o
>en
mak'ellw|
pwlo'umenon
>esj'iete
mhd`en
>anakr'inontec
di`a
t`hn
sune'idhsin\bibvsend
\vs 1Co 10:26
to~u
g`ar\r{}
\fn{\src{TMK}: gar kuriou, \src{V}: kuriou gar.}
kur'iou
<h
g~h
ka`i
t`o
pl'hrwma
a>ut~hc\bibvsend
\vs 1Co 10:27
e>i
d'e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
tic
kale~i
<um~ac
t~wn
>ap'istwn
ka`i
vj'elete
pore'uesjai
p~an
t`o
paratij'emenon
<um~in
>esj'iete
mhd`en
>anakr'inontec
di`a
t`hn
sune'idhsin\bibvsend
\vs 1Co 10:28
>e`an
d'e
tic
<um~in
e>'iph|
to~uto
e>id\r{w}l'ojut'on
\fn{\src{TMK}: eidwlojuton, \src{V}: ierojuton.}
>estin
m`h
>esj'iete
di>
>eke~inon
t`on
mhn'usanta
ka`i
t`hn
sune'idhsin
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou gar kuriou h gh kai to plhrwma authc, \src{V}: \bibempty.}
g`ar
kur'iou
<h
g~h
ka`i
t`o
pl'hrwma
a>ut~hc\bibvsend
\vs 1Co 10:29
sune'idhsin
d`e
l'egw
o>uq`i
t`hn
<eauto~u
>all`a
t`hn
to~u
<et'erou
<ina\r{t}`i
\fn{\src{T|K|V}: inati, \src{M}: ina ti.}
g`ar
<h
>eleujer'ia
mou
kr'inetai
<up`o
>'allhc
suneid'hsewc\bibvsend
\vs 1Co 10:30
e>i
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: \bibempty.}
>eg`w
q'ariti
met'eqw
t'i
vblasfhmo~umai
<up`er
o<~u
>eg`w
e>uqarist~w\bibvsend
\vs 1Co 10:31
e>'ite
o>~un
>esj'iete
e>'ite
p'inete
e>'ite
ti
poie~ite
p'anta
e>ic
d'oxan
vjeo~u
poie~ite\bibvsend
\vs 1Co 10:32
>apr'oskopoi
g'inesje\r{}
\fn{\src{TMK}: ginesje kai ioudaioic, \src{V}: kai ioudaioic ginesje.}
ka`i
>iouda'ioic
ka`i
<'ellhsin
ka`i
t~h|
>ekklhs'ia|
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 10:33
kaj`wc
k>ag`w
p'anta
p~asin
>ar'eskw
m`h
vzht~wn
t`o
>emauto~u
sum\r{f}'eron
\fn{\src{TMK}: sumferon, \src{V}: sumforon.}
>all`a
t`o
t~wn
poll~wn
<'ina
swj~wsin\bibvsend
\vs 1Co 11:1
mimhta'i
mou
g'inesje
kaj`wc
k>ag`w
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 11:2
>epain~w
d`e
<um~ac
>adel\r{f}o`i
\fn{\src{TMK}: adelfoi, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
p'anta
mou
m'emnhsje
ka`i
kaj`wc
par'edwka
<um~in
t`ac
parad'oseic
kat'eqete\bibvsend
\vs 1Co 11:3
vj'elw
d`e
<um~ac
e>id'enai
<'oti
pant`oc
>andr`oc
<h
kefal`h
<o
qrist'oc
>estin
kefal`h
d`e
gunaik`oc
<o
>an`hr
kefal`h
d`e
\r{q}risto~u
\fn{\src{TMK}: qristou, \src{V}: tou qristou.}
<o
vje'oc\bibvsend
\vs 1Co 11:4
p~ac
>an`hr
proseuq'omenoc
>`h
profhte'uwn
kat`a
kefal~hc
>'eqwn
kataisq'unei
t`hn
kefal`hn
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Co 11:5
p~asa
d`e
gun`h
proseuqom'enh
>`h
profhte'uousa
>akatakal'uptw|
t~h|
kefal~h|
kataisq'unei
t`hn
kefal`hn
<e\r{a}ut~hc
\fn{\src{TMK}: eauthc, \src{V}: authc.}
<`en
g'ar
>estin
ka`i
t`o
a>ut`o
t~h|
>exurhm'enh|\bibvsend
\vs 1Co 11:6
e>i
g`ar
o>u
katakal'uptetai
gun`h
ka`i
keir'asjw
e>i
d`e
a>isqr`on
gunaik`i
t`o
ke'irasjai
>`h
xur~asjai
katakalupt'esjw\bibvsend
\vs 1Co 11:7
>an`hr
m`en
g`ar
o>uk
>ofe'ilei
katakal'uptesjai
t`hn
kefal`hn
e>ik`wn
ka`i
d'oxa
vjeo~u
<up'arqwn
\r{g}un`h
\fn{\src{TMK}: gunh, \src{V}: h gunh.}
d`e
d'oxa
>andr'oc
>estin\bibvsend
\vs 1Co 11:8
o>u
g'ar
>estin
>an`hr
>ek
gunaik`oc
>all`a
gun`h
>ex
>andr'oc\bibvsend
\vs 1Co 11:9
ka`i
g`ar
o>uk
>ekt'isjh
>an`hr
di`a
t`hn
guna~ika
>all`a
gun`h
di`a
t`on
>'andra\bibvsend
\vs 1Co 11:10
di`a
to~uto
>ofe'ilei
<h
gun`h
>exous'ian
>'eqein
>ep`i
t~hc
kefal~hc
di`a
to`uc
>agg'elouc\bibvsend
\vs 1Co 11:11
pl`hn
o>'ute
>an`hr\r{}
\fn{\src{TMK}: anhr qwric gunaikoc oute gunh qwric androc, \src{V}: gunh qwric androc oute anhr qwric gunaikoc.}
qwr`ic
gunaik`oc
o>'ute
gun`h
qwr`ic
>andr`oc
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs 1Co 11:12
<'wsper
g`ar
<h
gun`h
>ek
to~u
>andr`oc
o<'utwc
ka`i
<o
>an`hr
di`a
t~hc
gunaik`oc
t`a
d`e
p'anta
>ek
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 11:13
>en
<um~in
a>uto~ic
kr'inate
pr'epon
>est`in
guna~ika
>akatak'alupton
t~w|
vje~w|
prose'uqesjai\bibvsend
\vs 1Co 11:14
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h oude auth h vfusic, \src{V}: oude h vfusic auth.}
o>ud`e
a>ut`h
<h
vf'usic
did'askei
<um~ac
<'oti
>an`hr
m`en
>e`an
kom~a|
>atim'ia
a>ut~w|
>estin\bibvsend
\vs 1Co 11:15
gun`h
d`e
>e`an
kom~a|
d'oxa
a>ut~h|
>estin
<'oti
<h
k'omh
>ant`i
peribola'iou
d'edotai
a>u\r{t}~h|\bibvsend
\fn{\src{T|K}: auth, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [auth].}
\vs 1Co 11:16
e>i
d'e
tic
doke~i
vfil'oneikoc
e>~inai
<hme~ic
toia'uthn
sun'hjeian
o>uk
>'eqomen
o>ud`e
a<i
>ekklhs'iai
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 11:17
to~uto
d`e
paragg'ellwn
o>uk
>epain~w
<'oti
o>uk
e>ic
t`o
kre~itton\r{}
\fn{\src{TMK}: kreitton all eic to htton, \src{V}: kreisson alla eic to hsson.}
>all>
e>ic
t`o
<~htton
sun'erqesje\bibvsend
\vs 1Co 11:18
pr~wton
m`en
g`ar
sunerqom'enwn
<um~wn
>en
\r{t}~h|
\fn{\src{T|K}: th, \src{M|V}: \bibempty.}
>ekklhs'ia|
>ako'uw
sq'ismata
>en
<um~in
<up'arqein
ka`i
m'eroc
ti
piste'uw\bibvsend
\vs 1Co 11:19
de~i
g`ar
ka`i
a<ir'eseic
>en
<um~in
e>~inai
<'in\r{a}
\fn{\src{TMK}: ina, \src{V}: ina [kai].}
o<i
d'okimoi
vfanero`i
g'enwntai
>en
<um~in\bibvsend
\vs 1Co 11:20
sunerqom'enwn
o>~un
<um~wn
>ep`i
t`o
a>ut`o
o>uk
>'estin
kuriak`on
de~ipnon
vfage~in\bibvsend
\vs 1Co 11:21
<'ekastoc
g`ar
t`o
>'idion
de~ipnon
prolamb'anei
>en
t~w|
vfage~in
ka`i
<`oc
m`en
pein~a|
<`oc
d`e
mej'uei\bibvsend
\vs 1Co 11:22
m`h
g`ar
o>ik'iac
o>uk
>'eqete
e>ic
t`o
>esj'iein
ka`i
p'inein
>`h
t~hc
>ekklhs'iac
to~u
vjeo~u
katafrone~ite
ka`i
kataisq'unete
to`uc
m`h
>'eqontac
t'i
<um~in\r{}
\fn{\src{TMK}: umin eipw, \src{V}: eipw umin.}
e>'ipw
>epain'esw
<um~ac
>en
to'utw|
o>uk
>epain~w\bibvsend
\vs 1Co 11:23
>eg`w
g`ar
par'elabon
>ap`o
to~u
kur'iou
<`o
ka`i
par'edwka
<um~in
<'oti
<o
k'urioc
>ihso~uc
>en
t~h|
nukt`i
<~h|
pared'id\r{o}to
\fn{\src{TMK}: paredidoto, \src{V}: paredideto.}
>'elaben
>'arton\bibvsend
\vs 1Co 11:24
ka`i
e>uqarist'hsac
>'eklasen
ka`i
e>~ipen
l'abete\r{}
\fn{\src{TMK}: labete vfagete, \src{V}: \bibempty.}
vf'agete
to~ut'o
mo'u
>estin
t`o
s~wma
t`o
<up`er
<um~wn
kl'w\r{m}enon
\fn{\src{TMK}: klwmenon, \src{V}: \bibempty.}
to~uto
poie~ite
e>ic
t`hn
>em`hn
>an'amnhsin\bibvsend
\vs 1Co 11:25
<wsa'utwc
ka`i
t`o
pot'hrion
met`a
t`o
deipn~hsai
l'egwn
to~uto
t`o
pot'hrion
<h
kain`h
diaj'hkh
>est`in
>en
t~w|
>em~w|
a<'imati
to~uto
poie~ite
<os'akic
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
p'inhte
e>ic
t`hn
>em`hn
>an'amnhsin\bibvsend
\vs 1Co 11:26
<os'akic
g`ar
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
>esj'ihte
t`on
>'arton
to~uton
ka`i
t`o
pot'hrion
t\r{o}~uto
\fn{\src{TMK}: touto, \src{V}: \bibempty.}
p'inhte
t`on
vj'anaton
to~u
kur'iou
katagg'ellete
>'aqric\r{}
\fn{\src{TMK}: aqric ou an, \src{V}: aqri ou.}
o<~u
>`an
>'eljh|\bibvsend
\vs 1Co 11:27
<'wste
<`oc
>`an
>esj'ih|
t`on
>'arton
t\r{o}~uton
\fn{\src{TMK}: touton, \src{V}: \bibempty.}
>`h
p'inh|
t`o
pot'hrion
to~u
kur'iou
>anax'iw\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: anaxiwc, \src{M}: anaxiwc tou kuriou.}
>'enoqoc
>'estai
to~u
s'wmatoc
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: kai tou.}
a<'imatoc
to~u
kur'iou\bibvsend
\vs 1Co 11:28
dokimaz'etw
d`e
>'anjrwpoc
<eaut`on
ka`i
o<'utwc
>ek
to~u
>'artou
>esji'etw
ka`i
>ek
to~u
pothr'iou
pin'etw\bibvsend
\vs 1Co 11:29
<o
g`ar
>esj'iwn
ka`i
p'inwn
>an\r{a}x'iwc
\fn{\src{TMK}: anaxiwc, \src{V}: \bibempty.}
kr'ima
<eaut~w|
>esj'iei
ka`i
p'inei
m`h
diakr'inwn
t`o
s~wma
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou kuriou, \src{V}: \bibempty.}
kur'iou\bibvsend
\vs 1Co 11:30
di`a
to~uto
>en
<um~in
pollo`i
>asjene~ic
ka`i
>'arrwstoi
ka`i
koim~wntai
<ikano'i\bibvsend
\vs 1Co 11:31
e>i
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: de.}
<eauto`uc
diekr'inomen
o>uk
>`an
>ekrin'omeja\bibvsend
\vs 1Co 11:32
krin'omenoi
d`e
<u\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: upo, \src{V}: upo [tou].}
kur'iou
paideu'omeja
<'ina
m`h
s`un
t~w|
k'osmw|
katakrij~wmen\bibvsend
\vs 1Co 11:33
<'wste
>adelfo'i
mou
sunerq'omenoi
e>ic
t`o
vfage~in
>all'hlouc
>ekd'eqesje\bibvsend
\vs 1Co 11:34
e>i
d'e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
tic
pein~a|
>en
o>'ikw|
>esji'etw
<'ina
m`h
e>ic
kr'ima
sun'erqhsje
t`a
d`e
loip`a
<wc
>`an
>'eljw
diat'axomai\bibvsend
\vs 1Co 12:1
per`i
d`e
t~wn
pneumatik~wn
>adelfo`i
o>u
vj'elw
<um~ac
>agnoe~in\bibvsend
\vs 1Co 12:2
o>'idate
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K}: oti, \src{M|V}: oti ote.}
>'ejnh
>~hte
pr`oc
t`a
e>'idwla
t`a
>'afwna
<wc
>`an
>'hgesje
>apag'omenoi\bibvsend
\vs 1Co 12:3
di`o
gnwr'izw
<um~in
<'oti
o>ude`ic
>en
pne'umati
vjeo~u
lal~wn
l'egei
>an'ajema
>ihso~u\r{n}
\fn{\src{TMK}: ihsoun, \src{V}: ihsouc.}
ka`i
o>ude`ic
d'unatai
e>ipe~in
k'urion\r{}
\fn{\src{TMK}: kurion ihsoun, \src{V}: kurioc ihsouc.}
>ihso~un
e>i
m`h
>en
pne'umati
<ag'iw|\bibvsend
\vs 1Co 12:4
diair'eseic
d`e
qarism'atwn
e>is`in
t`o
d`e
a>ut`o
pne~uma\bibvsend
\vs 1Co 12:5
ka`i
diair'eseic
diakoni~wn
e>is`in
ka`i
<o
a>ut`oc
k'urioc\bibvsend
\vs 1Co 12:6
ka`i
diair'eseic
>energhm'atwn
e>is`in
<o
d`e
a>ut'oc
>e\r{s}tin
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
vje`oc
<o
>energ~wn
t`a
p'anta
>en
p~asin\bibvsend
\vs 1Co 12:7
<ek'astw|
d`e
d'idotai
<h
vfan'erwsic
to~u
pne'umatoc
pr`oc
t`o
sumf'eron\bibvsend
\vs 1Co 12:8
<~w|
m`en
g`ar
di`a
to~u
pne'umatoc
d'idotai
l'ogoc
sof'iac
>'allw|
d`e
l'ogoc
gn'wsewc
kat`a
t`o
a>ut`o
pne~uma\bibvsend
\vs 1Co 12:9
<et'erw|
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
p'istic
>en
t~w|
a>ut~w|
pne'umati
>'allw|
d`e
qar'ismata
>iam'atwn
>en
t~w|
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: eni.}
pne'umati\bibvsend
\vs 1Co 12:10
>'allw|
d`e
>energ'hmata
dun'amewn
>'allw|
d`e
profhte'ia
>'allw|
d`e
diakr'iseic
pneum'atwn
<et'erw|
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
g'enh
glwss~wn
>'allw|
d`e
<ermhne'ia
glwss~wn\bibvsend
\vs 1Co 12:11
p'anta
d`e
ta~uta
>energe~i
t`o
<`en
ka`i
t`o
a>ut`o
pne~uma
diairo~un
>id'ia|
<ek'astw|
kaj`wc
vbo'uletai\bibvsend
\vs 1Co 12:12
kaj'aper
g`ar
t`o
s~wma
<'en
>estin
ka`i
m'elh
>'eqei\r{}
\fn{\src{TMK}: eqei polla, \src{V}: polla eqei.}
poll`a
p'anta
d`e
t`a
m'elh
to~u
s'wmatoc
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou enoc, \src{V}: \bibempty.}
<en`oc
poll`a
>'onta
<'en
>estin
s~wma
o<'utwc
ka`i
<o
qrist'oc\bibvsend
\vs 1Co 12:13
ka`i
g`ar
>en
<en`i
pne'umati
<hme~ic
p'antec
e>ic
<`en
s~wma
>ebapt'isjhmen
e>'ite
>iouda~ioi
e>'ite
<'ellhnec
e>'ite
do~uloi
e>'ite
>ele'ujeroi
ka`i
p'antec
e>i\r{c}
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: \bibempty.}
<`en
pne~uma
>epot'isjhmen\bibvsend
\vs 1Co 12:14
ka`i
g`ar
t`o
s~wma
o>uk
>'estin
<`en
m'eloc
>all`a
poll'a\bibvsend
\vs 1Co 12:15
>e`an
e>'iph|
<o
po`uc
<'oti
o>uk
e>im`i
qe`ir
o>uk
e>im`i
>ek
to~u
s'wmatoc
o>u
par`a
to~uto
o>uk
>'estin
>ek
to~u
s'wmatoc\bibvsend
\vs 1Co 12:16
ka`i
>e`an
e>'iph|
t`o
o>~uc
<'oti
o>uk
e>im`i
>ofjalm`oc
o>uk
e>im`i
>ek
to~u
s'wmatoc
o>u
par`a
to~uto
o>uk
>'estin
>ek
to~u
s'wmatoc\bibvsend
\vs 1Co 12:17
e>i
<'olon
t`o
s~wma
>ofjalm`oc
po~u
<h
>ako`h
e>i
<'olon
>ako`h
po~u
<h
>'osfrhsic\bibvsend
\vs 1Co 12:18
nun`i
d`e
<o
vje`oc
>'ejeto
t`a
m'elh
<`en
<'ekaston
a>ut~wn
>en
t~w|
s'wmati
kaj`wc
>hj'elhsen\bibvsend
\vs 1Co 12:19
e>i
d`e
>~hn
t`a
p'anta
<`en
m'eloc
po~u
t`o
s~wma\bibvsend
\vs 1Co 12:20
n~un
d`e
poll`a
m`en
m'elh
<`en
d`e
s~wma\bibvsend
\vs 1Co 12:21
o>u
d'unatai
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: de o.}
>ofjalm`oc
e>ipe~in
t~h|
qeir`i
qre'ian
sou
o>uk
>'eqw
>`h
p'alin
<h
kefal`h
to~ic
pos'in
qre'ian
<um~wn
o>uk
>'eqw\bibvsend
\vs 1Co 12:22
>all`a
poll~w|
m~allon
t`a
doko~unta
m'elh
to~u
s'wmatoc
>asjen'estera
<up'arqein
>anagka~i'a
>estin\bibvsend
\vs 1Co 12:23
ka`i
<`a
doko~umen
>atim'otera
e>~inai
to~u
s'wmatoc
to'utoic
tim`hn
perissot'eran
perit'ijemen
ka`i
t`a
>asq'hmona
<hm~wn
e>usqhmos'unhn
perissot'eran
>'eqei\bibvsend
\vs 1Co 12:24
t`a
d`e
e>usq'hmona
<hm~wn
o>u
qre'ian
>'eqei
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<o
vje`oc
sunek'erasen
t`o
s~wma
t~w|
<ustero~u\r{n}ti
\fn{\src{TMK}: usterounti, \src{V}: usteroumenw.}
perissot'eran
do`uc
tim'hn\bibvsend
\vs 1Co 12:25
<'ina
m`h
>~h|
sq'ism\r{a}
\fn{\src{T|K|V}: sqisma, \src{M}: sqismata.}
>en
t~w|
s'wmati
>all`a
t`o
a>ut`o
<up`er
>all'hlwn
merimn~wsin
t`a
m'elh\bibvsend
\vs 1Co 12:26
ka`i
e>'ite
p'asqei
<`en
m'eloc
sump'asqei
p'anta
t`a
m'elh
e>'ite
dox'azetai
<`en
m'eloc
sugqa'irei
p'anta
t`a
m'elh\bibvsend
\vs 1Co 12:27
<ume~ic
d'e
>este
s~wma
qristo~u
ka`i
m'elh
>ek
m'erouc\bibvsend
\vs 1Co 12:28
ka`i
o<`uc
m`en
>'ejeto
<o
vje`oc
>en
t~h|
>ekklhs'ia|
pr~wton
>apost'olouc
de'uteron
prof'htac
tr'iton
didask'alouc
>'epeita
dun'ameic
e>~i\r{t}a
\fn{\src{TMK}: eita, \src{V}: epeita.}
qar'ismata
>iam'atwn
>antil'h\r{y}eic
\fn{\src{TMK}: antilhyeic, \src{V}: antilhmyeic.}
kubern'hseic
g'enh
glwss~wn\bibvsend
\vs 1Co 12:29
m`h
p'antec
>ap'ostoloi
m`h
p'antec
prof~htai
m`h
p'antec
did'askaloi
m`h
p'antec
dun'ameic\bibvsend
\vs 1Co 12:30
m`h
p'antec
qar'ismata
>'eqousin
>iam'atwn
m`h
p'antec
gl'wssaic
lalo~usin
m`h
p'antec
diermhne'uousin\bibvsend
\vs 1Co 12:31
vzhlo~ute
d`e
t`a
qar'ismata
t`a
kre'i\r{t}tona
\fn{\src{TMK}: kreittona, \src{V}: meizona.}
ka`i
>'eti
kaj>
<uperbol`hn
<od`on
<um~in
de'iknumi\bibvsend
\vs 1Co 13:1
>e`an
ta~ic
gl'wssaic
t~wn
>anjr'wpwn
lal~w
ka`i
t~wn
>agg'elwn
>ag'aphn
d`e
m`h
>'eqw
g'egona
qalk`oc
>hq~wn
>`h
k'umbalon
>alal'azon\bibvsend
\vs 1Co 13:2
ka`i
>e`an
>'eqw
profhte'ian
ka`i
e>id~w
t`a
must'hria
p'anta
ka`i
p~asan
t`hn
gn~wsin
ka`i
>e`an
>'eqw
p~asan
t`hn
p'istin
<'wste
>'orh
mejist'an\r{e}in
\fn{\src{TMK}: mejistanein, \src{V}: mejistanai.}
>ag'aphn
d`e
m`h
>'eqw
\r{o}>uj'en
\fn{\src{T|M|V}: oujen, \src{K}: ouden.}
e>imi\bibvsend
\vs 1Co 13:3
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ean, \src{V}: kan.}
>e`an
ywm'isw
p'anta
t`a
<up'arqont'a
mou
ka`i
>e`an
parad~w
t`o
s~wm'a
mou
<'ina
ka\r{u}j'hswmai
\fn{\src{TMK}: kaujhswmai, \src{V}: kauqhswmai.}
>ag'aphn
d`e
m`h
>'eqw
o>ud`en
>wfelo~umai\bibvsend
\vs 1Co 13:4
<h
>ag'aph
makrojume~i
qrhste'uetai
<h
>ag'aph
o>u
vzhlo~i
<h
>ag'aph
o>u
perpere'uetai
o>u
vfusio~utai\bibvsend
\vs 1Co 13:5
o>uk
>asqhmone~i
o>u
vzhte~i
t`a
<eaut~hc
o>u
parox'unetai
o>u
log'izetai
t`o
kak'on\bibvsend
\vs 1Co 13:6
o>u
qa'irei
>ep`i
t~h|
>adik'ia|
sugqa'irei
d`e
t~h|
>alhje'ia|\bibvsend
\vs 1Co 13:7
p'anta
st'egei
p'anta
piste'uei
p'anta
>elp'izei
p'anta
<upom'enei\bibvsend
\vs 1Co 13:8
<h
>ag'aph
o>ud'epote
>e\r{k}p'iptei
\fn{\src{TMK}: ekpiptei, \src{V}: piptei.}
e>'ite
d`e
profhte~iai
katarghj'hsontai
e>'ite
gl~wssai
pa'usontai
e>'ite
gn~wsic
katarghj'hsetai\bibvsend
\vs 1Co 13:9
>ek
m'erouc
\r{g}`ar
\fn{\src{T|K|V}: gar, \src{M}: de.}
gin'wskomen
ka`i
>ek
m'erouc
profhte'uomen\bibvsend
\vs 1Co 13:10
<'otan
d`e
>'eljh|
t`o
t'eleion
\r{t}'ote
\fn{\src{TMK}: tote, \src{V}: \bibempty.}
t`o
>ek
m'erouc
katarghj'hsetai\bibvsend
\vs 1Co 13:11
<'ote
>'hmhn
n'hpioc
<wc\r{}
\fn{\src{TMK}: wc nhpioc elaloun wc nhpioc efronoun wc nhpioc elogizomhn ote de, \src{V}: elaloun wc nhpioc efronoun wc nhpioc elogizomhn wc nhpioc ote.}
n'hpioc
>el'aloun
<wc
n'hpioc
>efr'onoun
<wc
n'hpioc
>elogiz'omhn
<'ote
d`e
g'egona
>an`hr
kat'hrghka
t`a
to~u
nhp'iou\bibvsend
\vs 1Co 13:12
vbl'epomen
g`ar
>'arti
di>
>es'optrou
>en
a>in'igmati
t'ote
d`e
pr'oswpon
pr`oc
pr'oswpon
>'arti
gin'wskw
>ek
m'erouc
t'ote
d`e
>epign'wsomai
kaj`wc
ka`i
>epegn'wsjhn\bibvsend
\vs 1Co 13:13
nun`i
d`e
m'enei
p'istic
>elp`ic
>ag'aph
t`a
tr'ia
ta~uta
me'izwn
d`e
to'utwn
<h
>ag'aph\bibvsend
\vs 1Co 14:1
di'wkete
t`hn
>ag'aphn
vzhlo~ute
d`e
t`a
pneumatik`a
m~allon
d`e
<'ina
profhte'uhte\bibvsend
\vs 1Co 14:2
<o
g`ar
lal~wn
gl'wssh|
o>uk
>anjr'wpoic
lale~i
>all`a
\r{t}~w
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: \bibempty.}
vje~w|
o>ude`ic
g`ar
>ako'uei
pne'umati
d`e
lale~i
must'hria\bibvsend
\vs 1Co 14:3
<o
d`e
profhte'uwn
>anjr'wpoic
lale~i
o>ikodom`hn
ka`i
par'aklhsin
ka`i
paramuj'ian\bibvsend
\vs 1Co 14:4
<o
lal~wn
gl'wssh|
<eaut`on
o>ikodome~i
<o
d`e
profhte'uwn
>ekklhs'ian
o>ikodome~i\bibvsend
\vs 1Co 14:5
vj'elw
d`e
p'antac
<um~ac
lale~in
gl'wssaic
m~allon
d`e
<'ina
profhte'uhte
me'izwn
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: de.}
<o
profhte'uwn
>`h
<o
lal~wn
gl'wssaic
>ekt`oc
e>i
m`h
diermh\r{n}e'uh|
\fn{\src{T|K|V}: diermhneuh, \src{M}: diermhneuei.}
<'ina
<h
>ekklhs'ia
o>ikodom`hn
l'abh|\bibvsend
\vs 1Co 14:6
nu\r{n}`i
\fn{\src{TMK}: nuni, \src{V}: nun.}
d`e
>adelfo`i
>e`an
>'eljw
pr`oc
<um~ac
gl'wssaic
lal~wn
t'i
<um~ac
>wfel'hsw
>e`an
m`h
<um~in
lal'hsw
>`h
>en
>apokal'uyei
>`h
>en
gn'wsei
>`h
>en
profhte'ia|
>`h
>en
didaq~h|\bibvsend
\vs 1Co 14:7
<'omwc
t`a
>'ayuqa
vfwn`hn
did'onta
e>'ite
a>ul`oc
e>'ite
kij'ara
>e`an
diastol`hn
to~ic
vfj'oggoic
m`h
d~w|\r{}
\fn{\src{T|K|V}: dw, \src{M}: didw.}
p~wc
gnwsj'hsetai
t`o
a>ulo'umenon
>`h
t`o
kijariz'omenon\bibvsend
\vs 1Co 14:8
ka`i
g`ar
>e`an
>'adhlon
vfwn`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: vfwnhn salpigx, \src{V}: salpigx vfwnhn.}
s'alpigx
d~w|
t'ic
paraskeu'asetai
e>ic
p'olemon\bibvsend
\vs 1Co 14:9
o<'utwc
ka`i
<ume~ic
di`a
t~hc
gl'wsshc
>e`an
m`h
e>'ushmon
l'ogon
d~wte
p~wc
gnwsj'hsetai
t`o
lalo'umenon
>'esesje
g`ar
e>ic
>a'era
lalo~untec\bibvsend
\vs 1Co 14:10
tosa~uta
e>i
t'uqoi
g'enh
vfwn~wn
>e\r{s}tin
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: eisin.}
>en
k'osmw|
ka`i
o>ud`en
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{T|M}: autwn, \src{K|V}: \bibempty.}
>'afwnon\bibvsend
\vs 1Co 14:11
>e`an
o>~un
m`h
e>id~w
t`hn
d'unamin
t~hc
vfwn~hc
>'esomai
t~w|
lalo~unti
vb'arbaroc
ka`i
<o
lal~wn
>en
>emo`i
vb'arbaroc\bibvsend
\vs 1Co 14:12
o<'utwc
ka`i
<ume~ic
>epe`i
vzhlwta'i
>este
pneum'atwn
pr`oc
t`hn
o>ikodom`hn
t~hc
>ekklhs'iac
vzhte~ite
<'ina
perisse'uhte\bibvsend
\vs 1Co 14:13
di'o\r{p}er
\fn{\src{TMK}: dioper, \src{V}: dio.}
<o
lal~wn
gl'wssh|
proseuq'esjw
<'ina
diermhne'uh|\bibvsend
\vs 1Co 14:14
>e`an
g`ar
prose'uqwmai
gl'wssh|
t`o
pne~um'a
mou
prose'uqetai
<o
d`e
no~uc
mou
>'akarp'oc
>estin\bibvsend
\vs 1Co 14:15
t'i
o>~un
>estin
prose'uxomai
t~w|
pne'umati
prose'uxomai
d`e
ka`i
t~w|
no"`i
yal~w
t~w|
pne'umati
yal~w
d`e
ka`i
t~w|
no"'i\bibvsend
\vs 1Co 14:16
>epe`i
>e`an
e>ulog'hsh|c\r{}
\fn{\src{TMK}: euloghshc tw, \src{V}: euloghc [en].}
t~w|
pne'umati
<o
>anaplhr~wn
t`on
t'opon
to~u
>idi'wtou
p~wc
>ere~i
t`o
>am`hn
>ep`i
t~h|
s~h|
e>uqarist'ia|
>epeid`h
t'i
l'egeic
o>uk
o>~iden\bibvsend
\vs 1Co 14:17
s`u
m`en
g`ar
kal~wc
e>uqariste~ic
>all>
<o
<'eteroc
o>uk
o>ikodome~itai\bibvsend
\vs 1Co 14:18
e>uqarist~w
t~w|
vje~w|
m\r{o}u
\fn{\src{TMK}: mou, \src{V}: \bibempty.}
p'antwn
<um~wn
m~allon
gl'wssaic
lal~w\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: lalwn, \src{V}: lalw.}
\vs 1Co 14:19
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>en
>ekklhs'ia|
vj'elw
p'ente
l'ogouc
di`a\r{}
\fn{\src{TMK}: dia tou nooc, \src{V}: tw noi.}
to~u
no'oc
mou
lal~hsai
<'ina
ka`i
>'allouc
kathq'hsw
>`h
mur'iouc
l'ogouc
>en
gl'wssh|\bibvsend
\vs 1Co 14:20
>adelfo`i
m`h
paid'ia
g'inesje
ta~ic
vfres`in
>all`a
t~h|
kak'ia|
nhpi'azete
ta~ic
d`e
vfres`in
t'eleioi
g'inesje\bibvsend
\vs 1Co 14:21
>en
t~w|
n'omw|
g'egraptai
<'oti
>en
<eterogl'wssoic
ka`i
>en
qe'ilesin
<et'er\r{o}ic
\fn{\src{TMK}: eteroic, \src{V}: eterwn.}
lal'hsw
t~w|
la~w|
to'utw|
ka`i
o>ud>
o<'utwc
e>isako'usonta'i
mou
l'egei
k'urioc\bibvsend
\vs 1Co 14:22
<'wste
a<i
gl~wssai
e>ic
shme~i'on
e>isin
o>u
to~ic
piste'uousin
>all`a
to~ic
>ap'istoic
<h
d`e
profhte'ia
o>u
to~ic
>ap'istoic
>all`a
to~ic
piste'uousin\bibvsend
\vs 1Co 14:23
>e`an
o>~un
sun'eljh|
<h
>ekklhs'ia
<'olh
>ep`i
t`o
a>ut`o
ka`i
p'antec
gl'wssaic\r{}
\fn{\src{TMK}: glwssaic lalwsin, \src{V}: lalwsin glwssaic.}
lal~wsin
e>is'eljwsin
d`e
>idi~wtai
>`h
>'apistoi
o>uk
>ero~usin
<'oti
ma'inesje\bibvsend
\vs 1Co 14:24
>e`an
d`e
p'antec
profhte'uwsin
e>is'eljh|
d'e
tic
>'apistoc
>`h
>idi'wthc
>el'egqetai
<up`o
p'antwn
>anakr'inetai
<up`o
p'antwn\bibvsend
\vs 1Co 14:25
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai outwc, \src{V}: \bibempty.}
o<'utwc
t`a
krupt`a
t~hc
kard'iac
a>uto~u
vfaner`a
g'inetai
ka`i
o<'utwc
pes`wn
>ep`i
pr'oswpon
proskun'hsei
t~w|
vje~w|
>apagg'ellwn
<'oti
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc ontwc, \src{V}: ontwc o vjeoc.}
vje`oc
>'ontwc
>en
<um~in
>estin\bibvsend
\vs 1Co 14:26
t'i
o>~un
>estin
>adelfo`i
<'otan
sun'erqhsje
<'ekastoc
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: \bibempty.}
yalm`on
>'eqei
didaq`hn
>'eqei
gl~wssan\r{}
\fn{\src{TMK}: glwssan eqei apokaluyin, \src{V}: apokaluyin eqei glwssan.}
>'eqei
>apok'aluyin
>'eqei
<ermhne'ian
>'eqei
p'anta
pr`oc
o>ikodom`hn
g\r{e}n'esjw\bibvsend
\fn{\src{T|K}: genesjw, \src{M|V}: ginesjw.}
\vs 1Co 14:27
e>'ite
gl'wssh|
tic
lale~i
kat`a
d'uo
>`h
t`o
ple~iston
tre~ic
ka`i
>an`a
m'eroc
ka`i
e<~ic
diermhneu'etw\bibvsend
\vs 1Co 14:28
>e`an
d`e
m`h
>~h|
diermhneut`hc
sig'atw
>en
>ekklhs'ia|
<eaut~w|
d`e
lale'itw
ka`i
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs 1Co 14:29
prof~htai
d`e
d'uo
>`h
tre~ic
lale'itwsan
ka`i
o<i
>'alloi
diakrin'etwsan\bibvsend
\vs 1Co 14:30
>e`an
d`e
>'allw|
>apokalufj~h|
kajhm'enw|
<o
pr~wtoc
sig'atw\bibvsend
\vs 1Co 14:31
d'unasje
g`ar
kaj>
<'ena
p'antec
profhte'uein
<'ina
p'antec
manj'anwsin
ka`i
p'antec
parakal~wntai\bibvsend
\vs 1Co 14:32
ka`i
pne'umata
profht~wn
prof'htaic
<upot'assetai\bibvsend
\vs 1Co 14:33
o>u
g'ar
>estin
>akatastas'iac
<o
vje`oc
>al\r{l}>
\fn{\src{T|K}: all, \src{M|V}: alla.}
e>ir'hnhc
<wc
>en
p'asaic
ta~ic
>ekklhs'iaic
t~wn
<ag'iwn\bibvsend
\vs 1Co 14:34
a<i
guna~ikec
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: \bibempty.}
>en
ta~ic
>ekklhs'iaic
sig'atwsan
o>u
g`ar
>epit'e\r{t}raptai
\fn{\src{TMK}: epitetraptai, \src{V}: epitrepetai.}
a>uta~ic
lale~in
>all>\r{}
\fn{\src{TMK}: all upotassesjai, \src{V}: alla upotassesjwsan.}
<upot'assesjai
kaj`wc
ka`i
<o
n'omoc
l'egei\bibvsend
\vs 1Co 14:35
e>i
d'e
ti
maje~in
vj'elousin
>en
o>'ikw|
to`uc
>id'iouc
>'andrac
>eperwt'atwsan
a>isqr`on
g'ar
>estin
gunaix`in\r{}
\fn{\src{TMK}: gunaixin en ekklhsia lalein, \src{V}: gunaiki lalein en ekklhsia.}
>en
>ekklhs'ia|
lale~in\bibvsend
\vs 1Co 14:36
>`h
>af>
<um~wn
<o
l'ogoc
to~u
vjeo~u
>ex~hljen
>`h
e>ic
<um~ac
m'onouc
kat'hnthsen\bibvsend
\vs 1Co 14:37
e>'i
tic
doke~i
prof'hthc
e>~inai
>`h
pneumatik`oc
>epiginwsk'etw
<`a
gr'afw
<um~in
<'oti
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou kuriou eisin entolai, \src{M}: kuriou eisin entolai, \src{V}: kuriou estin entolh.}
kur'iou
e>is`in
>entola'i\bibvsend
\vs 1Co 14:38
e>i
d'e
tic
>agnoe~i
>agno'eit\r{w}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: agnoeitw, \src{V}: agnoeitai.}
\vs 1Co 14:39
<'wste
>adelf\r{o}`i
\fn{\src{TMK}: adelfoi, \src{V}: adelfoi [mou].}
vzhlo~ute
t`o
profhte'uein
ka`i
t`o
lale~in
gl'wssaic\r{}
\fn{\src{TMK}: glwssaic mh kwluete, \src{V}: mh kwluete glwssaic.}
m`h
kwl'uete\bibvsend
\vs 1Co 14:40
p'ant\r{a}
\fn{\src{TMK}: panta, \src{V}: panta de.}
e>usqhm'onwc
ka`i
kat`a
t'axin
gin'esjw\bibvsend
\vs 1Co 15:1
gnwr'izw
d`e
<um~in
>adelfo`i
t`o
e>uagg'elion
<`o
e>uhggelis'amhn
<um~in
<`o
ka`i
parel'abete
>en
<~w|
ka`i
<est'hkate\bibvsend
\vs 1Co 15:2
di>
o<~u
ka`i
s'wzesje
t'ini
l'ogw|
e>uhggelis'amhn
<um~in
e>i
kat'eqete
>ekt`oc
e>i
m`h
e>ik~h
>episte'usate\bibvsend
\vs 1Co 15:3
par'edwka
g`ar
<um~in
>en
pr'wtoic
<`o
ka`i
par'elabon
<'oti
qrist`oc
>ap'ejanen
<up`er
t~wn
<amarti~wn
<hm~wn
kat`a
t`ac
graf'ac\bibvsend
\vs 1Co 15:4
ka`i
<'oti
>et'afh
ka`i
<'oti
>eg'hgertai
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th trith hmera, \src{V}: th hmera th trith.}
tr'ith|
<hm'era|
kat`a
t`ac
graf'ac\bibvsend
\vs 1Co 15:5
ka`i
<'oti
>'wfjh
khf~a|
e>~ita
to~ic
d'wdeka\bibvsend
\vs 1Co 15:6
>'epeita
>'wfjh
>ep'anw
pentakos'ioic
>adelfo~ic
>ef'apax
>ex
<~wn
o<i
ple'io\r{u}c
\fn{\src{TMK}: pleiouc, \src{V}: pleionec.}
m'enousin
<'ewc
>'arti
tin`ec
d`e
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>ekoim'hjhsan\bibvsend
\vs 1Co 15:7
>'epeita
>'wfjh
>iak'wbw|
e>~ita
to~ic
>apost'oloic
p~asin\bibvsend
\vs 1Co 15:8
>'esqaton
d`e
p'antwn
<wspere`i
t~w|
>ektr'wmati
>'wfjh
k>amo'i\bibvsend
\vs 1Co 15:9
>eg`w
g'ar
e>imi
<o
>el'aqistoc
t~wn
>apost'olwn
<`oc
o>uk
e>im`i
<ikan`oc
kale~isjai
>ap'ostoloc
di'oti
>ed'iwxa
t`hn
>ekklhs'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Co 15:10
q'ariti
d`e
vjeo~u
e>imi
<'o
e>imi
ka`i
<h
q'aric
a>uto~u
<h
e>ic
>em`e
o>u
ken`h
>egen'hjh
>all`a
periss'oteron
a>ut~wn
p'antwn
>ekop'iasa
o>uk
>eg`w
d`e
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<h
q'aric
to~u
vjeo~u
<h
s`un
>emo'i\bibvsend
\vs 1Co 15:11
e>'ite
o>~un
>eg`w
e>'ite
>eke~inoi
o<'utwc
khr'ussomen
ka`i
o<'utwc
>episte'usate\bibvsend
\vs 1Co 15:12
e>i
d`e
qrist`oc
khr'ussetai
<'oti
>ek
nekr~wn
>eg'hgertai
p~wc
l'egous'in
tinec\r{}
\fn{\src{TMK}: tinec en umin, \src{V}: en umin tinec.}
>en
<um~in
<'oti
>an'astasic
nekr~wn
o>uk
>'estin\bibvsend
\vs 1Co 15:13
e>i
d`e
>an'astasic
nekr~wn
o>uk
>'estin
o>ud`e
qrist`oc
>eg'hgertai\bibvsend
\vs 1Co 15:14
e>i
d`e
qrist`oc
o>uk
>eg'hgertai
ken`on
>'ar\r{a}
\fn{\src{TMK}: ara, \src{V}: ara [kai].}
t`o
k'hrugma
<hm~wn
ken`h
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
<h
p'istic
<um~wn\bibvsend
\vs 1Co 15:15
e<urisk'omeja
d`e
ka`i
yeudom'arturec
to~u
vjeo~u
<'oti
>emartur'hsamen
kat`a
to~u
vjeo~u
<'oti
>'hgeiren
t`on
qrist`on
<`on
o>uk
>'hgeiren
e>'iper
>'ara
nekro`i
o>uk
>ege'irontai\bibvsend
\vs 1Co 15:16
e>i
g`ar
nekro`i
o>uk
>ege'irontai
o>ud`e
qrist`oc
>eg'hgertai\bibvsend
\vs 1Co 15:17
e>i
d`e
qrist`oc
o>uk
>eg'hgertai
mata'ia
<h
p'istic
<um~wn
>'eti
>est`e
>en
ta~ic
<amart'iaic
<um~wn\bibvsend
\vs 1Co 15:18
>'ara
ka`i
o<i
koimhj'entec
>en
qrist~w|
>ap'wlonto\bibvsend
\vs 1Co 15:19
e>i
>en
t~h|
vzw~h|
ta'uth|
>hlpik'otec\r{}
\fn{\src{TMK}: hlpikotec esmen en qristw, \src{V}: en qristw hlpikotec esmen.}
>esm`en
>en
qrist~w|
m'onon
>eleein'oteroi
p'antwn
>anjr'wpwn
>esm'en\bibvsend
\vs 1Co 15:20
nun`i
d`e
qrist`oc
>eg'hgertai
>ek
nekr~wn
>aparq`h
t~wn
kekoimhm'enwn
>e\r{g}'eneto\bibvsend
\fn{\src{TMK}: egeneto, \src{V}: \bibempty.}
\vs 1Co 15:21
>epeid`h
g`ar
di>
>anjr'wpou
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
vj'anatoc
ka`i
di>
>anjr'wpou
>an'astasic
nekr~wn\bibvsend
\vs 1Co 15:22
<'wsper
g`ar
>en
t~w|
>ad`am
p'antec
>apojn'hskousin
o<'utwc
ka`i
>en
t~w|
qrist~w|
p'antec
vzwopoihj'hsontai\bibvsend
\vs 1Co 15:23
<'ekastoc
d`e
>en
t~w|
>id'iw|
t'agmati
>aparq`h
qrist`oc
>'epeita
o<i
\r{q}risto~u
\fn{\src{T|K}: qristou, \src{M|V}: tou qristou.}
>en
t~h|
parous'ia|
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Co 15:24
e>~ita
t`o
t'eloc
<'otan
pa\r{r}ad~w|
\fn{\src{TMK}: paradw, \src{V}: paradidw.}
t`hn
vbasile'ian
t~w|
vje~w|
ka`i
patr`i
<'otan
katarg'hsh|
p~asan
>arq`hn
ka`i
p~asan
>exous'ian
ka`i
d'unamin\bibvsend
\vs 1Co 15:25
de~i
g`ar
a>ut`on
vbasile'uein
>'aqri\r{c}
\fn{\src{TMK}: aqric, \src{V}: aqri.}
o<~u
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: \bibempty.}
vj~h|
p'antac
to`uc
>eqjro`uc
<up`o
to`uc
p'odac
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Co 15:26
>'esqatoc
>eqjr`oc
katarge~itai
<o
vj'anatoc\bibvsend
\vs 1Co 15:27
p'anta
g`ar
<up'etaxen
<up`o
to`uc
p'odac
a>uto~u
<'otan
d`e
e>'iph|
<'oti
p'anta
<upot'etaktai
d~hlon
<'oti
>ekt`oc
to~u
<upot'axantoc
a>ut~w|
t`a
p'anta\bibvsend
\vs 1Co 15:28
<'otan
d`e
<upotag~h|
a>ut~w|
t`a
p'anta
t'ote
ka`i
a>ut`oc
<o
u<i`oc
<upotag'hsetai
t~w|
<upot'axanti
a>ut~w|
t`a
p'anta
<'ina
>~h|
<o
vje`oc
t`a
p'anta
>en
p~asin\bibvsend
\vs 1Co 15:29
>epe`i
t'i
poi'hsousin
o<i
vbaptiz'omenoi
<up`er
t~wn
nekr~wn
e>i
<'olwc
nekro`i
o>uk
>ege'irontai
t'i
ka`i
vbapt'izontai
<up`er
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn nekrwn, \src{V}: autwn.}
nekr~wn\bibvsend
\vs 1Co 15:30
t'i
ka`i
<hme~ic
kindune'uomen
p~asan
<'wran\bibvsend
\vs 1Co 15:31
kaj>
<hm'eran
>apojn'hskw
n`h
t`hn
<hmet'eran\r{}
\fn{\src{T}: hmeteran kauqhsin, \src{K|M}: umeteran kauqhsin, \src{V}: umeteran kauqhsin [adelfoi].}
ka'uqhsin
<`hn
>'eqw
>en
qrist~w|
>ihso~u
t~w|
kur'iw|
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Co 15:32
e>i
kat`a
>'anjrwpon
>ejhriom'aqhsa
>en
>ef'esw|
t'i
moi
t`o
>'ofeloc
e>i
nekro`i
o>uk
>ege'irontai
vf'agwmen
ka`i
p'iwmen
a>'urion
g`ar
>apojn'hskomen\bibvsend
\vs 1Co 15:33
m`h
plan~asje
vfje'irousin
>'hjh
qr'h\r{s}j>
\fn{\src{T|K}: qrhsj, \src{M|V}: qrhsta.}
<omil'iai
kaka'i\bibvsend
\vs 1Co 15:34
>ekn'hyate
dika'iwc
ka`i
m`h
<amart'anete
>agnws'ian
g`ar
vjeo~u
tinec
>'eqousin
pr`oc
>entrop`hn
<um~in
l'e\r{g}w\bibvsend
\fn{\src{TMK}: legw, \src{V}: lalw.}
\vs 1Co 15:35
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>ere~i
tic
p~wc
>ege'irontai
o<i
nekro`i
po'iw|
d`e
s'wmati
>'erqontai\bibvsend
\vs 1Co 15:36
>'afr\r{o}n
\fn{\src{TMK}: afron, \src{V}: afrwn.}
s`u
<`o
spe'ireic
o>u
vzwopoie~itai
>e`an
m`h
>apoj'anh|\bibvsend
\vs 1Co 15:37
ka`i
<`o
spe'ireic
o>u
t`o
s~wma
t`o
genhs'omenon
spe'ireic
>all`a
gumn`on
k'okkon
e>i
t'uqoi
s'itou
>'h
tinoc
t~wn
loip~wn\bibvsend
\vs 1Co 15:38
<o
d`e
vje`oc
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw didwsin, \src{V}: didwsin autw.}
d'idwsin
s~wma
kaj`wc
>hj'elhsen
ka`i
<ek'astw|
t~wn
sperm'atwn
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
>'idion
s~wma\bibvsend
\vs 1Co 15:39
o>u
p~asa
s`arx
<h
a>ut`h
s`arx
>all`a
>'allh
m`en
s`a\r{r}x
\fn{\src{T|K}: sarx, \src{M|V}: \bibempty.}
>anjr'wpwn
>'allh
d`e
s`arx
kthn~wn
>'allh
d`e
>iqj'uwn\r{}
\fn{\src{TMK}: iqjuwn allh de pthnwn, \src{V}: sarx pthnwn allh de iqjuwn.}
>'allh
d`e
pthn~wn\bibvsend
\vs 1Co 15:40
ka`i
s'wmata
>epour'ania
ka`i
s'wmata
>ep'igeia
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<et'era
m`en
<h
t~wn
>epouran'iwn
d'oxa
<et'era
d`e
<h
t~wn
>epige'iwn\bibvsend
\vs 1Co 15:41
>'allh
d'oxa
<hl'iou
ka`i
>'allh
d'oxa
sel'hnhc
ka`i
>'allh
d'oxa
>ast'erwn
>ast`hr
g`ar
>ast'eroc
diaf'erei
>en
d'oxh|\bibvsend
\vs 1Co 15:42
o<'utwc
ka`i
<h
>an'astasic
t~wn
nekr~wn
spe'iretai
>en
vfjor~a|
>ege'iretai
>en
>afjars'ia|\bibvsend
\vs 1Co 15:43
spe'iretai
>en
>atim'ia|
>ege'iretai
>en
d'oxh|
spe'iretai
>en
>asjene'ia|
>ege'iretai
>en
dun'amei\bibvsend
\vs 1Co 15:44
spe'iretai
s~wma
yuqik`on
>ege'iretai
s~wma
pneumatik`on
>'estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin swma yuqikon kai estin swma, \src{V}: ei estin swma yuqikon estin kai.}
s~wma
yuqik`on
ka`i
>'estin
s~wma
pneumatik'on\bibvsend
\vs 1Co 15:45
o<'utwc
ka`i
g'egraptai
>eg'eneto
<o
pr~wtoc
>'a\r{n}jrwpoc
\fn{\src{TMKVN}: anjrwpoc, \src{B}: \bibempty.}
>ad`am
e>ic
yuq`hn
vz~wsan
<o
>'esqatoc
>ad`a\r{m}
\fn{\src{TMKVN}: adam, \src{F}: \bibempty.}
e>ic
pne~uma
vzwopoio~un\bibvsend
\vs 1Co 15:46
>all>
o>u
pr~wton
t`o
pneumatik`on
>all`a
t`o
yuqik`on
>'epeita
t`o
pneumatik'on\bibvsend
\vs 1Co 15:47
<o
pr~wtoc
>'anjrwpoc
>ek
g~hc
qo"ik`oc
<o
de'uteroc
>'anjrwpoc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o kurioc, \src{V}: \bibempty, \src{F}: pneumatikoc.}
k'urioc
>ex
o>urano~u\bibvsend
\vs 1Co 15:48
o<~ioc
<o
qo"ik`oc
toio~utoi
ka`i
o<i
qo"iko`i
ka`i
o<~ioc
<o
>epour'anioc
toio~utoi
ka`i
o<i
>epour'anioi\bibvsend
\vs 1Co 15:49
ka`i
kaj`wc
>efor'esamen
t`hn
e>ik'ona
to~u
qo"iko~u
vfor'es\r{o}men
\fn{\src{T|K|V}: vforesomen, \src{M}: vforeswmen.}
ka`i
t`hn
e>ik'ona
to~u
>epouran'iou\bibvsend
\vs 1Co 15:50
to~uto
d'e
vfhmi
>adelfo`i
<'oti
s`arx
ka`i
a<~ima
vbasile'ian
vjeo~u
klhronom~hsai
o>u
d'una\r{n}tai
\fn{\src{TMK}: dunantai, \src{V}: dunatai.}
o>ud`e
<h
vfjor`a
t`hn
>afjars'ian
klhronome~i\bibvsend
\vs 1Co 15:51
>ido`u
must'hrion
<um~in
l'egw
p'antec
\r{m}`en
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: \bibempty.}
o>u\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ou koimhjhsomeja pantec de, \src{aleph}: koimhjhsomeja ou pantec de, \src{F}: anasthsomeja ou pantec de.}
koimhjhs'omeja
p'antec
d`e
>allaghs'omeja\bibvsend
\vs 1Co 15:52
>en
>at'omw|
>en
<rip~h|
>ofjalmo~u
>en
t~h|
>esq'ath|
s'alpiggi
salp'isei
g`ar
ka`i
o<i
nekro`i
>egerj'hsontai
>'afjartoi
ka`i
<hme~ic
>allaghs'omeja\bibvsend
\vs 1Co 15:53
de~i
g`ar
t`o
vfjart`on
to~uto
>end'usasjai
>afjars'ian
ka`i
t`o
vjnht`on
to~uto
>end'usasjai
>ajanas'ian\bibvsend
\vs 1Co 15:54
<'otan
d`e
t`o
vfjart`on
to~uto
>end'ushtai
>afjars'ian
ka`i
t`o
vjnht`on
to~uto
>end'ushtai
>ajanas'ian
t'ote
gen'hsetai
<o
l'ogoc
<o
gegramm'enoc
katep'ojh
<o
vj'anatoc
e>ic
n~ikoc\bibvsend
\vs 1Co 15:55
po~u
sou
vj'anate
t`o
k'entron\r{}
\fn{\src{TMK}: kentron pou sou adh to nikoc, \src{V}: nikoc pou sou vjanate to kentron.}
po~u
sou
<'a|dh
t`o
n~ikoc\bibvsend
\vs 1Co 15:56
t`o
d`e
k'entron
to~u
vjan'atou
<h
<amart'ia
<h
d`e
d'unamic
t~hc
<amart'iac
<o
n'omoc\bibvsend
\vs 1Co 15:57
t~w|
d`e
vje~w|
q'aric
t~w|
did'onti
<hm~in
t`o
n~ikoc
di`a
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Co 15:58
<'wste
>adelfo'i
mou
>agaphto`i
<edra~ioi
g'inesje
>ametak'inhtoi
perisse'uontec
>en
t~w|
>'ergw|
to~u
kur'iou
p'antote
e>id'otec
<'oti
<o
k'opoc
<um~wn
o>uk
>'estin
ken`oc
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs 1Co 16:1
per`i
d`e
t~hc
lo\r{g}'iac
\fn{\src{TMK}: logiac, \src{V}: logeiac.}
t~hc
e>ic
to`uc
<ag'iouc
<'wsper
di'etaxa
ta~ic
>ekklhs'iaic
t~hc
galat'iac
o<'utwc
ka`i
<ume~ic
poi'hsate\bibvsend
\vs 1Co 16:2
kat`a
m'ian
sabb'at\r{w}n
\fn{\src{TMK}: sabbatwn, \src{V}: sabbatou.}
<'ekastoc
<um~wn
par>
<eaut~w|
tij'etw
vjhsaur'izwn
<'o
ti
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
e>uod~wtai
<'ina
m`h
<'otan
>'eljw
t'ote
lo\r{g}'iai
\fn{\src{TMK}: logiai, \src{V}: logeiai.}
g'inwntai\bibvsend
\vs 1Co 16:3
<'otan
d`e
parag'enwmai
o<`uc
>e`an
dokim'ashte
di>
>epistol~wn
to'utouc
p'emyw
>apenegke~in
t`hn
q'arin
<um~wn
e>ic
<ierousal'hm\bibvsend
\vs 1Co 16:4
>e`an
d`e
>~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: h axion, \src{V}: axion h.}
>'axion
to~u
k>am`e
pore'uesjai
s`un
>emo`i
pore'usontai\bibvsend
\vs 1Co 16:5
>ele'usomai
d`e
pr`oc
<um~ac
<'otan
makedon'ian
di'eljw
makedon'ian
g`ar
di'erqomai\bibvsend
\vs 1Co 16:6
pr`oc
<um~ac
d`e
tuq`on
paramen~w
>`h
ka`i
paraqeim'asw
<'ina
<ume~ic
me
prop'emyhte
o<~u
>e`an
pore'uwmai\bibvsend
\vs 1Co 16:7
o>u
vj'elw
g`ar
<um~ac
>'arti
>en
par'odw|
>ide~in
>elp'izw
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: gar.}
qr'onon
tin`a
>epime~inai
pr`oc
<um~ac
>e`an
<o
k'urioc
>epitr'e\r{p}h|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: epitreph, \src{V}: epitreyh.}
\vs 1Co 16:8
>epimen~w
d`e
>en
>ef'esw|
<'ewc
t~hc
penthkost~hc\bibvsend
\vs 1Co 16:9
vj'ura
g'ar
moi
>an'ew|gen
meg'alh
ka`i
>energ`hc
ka`i
>antike'imenoi
pollo'i\bibvsend
\vs 1Co 16:10
>e`an
d`e
>'eljh|
tim'ojeoc
vbl'epete
<'ina
>af'obwc
g'enhtai
pr`oc
<um~ac
t`o
g`ar
>'ergon
kur'iou
>erg'azetai
<wc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai egw, \src{V}: kagw.}
>eg'w\bibvsend
\vs 1Co 16:11
m'h
tic
o>~un
a>ut`on
>exoujen'hsh|
prop'emyate
d`e
a>ut`on
>en
e>ir'hnh|
<'ina
>'eljh|
pr'oc
me
>ekd'eqomai
g`ar
a>ut`on
met`a
t~wn
>adelf~wn\bibvsend
\vs 1Co 16:12
per`i
d`e
>apoll`w
to~u
>adelfo~u
poll`a
parek'alesa
a>ut`on
<'ina
>'eljh|
pr`oc
<um~ac
met`a
t~wn
>adelf~wn
ka`i
p'antwc
o>uk
>~hn
vj'elhma
<'ina
n~un
>'eljh|
>ele'usetai
d`e
<'otan
e>ukair'hsh|\bibvsend
\vs 1Co 16:13
grhgore~ite
st'hkete
>en
t~h|
p'istei
>andr'izesje
krataio~usje\bibvsend
\vs 1Co 16:14
p'anta
<um~wn
>en
>ag'aph|
gin'esjw\bibvsend
\vs 1Co 16:15
parakal~w
d`e
<um~ac
>adelfo`i
o>'idate
t`hn
o>ik'ian
stefan~a
<'oti
>est`in
>aparq`h
t~hc
>aqa"'iac
ka`i
e>ic
diakon'ian
to~ic
<ag'ioic
>'etaxan
<eauto'uc\bibvsend
\vs 1Co 16:16
<'ina
ka`i
<ume~ic
<upot'asshsje
to~ic
toio'utoic
ka`i
pant`i
t~w|
sunergo~unti
ka`i
kopi~wnti\bibvsend
\vs 1Co 16:17
qa'irw
d`e
>ep`i
t~h|
parous'ia|
stefan~a
ka`i
vfo\r{u}rtoun'atou
\fn{\src{TMK}: vfourtounatou, \src{V}: vfortounatou.}
ka`i
>aqa"iko~u
<'oti
t`o
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: umeteron.}
<ust'erhma
o<~utoi
>anepl'hrwsan\bibvsend
\vs 1Co 16:18
>an'epausan
g`ar
t`o
>em`on
pne~uma
ka`i
t`o
<um~wn
>epigin'wskete
o>~un
to`uc
toio'utouc\bibvsend
\vs 1Co 16:19
>asp'azontai
<um~ac
a<i
>ekklhs'iai
t~hc
>as'iac
>asp'az\r{o}ntai
\fn{\src{TMK}: aspazontai, \src{V}: aspazetai.}
<um~ac
>en
kur'iw|
poll`a
>ak'ulac
ka`i
pr'is\r{k}illa
\fn{\src{TMK}: priskilla, \src{V}: priska.}
s`un
t~h|
kat>
o>~ikon
a>ut~wn
>ekklhs'ia|\bibvsend
\vs 1Co 16:20
>asp'azontai
<um~ac
o<i
>adelfo`i
p'antec
>asp'asasje
>all'hlouc
>en
vfil'hmati
<ag'iw|\bibvsend
\vs 1Co 16:21
<o
>aspasm`oc
t~h|
>em~h|
qeir`i
pa'ulou\bibvsend
\vs 1Co 16:22
e>'i
tic
o>u
vfile~i
t`on
k'urion
>ihso~un\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsoun qriston, \src{V}: \bibempty.}
qrist`on
>'htw
>an'ajema
mar`an\r{}
\fn{\src{TMK}: maran aja, \src{V}: marana vja.}
>aj'a\bibvsend
\vs 1Co 16:23
<h
q'aric
to~u
kur'iou
>ihso~u
qri\r{s}to~u
\fn{\src{TMK}: qristou, \src{V}: \bibempty.}
mej>
<um~wn\bibvsend
\vs 1Co 16:24
<h
>ag'aph
mou
met`a
p'antwn
<um~wn
>en
qrist~w|
>ihso~u
>a\r{m}'hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: amhn, \src{V}: \bibempty.}
Pr`oc\r{}
\fn{\src{T}: Proc \ldots\ timojeou, \src{K|M|V}: \bibempty.}
korinj'iouc
pr'wth
>egr'afh
>ap`o
vfil'ippwn
di`a
stefan~a
ka`i
vfourtoun'atou
ka`i
>aqa"iko~u
ka`i
timoj'eou\bibvsend
