\bibbook{PETROU KAJOLIKH EPISTOLH\\\LARGE PRWTH\r{}}{PETROU A'}{I Peter}{1Pe}[PETROU A']
\vs 1Pe 1:1
p'etroc
\fnt{\src{T}: PETROU KAJOLIKH EPISTOLH PRWTH, \src{K}: PETROU EPISTOLH KAJOLIKH PRWTH, \src{M|V}: PETROU A.}
>ap'ostoloc
>ihso~u
qristo~u
>eklekto~ic
\r{p}ar\-e\-pi\-d'h\-moic
\fn{\src{TMKVN}: parepid'hmoic, \src{aleph}: kai parepidhmoic.}
diaspor~ac
p'ontou
galat'iac
kappadok'iac
>as'iac\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >as'iac ka`i vbijun'iac, \src{B[*]}: asiac, \src{aleph[*]}: kai vbijuniac, \src{F}: kai asiac kai vbijuniac.}
ka`i
vbijun'iac\bibvsend
\vs 1Pe 1:2
kat`a
pr'ognwsin
vjeo~u
patr`oc
>en
<agiasm~w|
pne'umatoc
e>ic
<upako`hn
ka`i
<rantism`on
a<'imatoc
>ihso~u
qristo~u
q'aric
<um~in
ka`i
e>ir'hnh
plhjunje'ih\bibvsend
\vs 1Pe 1:3
e>uloght`oc
<o
vje`oc
ka`i
pat`hr
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
<o
kat`a
\r{t}`o
\fn{\src{TMKVN}: t`o, \src{Pap[72]}: \bibempty.}
pol`u
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMKVN}: a>uto~u >'eleoc, \src{Pap[72]}: eleoc autou, \src{F}: eleoc.}
>'eleoc
>anagenn'hsac
<h\r{m}~ac
\fn{\src{TMKVN}: <hm~ac, \src{Pap[72]}: \bibempty, \src{F}: umac.}
e>ic
>elp'id\r{a}
\fn{\src{TMKVN}: >elp'ida, \src{Pap[72]}: elpidan.}
vz~w\r{s}an
\fn{\src{TMKVN}: vz~wsan, \src{F}: vzwhc.}
di>
>anast'asewc
>ihso~u
qristo~u
>ek
nekr~wn\bibvsend
\vs 1Pe 1:4
e>ic
klhronom'ian
>'afjarton
ka`i
>am'ianton\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >am'ianton ka`i >am'aranton, \src{aleph}: amaranton kai amianton, \src{F}: amianton.}
ka`i
>am'aranton
tethrhm'enhn
>en\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >en o>urano~ic, \src{aleph}: en ouranw, \src{F}: en toic ouranoic.}
o>urano~ic
e>ic
<h\r{m}~ac\bibvsend
\fn{\src{T}: <hm~ac, \src{K|M|V}: <um~ac.}
\vs 1Pe 1:5
to`uc
>en
dun'amei\r{}
\fn{\src{TMKVN}: dun'amei vjeo~u, \src{Pap[72]}: dunamei, \src{F}: agaph vjeou.}
vjeo~u
vfrouroum'enouc
di`a
p'istewc
e>ic
swthr'ian
<eto'imhn
>apokalufj~hnai
>en
kair~w|
>esq'atw|\bibvsend
\vs 1Pe 1:6
>en\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >en <~w| >agalli~asje, \src{Pap[72]}: agalliasantec, \src{F}: agalliasje.}
<~w|
>agalli~asje
>ol'igon
>'arti
e>i
d'eon
>es\r{t}`in
\fn{\src{TMK}: >est`in, \src{V}: [>est`in], \src{aleph|B}: \bibempty.}
luphj'ent\r{e}c
\fn{\src{TMKVN}: luphj'entec, \src{aleph}: luphjentac, \src{F}: hmac luphjentac.}
>en
poi\r{k}'iloic
\fn{\src{TMKVN}: poik'iloic, \src{Pap[72]}: polloic.}
peirasmo~ic\bibvsend
\vs 1Pe 1:7
<'ina
t`o
dok'i\r{m}ion
\fn{\src{TMKVN}: dok'imion, \src{Pap[72]}: dokimon.}
<um~wn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: <um~wn t~hc p'istewc, \src{Pap[72]}: thc pistewc umwn.}
t~hc
p'istewc
pol`u\r{}
\fn{\src{TMK}: pol`u timi'wteron, \src{V}: polutim'oteron.}
timi'wteron
qru\r{s}'iou
\fn{\src{TMKVN}: qrus'iou, \src{B}: qrusou.}
to~u
>apollum'enou
di`a\r{}
\fn{\src{TMKVN}: di`a pur`oc d`e, \src{Pap[72]}: kai dia puroc, \src{F}: dia puroc.}
pur`oc
d`e
dokimazom'enou
e<urej~h|
e>ic
>'epainon
ka`i
tim`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: tim`hn ka`i d'oxan, \src{M}: tim`hn ka`i e>ic d'oxan, \src{V}: d'oxan ka`i tim`hn.}
ka`i
d'oxan
>en
>apokal'uyei
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Pe 1:8
<`on
o>uk
\r{e}>id'otec
\fn{\src{T|M}: e>id'otec, \src{K|V}: >id'ontec.}
>agap~ate
e>ic
<`on
>'arti
m`h
<or~wntec
piste'uontec
d`e
>agalli~a\r{s}je
\fn{\src{TMKVN}: >agalli~asje, \src{B}: agalliate.}
qar~a|
>aneklal'htw|
ka`i
dedoxasm'enh|\bibvsend
\vs 1Pe 1:9
komiz'omenoi
t`o
t'eloc
t~hc
p'istewc
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: <um~wn, \src{V}: [<um~wn], \src{B}: \bibempty, \src{F}: hmwn.}
swthr'ian
yuq~wn\bibvsend
\vs 1Pe 1:10
per`i
<~hc
swthr'iac
>exez'hthsan
ka`i
>exhr\r{e}'unhsan
\fn{\src{TMK}: >exhre'unhsan, \src{V}: >exhra'unhsan.}
prof~htai
o<i
per`i
t~hc
e>ic
<um~ac
q'aritoc
profhte'usantec\bibvsend
\vs 1Pe 1:11
>er\r{e}un~wntec
\fn{\src{TMK}: >ereun~wntec, \src{V}: >eraun~wntec, \src{Pap[72]}: eraunwtec.}
e>ic
t'ina
>`h
po~ion
kair`on
>ed'hlou\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >ed'hlou t`o, \src{F}: edhlouto.}
t`o
>en
a>uto~ic
pne~uma
\r{q}risto~u
\fn{\src{TMKVN}: qristo~u, \src{B}: \bibempty.}
promartu\r{r}'omenon
\fn{\src{TMKVN}: promartur'omenon, \src{A|Pap[72]}: promarturoumenon.}
t`a
e>ic
qrist`on
paj'hmata
ka`i
t`ac
met`a
ta~ut\r{a}
\fn{\src{TMKVN}: ta~uta, \src{Pap[72]}: tautac.}
d'oxac\bibvsend
\vs 1Pe 1:12
o<~ic
>apekal'ufjh
<'oti
o>uq
<eauto~ic
<h\r{m}~in
\fn{\src{T|K}: <hm~in, \src{M|V}: <um~in.}
d`e
dihk'onoun
a>ut`a
<`a
n~un
>anhgg'elh
<um~in
di`a
t~wn
e>uaggelisam'enwn
<um~a\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: <um~ac, \src{Pap[72]}: umin.}
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: >en, \src{V}: [>en], \src{A|B|Pap[72]}: \bibempty.}
pne'umati
<ag'iw|
>apostal'enti
>ap>
o>urano~u
e>ic
<`a
>epijumo~usin
>'aggeloi
parak'uyai\bibvsend
\vs 1Pe 1:13
di`o
>anazws'amenoi
t`ac
>osf'uac
t~hc
diano'iac
<um~wn
n'hfontec
tele'iwc
>elp'isate
>ep`i
t`hn
vferom'enhn
<um~in
q'arin
>en
>apokal'uyei
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Pe 1:14
<wc
t'ekna
<upako~hc
m`h
su\r{s}qhmatiz'omenoi
\fn{\src{TMKVN}: susqhmatiz'omenoi, \src{Pap[72]}: sunqhmatizomenoi.}
ta~ic
pr'oteron
>en\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >en t~h|, \src{Pap[72]}: \bibempty.}
t~h|
>agno'ia|
<um~wn
>epijum'iaic\bibvsend
\vs 1Pe 1:15
>all`a
kat`a
t`on
kal'esanta
<um~ac
<'agion
ka`i
a>uto`i
<'agioi
>en
p'ash|
>anastrof~h|
gen'hjhte\bibvsend
\vs 1Pe 1:16
di'oti\r{}
\fn{\src{TMKVN}: di'oti g'egraptai, \src{aleph}: dio gegraptai, \src{F}: \bibempty.}
g'egraptai
<'agioi\r{}
\fn{\src{T|K}: <'agioi g'enesje, \src{M}: <'agioi g'inesje, \src{V}: [<'oti] <'agioi >'esesje.}
g'enesje
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMKVN}: <'oti, \src{Pap[72]}: dioti, \src{F}: kajwc.}
>eg`w
<'agi'oc
e>i\r{m}i\bibvsend
\fn{\src{TMK}: e>imi, \src{V}: [e>imi], \src{aleph|B|A[*]}: \bibempty.}
\vs 1Pe 1:17
ka`i
e>i
pat'era
>e\r{p}ikale~isje
\fn{\src{TMKVN}: >epikale~isje, \src{Pap[72]}: kaleite, \src{F}: aiteisje.}
t`on
>aproswpol'h\r{p}twc
\fn{\src{TMK}: >aproswpol'hptwc, \src{V}: >aproswpol'hmptwc.}
kr'inonta
kat`a
t`o
<ek'astou
>'ergon
>en
vf'obw|
\r{t}`on
\fn{\src{TMKVN}: t`on, \src{Pap[72]}: oun to.}
t~hc
paroik'iac
<um~wn
qr'onon
>anastr'afhte\bibvsend
\vs 1Pe 1:18
e>id'otec
<'oti
o>u
\r{vf}jarto~ic
\fn{\src{TMKVN}: vfjarto~ic, \src{Pap[72]}: vfartoic.}
>argur'iw|
>`h
qrus'iw|
>elutr'wjhte
>ek
t~hc
mata'iac
<um~wn
>anastrof~hc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >anastrof~hc patroparad'otou, \src{F}: patroparadotou anastrofhc.}
patroparad'otou\bibvsend
\vs 1Pe 1:19
>all`a
\r{t}im'iw|
\fn{\src{TMKVN}: tim'iw|, \src{F}: tw timiw.}
a<'imati
<wc
>amno~u
>am'wmou
ka`i
>asp'ilou
qristo~u\bibvsend
\vs 1Pe 1:20
\r{p}roegnwsm'enou
\fn{\src{TMKVN}: proegnwsm'enou, \src{aleph}: anegnwsmenou, \src{Pap[72]}: proegnwsamenou.}
m`en
pr`o
katabol~hc
k'osmou
vfanerwj'entoc
d`e
>ep>
>esq'atwn\r{}
\fn{\src{TMK}: >esq'atwn t~wn qr'onwn, \src{V}: >esq'atou t~wn qr'onwn, \src{aleph}: esqatou tou qronou, \src{Pap[72]}: esqatwn qronw.}
t~wn
qr'onwn
di>
<um~ac\bibvsend
\vs 1Pe 1:21
to`uc
di>
a>uto~u
pist\r{e}'uontac
\fn{\src{TMK}: piste'uontac, \src{V}: pisto`uc, \src{F}: pisteousantac.}
e>ic
vje`on
t`on
>ege'ir\r{a}nta
\fn{\src{TMKVN}: >ege'iranta, \src{aleph}: egeironta.}
a>ut`on
>ek
nekr~wn
ka`i
d'oxan
a>ut~w|
d'onta
<'wste
t`hn
p'istin
<um~wn
ka`i
>el\r{p}'ida
\fn{\src{TMKVN}: >elp'ida, \src{Pap[72]}: thn elpida.}
e>~inai
e>ic
vje'on\bibvsend
\vs 1Pe 1:22
t`ac
yuq`ac
<um~wn
<hgnik'otec
>en
t~h|
<upako~h|
t~hc
>alhje'iac
di`a\r{}
\fn{\src{TMK}: di`a pne'umatoc, \src{V}: \bibempty.}
pne'umatoc
e>ic
vfiladelf'ian
>anup'okriton
>ek
kajar~ac\r{}
\fn{\src{TMK}: kajar~ac kard'iac, \src{V}: [kajar~ac] kard'iac, \src{A|B}: kardiac, \src{F}: kardiac alhjinhc.}
kard'iac
>all'hlouc
>agap'hsate
>ekten~wc\bibvsend
\vs 1Pe 1:23
>a\r{n}agegennhm'enoi
\fn{\src{TMKVN}: >anagegennhm'enoi, \src{Pap[72]}: wc anagegennhmenoi.}
o>uk
>ek\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >ek spor~ac, \src{aleph|A}: ek vfjorac, \src{Pap[72]}: sporac.}
spor~ac
vfjart~hc
>all`a
>afj'artou
di`a
l'ogou
vz~wntoc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: vz~wntoc vjeo~u, \src{F}: vjeou vzwntoc, \src{F}: vzwntoc tou vjeou, \src{F}: vjeou.}
vjeo~u
ka`i
m'enontoc
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: e>ic t`on a>i~wna, \src{V}: \bibempty, \src{F}: eic touc aiwnac.}
t`on
a>i~wna\bibvsend
\vs 1Pe 1:24
di'o\r{t}i
\fn{\src{TMKVN}: di'oti, \src{Pap[72]}: oti, \src{F}: dio.}
p~asa
s`arx
<w\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: <wc, \src{aleph}: wci, \src{A}: \bibempty.}
q'ortoc
ka`i
p~asa
d'oxa
>anj\r{r}'wpou
\fn{\src{TMK}: >anjr'wpou, \src{V}: a>ut~hc, \src{aleph[*]}: autou, \src{F}: \bibempty.}
<wc
>'anjoc
\r{q}'ortou
\fn{\src{TMKVN}: q'ortou, \src{Pap[72]}: \bibempty.}
>exhr'anjh
<o
q'ortoc
ka`i
t`o
>'anjoc
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: a>uto~u, \src{V}: \bibempty.}
>ex'epesen\bibvsend
\vs 1Pe 1:25
t`o
d`e
<r~hma
kur'iou
m'enei
e>ic
t`on
a>i~wna
to~uto
d'e
>estin
t`o\r{}
\fn{\src{TMKVN}: t`o <r~hma t`o, \src{A}: \bibempty.}
<r~hma
t`o
e>uaggelisj`en\r{}
\fn{\src{TMKVN}: e>uaggelisj`en e>ic <um~ac, \src{Pap[72]}: eic umac euaggelisjen.}
e>ic
<um~ac\bibvsend
\vs 1Pe 2:1
>apoj'emenoi
o>~un
p~asan
kak'ian
ka`i
p'an\r{t}a
\fn{\src{TMKVN}: p'anta, \src{Pap[72]}: pan.}
d'olon
ka`i
<upokr'isei\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: <upokr'iseic, \src{B}: upokrisin.}
ka`i
\r{vf}j'onouc
\fn{\src{TMKVN}: vfj'onouc, \src{B}: vfonouc.}
ka`i
p'asac\r{}
\fn{\src{TMKVN}: p'asac katalali'ac, \src{A}: katalaliac, \src{aleph[*]}: pasan katalalian.}
katalali'ac\bibvsend
\vs 1Pe 2:2
<wc
>artig'ennhta
vbr'efh
t`o
logik`on
>'ad\r{o}lon
\fn{\src{TMKVN}: >'adolon, \src{F}: kai adolon.}
g'ala
>epipoj'hsate
<'ina
>en
a>ut~w|
a>uxhj~ht\r{e}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: a>uxhj~hte, \src{V}: a>uxhj~hte e>ic swthr'ian, \src{aleph}: auxhjhtai eic swthrian, \src{Pap[72]}: auxhjhte ei swthrian.}
\vs 1Pe 2:3
e>'i\r{p}er
\fn{\src{TMK}: e>'iper, \src{V}: e>i.}
>ege'usasj\r{e}
\fn{\src{TMKVN}: >ege'usasje, \src{Pap[72]}: egeusasjai episteusate, \src{F}: egeusasje kai idete.}
<'oti
qr\r{h}st`oc
\fn{\src{TMKVN}: qrhst`oc, \src{Pap[72]}: qristoc.}
<o
k'urioc\bibvsend
\vs 1Pe 2:4
pr`oc
<`on
proserq'omenoi
l'ijon
vz~wnta
<u\r{p}`o
\fn{\src{TMKVN}: <up`o, \src{F}: apo, \src{F}: uper.}
>anjr'wpwn
m`en
>apodedokimasm'enon
par`a
d`e
vje~w|
>eklekt`on
>'entimon\bibvsend
\vs 1Pe 2:5
ka`i
a>uto`i
<wc
l'ijoi
vz~w\r{n}tec
\fn{\src{TMKVN}: vz~wntec, \src{aleph}: ontec.}
\r{o}>ikodome~isje
\fn{\src{TMKVN}: o>ikodome~isje, \src{aleph}: epoikodomeisje.}
o>~ikoc
pneumatik`oc
<i\r{e}r'ateuma
\fn{\src{TMK}: <ier'ateuma, \src{V}: e>ic <ier'ateuma.}
<'agion
>anen'egkai
pneumatik`ac\r{}
\fn{\src{TMKVN}: pneumatik`ac vjus'iac, \src{Pap[72]}: pneumatikac, \src{aleph}: vjus'iac.}
vjus'iac
e>uprosd'ektouc
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: t~w|, \src{V}: [t~w|], \src{aleph[*]|A|B}: \bibempty.}
vje~w|
di`a
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Pe 2:6
di`o\r{}
\fn{\src{T|K}: di`o ka`i, \src{M|V}: di'oti.}
ka`i
peri'eqei
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: >en t~h|, \src{V}: >en, \src{F}: h.}
t~h|
graf~h|
>ido`u
t'ijhmi
>en
si`wn
l'ijon
>akrogwnia~ion\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >akrogwnia~ion >eklekt`on >'entimon, \src{B}: eklekton akrogwniaion entimon, \src{F}: akrogwniaion entimon, \src{F}: eklekton entimon.}
>eklekt`on
>'entimon
ka`i
<o
piste'uwn
>ep>
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMKVN}: a>ut~w|, \src{aleph}: auton.}
o>u
m`h
kataisqunj~h|\bibvsend
\vs 1Pe 2:7
<u\r{m}~in
\fn{\src{TMKVN}: <um~in, \src{aleph}: hmin.}
o>~un
<h
tim`h
to~ic
piste'uousin
>ap\r{e}ijo~usin
\fn{\src{TMK}: >apeijo~usin, \src{V}: >apisto~usin.}
d`e
l'ijo\r{n}
\fn{\src{TMK}: l'ijon, \src{V}: l'ijoc.}
<`on
>apedok'imasan
o<i
o>ikodomo~untec
o<~utoc
>egen'hjh
e>ic
kefal`hn
gwn'iac\bibvsend
\vs 1Pe 2:8
ka`i
l'ijoc
prosk'ommatoc
ka`i
p'etr\r{a}
\fn{\src{TMKVN}: p'etra, \src{aleph}: petran.}
skand'alou
o<`i
prosk'optousin
t~w|
l'ogw|
>ap\r{e}ijo~untec
\fn{\src{TMKVN}: >apeijo~untec, \src{B}: apistountec, \src{F}: apeijousin, \src{F}: apeijounti.}
e>ic
<`o\r{}
\fn{\src{TMKVN}: <`o, \src{F}: hn pareskeuasan eautouc taxin.}
ka`i
>et'ejhsan\bibvsend
\vs 1Pe 2:9
<ume~ic
d`e
g'enoc
>eklekt`on
vbas'ileion
<ier'ateuma
>'ejnoc
<'agion
la`oc
e>ic
peripo'ihsin
<'opwc
t`ac
>aret`ac
>exagge'ilhte
to~u
>ek
sk'otouc
<um~ac
kal'esantoc
e>ic
t`o
vjaumast`on
\r{a}>uto~u
\fn{\src{TMKVN}: a>uto~u, \src{Pap[72]}: \bibempty.}
vf~wc\bibvsend
\vs 1Pe 2:10
o<i
pot`e
o>u
la`oc
n~un
d`e
la`oc
vjeo~u
o<i
o>uk
>hlehm'enoi
n~un
d`e
>elehj'entec\bibvsend
\vs 1Pe 2:11
>agaphto`i
parakal~w
<wc
paro'ikouc
ka`i
parepid'hmouc
>ap'eqesj\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: >ap'eqesjai, \src{A|Pap[72]}: apeqesje.}
t~wn
sarkik~wn
>epijumi~wn
a<'itinec
strate'uontai
kat`a
t~hc
yuq~hc\bibvsend
\vs 1Pe 2:12
t`hn
>anastrof`hn
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMKVN}: <um~wn, \src{aleph}: umin.}
>en\r{}
\fn{\src{T|K|V}: >en to~ic >'ejnesin >'eqontec kal`hn, \src{M}: >'eqontec kal`hn >en to~ic >'ejnesin.}
to~ic
>'ejnesin
>'eqontec
kal`hn
<'ina
>en
<~w|
katalal\r{o}~usin
\fn{\src{TMKVN}: katalalo~usin, \src{F}: katalalwsin, \src{F}: kakopoiousin.}
<um~wn
<wc
kakopoi~wn
>ek
t~wn
kal~wn
>'e\r{r}gwn
\fn{\src{TMKVN}: >'ergwn, \src{F}: umwn ergwn.}
>epopte'u\r{s}antec
\fn{\src{TMK}: >epopte'usantec, \src{V}: >epopte'uontec.}
dox'as\r{w}sin
\fn{\src{TMKVN}: dox'aswsin, \src{aleph}: doxasousin.}
\r{t}`on
\fn{\src{TMKVN}: t`on, \src{Pap[72]}: umwn ton.}
vje`on
>en
<hm'era|
>episkop~hc\bibvsend
\vs 1Pe 2:13
<upot'aghte
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: o>~un, \src{V}: \bibempty.}
p'ash|
>anjrwp'inh|\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >anjrwp'inh| kt'isei, \src{aleph}: ktisei, \src{F}: vfusei anjrwpinh, \src{F}: ktisei anjrwpinh.}
kt'isei
di`a
t`on
k'urion
e>'ite
vbasile~i
<wc
<uper'eqonti\bibvsend
\vs 1Pe 2:14
e>'ite
<hgem'osin
<wc
di>
a>uto~u
pempom'enoic
e>ic
>ekd'ikhsin
\r{m}`en
\fn{\src{T|K}: m`en, \src{M|V}: \bibempty.}
kakopoi~wn
>'epainon\r{}
\fn{\src{TMKVN}: >'epainon d`e >agajopoi~wn, \src{F}: \bibempty.}
d`e
>agajopoi~wn\bibvsend
\vs 1Pe 2:15
<'oti
o<'utwc
>est`in
t`o
vj'elhma
to~u
vjeo~u
>agajopoio~untac
vfimo~un
t`hn
t~wn
>afr'onwn
>anjr'wpwn
>agnws'ian\bibvsend
\vs 1Pe 2:16
<wc
>ele'ujeroi
ka`i
m`h
<wc
>epik'alumma
>'eqontec
t~hc
kak'iac
t`hn
>eleujer'ian
>all>
<wc
do~uloi\r{}
\fn{\src{TMK}: douloi vjeou, \src{V}: vjeou douloi.}
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Pe 2:17
p'antac
tim'hsate
t`hn
>adelf'othta
>aga\r{p}~ate
\fn{\src{T|K|V}: agapate, \src{M}: agaphsate.}
t`on
vje`on
vfobe~isje
t`on
vbasil'ea
tim~ate\bibvsend
\vs 1Pe 2:18
o<i
o>ik'etai
<upotass'omenoi
>en
pant`i
vf'obw|
to~ic
desp'otaic
o>u
m'onon
to~ic
>agajo~ic
ka`i
>epieik'esin
>all`a
ka`i
to~ic
skolio~ic\bibvsend
\vs 1Pe 2:19
to~uto
g`ar
q'aric
e>i
di`a
sune'idhsin
vjeo~u
<upof'erei
tic
l'upac
p'asqwn
>ad'ikwc\bibvsend
\vs 1Pe 2:20
po~ion
g`ar
kl'eoc
e>i
<amart'anontec
ka`i
kolafiz'omenoi
<upomene~ite
>all>
e>i
>agajopoio~untec
ka`i
p'asqontec
<upomene~ite
to~uto
q'aric
par`a
vje~w|\bibvsend
\vs 1Pe 2:21
e>ic
to~uto
g`ar
>ekl'hjhte
<'oti
ka`i
qrist`oc
>'epajen
<up`er
<hm~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: hmwn hmin, \src{M}: hmwn umin, \src{V}: umwn umin.}
<hm~in
<upolimp'anwn
<upogramm`on
<'ina
>epakolouj'hshte
to~ic
>'iqnesin
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Pe 2:22
<`oc
<amart'ian
o>uk
>epo'ihsen
o>ud`e
e<ur'ejh
d'oloc
>en
t~w|
st'omati
a>uto~u\bibvsend
\vs 1Pe 2:23
<`oc
loidoro'umenoc
o>uk
>anteloid'orei
p'asqwn
o>uk
>hpe'ilei
pared'idou
d`e
t~w|
kr'inonti
dika'iwc\bibvsend
\vs 1Pe 2:24
<`oc
t`ac
<amart'iac
<hm~wn
a>ut`oc
>an'hnegken
>en
t~w|
s'wmati
a>uto~u
>ep`i
t`o
x'ulon
<'ina
ta~ic
<amart'iaic
>apogen'omenoi
t~h|
dikaios'unh|
vz'hswmen
o<~u
t~w|
m'wlwpi
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
>i'ajhte\bibvsend
\vs 1Pe 2:25
>~hte
g`ar
<wc
pr'obata
plan'wmen\r{a}
\fn{\src{TMK}: planwmena, \src{V}: planwmenoi.}
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>epestr'afhte
n~un
>ep`i
t`on
poim'ena
ka`i
>ep'iskopon
t~wn
yuq~wn
<um~wn\bibvsend
\vs 1Pe 3:1
<omo'iwc
a<i
guna~ikec
<upotass'omenai
to~ic
>id'ioic
>andr'asin
<'ina
ka`i
e>'i
tinec
>apeijo~usin
t~w|
l'ogw|
di`a
t~hc
t~wn
gunaik~wn
>anastrof~hc
>'aneu
l'ogou
kerdhj'hs\r{w}ntai\bibvsend
\fn{\src{T|K}: kerdhjhswntai, \src{M|V}: kerdhjhsontai.}
\vs 1Pe 3:2
>epopte'usantec
t`hn
>en
vf'obw|
<agn`hn
>anastrof`hn
<um~wn\bibvsend
\vs 1Pe 3:3
<~wn
>'estw
o>uq
<o
>'exwjen
>emplok~hc
triq~wn
ka`i
perij'esewc
qrus'iwn
>`h
>end'usewc
<imat'iwn
k'osmoc\bibvsend
\vs 1Pe 3:4
>all>
<o
krupt`oc
t~hc
kard'iac
>'anjrwpoc
>en
t~w|
>afj'artw|
to~u
pra|'e\r{o}c
\fn{\src{TMK}: praeoc, \src{V}: praewc.}
ka`i
<hsuq'iou
pne'umatoc
<'o
>estin
>en'wpion
to~u
vjeo~u
polutel'ec\bibvsend
\vs 1Pe 3:5
o<'utwc
g'ar
pote
ka`i
a<i
<'agiai
guna~ikec
a<i
>elp'izousai
>ep`i\r{}
\fn{\src{T|K}: epi ton, \src{M}: epi, \src{V}: eic.}
t`on
vje`on
>ek'osmoun
<eaut`ac
<upotass'omenai
to~ic
>id'ioic
>andr'asin\bibvsend
\vs 1Pe 3:6
<wc
s'arra
<up'hkousen
t~w|
>abra`am
k'urion
a>ut`on
kalo~usa
<~hc
>egen'hjhte
t'ekna
>agajopoio~usai
ka`i
m`h
vfobo'umenai
mhdem'ian
pt'ohsin\bibvsend
\vs 1Pe 3:7
o<i
>'andrec
<omo'iwc
sunoiko~untec
kat`a
gn~wsin
<wc
>asjenest'erw|
ske'uei
t~w|
gunaike'iw|
>apon'emontec
tim`hn
<wc
ka`i
sugklhron'om\r{o}i
\fn{\src{TMK}: sugklhronomoi, \src{V}: sugklhronomoic.}
q'aritoc
vzw~hc
e>ic
t`o
m`h
>e\r{k}k'optesjai
\fn{\src{T|K}: ekkoptesjai, \src{M|V}: egkoptesjai.}
t`ac
proseuq`ac
<um~wn\bibvsend
\vs 1Pe 3:8
t`o
d`e
t'eloc
p'antec
<om'ofronec
sumpaje~ic
vfil'adelfoi
e>'usplagqnoi
\r{vf}il'ofronec\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vfilofronec, \src{V}: tapeinofronec.}
\vs 1Pe 3:9
m`h
>apodid'ontec
kak`on
>ant`i
kako~u
>`h
loidor'ian
>ant`i
loidor'iac
to>unant'ion
d`e
e>ulogo~untec
e>id'o\r{t}ec
\fn{\src{TMK}: eidotec, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
e>ic
to~uto
>ekl'hjhte
<'ina
e>ulog'ian
klhronom'hshte\bibvsend
\vs 1Pe 3:10
<o
g`ar
vj'elwn
vzw`hn
>agap~a|n
ka`i
>ide~in
<hm'erac
>agaj`ac
paus'atw
t`hn
gl~wssan
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
>ap`o
kako~u
ka`i
qe'ilh
a>u\r{t}o~u
to~u
m`h
lal~hsai
d'olon\bibvsend
\vs 1Pe 3:11
>ekklin'at\r{w}
\fn{\src{TMK}: ekklinatw, \src{V}: ekklinatw de.}
>ap`o
kako~u
ka`i
poihs'atw
>agaj`on
vzhths'atw
e>ir'hnhn
ka`i
diwx'atw
a>ut'hn\bibvsend
\vs 1Pe 3:12
<'oti
\r{o}<i
\fn{\src{T|K}: oi, \src{M|V}: \bibempty.}
>ofjalmo`i
kur'iou
>ep`i
dika'iouc
ka`i
>~wta
a>uto~u
e>ic
d'ehsin
a>ut~wn
pr'oswpon
d`e
kur'iou
>ep`i
poio~untac
kak'a\bibvsend
\vs 1Pe 3:13
ka`i
t'ic
<o
kak'wswn
<um~ac
>e`an
to~u
>agajo~u
mi\r{m}hta`i
\fn{\src{TMK}: mimhtai, \src{V}: vzhlwtai.}
g'enhsje\bibvsend
\vs 1Pe 3:14
>all>
e>i
ka`i
p'asqoite
di`a
dikaios'unhn
mak'arioi
t`on
d`e
vf'obon
a>ut~wn
m`h
vfobhj~hte
mhd`e
taraqj~hte\bibvsend
\vs 1Pe 3:15
k'urion
d`e
t`on
vj\r{e}`on
\fn{\src{TMK}: vjeon, \src{V}: qriston.}
<agi'asate
>en
ta~ic
kard'iaic
<um~wn
<'etoimoi
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
>ae`i
pr`oc
>apolog'ian
pant`i
t~w|
a>ito~unti
<um~ac
l'ogon
per`i
t~hc
>en
<um~in
>elp'idoc
\r{m}et`a
\fn{\src{TMK}: meta, \src{V}: alla meta.}
pra|"'uthtoc
ka`i
vf'obou\bibvsend
\vs 1Pe 3:16
sune'idhsin
>'eqontec
>agaj`hn
<'ina
>en
<~w|
katalal~wsin\r{}
\fn{\src{TMK}: katalalwsin umwn wc kakopoiwn, \src{V}: katalaleisje.}
<um~wn
<wc
kakopoi~wn
kataisqunj~wsin
o<i
>ephre'azontec
<um~wn
t`hn
>agaj`hn
>en
qrist~w|
>anastrof'hn\bibvsend
\vs 1Pe 3:17
kre~itton
g`ar
>agajopoio~untac
e>i
vj'el\r{e}i
\fn{\src{T|K}: vjelei, \src{M|V}: vjeloi.}
t`o
vj'elhma
to~u
vjeo~u
p'asqein
>`h
kakopoio~untac\bibvsend
\vs 1Pe 3:18
<'oti
ka`i
qrist`oc
<'apax
per`i
<amarti~wn
>'epajen
d'ikaioc
<up`er
>ad'ikwn
<'ina
<h\r{m}~ac
\fn{\src{T|K}: hmac, \src{M|V}: umac.}
prosag'agh|
t~w|
vje~w|
vjanatwje`ic
m`en
sark`i
vzwopoihje`ic
d`e
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: \bibempty.}
pne'umati\bibvsend
\vs 1Pe 3:19
>en
<~w|
ka`i
to~ic
>en
vfulak~h|
pne'umasin
poreuje`ic
>ek'hruxen\bibvsend
\vs 1Pe 3:20
>apeij'hsas'in
pote
<'ote
<'apax\r{}
\fn{\src{T|K}: apax exedeqeto, \src{M|V}: apexedeqeto.}
>exed'eqeto
<h
to~u
vjeo~u
makrojum'ia
>en
<hm'eraic
n~we
kataskeuazom'enhc
kibwto~u
e>ic
<`hn
>ol'ig\r{a}i
\fn{\src{TMK}: oligai, \src{V}: oligoi.}
tou\r{t}'estin
\fn{\src{T}: toutestin, \src{K|M|V}: tout estin.}
>okt`w
yuqa`i
dies'wjhsan
di>
<'udatoc\bibvsend
\vs 1Pe 3:21
<`o\r{}
\fn{\src{T}: o kai hmac antitupon nun, \src{K}: w kai hmac antitupon nun, \src{M}: o antitupon nun kai hmac, \src{V}: o kai umac antitupon nun.}
ka`i
<hm~ac
>ant'itupon
n~un
s'wzei
vb'aptisma
o>u
sark`oc
>ap'ojesic
<r'upou
>all`a
suneid'hsewc
>agaj~hc
>eper'wthma
e>ic
vje`on
di>
>anast'asewc
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Pe 3:22
<'oc
>estin
>en
dexi~a|
to~u
vjeo~u
poreuje`ic
e>ic
o>uran`on
<upotag'entwn
a>ut~w|
>agg'elwn
ka`i
>exousi~wn
ka`i
dun'amewn\bibvsend
\vs 1Pe 4:1
qristo~u
o>~un
paj'ontoc
<up`er\r{}
\fn{\src{TMK}: uper hmwn, \src{V}: \bibempty.}
<hm~wn
sark`i
ka`i
<ume~ic
t`hn
a>ut`hn
>'ennoian
<opl'isasje
<'oti
<o
paj`wn
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
sark`i
p'epautai
<amart'iac\bibvsend
\vs 1Pe 4:2
e>ic
t`o
mhk'eti
>anjr'wpwn
>epijum'iaic
>all`a
vjel'hmati
vjeo~u
t`on
>ep'iloipon
>en
sark`i
vbi~wsai
qr'onon\bibvsend
\vs 1Pe 4:3
>arket`oc
g`ar
<h\r{m}~in
\fn{\src{T|K}: hmin, \src{M}: umin, \src{V}: \bibempty.}
<o
parelhluj`wc
qr'onoc
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou vbiou to vjelhma, \src{V}: to vboulhma.}
vb'iou
t`o
vj'elhma
t~wn
>ejn~wn
kate\r{r}g'a\-sas\-jai
\fn{\src{TMK}: katergasasjai, \src{V}: kateirgasjai.}
peporeum'enouc
>en
>aselge'iaic
>epijum'iaic
o>inoflug'iaic
k'wmoic
p'otoic
ka`i
>ajem'itoic
e>idwlolatr\r{e}'iaic\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eidwlolatreiaic, \src{V}: eidwlolatriaic.}
\vs 1Pe 4:4
>en
<~w|
xen'izontai
m`h
suntreq'ontwn
<um~wn
e>ic
t`hn
a>ut`hn
t~hc
>aswt'iac
>an'aqusin
vblasfhmo~untec\bibvsend
\vs 1Pe 4:5
o<`i
>apod'wsousin
l'ogon
t~w|
<eto'imwc
>'eqonti
kr~inai
vz~wntac
ka`i
nekro'uc\bibvsend
\vs 1Pe 4:6
e>ic
to~uto
g`ar
ka`i
nekro~ic
e>uhggel'isjh
<'ina
krij~wsin
m`en
kat`a
>anjr'wpouc
sark`i
vz~wsin
d`e
kat`a
vje`on
pne'umati\bibvsend
\vs 1Pe 4:7
p'antwn
d`e
t`o
t'eloc
>'hggiken
swfron'hsate
o>~un
ka`i
n'hyate
e>ic
\r{t}`ac
\fn{\src{TMK}: tac, \src{V}: \bibempty.}
proseuq'ac\bibvsend
\vs 1Pe 4:8
pr`o
p'antwn
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
t`hn
e>ic
<eauto`uc
>ag'aphn
>ekten~h
>'eqontec
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|M|V}: oti, \src{K}: oti h.}
>ag'aph
kal'u\r{y}ei
\fn{\src{TMK}: kaluyei, \src{V}: kaluptei.}
pl~hjoc
<amarti~wn\bibvsend
\vs 1Pe 4:9
vfil'oxenoi
e>ic
>all'hlouc
>'aneu
goggusm~w\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: goggusmwn, \src{V}: goggusmou.}
\vs 1Pe 4:10
<'ekastoc
kaj`wc
>'elaben
q'arisma
e>ic
<eauto`uc
a>ut`o
diakono~untec
<wc
kalo`i
o>ikon'omoi
poik'ilhc
q'aritoc
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Pe 4:11
e>'i
tic
lale~i
<wc
l'ogia
vjeo~u
e>'i
tic
diakone~i
<wc
>ex
>isq'uoc
<~h\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: hc, \src{M}: wc.}
qorhge~i
<o
vje`oc
<'ina
>en
p~asin
dox'azhtai
<o
vje`oc
di`a
>ihso~u
qristo~u
<~w|
>estin
<h
d'oxa
ka`i
t`o
kr'atoc
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
>am'hn\bibvsend
\vs 1Pe 4:12
>agaphto`i
m`h
xen'izesje
t~h|
>en
<um~in
pur'wsei
pr`oc
peirasm`on
<um~in
ginom'enh|
<wc
x'enou
<um~in
sumba'inontoc\bibvsend
\vs 1Pe 4:13
>all`a
kaj`o
koinwne~ite
to~ic
to~u
qristo~u
paj'hmasin
qa'irete
<'ina
ka`i
>en
t~h|
>apokal'uyei
t~hc
d'oxhc
a>uto~u
qar~hte
>agalli'wmenoi\bibvsend
\vs 1Pe 4:14
e>i
>oneid'izesje
>en
>on'omati
qristo~u
mak'arioi
<'oti
t`o
t~hc
d'oxhc
ka`i
t`o
to~u
vjeo~u
pne~uma
>ef>
<um~ac
>anapa'uetai
kat`a\r{}
\fn{\src{TMK}: kata \ldots\ doxazetai, \src{V}: \bibempty.}
m`en
a>uto`uc
vblasfhme~itai
kat`a
d`e
<um~ac
dox'azetai\bibvsend
\vs 1Pe 4:15
m`h
g'ar
tic
<um~wn
pasq'etw
<wc
vfone`uc
>`h
kl'epthc
>`h
kakopoi`oc
>`h
<wc
>allotri\r{o}ep'iskopoc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: allotrioepiskopoc, \src{V}: allotriepiskopoc.}
\vs 1Pe 4:16
e>i
d`e
<wc
qristian`oc
m`h
a>isqun'esjw
doxaz'etw
d`e
t`on
vje`on
>en
t~w|
m'e\r{r}ei
\fn{\src{TMK}: merei, \src{V}: onomati.}
to'utw|\bibvsend
\vs 1Pe 4:17
<'oti
<o
kair`oc
to~u
>'arxasjai
t`o
kr'ima
>ap`o
to~u
o>'ikou
to~u
vjeo~u
e>i
d`e
pr~wton
>af>
<hm~wn
t'i
t`o
t'eloc
t~wn
>apeijo'untwn
t~w|
to~u
vjeo~u
e>uaggel'iw|\bibvsend
\vs 1Pe 4:18
ka`i
e>i
<o
d'ikaioc
m'olic
s'wzetai
<o
>aseb`hc
ka`i
<amartwl`oc
po~u
vfane~itai\bibvsend
\vs 1Pe 4:19
<'wste
ka`i
o<i
p'asqontec
kat`a
t`o
vj'elhma
to~u
vjeo~u
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: \bibempty.}
pist~w|
kt'isth|
paratij'esjwsan
t`ac
yuq`ac
<e\r{a}ut~wn
\fn{\src{T|K}: eautwn, \src{M|V}: autwn.}
>en
>agajopoi"'ia|\bibvsend
\vs 1Pe 5:1
presbut'erouc
t\r{o}`uc
\fn{\src{TMK}: touc, \src{V}: oun.}
>en
<um~in
parakal~w
<o
sumpresb'uteroc
ka`i
m'artuc
t~wn
to~u
qristo~u
pajhm'atwn
<o
ka`i
t~hc
mello'ushc
>apokal'uptesjai
d'oxhc
koinwn'oc\bibvsend
\vs 1Pe 5:2
poim'anate
t`o
>en
<um~in
po'imnion
to~u
vjeo~u
>episkopo~untec
m`h
>anagkast~wc
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<ekous'iw\r{c}
\fn{\src{TMK}: ekousiwc, \src{V}: ekousiwc kata vjeon.}
mhd`e
a>isqrokerd~wc
>all`a
proj'umwc\bibvsend
\vs 1Pe 5:3
m\r{h}d>
\fn{\src{T|K|V}: mhd, \src{M}: mhde.}
<wc
katakurie'uontec
t~wn
kl'hrwn
>all`a
t'upoi
gin'omenoi
to~u
poimn'iou\bibvsend
\vs 1Pe 5:4
ka`i
vfanerwj'entoc
to~u
>arqipo'imenoc
komie~isje
t`on
>amar'antinon
t~hc
d'oxhc
st'efanon\bibvsend
\vs 1Pe 5:5
<omo'iwc
ne'wteroi
<upot'aghte
presbut'eroic
p'antec
d`e
>all'hloic
<upota\r{s}s'omenoi
\fn{\src{TMK}: upotassomenoi, \src{V}: \bibempty.}
t`hn
tapeinofros'unhn
>egkomb'wsasje
<'oti
<o
vje`oc
<uperhf'anoic
>antit'assetai
tapeino~ic
d`e
d'idwsin
q'arin\bibvsend
\vs 1Pe 5:6
tapein'wjhte
o>~un
<up`o
t`hn
kratai`an
qe~ira
to~u
vjeo~u
<'ina
<um~ac
<uy'wsh|
>en
kair~w|\bibvsend
\vs 1Pe 5:7
p~asan
t`hn
m'erimnan
<um~wn
>epir\r{r}'iyantec
\fn{\src{TMK}: epirriyantec, \src{V}: epiriyantec.}
>ep>
a>ut`on
<'oti
a>ut~w|
m'elei
per`i
<um~wn\bibvsend
\vs 1Pe 5:8
n'hyate
grhgor'hsate
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K}: oti, \src{M|V}: \bibempty.}
<o
>ant'idikoc
<um~wn
di'aboloc
<wc
l'ewn
>wru'omenoc
peripate~i
vzht~wn
t'ina\r{}
\fn{\src{TMK}: tina katapih, \src{V}: [tina] katapiein.}
katap'ih|\bibvsend
\vs 1Pe 5:9
<~w|
>ant'isthte
stereo`i
t~h|
p'istei
e>id'otec
t`a
a>ut`a
t~wn
pajhm'atwn
t~h|
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: en [tw].}
k'osmw|
<um~wn
>adelf'othti
>epitele~isjai\bibvsend
\vs 1Pe 5:10
<o
d`e
vje`oc
p'ashc
q'aritoc
<o
kal'esac
<h\r{m}~ac
\fn{\src{T|K}: hmac, \src{M|V}: umac.}
e>ic
t`hn
a>i'wnion
a>uto~u
d'oxan
>en
qrist~w|
>ihso~u
>ol'igon
paj'ontac
a>ut`oc
katart'isai\r{}
\fn{\src{T|K}: katartisai umac sthrixai sjenwsai vjemeliwsai, \src{M}: katartisai umac sthrixei sjenwsei vjemeliwsei, \src{V}: katartisei sthrixei sjenwsei vjemeliwsei.}
<um~ac
sthr'ixai
sjen'wsai
vjemeli'wsai\bibvsend
\vs 1Pe 5:11
a>ut~w|
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h doxa kai to kratoc eic touc aiwnac twn aiwnwn, \src{V}: to kratoc eic touc aiwnac.}
d'oxa
ka`i
t`o
kr'atoc
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
>am'hn\bibvsend
\vs 1Pe 5:12
di`a
silouano~u
<um~in
to~u
pisto~u
>adelfo~u
<wc
log'izomai
di>
>ol'igwn
>'egraya
parakal~wn
ka`i
>epimartur~wn
ta'uthn
e>~inai
>alhj~h
q'arin
to~u
vjeo~u
e>ic
<`hn
<e\r{s}t'hkate\bibvsend
\fn{\src{TMK}: esthkate, \src{V}: sthte.}
\vs 1Pe 5:13
>asp'azetai
<um~ac
<h
>en
vbabul~wni
suneklekt`h
ka`i
m'arkoc
<o
u<i'oc
mou\bibvsend
\vs 1Pe 5:14
>asp'asasje
>all'hlouc
>en
vfil'hmati
>ag'aphc
e>ir'hnh
<um~in
p~asin
to~ic
>en
qrist~w|
>ihso~u\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsou amhn, \src{V}: \bibempty.}
>am'hn\bibvsend
