\bibbook{H PROS JESSALONIKEIS\\\LARGE EPISTOLH PAULOU PRWTH\r{}}{PROS JESSALONIKEIS A'}{I Thessalonians}{1Th}[PROS JESSALONIKEIS A']
\vs 1Th 1:1
pa~uloc
\fnt{\src{T}: H PROS JESSALONIKEIS EPISTOLH PAULOU PRWTH, \src{K}: PAULOU TOU APOSTOLOU H PROS JESSALONIKEIS EPISTOLH, \src{M|V}: PROS JESSALONIKEIS A.}
ka`i
silouan`oc
ka`i
tim'ojeoc
t~h|
>ekklhs'ia|
vjessalonik'ewn
>en
vje~w|
patr`i
ka`i
kur'iw|
>ihso~u
qrist~w|
q'aric
<um~in
ka`i
e>ir'hnh
>ap`o\r{}
\fn{\src{TMK}: apo vjeou \ldots\ qristou, \src{V}: \bibempty.}
vjeo~u
patr`oc
<hm~wn
ka`i
kur'iou
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Th 1:2
e>uqaristo~umen
t~w|
vje~w|
p'antote
per`i
p'antwn
<um~wn
mne'ian
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: \bibempty.}
poio'umenoi
>ep`i
t~wn
proseuq~wn
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Th 1:3
>adiale'iptwc
mnhmone'uontec
<um~wn
to~u
>'ergou
t~hc
p'istewc
ka`i
to~u
k'opou
t~hc
>ag'aphc
ka`i
t~hc
<upomon~hc
t~hc
>elp'idoc
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
>'emprosjen
to~u
vjeo~u
ka`i
patr`oc
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Th 1:4
e>id'otec
>adelfo`i
>hgaphm'enoi
<up`o
vj\r{e}o~u
\fn{\src{TMK}: vjeou, \src{V}: [tou] vjeou.}
t`hn
>eklog`hn
<um~wn\bibvsend
\vs 1Th 1:5
<'oti
t`o
e>uagg'elion
<hm~wn
o>uk
>egen'hjh
e>ic
<um~ac
>en
l'ogw|
m'onon
>all`a
ka`i
>en
dun'amei
ka`i
>en
pne'umati
<ag'iw|
ka`i
>en
plhrofor'ia|
poll~h|
kaj`wc
o>'idate
o<~ioi
>egen'hjhmen
>en
<um~in
di>
<um~ac\bibvsend
\vs 1Th 1:6
ka`i
<ume~ic
mimhta`i
<hm~wn
>egen'hjhte
ka`i
to~u
kur'iou
dex'amenoi
t`on
l'ogon
>en
vjl'iyei
poll~h|
met`a
qar~ac
pne'umatoc
<ag'iou\bibvsend
\vs 1Th 1:7
<'wste
gen'esjai
<um~ac
t'upou\r{c}
\fn{\src{TMK}: tupouc, \src{V}: tupon.}
p~asin
to~ic
piste'uousin
>en
t~h|
makedon'ia|
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai en.}
t~h|
>aqa"'ia|\bibvsend
\vs 1Th 1:8
>af>
<um~wn
g`ar
>ex'hqhtai
<o
l'ogoc
to~u
kur'iou
o>u
m'onon
>en
t~h|
makedon'ia|
ka`i
>a\r{q}a"'ia|
\fn{\src{T|K}: aqaia, \src{M}: en th aqaia, \src{V}: [en th] aqaia.}
>all`a\r{}
\fn{\src{TMK}: alla kai, \src{V}: all.}
ka`i
>en
pant`i
t'opw|
<h
p'istic
<um~wn
<h
pr`oc
t`on
vje`on
>exel'hlujen
<'wste
m`h
qre'ian
<hm~ac\r{}
\fn{\src{TMK}: hmac eqein, \src{V}: eqein hmac.}
>'eqein
lale~in
ti\bibvsend
\vs 1Th 1:9
a>uto`i
g`ar
per`i
<hm~wn
>apagg'ellousin
<opo'ian
e>'isodon
>'e\r{q}omen
\fn{\src{T}: eqomen, \src{K|M|V}: esqomen.}
pr`oc
<um~ac
ka`i
p~wc
>epestr'eyate
pr`oc
t`on
vje`on
>ap`o
t~wn
e>id'wlwn
doule'uein
vje~w|
vz~wnti
ka`i
>alhjin~w|\bibvsend
\vs 1Th 1:10
ka`i
>anam'enein
t`on
u<i`on
a>uto~u
>ek
t~wn
o>uran~wn
<`on
>'hgeiren
>e\r{k}
\fn{\src{T|K}: ek, \src{M}: ek twn, \src{V}: ek [twn].}
nekr~wn
>ihso~un
t`on
<ru'omenon
<hm~ac
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
t~hc
>org~hc
t~hc
>erqom'enhc\bibvsend
\vs 1Th 2:1
a>uto`i
g`ar
o>'idate
>adelfo`i
t`hn
e>'isodon
<hm~wn
t`hn
pr`oc
<um~ac
<'oti
o>u
ken`h
g'egonen\bibvsend
\vs 1Th 2:2
>all`a
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
propaj'ontec
ka`i
<ubrisj'entec
kaj`wc
o>'idate
>en
vfil'ippoic
>eparrhsias'ameja
>en
t~w|
vje~w|
<hm~wn
lal~hsai
pr`oc
<um~ac
t`o
e>uagg'elion
to~u
vjeo~u
>en
poll~w|
>ag~wni\bibvsend
\vs 1Th 2:3
<h
g`ar
par'aklhsic
<hm~wn
o>uk
>ek
pl'anhc
o>ud`e
>ex
>akajars'iac
o>'u\r{t}e
\fn{\src{TMK}: oute, \src{V}: oude.}
>en
d'olw|\bibvsend
\vs 1Th 2:4
>all`a
kaj`wc
dedokim'asmeja
<up`o
to~u
vjeo~u
pisteuj~hnai
t`o
e>uagg'elion
o<'utwc
lalo~umen
o>uq
<wc
>anjr'wpoic
>ar'eskontec
>all`a
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: \bibempty.}
vje~w|
t~w|
dokim'azonti
t`ac
kard'iac
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Th 2:5
o>'ute
g'ar
pote
>en
l'ogw|
kolake'iac
>egen'hjhmen
kaj`wc
o>'idate
o>'ute
>en
prof'asei
pleonex'iac
vje`oc
m'artuc\bibvsend
\vs 1Th 2:6
o>'ute
vzhto~untec
>ex
>anjr'wpwn
d'oxan
o>'ute
>af>
<um~wn
o>'ute
>a\r{p}>
\fn{\src{T|K|V}: ap, \src{M}: apo.}
>'allwn
dun'amenoi
>en
vb'arei
e>~inai
<wc
qristo~u
>ap'ostoloi\bibvsend
\vs 1Th 2:7
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>egen'hjhmen
>'h\r{p}ioi
\fn{\src{TMK}: hpioi, \src{V}: nhpioi.}
>en
m'esw|
<um~wn
<wc
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
trof`oc
vj'alph|
t`a
<eaut~hc
t'ekna\bibvsend
\vs 1Th 2:8
o<'utwc
<i\r{m}eir'omenoi
\fn{\src{T|K}: imeiromenoi, \src{M|V}: omeiromenoi.}
<um~wn
e>udoko~umen
metado~unai
<um~in
o>u
m'onon
t`o
e>uagg'elion
to~u
vjeo~u
>all`a
ka`i
t`ac
<eaut~wn
yuq`ac
di'oti
>agaphto`i
<hm~in
\r{g}eg'enhsje\bibvsend
\fn{\src{TMK}: gegenhsje, \src{V}: egenhjhte.}
\vs 1Th 2:9
mnhmone'uete
g`ar
>adelfo`i
t`on
k'opon
<hm~wn
ka`i
t`on
m'oqjon
nukt`oc
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
<hm'erac
>ergaz'omenoi
pr`oc
t`o
m`h
>epibar~hsa'i
tina
<um~wn
>ekhr'uxamen
e>ic
<um~ac
t`o
e>uagg'elion
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs 1Th 2:10
<ume~ic
m'arturec
ka`i
<o
vje`oc
<wc
<os'iwc
ka`i
dika'iwc
ka`i
>am'emptwc
<um~in
to~ic
piste'uousin
>egen'hjhmen\bibvsend
\vs 1Th 2:11
kaj'aper
o>'idate
<wc
<'ena
<'ekaston
<um~wn
<wc
pat`hr
t'ekna
<eauto~u
parakalo~untec
<um~ac
ka`i
paramujo'umenoi
ka`i
martur\r{o}'umenoi\bibvsend
\fn{\src{T|K}: marturoumenoi, \src{M|V}: marturomenoi.}
\vs 1Th 2:12
e>ic
t`o
peripat~h\r{s}ai
\fn{\src{TMK}: peripathsai, \src{V}: peripatein.}
<um~ac
>ax'iwc
to~u
vjeo~u
to~u
kal\r{o}~untoc
\fn{\src{TMKVN}: kalountoc, \src{aleph|A}: kalesantoc.}
<um~ac
e>ic
t`hn
<eauto~u
vbasile'ian
ka`i
d'oxan\bibvsend
\vs 1Th 2:13
di`a\r{}
\fn{\src{TMK}: dia, \src{V}: kai dia.}
to~uto
ka`i
<hme~ic
e>uqaristo~umen
t~w|
vje~w|
>adiale'iptwc
<'oti
paralab'ontec
l'ogon
>ako~hc
par>
<hm~wn
to~u
vjeo~u
>ed'exasje
o>u
l'ogon
>anjr'wpwn
>all`a
kaj'wc
>estin
>alhj~wc
l'ogon
vjeo~u
<`oc
ka`i
>energe~itai
>en
<um~in
to~ic
piste'uousin\bibvsend
\vs 1Th 2:14
<ume~ic
g`ar
mimhta`i
>egen'hjhte
>adelfo`i
t~wn
>ekklhsi~wn
to~u
vjeo~u
t~wn
o>us~wn
>en
t~h|
>iouda'ia|
>en
qrist~w|
>ihso~u
<'oti
t\r{a}>ut`a
\fn{\src{T|K}: tauta, \src{M|V}: ta auta.}
>ep'ajete
ka`i
<ume~ic
<up`o
t~wn
>id'iwn
sumfulet~wn
kaj`wc
ka`i
a>uto`i
<up`o
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs 1Th 2:15
t~wn
ka`i
t`on
k'urion
>apoktein'antwn
>ihso~un
ka`i
to`uc
>id'i\r{o}uc
\fn{\src{TMK}: idiouc, \src{V}: \bibempty.}
prof'htac
ka`i
<u\r{m}~ac
\fn{\src{T}: umac, \src{K|M|V}: hmac.}
>ekdiwx'antwn
ka`i
vje~w|
m`h
>aresk'ontwn
ka`i
p~asin
>anjr'wpoic
>enant'iwn\bibvsend
\vs 1Th 2:16
kwlu'ontwn
<hm~ac
to~ic
>'ejnesin
lal~hsai
<'ina
swj~wsin
e>ic
t`o
>anaplhr~wsai
a>ut~wn
t`ac
<amart'iac
p'antote
>'efjasen
d`e
>ep>
a>uto`uc
<h
>or\r{g}`h
\fn{\src{TMKVN}: orgh, \src{F}: orgh tou vjeou.}
e>ic
t'eloc\bibvsend
\vs 1Th 2:17
<hme~ic
d`e
>adelfo`i
>aporfanisj'entec
>af>
<um~wn
pr`oc
kair`on
<'wrac
pros'wpw|
o>u
kard'ia|
perissot'erwc
>espoud'asamen
t`o
pr'oswpon
<um~wn
>ide~in
>en
poll~h|
>epijum'ia|\bibvsend
\vs 1Th 2:18
di`o\r{}
\fn{\src{TMK}: dio, \src{V}: dioti.}
>hjel'hsamen
>elje~in
pr`oc
<um~ac
>eg`w
m`en
pa~uloc
ka`i
<'apax
ka`i
d`ic
ka`i
>en'ekoyen
<hm~ac
<o
satan~ac\bibvsend
\vs 1Th 2:19
t'ic
g`ar
<hm~wn
>elp`ic
>`h
qar`a
>`h
st'efanoc
kauq'hsewc
>`h
o>uq`i
ka`i
<ume~ic
>'emprosjen
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qri\r{s}to~u
\fn{\src{T|K}: qristou, \src{M|V}: \bibempty.}
>en
t~h|
a>uto~u
parous'ia|\bibvsend
\vs 1Th 2:20
<ume~ic
g'ar
>este
<h
d'oxa
<hm~wn
ka`i
<h
qar'a\bibvsend
\vs 1Th 3:1
di`o
mhk'eti
st'egontec
e>udok'hsamen
kataleifj~hnai
>en
>aj'hnaic
m'onoi\bibvsend
\vs 1Th 3:2
ka`i
>ep'emyamen
tim'ojeon
t`on
>adelf`on
<hm~wn
ka`i
di'a\r{k}onon
\fn{\src{TMK}: diakonon, \src{V}: sunergon.}
to~u
vjeo~u
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai sunergon hmwn, \src{V}: \bibempty.}
sunerg`on
<hm~wn
>en
t~w|
e>uaggel'iw|
to~u
qristo~u
e>ic
t`o
sthr'ixai
<um~ac
ka`i
parakal'esai
<um~ac\r{}
\fn{\src{TMK}: umac peri, \src{V}: uper.}
per`i
t~hc
p'istewc
<um~wn\bibvsend
\vs 1Th 3:3
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: to.}
mhd'ena
sa'inesjai
>en
ta~ic
vjl'iyesin
ta'utaic
a>uto`i
g`ar
o>'idate
<'oti
e>ic
to~uto
ke'imeja\bibvsend
\vs 1Th 3:4
ka`i
g`ar
<'ote
pr`oc
<um~ac
>~hmen
proel'egomen
<um~in
<'oti
m'ellomen
vjl'ibesjai
kaj`wc
ka`i
>eg'eneto
ka`i
o>'idate\bibvsend
\vs 1Th 3:5
di`a
to~uto
k>ag`w
mhk'eti
st'egwn
>'epemya
e>ic
t`o
gn~wnai
t`hn
p'istin
<um~wn
m'h
pwc
>epe'irasen
<um~ac
<o
peir'azwn
ka`i
e>ic
ken`on
g'enhtai
<o
k'opoc
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Th 3:6
>'arti
d`e
>elj'ontoc
timoj'eou
pr`oc
<hm~ac
>af>
<um~wn
ka`i
e>uaggelisam'enou
<hm~in
t`hn
p'istin
ka`i
t`hn
>ag'aphn
<um~wn
ka`i
<'oti
>'eqete
mne'ian
<hm~wn
>agaj`hn
p'antote
>epipojo~untec
<hm~ac
>ide~in
kaj'aper
ka`i
<hme~ic
<um~ac\bibvsend
\vs 1Th 3:7
di`a
to~uto
parekl'hjhmen
>adelfo`i
>ef>
<um~in
>ep`i
p'ash|
t~h|
vjl'iyei\r{}
\fn{\src{TMK}: vjliyei kai anagkh, \src{V}: anagkh kai vjliyei.}
ka`i
>an'agkh|
<hm~wn
di`a
t~hc
<um~wn
p'istewc\bibvsend
\vs 1Th 3:8
<'oti
n~un
vz~wmen
>e`an
<ume~ic
st'hk\r{h}te
\fn{\src{T|K}: sthkhte, \src{M|V}: sthkete.}
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs 1Th 3:9
t'ina
g`ar
e>uqarist'ian
dun'ameja
t~w|
vje~w|
>antapodo~unai
per`i
<um~wn
>ep`i
p'ash|
t~h|
qar~a|
<~h|
qa'iromen
di>
<um~ac
>'emprosjen
to~u
vjeo~u
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Th 3:10
nukt`oc
ka`i
<hm'erac
<up`er\r{}
\fn{\src{T}: uper ekperissou, \src{K}: uper ek perissou, \src{M|V}: uperekperissou.}
>ekperisso~u
de'omenoi
e>ic
t`o
>ide~in
<um~wn
t`o
pr'oswpon
ka`i
katart'isai
t`a
<uster'hmata
t~hc
p'istewc
<um~wn\bibvsend
\vs 1Th 3:11
a>ut`oc
d`e
<o
vje`oc
ka`i
pat`hr
<hm~wn
ka`i
<o
k'urioc
<hm~wn
>ihso~uc
qri\r{s}t`oc
\fn{\src{TMK}: qristoc, \src{V}: \bibempty.}
kateuj'unai
t`hn
<od`on
<hm~wn
pr`oc
<um~ac\bibvsend
\vs 1Th 3:12
<um~ac
d`e
<o
k'urioc
pleon'asai
ka`i
perisse'usai
t~h|
>ag'aph|
e>ic
>all'hlouc
ka`i
e>ic
p'antac
kaj'aper
ka`i
<hme~ic
e>ic
<um~ac\bibvsend
\vs 1Th 3:13
e>ic
t`o
sthr'ixai
<um~wn
t`ac
kard'iac
>am'emptouc
>en
<agiws'unh|
>'emprosjen
to~u
vjeo~u
ka`i
patr`oc
<hm~wn
>en
t~h|
parous'ia|
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qri\r{s}to~u
\fn{\src{TMK}: qristou, \src{V}: \bibempty.}
met`a
p'antwn
t~wn
<ag'iwn
a>ut\r{o}~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: autou [amhn].}
\vs 1Th 4:1
\r{t}`o
\fn{\src{T|K}: to, \src{M|V}: \bibempty.}
loip`on
o>~un
>adelfo`i
>erwt~wmen
<um~ac
ka`i
parakalo~umen
>en
kur'iw|
>ihs\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: ihsou, \src{V}: ihsou ina.}
kaj`wc
parel'abete
par>
<hm~wn
t`o
p~wc
de~i
<um~ac
peripate~in
ka`i
>ar'eskein
vj\r{e}~w|
\fn{\src{TMK}: vjew, \src{V}: vjew kajwc kai peripateite.}
<'ina
perisse'uhte
m~allon\bibvsend
\vs 1Th 4:2
o>'idate
g`ar
t'inac
paraggel'iac
>ed'wkamen
<um~in
di`a
to~u
kur'iou
>ihso~u\bibvsend
\vs 1Th 4:3
to~uto
g'ar
>estin
vj'elhma
to~u
vjeo~u
<o
<agiasm`oc
<um~wn
>ap'eqesjai
<um~ac
>ap`o
t~hc
porne'iac\bibvsend
\vs 1Th 4:4
e>id'enai
<'ekaston
<um~wn
t`o
<eauto~u
ske~uoc
kt~asjai
>en
<agiasm~w|
ka`i
tim~h|\bibvsend
\vs 1Th 4:5
m`h
>en
p'ajei
>epijum'iac
kaj'aper
ka`i
t`a
>'ejnh
t`a
m`h
e>id'ota
t`on
vje'on\bibvsend
\vs 1Th 4:6
t`o
m`h
<uperba'inein
ka`i
pleonekte~in
>en
t~w|
pr'agmati
t`on
>adelf`on
a>uto~u
di'oti
>'ekdikoc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
k'urioc
per`i
p'antwn
to'utwn
kaj`wc
ka`i
proe'ipamen
<um~in
ka`i
diemartur'ameja\bibvsend
\vs 1Th 4:7
o>u
g`ar
>ek'alesen
<hm~ac
<o
vje`oc
>ep`i
>akajars'ia|
>all>
>en
<agiasm~w|\bibvsend
\vs 1Th 4:8
toigaro~un
<o
>ajet~wn
o>uk
>'anjrwpon
>ajete~i
>all`a
t`on
vje`on
t`on
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai donta, \src{V}: [kai] didonta.}
d'onta
t`o
pne~uma
a>uto~u
t`o
<'agion
e>ic
<h\r{m}~ac\bibvsend
\fn{\src{T|K}: hmac, \src{M|V}: umac.}
\vs 1Th 4:9
per`i
d`e
t~hc
vfiladelf'iac
o>u
qre'ian
>'eqete
gr'afein
<um~in
a>uto`i
g`ar
<ume~ic
vjeod'idakto'i
>este
e>ic
t`o
>agap~a|n
>all'hlouc\bibvsend
\vs 1Th 4:10
ka`i
g`ar
poie~ite
a>ut`o
e>ic
p'antac
to`uc
>adelfo`uc
to`uc
>en
<'olh|
t~h|
makedon'ia|
parakalo~umen
d`e
<um~ac
>adelfo`i
perisse'uein
m~allon\bibvsend
\vs 1Th 4:11
ka`i
vfilotime~isjai
<hsuq'azein
ka`i
pr'assein
t`a
>'idia
ka`i
>erg'azesjai
ta~ic
>id'iaic
qers`in
<um~wn
kaj`wc
<um~in
parhgge'ilamen\bibvsend
\vs 1Th 4:12
<'ina
peripat~hte
e>usqhm'onwc
pr`oc
to`uc
>'exw
ka`i
mhden`oc
qre'ian
>'eqhte\bibvsend
\vs 1Th 4:13
o>u
vj'el\r{w}
\fn{\src{T|K}: vjelw, \src{M|V}: vjelomen.}
d`e
<um~ac
>agnoe~in
>adelfo`i
per`i
t~wn
\r{k}ekoimhm'enwn
\fn{\src{TMK}: kekoimhmenwn, \src{V}: koimwmenwn.}
<'ina
m`h
lup~hsje
kaj`wc
ka`i
o<i
loipo`i
o<i
m`h
>'eqontec
>elp'ida\bibvsend
\vs 1Th 4:14
e>i
g`ar
piste'uomen
<'oti
>ihso~uc
>ap'ejanen
ka`i
>an'esth
o<'utwc
ka`i
<o
vje`oc
to`uc
koimhj'entac
di`a
to~u
>ihso~u
>'axei
s`un
a>ut~w|\bibvsend
\vs 1Th 4:15
to~uto
g`ar
<um~in
l'egomen
>en
l'ogw|
kur'iou
<'oti
<hme~ic
o<i
vz~wntec
o<i
perileip'omenoi
e>ic
t`hn
parous'ian
to~u
kur'iou
o>u
m`h
vfj'aswmen
to`uc
koimhj'entac\bibvsend
\vs 1Th 4:16
<'oti
a>ut`oc
<o
k'urioc
>en
kele'usmati
>en
vfwn~h|
>arqagg'elou
ka`i
>en
s'alpiggi
vjeo~u
katab'hsetai
>ap>
o>urano~u
ka`i
o<i
nekro`i
>en
qrist~w|
>anast'hsontai
pr~wton\bibvsend
\vs 1Th 4:17
>'epeita
<hme~ic
o<i
vz~wntec
o<i
perileip'omenoi
<'ama
s`un
a>uto~ic
<arpaghs'omeja
>en
nef'elaic
e>ic
>ap'anthsin
to~u
kur'iou
e>ic
>a'era
ka`i
o<'utwc
p'antote
s`un
kur'iw|
>es'omeja\bibvsend
\vs 1Th 4:18
<'wste
parakale~ite
>all'hlouc
>en
to~ic
l'ogoic
to'utoic\bibvsend
\vs 1Th 5:1
per`i
d`e
t~wn
qr'onwn
ka`i
t~wn
kair~wn
>adelfo`i
o>u
qre'ian
>'eqete
<um~in
gr'afesjai\bibvsend
\vs 1Th 5:2
a>uto`i
g`ar
>akrib~wc
o>'idate
<'oti
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: \bibempty.}
<hm'era
kur'iou
<wc
kl'epthc
>en
nukt`i
o<'utwc
>'erqetai\bibvsend
\vs 1Th 5:3
<'otan
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
l'egwsin
e>ir'hnh
ka`i
>asf'aleia
t'ote
a>ifn'idioc
a>uto~ic
>ef'istatai
>'olejroc
<'wsper
<h
>wd`in
t~h|
>en
gastr`i
>eqo'ush|
ka`i
o>u
m`h
>ekf'ugwsin\bibvsend
\vs 1Th 5:4
<ume~ic
d`e
>adelfo`i
o>uk
>est`e
>en
sk'otei
<'ina
<h
<hm'era
<um~ac
<wc
kl'ept\r{h}c
\fn{\src{TMKVN}: klepthc, \src{A|B}: kleptac.}
katal'abh|\bibvsend
\vs 1Th 5:5
p'ante\r{c}
\fn{\src{TMK}: pantec, \src{V}: pantec gar.}
<ume~ic
u<io`i
vfwt'oc
>este
ka`i
u<io`i
<hm'erac
o>uk
>esm`en
nukt`oc
o>ud`e
sk'otouc\bibvsend
\vs 1Th 5:6
>'ara
o>~un
m`h
kaje'udwmen
<wc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o<i
loipo`i
>all`a
grhgor~wmen
ka`i
n'hfwmen\bibvsend
\vs 1Th 5:7
o<i
g`ar
kaje'udontec
nukt`oc
kaje'udousin
ka`i
o<i
mejusk'omenoi
nukt`oc
mej'uousin\bibvsend
\vs 1Th 5:8
<hme~ic
d`e
<hm'erac
>'ontec
n'hfwmen
>endus'amenoi
vj'wraka
p'istewc
ka`i
>ag'aphc
ka`i
perikefala'ian
>elp'ida
swthr'iac\bibvsend
\vs 1Th 5:9
<'oti
o>uk
>'ejeto
<hm~ac
<o
vje`oc
e>ic
>org`hn
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
e>ic
peripo'ihsin
swthr'iac
di`a
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 1Th 5:10
to~u
>apojan'ontoc
<up`er
<hm~wn
<'ina
e>'ite
grhgor~wmen
e>'ite
kaje'udwmen
<'ama
s`un
a>ut~w|
vz'hswmen\bibvsend
\vs 1Th 5:11
di`o
parakale~ite
>all'hlouc
ka`i
o>ikodome~ite
e<~ic
t`on
<'ena
kaj`wc
ka`i
poie~ite\bibvsend
\vs 1Th 5:12
>erwt~wmen
d`e
<um~ac
>adelfo`i
e>id'enai
to`uc
kopi~wntac
>en
<um~in
ka`i
pro"istam'enouc
<um~wn
>en
kur'iw|
ka`i
noujeto~untac
<um~ac\bibvsend
\vs 1Th 5:13
ka`i
<hge~isjai
a>uto`uc
<up`er\r{}
\fn{\src{T}: uper ekperissou, \src{K}: uper ek perissou, \src{M|V}: uperekperissou.}
>ekperisso~u
>en
>ag'aph|
di`a
t`o
>'ergon
a>ut~wn
e>irhne'uete
>en
<eauto~ic\bibvsend
\vs 1Th 5:14
parakalo~umen
d`e
<um~ac
>adelfo`i
noujete~ite
to`uc
>at'aktouc
paramuje~isje
to`uc
>oligoy'uqouc
>ant'eqesje
t~wn
>asjen~wn
makrojume~ite
pr`oc
p'antac\bibvsend
\vs 1Th 5:15
<or~ate
m'h
tic
kak`on
>ant`i
kako~u
tin`i
>apod~w|
>all`a
p'antote
t`o
>agaj`on
di'wkete
ka`i
e>ic
>all'hlouc
ka`i
e>ic
p'antac\bibvsend
\vs 1Th 5:16
p'antote
qa'irete\bibvsend
\vs 1Th 5:17
>adiale'iptwc
prose'uqesje\bibvsend
\vs 1Th 5:18
>en
pant`i
e>uqariste~ite
to~uto
g`ar
vj'elhma
vjeo~u
>en
qrist~w|
>ihso~u
e>ic
<um~ac\bibvsend
\vs 1Th 5:19
t`o
pne~uma
m`h
sb'ennute\bibvsend
\vs 1Th 5:20
profhte'iac
m`h
>exoujene~ite\bibvsend
\vs 1Th 5:21
p'ant\r{a}
\fn{\src{T|K}: panta, \src{M|V}: panta de.}
dokim'azete
t`o
kal`on
kat'eqete\bibvsend
\vs 1Th 5:22
>ap`o
pant`oc
e>'idouc
ponhro~u
>ap'eqesje\bibvsend
\vs 1Th 5:23
a>ut`oc
d`e
<o
vje`oc
t~hc
e>ir'hnhc
<agi'asai
<um~ac
<olotele~ic
ka`i
<ol'oklhron
<um~wn
t`o
pne~uma
ka`i
<h
yuq`h
ka`i
t`o
s~wma
>am'emptwc
>en
t~h|
parous'ia|
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
thrhje'ih\bibvsend
\vs 1Th 5:24
pist`oc
<o
kal~wn
<um~ac
<`oc
ka`i
poi'hsei\bibvsend
\vs 1Th 5:25
>adelfo`i
prose'uqesj\r{e}
\fn{\src{TMK}: proseuqesje, \src{V}: proseuqesje [kai].}
per`i
<hm~wn\bibvsend
\vs 1Th 5:26
>asp'asasje
to`uc
>adelfo`uc
p'antac
>en
vfil'hmati
<ag'iw|\bibvsend
\vs 1Th 5:27
<o\r{r}k'izw
\fn{\src{TMK}: orkizw, \src{V}: enorkizw.}
<um~ac
t`on
k'urion
>anagnwsj~hnai
t`hn
>epistol`hn
p~asin
to~ic
<a\r{g}'ioic
\fn{\src{TMK}: agioic, \src{V}: \bibempty.}
>adelfo~ic\bibvsend
\vs 1Th 5:28
<h
q'aric
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
mej>
<um~wn
>a\r{m}'hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: amhn, \src{V}: \bibempty.}
Pr`oc\r{}
\fn{\src{T}: Proc \ldots\ ajhnwn, \src{K|M|V}: \bibempty.}
vjessalonike~ic
pr'wth
>egr'afh
>ap`o
>ajhn~wn\bibvsend
