\bibbook{EPISTOLH PETROU KAJOLIKH\\\LARGE DEUTERA\r{}}{PETROU B'}{II Peter}{2Pe}[PETROU B']
\vs 2Pe 1:1
s\r{u}me`wn
\fn{\src{T|M|V}: sumewn, \src{K}: simwn.}
p'etroc
\fnt{\src{T}: EPISTOLH PETROU KAJOLIKH DEUTERA, \src{K}: PETROU EPISTOLH KAJOLIKH DEUTERA, \src{M|V}: PETROU B.}
do~uloc
ka`i
>ap'ostoloc
>ihso~u
qristo~u
to~ic
>is'otimon
<hm~in
laqo~usin
p'istin
>en
dikaios'unh|
to~u
vjeo~u
<hm~wn
ka`i
swt~hro\r{c}
\fn{\src{T|M|V}: swthroc, \src{K}: swthroc hmwn.}
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 2Pe 1:2
q'aric
<um~in
ka`i
e>ir'hnh
plhjunje'ih
>en
>epign'wsei
to~u
vjeo~u
ka`i
>ihso~u
to~u
kur'iou
<hm~wn\bibvsend
\vs 2Pe 1:3
<wc
p'anta
<hm~in
t~hc
vje'iac
dun'amewc
a>uto~u
t`a
pr`oc
vzw`hn
ka`i
e>us'ebeian
dedwrhm'enhc
di`a
t~hc
>epign'wsewc
to~u
kal'esantoc
<hm~ac
di`a\r{}
\fn{\src{TMK}: dia doxhc kai arethc, \src{V}: idia doxh kai areth.}
d'oxhc
ka`i
>aret~hc\bibvsend
\vs 2Pe 1:4
di>
<~wn
t`a
m'egista\r{}
\fn{\src{T|K}: megista hmin kai timia, \src{M}: timia hmin kai megista, \src{V}: timia kai megista hmin.}
<hm~in
ka`i
t'imia
>epagg'elmata
ded'wrhtai
<'ina
di`a
to'utwn
g'enhsje
vje'iac
koinwno`i
vf'usewc
>apofug'ontec
t~hc
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: en tw.}
k'osmw|
>en
>epijum'ia|
vfjor~ac\bibvsend
\vs 2Pe 1:5
ka`i
a>ut`o
to~uto
d`e
spoud`hn
p~asan
pareisen'egkantec
>epiqorhg'hsate
>en
t~h|
p'istei
<um~wn
t`hn
>aret`hn
>en
d`e
t~h|
>aret~h|
t`hn
gn~wsin\bibvsend
\vs 2Pe 1:6
>en
d`e
t~h|
gn'wsei
t`hn
>egkr'ateian
>en
d`e
t~h|
>egkrate'ia|
t`hn
<upomon`hn
>en
d`e
t~h|
<upomon~h|
t`hn
e>us'ebeian\bibvsend
\vs 2Pe 1:7
>en
d`e
t~h|
e>usebe'ia|
t`hn
vfiladelf'ian
>en
d`e
t~h|
vfiladelf'ia|
t`hn
>ag'aphn\bibvsend
\vs 2Pe 1:8
ta~uta
g`ar
<um~in
<up'arqonta
ka`i
pleon'azonta
o>uk
>argo`uc
o>ud`e
>ak'arpouc
kaj'isthsin
e>ic
t`hn
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
>ep'ignwsin\bibvsend
\vs 2Pe 1:9
<~w|
g`ar
m`h
p'arestin
ta~uta
tufl'oc
>estin
muwp'azwn
l'hjhn
lab`wn
to~u
kajarismo~u
t~wn
p'alai
a>uto~u
<amarti~wn\bibvsend
\vs 2Pe 1:10
di`o
m~allon
>adelfo`i
spoud'asate
vbeba'ian
<um~wn
t`hn
kl~hsin
ka`i
>eklog`hn
poie~isjai
ta~uta
g`ar
poio~untec
o>u
m`h
pta'isht'e
pote\bibvsend
\vs 2Pe 1:11
o<'utwc
g`ar
plous'iwc
>epiqorhghj'hsetai
<um~in
<h
e>'isodoc
e>ic
t`hn
a>i'wnion
vbasile'ian
to~u
kur'iou
<hm~wn
ka`i
swt~hroc
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs 2Pe 1:12
di`o
o>uk\r{}
\fn{\src{TMK}: ouk amelhsw, \src{V}: mellhsw.}
>amel'hsw
<um~ac\r{}
\fn{\src{T|K}: umac aei, \src{M|V}: aei umac.}
>ae`i
<upomimn'hskein
per`i
to'utwn
ka'iper
e>id'otac
ka`i
>esthrigm'enouc
>en
t~h|
paro'ush|
>alhje'ia|\bibvsend
\vs 2Pe 1:13
d'ikaion
d`e
<hgo~umai
>ef>
<'oson
e>im`i
>en
to'utw|
t~w|
skhn'wmati
diege'irein
<um~ac
>en
<upomn'hsei\bibvsend
\vs 2Pe 1:14
e>id`wc
<'oti
taqin'h
>estin
<h
>ap'ojesic
to~u
skhn'wmat'oc
mou
kaj`wc
ka`i
<o
k'urioc
<hm~wn
>ihso~uc
qrist`oc
>ed'hlws'en
moi\bibvsend
\vs 2Pe 1:15
spoud'asw
d`e
ka`i
<ek'astote
>'eqein
<um~ac
met`a
t`hn
>em`hn
>'exodon
t`hn
to'utwn
mn'hmhn
poie~isjai\bibvsend
\vs 2Pe 1:16
o>u
g`ar
sesofism'enoic
m'ujoic
>exakolouj'hsantec
>egnwr'isamen
<um~in
t`hn
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
d'unamin
ka`i
parous'ian
>all>
>ep'optai
genhj'entec
t~hc
>eke'inou
megalei'othtoc\bibvsend
\vs 2Pe 1:17
lab`wn
g`ar
par`a
vjeo~u
patr`oc
tim`hn
ka`i
d'oxan
vfwn~hc
>eneqje'ishc
a>ut~w|
toi~asde
<up`o
t~hc
megaloprepo~uc
d'oxhc
o<~ut'oc\r{}
\fn{\src{TMK}: outoc estin o uioc mou o agaphtoc, \src{V}: o uioc mou o agaphtoc mou outoc estin.}
>estin
<o
u<i'oc
mou
<o
>agapht`oc
e>ic
<`on
>eg`w
e>ud'okhsa\bibvsend
\vs 2Pe 1:18
ka`i
ta'uthn
t`hn
vfwn`hn
<hme~ic
>hko'usamen
>ex
o>urano~u
>eneqje~isan
s`un
a>ut~w|
>'ontec
>en
t~w|
>'orei\r{}
\fn{\src{TMK}: orei tw agiw, \src{V}: agiw orei.}
t~w|
<ag'iw|\bibvsend
\vs 2Pe 1:19
ka`i
>'eqomen
vbebai'oteron
t`on
profhtik`on
l'ogon
<~w|
kal~wc
poie~ite
pros'eqontec
<wc
l'uqnw|
vfa'inonti
>en
a>uqmhr~w|
t'opw|
<'ewc
o<~u
<hm'era
diaug'ash|
ka`i
vfwsf'oroc
>anate'ilh|
>en
ta~ic
kard'iaic
<um~wn\bibvsend
\vs 2Pe 1:20
to~uto
pr~wton
gin'wskontec
<'oti
p~asa
profhte'ia
graf~hc
>id'iac
>epil'usewc
o>u
g'inetai\bibvsend
\vs 2Pe 1:21
o>u
g`ar
vjel'hmati
>anjr'wpou
>hn'eqjh
pot`e\r{}
\fn{\src{TMK}: pote profhteia all, \src{V}: profhteia pote alla.}
profhte'ia
>all>
<up`o
pne'umatoc
<ag'iou
vfer'omenoi
>el'alhsan
o<i\r{}
\fn{\src{T}: oi agioi, \src{K|M}: agioi, \src{V}: apo.}
<'agioi
vjeo~u
>'anjrwpoi\bibvsend
\vs 2Pe 2:1
>eg'enonto
d`e
ka`i
yeudoprof~htai
>en
t~w|
la~w|
<wc
ka`i
>en
<um~in
>'esontai
yeudodid'askaloi
o<'itinec
pareis'axousin
a<ir'eseic
>apwle'iac
ka`i
t`on
>agor'asanta
a>uto`uc
desp'othn
>arno'umenoi
>ep'agontec
<eauto~ic
taqin`hn
>ap'wleian\bibvsend
\vs 2Pe 2:2
ka`i
pollo`i
>exakolouj'hsousin
a>ut~wn
ta~ic
>a\r{p}wle'iaic
\fn{\src{T|K}: apwleiaic, \src{M|V}: aselgeiaic.}
di>
o<`uc
<h
<od`oc
t~hc
>alhje'iac
vblasfhmhj'hsetai\bibvsend
\vs 2Pe 2:3
ka`i
>en
pleonex'ia|
plasto~ic
l'ogoic
<um~ac
>empore'usontai
o<~ic
t`o
kr'ima
>'ekpalai
o>uk
>arge~i
ka`i
<h
>ap'wleia
a>ut~wn
o>u
nust'az\r{e}i\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: nustazei, \src{M}: nustaxei.}
\vs 2Pe 2:4
e>i
g`ar
<o
vje`oc
>agg'elwn
<amarths'antwn
o>uk
>efe'isato
>all`a
seira~ic
vz'ofou
tartar'wsac
par'edwken
e>ic
kr'isin
\r{t}ethrhm'enouc\bibvsend
\fn{\src{T|K}: tethrhmenouc, \src{M|V}: throumenouc.}
\vs 2Pe 2:5
ka`i
>arqa'iou
k'osmou
o>uk
>efe'isato
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>'ogdoon
n~we
dikaios'unhc
k'hruka
>ef'ulaxen
kataklusm`on
k'osmw|
>aseb~wn
>ep'axac\bibvsend
\vs 2Pe 2:6
ka`i
p'oleic
sod'omwn
ka`i
gom'orrac
tefr'wsac
katastrof~h|
kat'ekrinen
<up'odeigma
mell'ontwn
>aseb\r{e}~in
\fn{\src{TMK}: asebein, \src{V}: asebe[s]in.}
tejeik'wc\bibvsend
\vs 2Pe 2:7
ka`i
d'ikaion
l`wt
katapono'umenon
<up`o
t~hc
t~wn
>aj'esmwn
>en
>aselge'ia|
>anastrof~hc
>err'usato\bibvsend
\vs 2Pe 2:8
vbl'emmati
g`ar
ka`i
>ako~h|
<o
d'ikaioc
>egkatoik~wn
>en
a>uto~ic
<hm'eran
>ex
<hm'erac
yuq`hn
dika'ian
>an'omoic
>'ergoic
>ebas'anizen\bibvsend
\vs 2Pe 2:9
o>~iden
k'urioc
e>usebe~ic
>ek
peirasm\r{o}~u
\fn{\src{T|M|V}: peirasmou, \src{K}: peirasmwn.}
<r'uesjai
>ad'ikouc
d`e
e>ic
<hm'eran
kr'isewc
kolazom'enouc
thre~in\bibvsend
\vs 2Pe 2:10
m'alista
d`e
to`uc
>op'isw
sark`oc
>en
>epijum'ia|
miasmo~u
poreuom'enouc
ka`i
kuri'othtoc
katafrono~untac
tolmhta`i
a>uj'adeic
d'oxac
o>u
tr'emousin
vblasfhmo~untec\bibvsend
\vs 2Pe 2:11
<'opou
>'aggeloi
>isq'u"i
ka`i
dun'amei
me'izonec
>'ontec
o>u
vf'erousin
kat>
a>ut~wn
par`a
ku\r{r}'iw|
\fn{\src{TMK}: kuriw, \src{V}: kuriou.}
vbl'asfhmon
kr'isin\bibvsend
\vs 2Pe 2:12
o<~utoi
d`e
<wc
>'aloga
vz~wa
vfusik`a\r{}
\fn{\src{TMK}: vfusika gegenhmena, \src{V}: gegennhmena vfusika.}
gegenhm'ena
e>ic
<'alwsin
ka`i
vfjor`an
>en
o<~ic
>agnoo~usin
vblasfhmo~untec
>en
t~h|
vfjor~a|
a>ut~wn
ka\r{t}afjar'hsontai\bibvsend
\fn{\src{T|K}: katafjarhsontai, \src{M}: kai katafjarhsontai, \src{V}: kai vfjarhsontai.}
\vs 2Pe 2:13
ko\r{m}io'umenoi
\fn{\src{TMK}: komioumenoi, \src{V}: adikoumenoi.}
misj`on
>adik'iac
<hdon`hn
<hgo'umenoi
t`hn
>en
<hm'era|
truf`hn
sp~iloi
ka`i
m~wmoi
>entruf~wntec
>en
ta~ic
>ap'ataic
a>ut~wn
suneuwqo'umenoi
<um~in\bibvsend
\vs 2Pe 2:14
>ofjalmo`uc
>'eqontec
mesto`uc
moiqal'idoc
ka`i
>akatapa'ustouc
<amart'iac
dele'azontec
yuq`ac
>asthr'iktouc
kard'ian
gegumnasm'enhn
pleonex'i\r{a}ic
\fn{\src{T|K}: pleonexiaic, \src{M|V}: pleonexiac.}
>'eqontec
kat'arac
t'ekna\bibvsend
\vs 2Pe 2:15
katalip'ontec\r{}
\fn{\src{T|K}: katalipontec thn, \src{M}: katalipontec, \src{V}: kataleipontec.}
t`hn
e>uje~ian
<od`on
>eplan'hjhsan
>exakolouj'hsantec
t~h|
<od~w|
to~u
vbala`am
to~u
vbos`or
<`oc
misj`on
>adik'iac
>hg'aphsen\bibvsend
\vs 2Pe 2:16
>'elegxin
d`e
>'esqen
>id'iac
paranom'iac
<upoz'ugion
>'afwnon
>en
>anjr'wpou
vfwn~h|
vfjegx'amenon
>ek'wlusen
t`hn
to~u
prof'htou
parafron'ian\bibvsend
\vs 2Pe 2:17
o<~uto'i
e>isin
phga`i
>'anudroi
ne\r{f}'elai
\fn{\src{TMK}: nefelai, \src{V}: kai omiqlai.}
<up`o
la'ilapoc
>elaun'omenai
o<~ic
<o
vz'ofoc
to~u
sk'otouc
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic aiwna, \src{V}: \bibempty.}
a>i~wna
tet'hrhtai\bibvsend
\vs 2Pe 2:18
<up'erogka
g`ar
matai'othtoc
vfjegg'omenoi
dele'azousin
>en
>epijum'iaic
sark`oc
>aselge'iaic\r{}
\fn{\src{T|M}: aselgeiaic touc ontwc apofugontac, \src{K}: en aselgeiaic touc ontwc apofugontac, \src{V}: aselgeiaic touc oligwc apofeugontac.}
to`uc
>'ontwc
>apofug'ontac
to`uc
>en
pl'anh|
>anastrefom'enouc\bibvsend
\vs 2Pe 2:19
>eleujer'ian
a>uto~ic
>epaggell'omenoi
a>uto`i
do~uloi
<up'arqontec
t~hc
vfjor~ac
<~w|
g'ar
tic
<'htthtai
to'utw|
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
dedo'ulwtai\bibvsend
\vs 2Pe 2:20
e>i
g`ar
>apofug'ontec
t`a
mi'asmata
to~u
k'osmou
>en
>epign'wsei
to~u
kur'io\r{u}
\fn{\src{TMK}: kuriou, \src{V}: kuriou [hmwn].}
ka`i
swt~hroc
>ihso~u
qristo~u
to'utoic
d`e
p'alin
>emplak'entec
<htt~wntai
g'egonen
a>uto~ic
t`a
>'esqata
qe'irona
t~wn
pr'wtwn\bibvsend
\vs 2Pe 2:21
kre~itton
g`ar
>~hn
a>uto~ic
m`h
>epegnwk'enai
t`hn
<od`on
t~hc
dikaios'unhc
>`h
>epigno~usin
>e\r{p}istr'eyai
\fn{\src{TMK}: epistreyai, \src{V}: upostreyai.}
>ek
t~hc
paradoje'ishc
a>uto~ic
<ag'iac
>entol~hc\bibvsend
\vs 2Pe 2:22
sumb'ebhken
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~ic
t`o
t~hc
>alhjo~uc
paroim'iac
k'uwn
>epistr'eyac
>ep`i
t`o
>'idion
>ex'erama
ka`i
<~uc
lousam'enh
e>ic
k'ulism\r{a}
\fn{\src{TMK}: kulisma, \src{V}: kulismon.}
vborb'orou\bibvsend
\vs 2Pe 3:1
ta'uthn
>'hdh
>agaphto`i
deut'eran
<um~in
gr'afw
>epistol`hn
>en
a<~ic
diege'irw
<um~wn
>en
<upomn'hsei
t`hn
e>ilikrin~h
di'anoian\bibvsend
\vs 2Pe 3:2
mnhsj~hnai
t~wn
proeirhm'enwn
<rhm'atwn
<up`o
t~wn
<ag'iwn
profht~wn
ka`i
t~hc
t~wn
>apost'olwn
<h\r{m}~wn
\fn{\src{T|K}: hmwn, \src{M|V}: umwn.}
>entol~hc
to~u
kur'iou
ka`i
swt~hroc\bibvsend
\vs 2Pe 3:3
to~uto
pr~wton
gin'wskontec
<'oti
>ele'usontai
>ep>
>esq'atou\r{}
\fn{\src{TMK}: esqatou twn hmerwn, \src{V}: esqatwn twn hmerwn [en] empaigmonh.}
t~wn
<hmer~wn
>empa~iktai
kat`a
t`ac
>id'iac
a>ut~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: autwn epijumiac, \src{M|V}: epijumiac autwn.}
>epijum'iac
poreu'omenoi\bibvsend
\vs 2Pe 3:4
ka`i
l'egontec
po~u
>estin
<h
>epaggel'ia
t~hc
parous'iac
a>uto~u
>af>
<~hc
g`ar
o<i
pat'erec
>ekoim'hjhsan
p'anta
o<'utwc
diam'enei
>ap>
>arq~hc
kt'isewc\bibvsend
\vs 2Pe 3:5
lanj'anei
g`ar
a>uto`uc
to~uto
vj'elontac
<'oti
o>urano`i
>~hsan
>'ekpalai
ka`i
g~h
>ex
<'udatoc
ka`i
di>
<'udatoc
sunest~wsa
t~w|
to~u
vjeo~u
l'ogw|\bibvsend
\vs 2Pe 3:6
di>
<~wn
<o
t'ote
k'osmoc
<'udati
kataklusje`ic
>ap'wleto\bibvsend
\vs 2Pe 3:7
o<i
d`e
n~un
o>urano`i
ka`i
<h
g~h
a>uto~u\r{}
\fn{\src{T}: autou, \src{K|V}: tw autw, \src{M}: tw autou.}
l'ogw|
tejhsaurism'enoi
e>is`in
pur`i
thro'umenoi
e>ic
<hm'eran
kr'isewc
ka`i
>apwle'iac
t~wn
>aseb~wn
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs 2Pe 3:8
<`en
d`e
to~uto
m`h
lanjan'etw
<um~ac
>agaphto`i
<'oti
m'ia
<hm'era
par`a
kur'iw|
<wc
q'ilia
>'eth
ka`i
q'ilia
>'eth
<wc
<hm'era
m'ia\bibvsend
\vs 2Pe 3:9
o>u
vbrad'unei
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
k'urioc
t~hc
>epaggel'iac
<'wc
tinec
vbradut~hta
<hgo~untai
>all`a
makrojume~i
e>ic
<h\r{m}~ac
\fn{\src{TMK}: hmac, \src{V}: umac.}
m`h
vboul'omen'oc
tinac
>apol'esjai
>all`a
p'antac
e>ic
met'anoian
qwr~hsai\bibvsend
\vs 2Pe 3:10
<'hxei
d`e
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: \bibempty.}
<hm'era
kur'iou
<wc
kl'epthc
>en
nukt`i\r{}
\fn{\src{TMK}: nukti en, \src{V}: \bibempty.}
>en
<~h|
o<i
o>urano`i
<roizhd`on
parele'usontai
stoiqe~ia
d`e
kauso'umena
luj'hs\r{o}ntai
\fn{\src{TMK}: lujhsontai, \src{V}: lujhsetai.}
ka`i
g~h
ka`i
t`a
>en
a>ut~h|
>'erga
ka\r{t}aka'hsetai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: katakahsetai, \src{V}: eurejhsetai.}
\vs 2Pe 3:11
to'utwn
o>~u\r{n}
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: outwc.}
p'antwn
luom'enwn
potapo`uc
de~i
<up'arqein
<um~ac
>en
<ag'iaic
>anastrofa~ic
ka`i
e>usebe'iaic\bibvsend
\vs 2Pe 3:12
prosdok~wntac
ka`i
spe'udontac
t`hn
parous'ian
t~hc
to~u
vjeo~u
<hm'erac
di>
<`hn
o>urano`i
puro'umenoi
luj'hsontai
ka`i
stoiqe~ia
kauso'umena
t'hketai\bibvsend
\vs 2Pe 3:13
kaino`uc
d`e
o>urano`uc
ka`i
g~hn
kain`hn
kat`a
t`o
>ep'aggelma
a>uto~u
prosdok~wmen
>en
o<~ic
dikaios'unh
katoike~i\bibvsend
\vs 2Pe 3:14
di`o
>agaphto`i
ta~uta
prosdok~wntec
spoud'asate
>'aspiloi
ka`i
>am'wmhtoi
a>ut~w|
e<urej~hnai
>en
e>ir'hnh|\bibvsend
\vs 2Pe 3:15
ka`i
t`hn
to~u
kur'iou
<hm~wn
makrojum'ian
swthr'ian
<hge~isje
kaj`wc
ka`i
<o
>agapht`oc
<hm~wn
>adelf`oc
pa~uloc
kat`a
t`hn
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw dojeisan, \src{V}: dojeisan autw.}
doje~isan
sof'ian
>'egrayen
<um~in\bibvsend
\vs 2Pe 3:16
<wc
ka`i
>en
p'asaic
t\r{a}~ic
\fn{\src{TMK}: taic, \src{V}: \bibempty.}
>epistola~ic
lal~wn
>en
a>uta~ic
per`i
to'utwn
>en
\r{o}<~ic
\fn{\src{TMK}: oic, \src{V}: aic.}
>estin
dusn'oht'a
tina
<`a
o<i
>amaje~ic
ka`i
>ast'hriktoi
streblo~usin
<wc
ka`i
t`ac
loip`ac
graf`ac
pr`oc
t`hn
>id'ian
a>ut~wn
>ap'wleian\bibvsend
\vs 2Pe 3:17
<ume~ic
o>~un
>agaphto`i
progin'wskontec
vful'assesje
<'ina
m`h
t~h|
t~wn
>aj'esmwn
pl'anh|
sunapaqj'entec
>ekp'eshte
to~u
>id'iou
sthrigmo~u\bibvsend
\vs 2Pe 3:18
a>ux'anete
d`e
>en
q'ariti
ka`i
gn'wsei
to~u
kur'iou
<hm~wn
ka`i
swt~hroc
>ihso~u
qristo~u
a>ut~w|
<h
d'oxa
ka`i
n~un
ka`i
e>ic
<hm'eran
a>i~wnoc
>am'hn\bibvsend
