\bibbook{H PROS TIMOJEON\\\LARGE EPISTOLH DEUTERA\r{}}{PROS TIMOJEON B'}{II Timothy}{2Ti}[PROS TIMOJEON B']
\vs 2Ti 1:1
pa~uloc
\fnt{\src{T}: H PROS TIMOJEON EPISTOLH DEUTERA, \src{K}: PAULOU TOU APOSTOLOU H PROS TIMOJEON EPISTOLH DEUTERA, \src{M|V}: PROS TIMOJEON B.}
>ap'ostoloc
>ihso~u\r{}
\fn{\src{T|K}: ihsou qristou, \src{M|V}: qristou ihsou.}
qristo~u
di`a
vjel'hmatoc
vjeo~u
kat>
>epaggel'ian
vzw~hc
t~hc
>en
qrist~w|
>ihso~u\bibvsend
\vs 2Ti 1:2
timoj'ew|
>agapht~w|
t'eknw|
q'aric
>'eleoc
e>ir'hnh
>ap`o
vjeo~u
patr`oc
ka`i
qristo~u\r{}
\fn{\src{TMKVN}: qristou ihsou, \src{aleph}: kuriou ihsou qristou, \src{F}: ihsou qristou.}
>ihso~u
to~u
kur'iou
<hm~wn\bibvsend
\vs 2Ti 1:3
q'arin
>'eqw
t~w|
vje~w|
<~w|
latre'uw
>ap`o
prog'onwn
>en
kajar~a|
suneid'hsei
<wc
>adi'aleipton
>'eqw
t`hn
per`i
so~u
mne'ian
>en
ta~ic
de'hses'in
mou
nukt`oc
ka`i
<hm'erac\bibvsend
\vs 2Ti 1:4
>epipoj~wn
se
>ide~in
memnhm'enoc
sou
t~wn
dakr'uwn
<'ina
qar~ac
plhrwj~w\bibvsend
\vs 2Ti 1:5
<up'omnhsin
la\r{m}b'anwn
\fn{\src{TMK}: lambanwn, \src{V}: labwn.}
t~hc
>en
so`i
>anupokr'itou
p'istewc
<'htic
>en'w|khsen
pr~wton
>en
t~h|
m'ammh|
sou
lw"'idi
ka`i
t~h|
mhtr'i
sou
e>un\r{e}'ikh|
\fn{\src{T}: euneikh, \src{K|M|V}: eunikh.}
p'epeismai
d`e
<'oti
ka`i
>en
so'i\bibvsend
\vs 2Ti 1:6
di>
<`hn
a>it'ian
>a\r{n}amimn'hskw
\fn{\src{TMKVN}: anamimnhskw, \src{F}: upomimnhskw.}
se
>anazwpure~in
t`o
q'arisma
to~u
vj\r{e}o~u
\fn{\src{TMKVN}: vjeou, \src{A}: qristou.}
<'o
>estin
>en
so`i
di`a
t~hc
>epij'esewc
t~wn
qeir~wn
mou\bibvsend
\vs 2Ti 1:7
o>u
g`ar
>'edwken
<hm~in
<o
vje`oc
pne~uma
deil'iac
>all`a
dun'amewc
ka`i
>ag'aphc
ka`i
swfronismo~u\bibvsend
\vs 2Ti 1:8
m`h
o>~un
>epaisqunj~h|c
t`o
mart'urion
to~u
kur'iou
<hm~wn
mhd`e
>em`e
t`on
d'esmion
a>uto~u
>all`a
sugkakop'ajhson
t~w|
e>uaggel'iw|
kat`a
d'unamin
vjeo~u\bibvsend
\vs 2Ti 1:9
to~u
s'wsantoc
<hm~ac
ka`i
kal'esantoc
kl'hsei
<ag'ia|
o>u
kat`a
t`a
>'erga
<hm~wn
>all`a
k\r{a}t>
\fn{\src{TMK}: kat, \src{V}: kata.}
>id'ian
pr'ojesin
ka`i
q'arin
t`hn
doje~isan
<hm~in
>en
qrist~w|
>ihso~u
pr`o
qr'onwn
a>iwn'iwn\bibvsend
\vs 2Ti 1:10
vfanerwje~isan
d`e
n~un
di`a
t~hc
>epifane'iac
to~u
swt~hroc
<hm~wn
>ihso~u\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsou qristou, \src{V}: qristou ihsou, \src{F}: vjeou.}
qristo~u
katarg'hsantoc
m`en
t`on
vj'anaton
vfwt'isantoc
d`e
vzw`hn
ka`i
>afjars'ian
di`a
to~u
e>uaggel'iou\bibvsend
\vs 2Ti 1:11
e>ic
<`o
>et'ejhn
>eg`w
k'hrux
ka`i
>ap'ostoloc
ka`i
did'a\r{s}kaloc
\fn{\src{TMKVN}: didaskaloc, \src{F}: diakonoc.}
>ej\r{n}~wn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ejnwn, \src{V}: \bibempty.}
\vs 2Ti 1:12
di>
<`hn
a>it'ian
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{aleph}: \bibempty.}
ta~uta
p'asqw
>all>
o>uk
>epaisq'unomai
o>~ida
g`ar
<~w|
pep'isteuka
ka`i
p'epeismai
<'oti
dunat'oc
>estin
t`hn
paraj'hkhn
mou
vful'axai
e>ic
>eke'inhn
t`hn
<hm'eran\bibvsend
\vs 2Ti 1:13
<upot'upwsin
>'eqe
<ugiain'ontwn
l'ogwn
<~wn
par>
>emo~u
>'hkousac
>en
p'istei
ka`i
>ag'aph|
t~h|
>en
qrist~w|
>ihso~u\bibvsend
\vs 2Ti 1:14
t`hn
kal`hn
para\r{k}ataj'hkhn
\fn{\src{T|K}: parakatajhkhn, \src{M|V}: parajhkhn.}
vf'ulaxon
di`a
pne'umatoc
<ag'iou
to~u
>enoiko~untoc
>en
<hm~in\bibvsend
\vs 2Ti 1:15
o>~idac
to~uto
<'oti
>apestr'afhs'an
me
p'antec
o<i
>en
t~h|
>as'ia|
<~wn
>estin
vf'ug\r{e}lloc
\fn{\src{T|K}: vfugelloc, \src{M|V}: vfugeloc.}
ka`i
<ermog'enhc\bibvsend
\vs 2Ti 1:16
d'w|h
>'eleoc
<o
k'urioc
t~w|
>onhsif'orou
o>'ikw|
<'oti
poll'akic
me
>an'eyuxen
ka`i
t`hn
<'alus'in
mou
o>uk
>e\r{p}h|sq'unjh\bibvsend
\fn{\src{T|K}: ephsqunjh, \src{M|V}: epaisqunjh.}
\vs 2Ti 1:17
>all`a
gen'omenoc
>en
<r'wmh|
spoudai'o\r{t}eron
\fn{\src{TMK}: spoudaioteron, \src{V}: spoudaiwc.}
>ez'hths'en
me
ka`i
e<~uren\bibvsend
\vs 2Ti 1:18
d'w|h
a>ut~w|
<o
k'urioc
e<ure~in
>'eleoc
par`a
kur'iou
>en
>eke'inh|
t~h|
<hm'era|
ka`i
<'osa
>en
>ef'esw|
dihk'onhse\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: dihkonhsen, \src{F}: dihkonhsen moi.}
vb'eltion
s`u
gin'wskeic\bibvsend
\vs 2Ti 2:1
s`u
o>~un
t'eknon
mou
>endunamo~u
>en
t~h|
q'ariti
t~h|
>en
qrist~w|
>ihso~u\bibvsend
\vs 2Ti 2:2
ka`i
<`a
>'hkousac
par>
>emo~u
di`a
poll~wn
mart'urwn
ta~uta
par'ajou
pisto~ic
>anjr'wpoic
o<'itinec
<ikano`i
>'esontai
ka`i
<et'erouc
did'axai\bibvsend
\vs 2Ti 2:3
s`u\r{}
\fn{\src{TMK}: su oun kakopajhson, \src{V}: sugkakopajhson, \src{F}: kakopajhson.}
o>~un
kakop'ajhson
<wc
kal`oc
strati'wthc
>ihso~u\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsou qristou, \src{V}: qristou ihsou.}
qristo~u\bibvsend
\vs 2Ti 2:4
o>ude`ic
strateu'omeno\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: strateuomenoc, \src{F}: strateuomenoc tw vjew.}
>empl'eketai
ta~ic
to~u
vb'iou
pragmate'iaic
<'ina
t~w|
stratolog'hsanti
>ar'esh|\bibvsend
\vs 2Ti 2:5
>e`an
d`e
ka`i
>ajl~h|
tic
o>u
stefano~utai
>e`an
m`h
nom'imwc
>ajl'hsh|\bibvsend
\vs 2Ti 2:6
t`on
kopi~wnta
gewrg`on
de~i
pr~wt\r{o}n
\fn{\src{TMKVN}: prwton, \src{aleph}: proteron.}
t~wn
karp~wn
metalamb'anein\bibvsend
\vs 2Ti 2:7
n'oei
<`a\r{}
\fn{\src{TMK}: a legw dwh, \src{V}: o legw dwsei.}
l'egw
d'w|h
g'ar
soi
<o
k'urioc
s'unesin
>en
p~asin\bibvsend
\vs 2Ti 2:8
mnhm'oneue
>ihso~un
qrist`on
>eghgerm'enon
>ek
nekr~wn
>ek
sp'ermatoc
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
kat`a
t`o
e>uagg'eli'on
mou\bibvsend
\vs 2Ti 2:9
>en
<~w|
kakopaj~w
m'eqri
desm~wn
<wc
kako~urgoc
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<o
l'ogoc
to~u
vjeo~u
o>u
d'edetai\bibvsend
\vs 2Ti 2:10
di`a
to~uto
p'anta
<upom'enw
di`a
to`uc
>eklekto`uc
<'ina
ka`i
a>uto`i
swthr'iac
t'uqwsin
t~hc
>en
qrist~w|
>ihso~u
met`a
d'oxhc
a>iwn'iou\bibvsend
\vs 2Ti 2:11
pist`oc
<o
l'ogoc
e>i
g`ar
sunapej'anomen
ka`i
suz'hsomen\bibvsend
\vs 2Ti 2:12
e>i
<upom'enomen
ka`i
sumbasile'usomen
e>i
>arn\r{o}'umeja
\fn{\src{TMK}: arnoumeja, \src{V}: arnhsomeja.}
k>ake~inoc
>arn'hsetai
<hm~ac\bibvsend
\vs 2Ti 2:13
e>i
>apisto~umen
>eke~inoc
pist`oc
m'enei
>arn'hsasj\r{a}i
\fn{\src{TMK}: arnhsasjai, \src{V}: arnhsasjai gar.}
<eaut`on
o>u
d'unatai\bibvsend
\vs 2Ti 2:14
ta~uta
<upom'imnhske
diamartur'omenoc
>en'wpion
to~u
\r{k}ur'iou
\fn{\src{TMK}: kuriou, \src{V}: vjeou, \src{F}: qristou.}
m`h
logomaqe~i\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: logomaqein, \src{A}: logomaqei.}
e>i\r{c}
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: ep.}
o>ud`en
qr'hsimon
>ep`i
katastrof~h|
t~wn
>akou'ontwn\bibvsend
\vs 2Ti 2:15
spo'udason
seaut`on
d'okimon
parast~hsai
t~w|
vje~w|
>erg'athn
>anepa'isqunton
>orjotomo~unta
t`on
l'ogon
t~hc
>alhje'iac\bibvsend
\vs 2Ti 2:16
t`ac
d`e
vbeb'hlouc
k\r{e}nofwn'iac
\fn{\src{TMKVN}: kenofwniac, \src{F}: kainofwniac.}
peri"'istaso
>ep`i
ple~ion
g`ar
prok'oyousin
>asebe'iac\bibvsend
\vs 2Ti 2:17
ka`i
<o
l'ogoc
a>ut~wn
<wc
g'aggraina
nom`hn
<'exei
<~wn
>estin
<um'enaioc
ka`i
vfilht'oc\bibvsend
\vs 2Ti 2:18
o<'itinec
per`i
t`hn
>al'hjeian
>hst'oqhsan
l'egontec
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: [thn], \src{aleph}: \bibempty.}
>an'astasin
>'hdh
gegon'enai
ka`i
>anatr'epousin
t'hn
tinwn
p'istin\bibvsend
\vs 2Ti 2:19
<o
m'entoi
stere`oc
vjem'elioc
to~u
vjeo~u
<'esthken
>'eqwn
t`hn
sfrag~ida
ta'uthn
>'egnw
k'urioc
\r{t}o`uc
\fn{\src{TMKVN}: touc, \src{aleph}: pantac touc.}
>'ontac
a>uto~u
ka`i
>apost'htw
>ap`o
>adik'iac
p~ac
<o
>onom'azwn
t`o
>'onoma
qri\r{s}to~u\bibvsend
\fn{\src{T|K}: qristou, \src{M|V}: kuriou.}
\vs 2Ti 2:20
>en
meg'alh|
d`e
o>ik'ia|
o>uk
>'estin
m'onon
ske'uh
qrus~a
ka`i
>argur~a
>all`a
ka`i
x'ulina
ka`i
>ostr'akina
ka`i
<`a
m`en
e>ic
tim`hn
<`a
d`e
e>ic
>atim'ian\bibvsend
\vs 2Ti 2:21
>e`an
o>~un
tic
>ekkaj'arh|
<eaut`on
>ap`o
to'utwn
>'estai
ske~uoc
e>ic
tim`hn
<hgiasm'enon
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
e>'uqrhston
t~w|
desp'oth|
e>ic
p~an
>'ergon
>agaj`on
<htoimasm'enon\bibvsend
\vs 2Ti 2:22
t`ac
d`e
newterik`ac
>epijum'iac
vfe~uge
d'iwke
d`e
dikaios'unhn
p'istin
>ag'aphn
e>ir'hnhn
met`a
t~wn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: twn epikaloumenwn, \src{A}: pantwn twn agapwntwn, \src{F}: pantwn twn epikaloumenwn.}
>epikaloum'enwn
t`on
k'urion
>ek
kajar~ac
kard'iac\bibvsend
\vs 2Ti 2:23
t`ac
d`e
mwr`ac
ka`i
>apaide'utouc
vzht'hseic
paraito~u
e>id`wc
<'oti
genn~wsin
m'aqac\bibvsend
\vs 2Ti 2:24
do~ulon
d`e
kur'iou
o>u
de~i
m'aqesjai
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>'h\r{p}ion
\fn{\src{TMKVN}: hpion, \src{F}: nhpion.}
e>~inai
pr`oc
p'antac
didaktik`on
>anex'ikakon\bibvsend
\vs 2Ti 2:25
>en
p\r{r}a|'othti
\fn{\src{TMK}: praothti, \src{V}: prauthti.}
paide'uonta
to`uc
>antidiatijem'enouc
m'hpote
d~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: dw, \src{V}: dwh.}
a>uto~ic
<o
vje`oc
met'anoian
e>ic
>ep'ignwsin
>alhje'iac\bibvsend
\vs 2Ti 2:26
ka`i
>anan'hywsin
>ek
t~hc
to~u
diab'olou
pag'idoc
>ezwgrhm'enoi
<up>
a>uto~u
e>ic
t`o
>eke'inou
vj'elhma\bibvsend
\vs 2Ti 3:1
to~uto
d`e
g'inwsk\r{e}
\fn{\src{TMKVN}: ginwske, \src{A}: ginwskete, \src{F}: ginwsketw.}
<'oti
>en
>esq'ataic
<hm'eraic
>enst'hsontai
kairo`i
qalepo'i\bibvsend
\vs 2Ti 3:2
>'esontai
g`ar
o<i
>'anjrwpoi
vf'ilautoi
vfil'arguroi
>alaz'onec
<uper'hfanoi
vbl'asfhmoi
gone~usin
>apeije~ic
>a\r{q}'aristoi
\fn{\src{TMKVN}: aqaristoi, \src{F}: aqristoi.}
>an'osioi\bibvsend
\vs 2Ti 3:3
>'astorgoi\r{}
\fn{\src{TMKVN}: astorgoi aspondoi, \src{aleph}: aspondoi, \src{F}: aspondoi astorgoi.}
>'aspondoi
di'aboloi
>akrate~ic
>an'hmeroi
>afil'agajoi\bibvsend
\vs 2Ti 3:4
prod'otai
propete~ic
tetufwm'enoi
vfil'hdonoi
m~allon
>`h
vfil'ojeoi\bibvsend
\vs 2Ti 3:5
>'eqontec
m'orfwsin
e>usebe'iac
t`hn
d`e
d'unamin
a>ut~hc
>hrnhm'enoi
ka`i
to'utouc
>apotr'epou\bibvsend
\vs 2Ti 3:6
>ek
to'utwn
g'ar
e>isin
o<i
>end'unontec
e>ic
t`ac
o>ik'iac
ka`i
a>iqmalwte'uontec\r{}
\fn{\src{T|K}: aiqmalwteuontec ta, \src{M}: aiqmalwteuontec, \src{V}: aiqmalwtizontec.}
t`a
gunaik'aria
seswreum'ena
<amart'iaic
>ag'omena
>epijum'iai\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: epijumiaic, \src{A}: epijumiaic kai hdonaic.}
poik'ilaic\bibvsend
\vs 2Ti 3:7
p'antote
manj'anonta
ka`i
mhd'epote
e>ic
>ep'ignwsin
>alhje'iac
>elje~in
dun'amena\bibvsend
\vs 2Ti 3:8
<`on
tr'opon
d`e
>i'annhc
ka`i
>i\r{a}mbr~hc
\fn{\src{TMKVN}: iambrhc, \src{F}: mambrhc.}
>ant'esthsan
mw"use~i
o<'utwc
ka`i
o<~utoi
>anj'istantai
t~h|
>alhje'ia|
>'anjrwpoi
katefjarm'enoi
t`on
no~un
>ad'okimoi
per`i
t`hn
p'istin\bibvsend
\vs 2Ti 3:9
>all>
o>u
prok'oyousin
>ep`i
ple~ion
<h
g`ar
>'a\r{n}oia
\fn{\src{TMKVN}: anoia, \src{A}: dianoia.}
a>ut~wn
>'ekdhloc
>'estai
p~asin
<wc
ka`i
<h
>eke'inwn
>eg'eneto\bibvsend
\vs 2Ti 3:10
s`u
d`e
parhkolo'ujh\r{k}'ac
\fn{\src{TMK}: parhkoloujhkac, \src{V}: parhkoloujhsac.}
mou
t~h|
didaskal'ia|
t~h|
>agwg~h|
t~h|
proj'esei
t~h|
p'istei
t~h|
makrojum'ia|
t~h|\r{}
\fn{\src{TMKVN}: th agaph, \src{A}: \bibempty.}
>ag'aph|
t~h|
<upomon~h|\bibvsend
\vs 2Ti 3:11
to~ic
diwgmo~ic
to~ic
paj'hmasin
o<~i'a
moi
>eg'en\r{e}to
\fn{\src{TMKVN}: egeneto, \src{A}: egenonto.}
>en
>antioq\r{e}'ia|
\fn{\src{TMKVN}: antioqeia, \src{F}: antioqeia a dia thn vjeklan epajen.}
>en
>ikon'iw|
>en
l'ustroic
o<'iouc
diwgmo`uc
<up'hnegka
ka`i
>ek
p'antwn
me
>err'usato
<o
k'urioc\bibvsend
\vs 2Ti 3:12
ka`i
p'antec
d`e
o<i
vj'elontec
e>useb~wc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: eusebwc vzhn, \src{aleph|A}: vzhn eusebwc.}
vz~h|n
>en
qrist~w|
>ihso~u
diwqj'hsontai\bibvsend
\vs 2Ti 3:13
ponhro`i
d`e
>'anjrwpoi
ka`i
g'ohtec
prok'oyousin
>ep`i
t`o
qe~iron
plan~wntec
ka`i
plan'wmenoi\bibvsend
\vs 2Ti 3:14
s`u
d`e
m'ene
>en
o<~ic
>'emajec
ka`i
>epist'wjhc
e>id`wc
par`a
t'in\r{o}c
\fn{\src{TMK}: tinoc, \src{V}: tinwn.}
>'emajec\bibvsend
\vs 2Ti 3:15
ka`i
<'oti
>ap`o
vbr'efouc
\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: ta, \src{V}: [ta], \src{aleph}: \bibempty.}
<ier`a
gr'ammata
o>~idac
t`a
dun'amen'a
se
sof'isai
e>ic
swthr'ian
di`a
p'istewc
t~hc
>en
qrist~w|
>ihso~u\bibvsend
\vs 2Ti 3:16
p~asa
graf`h
vje'opneustoc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{F}: \bibempty.}
>wf'elimoc
pr`oc
didaskal'ian
pr`oc
>'eleg\r{q}on
\fn{\src{TMK}: elegqon, \src{V}: elegmon.}
pr`oc
>epan'orjwsin
pr`oc
paide'ian
t`hn
>en
dikaios'unh|\bibvsend
\vs 2Ti 3:17
<'ina
>'a\r{r}tioc
\fn{\src{TMKVN}: artioc, \src{F}: teleioc.}
>~h|
<o
to~u
vjeo~u
>'anjrwpoc
pr`oc
p~an
>'ergon
>agaj`on
>exhrtism'enoc\bibvsend
\vs 2Ti 4:1
diamart'uromai
o>~un\r{}
\fn{\src{TMK}: oun egw, \src{V}: \bibempty.}
>eg`w
>en'wpion
to~u
vjeo~u
ka`i
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou kuriou ihsou qristou, \src{V}: qristou ihsou.}
kur'iou
>ihso~u
qristo~u
to~u
m'ellontoc
kr'in\r{e}in
\fn{\src{TMKVN}: krinein, \src{F}: krinai.}
vz~wntac
ka`i
nekro`uc
ka\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: kata, \src{V}: kai.}
t`hn
>epif'aneian
a>uto~u
ka`i
t`hn
vbasile'ian
a>uto~u\bibvsend
\vs 2Ti 4:2
k'hruxon
t`on
l'ogon
>ep'isthji
e>uka'irwc
>aka'irwc
>'elegxon
>epit'imhson\r{}
\fn{\src{TMKVN}: epitimhson parakaleson, \src{aleph}: parakaleson epitimhson.}
parak'aleson
>en
p'ash|
makrojum'ia|
ka`i
didaq~h|\bibvsend
\vs 2Ti 4:3
>'estai
g`ar
kair`oc
<'ote
t~hc
<ugiaino'ushc
didaskal'iac
o>uk
>an'exontai
>all`a
kat`a
t`ac
>epijum'iac\r{}
\fn{\src{TMK}: epijumiac tac idiac, \src{V}: idiac epijumiac.}
t`ac
>id'iac
<eauto~ic
>episwre'usousin
didask'alouc
knhj'omenoi
t`hn
>ako'hn\bibvsend
\vs 2Ti 4:4
ka`i
>ap`o
m`en
t~hc
>alhje'iac
t`hn
>ako`hn
>apostr'eyousin
>ep`i
d`e
to`uc
m'ujouc
>ektrap'hsontai\bibvsend
\vs 2Ti 4:5
s`u
d`e
n~hfe
>en
p~asin
kako\r{p}'ajhson
\fn{\src{TMKVN}: kakopajhson, \src{aleph}: \bibempty, \src{A}: kakopajhson wc kaloc stratiwthc qristou ihsou.}
>'ergon
po'ihson
e>uaggelisto~u
t`hn
diakon'ian
sou
plhrof'orhson\bibvsend
\vs 2Ti 4:6
>eg`w
g`ar
>'hdh
sp'endomai
ka`i
<o
kair`oc
t~hc
>em~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: emhc analusewc, \src{V}: analusewc mou.}
>anal'usewc
>ef'esthken\bibvsend
\vs 2Ti 4:7
t`on
>ag~wna\r{}
\fn{\src{TMK}: agwna ton kalon, \src{V}: kalon agwna.}
t`on
kal`on
>hg'wnismai
t`on
dr'omon
tet'eleka
t`hn
p'istin
tet'hrhka\bibvsend
\vs 2Ti 4:8
loip`on
>ap'okeita'i
moi
<o
t~hc
dikaios'unhc
st'efanoc
<`on
>apod'wsei
moi
<o
k'urioc
>en
>eke'inh|
t~h|
<hm'era|
<o
d'ikaioc
krit`hc
o>u
m'onon
d`e
>emo`i
>all`a
ka`i
\r{p}~asin
\fn{\src{TMKVN}: pasin, \src{F}: \bibempty.}
to~ic
>hgaphk'osin
t`hn
>epif'aneian
a>uto~u\bibvsend
\vs 2Ti 4:9
spo'udason
>elje~in
pr'oc
me
ta\r{q}'ewc\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: taqewc, \src{F}: taqion.}
\vs 2Ti 4:10
dhm~ac
g'ar
me
>egkat'eli\r{p}en
\fn{\src{TMKVN}: egkatelipen, \src{A}: egkateleipen.}
>agap'hsac
t`on
n~un
a>i~wna
ka`i
>epore'ujh
e>ic
vjessalon'ikhn
kr'hskhc
e>ic
gala\r{t}'ian
\fn{\src{TMKVN}: galatian, \src{aleph}: gallian.}
t'itoc
e>ic
dalmat'ian\bibvsend
\vs 2Ti 4:11
louk~ac
>estin
m'onoc
met>
>emo~u
m'arkon
>analab`wn
>'ag\r{e}
\fn{\src{TMKVN}: age, \src{A}: agage.}
met`a
seauto~u
>'estin
g'ar
moi
e>'uqrhstoc
e>ic
diakon'ian\bibvsend
\vs 2Ti 4:12
tuqik`on
d`e
>ap'esteila
e>ic
>'efeson\bibvsend
\vs 2Ti 4:13
t`on
vf\r{a}il'onhn
\fn{\src{T|M|V}: vfailonhn, \src{K}: vfelonhn.}
<`on
>ap'eli\r{p}on
\fn{\src{TMKVN}: apelipon, \src{A}: apeleipon.}
>en
trw'adi
par`a
k'arpw|
>erq'omenoc
vf'ere
ka`i
t`a
vbibl'ia
m'alista
\r{t}`ac
\fn{\src{TMKVN}: tac, \src{F}: de tac.}
membr'anac\bibvsend
\vs 2Ti 4:14
>al'e\r{x}androc
\fn{\src{TMKVN}: alexandroc, \src{A}: alixandroc.}
<o
qalke`uc
poll'a
moi
kak`a
>enede'ixato
>ap\r{o}d'w|h
\fn{\src{TMK}: apodwh, \src{V}: apodwsei.}
a>ut~w|
<o
k'urioc
kat`a
t`a
>'erga
a>uto~u\bibvsend
\vs 2Ti 4:15
<`on
ka`i
s`u
vful'assou
l'ian
g`ar
>a\r{n}j'esthken
\fn{\src{TMK}: anjesthken, \src{V}: antesth.}
to~ic
<hmet'eroic
l'ogoic\bibvsend
\vs 2Ti 4:16
>en
t~h|
pr'wth|
mou
>apolog'ia|
o>ude'ic
moi
su\r{m}pareg'eneto
\fn{\src{TMK}: sumparegeneto, \src{V}: paregeneto.}
>all`a
p'antec
me
>egkat'eli\r{p}on
\fn{\src{TMKVN}: egkatelipon, \src{A}: egkateleipon.}
m`h
a>uto~ic
logisje'ih\bibvsend
\vs 2Ti 4:17
<o
d`e
k'uri'oc
moi
par'esth
ka`i
>enedun'amws'en
me
<'ina
di>
>emo~u
t`o
k'hrugma
plhroforhj~h|
ka`i
>ako'u\r{s}h|
\fn{\src{TMK}: akoush, \src{V}: akouswsin.}
p'anta
t`a
>'ejnh
ka`i
>err'usjhn
>ek
st'omatoc
l'eontoc\bibvsend
\vs 2Ti 4:18
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<r'useta'i
me
<o
k'urioc
>ap`o
pant`oc
>'ergou
ponhro~u
ka`i
s'wsei
e>ic
t`hn
vbasile'ian
a>uto~u
t`hn
>epour'anion
<~w|
<h
d'oxa
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
>am'hn\bibvsend
\vs 2Ti 4:19
>'aspasai
pr'iskan
ka`i
>ak'ula\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: akulan, \src{F}: akulan lektran thn gunaika autou kai simaian kai vzhnwna touc uiouc autou.}
ka`i
t`on
>onhsif'orou
o>~ikon\bibvsend
\vs 2Ti 4:20
>'erastoc
>'emeinen
>en
kor'injw|
tr'ofimon
d`e
>ap'eli\r{p}on
\fn{\src{TMKVN}: apelipon, \src{F}: apeleipon.}
>en
\r{m}il'htw|
\fn{\src{TMKVN}: milhtw, \src{A}: mhlwtw.}
>asjeno~unta\bibvsend
\vs 2Ti 4:21
spo'udason
pr`o
qeim~wnoc
>elje~in
>asp'azeta'i
se
e>'ubouloc
ka`i
po'udhc
ka`i
l~inoc
ka`i
klaud'ia
ka`i
o<i
>adelfo`i
\r{p}'antec\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: pantec, \src{aleph}: \bibempty.}
\vs 2Ti 4:22
<o
k'urioc
>ihso~uc\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsouc qristoc, \src{V}: \bibempty, \src{A}: ihsouc.}
qrist`oc
met`a
to~u
pne'umat'oc
sou
<h
q'aric
mej>
<um~wn
>a\r{m}'hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: amhn, \src{V}: \bibempty.}
Pr`oc\r{}
\fn{\src{T}: Proc \ldots\ nerwni, \src{K|M|V}: \bibempty, \src{A}: Proc timojeon vb egrafh apo laodikeiac.}
tim'ojeon
deut'era
t~hc
>efes'iwn
>ekklhs'iac
pr~wton
>ep'iskopon
qeirotonhj'enta
>egr'afh
>ap`o
<r'wmhc
<'ote
>ek
deut'erou
par'esth
pa~uloc
t~w|
ka'isari
n'erwni\bibvsend
