\bibbook{PRAXEIS\\\LARGE TWN AGIWN APOSTOLWN\r{}}{PRAXEIS}{Acts}{Act}[PRAXEIS APOSTOLWN]
\vs Act 1:1
t`on
\fnt{\src{T}: PRAXEIS TWN AGIWN APOSTOLWN, \src{K}: PRAXEIS TWN APOSTOLWN, \src{M|V}: PRAXEIS APOSTOLWN.}
m`en
pr~wton
l'ogon
>epoihs'amhn
per`i
p'antwn
>~w
vje'ofile
<~wn
>'hrxato
<o
>ihso~uc
poie~in
te
ka`i
did'askein\bibvsend
\vs Act 1:2
>'aqri
<~hc
<hm'erac
>enteil'amenoc
to~ic
>apost'oloic
di`a
pne'umatoc
<ag'iou
o<`uc
>exel'exato
>anel'h\r{f}jh\bibvsend
\fn{\src{TMK}: anelhfjh, \src{V}: anelhmfjh.}
\vs Act 1:3
o<~ic
ka`i
par'esthsen
<eaut`on
vz~wnta
met`a
t`o
paje~in
a>ut`on
>en
pollo~ic
tekmhr'ioic
di>
<hmer~wn
tess\r{a}r'akonta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
>optan'omenoc
a>uto~ic
ka`i
l'egwn
t`a
per`i
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 1:4
ka`i
sunaliz'omeno\r{c}
\fn{\src{T|M|V}: sunalizomenoc, \src{K}: sunalizomenoc met autwn.}
par'hggeilen
a>uto~ic
>ap`o
<ierosol'umwn
m`h
qwr'izesjai
>all`a
perim'enein
t`hn
>epaggel'ian
to~u
patr`oc
<`hn
>hko'usat'e
mou\bibvsend
\vs Act 1:5
<'oti
>iw'annhc
m`en
>eb'aptisen
<'udati
<ume~ic
d`e
vbaptisj'hsesje\r{}
\fn{\src{TMK}: vbaptisjhsesje en pneumati, \src{V}: en pneumati vbaptisjhsesje.}
>en
pne'umati
<ag'iw|
o>u
met`a
poll`ac
ta'utac
<hm'erac\bibvsend
\vs Act 1:6
o<i
m`en
o>~un
sunelj'ontec
>e\r{p}hr'wtwn
\fn{\src{TMK}: ephrwtwn, \src{V}: hrwtwn.}
a>ut`on
l'egontec
k'urie
e>i
>en
t~w|
qr'onw|
to'utw|
>apokajist'aneic
t`hn
vbasile'ian
t~w|
>isra'hl\bibvsend
\vs Act 1:7
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>uto`uc
o>uq
<um~wn
>estin
gn~wnai
qr'onouc
>`h
kairo`uc
o<`uc
<o
pat`hr
>'ejeto
>en
t~h|
>id'ia|
>exous'ia|\bibvsend
\vs Act 1:8
>all`a
l'h\r{y}esje
\fn{\src{TMK}: lhyesje, \src{V}: lhmyesje.}
d'unamin
>epelj'ontoc
to~u
<ag'iou
pne'umatoc
>ef>
<um~ac
ka`i
>'esesj'e
m\r{o}i
\fn{\src{TMK}: moi, \src{V}: mou.}
m'arturec
>'en
te
<ierousal`hm
ka`i
>en
p'ash|
t~h|
>iouda'ia|
ka`i
samare'ia|
ka`i
<'ewc
>esq'atou
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Act 1:9
ka`i
ta~uta
e>ip`wn
vblep'ontwn
a>ut~wn
>ep'hrjh
ka`i
nef'elh
<up'elaben
a>ut`on
>ap`o
t~wn
>ofjalm~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 1:10
ka`i
<wc
>aten'izontec
>~hsan
e>ic
t`on
o>uran`on
poreuom'enou
a>uto~u
ka`i
>ido`u
>'andrec
d'uo
pareist'hkeisan
a>uto~ic
>en
>esj~hti\r{}
\fn{\src{TMK}: esjhti leukh, \src{V}: esjhsesi leukaic.}
leuk~h|\bibvsend
\vs Act 1:11
o<`i
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
>'andrec
galila~ioi
t'i
<est'hkate
>e\r{m}bl'epontec
\fn{\src{TMK}: emblepontec, \src{V}: [em]blepontec.}
e>ic
t`on
o>uran`on
o<~utoc
<o
>ihso~uc
<o
>analh\r{f}je`ic
\fn{\src{TMK}: analhfjeic, \src{V}: analhmfjeic.}
>af>
<um~wn
e>ic
t`on
o>uran`on
o<'utwc
>ele'usetai
<`on
tr'opon
>eje'asasje
a>ut`on
poreu'omenon
e>ic
t`on
o>uran'on\bibvsend
\vs Act 1:12
t'ote
<up'estreyan
e>ic
<ierousal`hm
>ap`o
>'orouc
to~u
kaloum'enou
>elai~wnoc
<'o
>estin
>egg`uc
<ierousal`hm
sabb'atou
>'eqon
<od'on\bibvsend
\vs Act 1:13
ka`i
<'ote
e>is~hljon
>an'ebhsan\r{}
\fn{\src{TMK}: anebhsan eic to uperwon, \src{V}: eic to uperwon anebhsan.}
e>ic
t`o
<uper~w|on
o<~u
>~hsan
katam'enontec
<'o
te
p'etroc
ka`i
>i'akwboc\r{}
\fn{\src{TMK}: iakwboc kai iwannhc, \src{V}: iwannhc kai iakwboc.}
ka`i
>iw'annhc
ka`i
>andr'eac
vf'ilippoc
ka`i
vjwm~ac
vbarjoloma~ioc
ka`i
ma\r{t}ja~ioc
\fn{\src{TMK}: matjaioc, \src{V}: majjaioc.}
>i'akwboc
>alfa'iou
ka`i
s'imwn
<o
vzhlwt`hc
ka`i
>io'udac
>iak'wbou\bibvsend
\vs Act 1:14
o<~utoi
p'antec
>~hsan
proskartero~untec
<omojumad`on
t~h|
proseuq~h|
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai th dehsei, \src{V}: \bibempty.}
t~h|
de'hsei
s`un
gunaix`in
ka`i
ma\r{r}'ia|
\fn{\src{TMK}: maria, \src{V}: mariam.}
t~h|
mhtr`i
to~u
>ihso~u
ka`i
\r{s}`un
\fn{\src{TMK}: sun, \src{V}: \bibempty.}
to~ic
>adelfo~ic
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 1:15
ka`i
>en
ta~ic
<hm'eraic
ta'utaic
>anast`ac
p'etroc
>en
m'esw|
t~wn
majh\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: majhtwn, \src{V}: adelfwn.}
e>~ipen
>~hn
te
>'oqloc
>onom'atwn
>epi\r{t}oaut`o
\fn{\src{T}: epitoauto, \src{K|M|V}: epi to auto.}
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: wsei.}
<ekat`on
e>'ikosin\bibvsend
\vs Act 1:16
>'andrec
>adelfo`i
>'edei
plhrwj~hnai
t`hn
graf`hn
ta'u\r{t}hn
\fn{\src{TMK}: tauthn, \src{V}: \bibempty.}
<`hn
proe~ipen
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
di`a
st'omatoc
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
per`i
>io'uda
to~u
genom'enou
<odhgo~u
to~ic
sullabo~usin
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 1:17
<'oti
kathrijmhm'enoc
>~hn
\r{s}`un
\fn{\src{TMK}: sun, \src{V}: en.}
<hm~in
ka`i
>'elaqen
t`on
kl~hron
t~hc
diakon'iac
ta'uthc\bibvsend
\vs Act 1:18
o<~utoc
m`en
o>~un
>ekt'hsato
qwr'ion
>ek
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
misjo~u
t~hc
>adik'iac
ka`i
prhn`hc
gen'omenoc
>el'akhsen
m'esoc
ka`i
>exeq'ujh
p'anta
t`a
spl'agqna
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 1:19
ka`i
gnwst`on
>eg'eneto
p~asin
to~ic
katoiko~usin
<ierousal`hm
<'wste
klhj~hnai
t`o
qwr'ion
>eke~ino
t~h|
>id'ia|
dial'ektw|
a>ut~wn
>akelda\r{m}`a
\fn{\src{TMK}: akeldama, \src{V}: akeldamaq.}
tou\r{t}'estin
\fn{\src{T}: toutestin, \src{K|M|V}: tout estin.}
qwr'ion
a<'imatoc\bibvsend
\vs Act 1:20
g'egraptai
g`ar
>en
vb'iblw|
yalm~wn
genhj'htw
<h
>'epaulic
a>uto~u
>'erhmoc
ka`i
m`h
>'estw
<o
katoik~wn
>en
a>ut~h|
ka`i
t`hn
>episkop`hn
a>uto~u
l'ab\r{o}i
\fn{\src{TMK}: laboi, \src{V}: labetw.}
<'eteroc\bibvsend
\vs Act 1:21
de~i
o>~un
t~wn
sunelj'ontwn
<hm~in
>andr~wn
>en
pant`i
qr'onw|
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
<~w|
e>is~hljen
ka`i
>ex~hljen
>ef>
<hm~ac
<o
k'urioc
>ihso~uc\bibvsend
\vs Act 1:22
>arx'amenoc
>ap`o
to~u
vbapt'ismatoc
>iw'annou
<'ewc
t~hc
<hm'erac
<~hc
>anel'h\r{f}jh
\fn{\src{TMK}: anelhfjh, \src{V}: anelhmfjh.}
>af>
<hm~wn
m'artura
t~hc
>anast'asewc
a>uto~u
gen'esjai\r{}
\fn{\src{TMK}: genesjai sun hmin, \src{V}: sun hmin genesjai.}
s`un
<hm~in
<'ena
to'utwn\bibvsend
\vs Act 1:23
ka`i
>'esthsan
d'uo
>iws`hf
t`on
kalo'umenon
vbarsa\r{b}~an
\fn{\src{TMK}: vbarsaban, \src{V}: vbarsabban.}
<`oc
>epekl'hjh
>io~ustoc
ka`i
ma\r{t}j'ian\bibvsend
\fn{\src{TMK}: matjian, \src{V}: majjian.}
\vs Act 1:24
ka`i
proseux'amenoi
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
s`u
k'urie
kardiogn~wsta
p'antwn
>an'adeixon
>ek\r{}
\fn{\src{T}: ek toutwn twn duo ena on exelexw, \src{K}: ek toutwn twn duo on ena exelexw, \src{M|V}: on exelexw ek toutwn twn duo ena.}
to'utwn
t~wn
d'uo
<'ena
<`on
>exel'exw\bibvsend
\vs Act 1:25
labe~in
t`on
\r{k}l~hron
\fn{\src{TMK}: klhron, \src{V}: topon.}
t~hc
diakon'iac
ta'uthc
ka`i
>apostol~hc
>ex\r{}
\fn{\src{TMK}: ex, \src{V}: af.}
<~hc
par'ebh
>io'udac
poreuj~hnai
e>ic
t`on
t'opon
t`on
>'idion\bibvsend
\vs Act 1:26
ka`i
>'edwkan
kl'hrouc
a>ut~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: autoic.}
ka`i
>'epesen
<o
kl~hroc
>ep`i
ma\r{t}j'ian
\fn{\src{TMK}: matjian, \src{V}: majjian.}
ka`i
sugkateyhf'isjh
met`a
t~wn
<'endeka
>apost'olwn\bibvsend
\vs Act 2:1
ka`i
>en
t~w|
sumplhro~usjai
t`hn
<hm'eran
t~hc
penthkost~hc
>~hsan
<'apantec\r{}
\fn{\src{TMK}: apantec omojumadon, \src{V}: pantec omou.}
<omojumad`on
>epi\r{t}oaut'o\bibvsend
\fn{\src{T}: epitoauto, \src{K|M|V}: epi to auto.}
\vs Act 2:2
ka`i
>eg'eneto
>'afnw
>ek
to~u
o>urano~u
>~hqoc
<'wsper
vferom'enhc
pno~hc
vbia'iac
ka`i
>epl'hrwsen
<'olon
t`on
o>~ikon
o<~u
>~hsan
kaj'hmenoi\bibvsend
\vs Act 2:3
ka`i
>'wfjhsan
a>uto~ic
diameriz'omenai
gl~wssai
<wse`i
pur`oc
>ek'ajis'en\r{}
\fn{\src{TMK}: ekajisen te, \src{V}: kai ekajisen.}
te
>ef>
<'ena
<'ekaston
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 2:4
ka`i
>epl'hsjhsan
<'a\r{p}antec
\fn{\src{TMK}: apantec, \src{V}: pantec.}
pne'umatoc
<ag'iou
ka`i
>'hrxanto
lale~in
<et'eraic
gl'wssaic
kaj`wc
t`o
pne~uma
>ed'idou
a>uto~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: autoic apofjeggesjai, \src{V}: apofjeggesjai autoic.}
>apofj'eggesjai\bibvsend
\vs Act 2:5
>~hsan
d`e
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: eic.}
<ierousal`hm
katoiko~untec
>iouda~ioi
>'andrec
e>ulabe~ic
>ap`o
pant`oc
>'ejnouc
t~wn
<up`o
t`on
o>uran'on\bibvsend
\vs Act 2:6
genom'enhc
d`e
t~hc
vfwn~hc
ta'uthc
sun~hljen
t`o
pl~hjoc
ka`i
suneq'ujh
<'oti
>'hkouon
e<~ic
<'ekastoc
t~h|
>id'ia|
dial'ektw|
lalo'untwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 2:7
>ex'istanto
d`e
p'a\r{n}tec
\fn{\src{T|K}: pantec, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
>eja'umazon
l'egontec
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc allhlouc ouk idou pantec, \src{V}: ouq idou apantec.}
>all'hlouc
o>uk
>ido`u
p'antec
o<~uto'i
e>isin
o<i
lalo~untec
galila~ioi\bibvsend
\vs Act 2:8
ka`i
p~wc
<hme~ic
>ako'uomen
<'ekastoc
t~h|
>id'ia|
dial'ektw|
<hm~wn
>en
<~h|
>egenn'hjhmen\bibvsend
\vs Act 2:9
p'arjoi
ka`i
m~hdoi
ka`i
>elam~itai
ka`i
o<i
katoiko~untec
t`hn
mesopotam'ian
>iouda'ian
te
ka`i
kappadok'ian
p'onton
ka`i
t`hn
>as'ian\bibvsend
\vs Act 2:10
vfrug'ian
te
ka`i
pamful'ian
a>'igupton
ka`i
t`a
m'erh
t~hc
lib'uhc
t~hc
kat`a
kur'hnhn
ka`i
o<i
>epidhmo~untec
<rwma~ioi
>iouda~io'i
te
ka`i
pros'hlutoi\bibvsend
\vs Act 2:11
kr~htec
ka`i
>'arabec
>ako'uomen
lalo'untwn
a>ut~wn
ta~ic
<hmet'eraic
gl'wssaic
t`a
megale~ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 2:12
>ex'istanto
d`e
p'antec
ka`i
dihp'oroun
>'alloc
pr`oc
>'allon
l'egontec
t'i
>`an\r{}
\fn{\src{TMK}: an vjeloi, \src{V}: vjelei.}
vj'eloi
to~uto
e>~inai\bibvsend
\vs Act 2:13
<'eteroi
d`e
\r{q}leu'azontec
\fn{\src{TMK}: qleuazontec, \src{V}: diaqleuazontec.}
>'elegon
<'oti
gle'ukouc
memestwm'enoi
e>is'in\bibvsend
\vs Act 2:14
staje`ic
d`e
\r{p}'etroc
\fn{\src{TMK}: petroc, \src{V}: o petroc.}
s`un
to~ic
<'e\r{n}deka
\fn{\src{TMKVN}: endeka, \src{D}: deka apostoloic.}
>ep~hren
t`hn
vfwn`hn
a>uto~u
ka`i
>apefj'egxato
a>uto~ic
>'andrec
>iouda~ioi
ka`i
o<i
katoiko~untec
<ierousal`hm
<'a\r{p}antec
\fn{\src{TMK}: apantec, \src{V}: pantec.}
to~uto
<um~in
gnwst`on
>'estw
ka`i
>enwt'isasje
t`a
<r'hmat'a
mou\bibvsend
\vs Act 2:15
o>u
g`ar
<wc
<ume~ic
<upolamb'anete
o<~utoi
mej'uousin
>'estin
g`ar
<'wra
tr'ith
t~hc
<hm'erac\bibvsend
\vs Act 2:16
>all`a
to~ut'o
>estin
t`o
e>irhm'enon
di`a
to~u
prof'htou
>iw'hl\bibvsend
\vs Act 2:17
ka`i
>'estai
>en
ta~ic
>esq'ataic
<hm'eraic
l'egei
<o
vje`oc
>ekqe~w
>ap`o
to~u
pne'umat'oc
mou
>ep`i
p~asan
s'arka
ka`i
profhte'usousin
o<i
u<io`i
<um~wn
ka`i
a<i
vjugat'erec
<um~wn
ka`i
o<i
nean'iskoi
<um~wn
<or'aseic
>'oyontai
ka`i
o<i
presb'uteroi
<um~wn
>en'upni\r{a}
\fn{\src{TMK}: enupnia, \src{V}: enupnioic.}
>enupniasj'hsontai\bibvsend
\vs Act 2:18
ka'i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai ge, \src{M}: kaige.}
ge
>ep`i
to`uc
do'ulouc
mou
ka`i
>ep`i
t`ac
do'ulac
mou
>en
ta~ic
<hm'eraic
>eke'inaic
>ekqe~w
>ap`o
to~u
pne'umat'oc
mou
ka`i
profhte'usousin\bibvsend
\vs Act 2:19
ka`i
d'wsw
t'erata
>en
t~w|
o>uran~w|
>'anw
ka`i
shme~ia
>ep`i
t~hc
g~hc
k'atw
a<~ima
ka`i
p~ur
ka`i
>atm'ida
kapno~u\bibvsend
\vs Act 2:20
<o
<'hlioc
metastraf'hsetai
e>ic
sk'otoc
ka`i
<h
sel'hnh
e>ic
a<~ima
pr`in
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h eljein thn, \src{V}: eljein.}
>elje~in
t`hn
<hm'eran
kur'iou
t`hn
meg'alhn
ka`i
>epifan~h\bibvsend
\vs Act 2:21
ka`i
>'estai
p~ac
<`oc
>`an
>epikal'eshtai
t`o
>'onoma
kur'iou
swj'hsetai\bibvsend
\vs Act 2:22
>'andrec
>israhl~itai
>ako'usate
to`uc
l'ogouc
to'utouc
>ihso~un
t`on
nazwra~ion
>'andra
>ap`o\r{}
\fn{\src{TMK}: apo tou vjeou apodedeigmenon, \src{V}: apodedeigmenon apo tou vjeou.}
to~u
vjeo~u
>apodedeigm'enon
e>ic
<um~ac
dun'amesin
ka`i
t'erasin
ka`i
shme'ioic
o<~ic
>epo'ihsen
di>
a>uto~u
<o
vje`oc
>en
m'esw|
<um~wn
kaj`wc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
a>uto`i
o>'idate\bibvsend
\vs Act 2:23
to~uton
t~h|
<wrism'enh|
vboul~h|
ka`i
progn'wsei
to~u
vjeo~u
>'ekdoton
lab'ontec\r{}
\fn{\src{TMK}: labontec dia qeirwn, \src{V}: dia qeiroc.}
di`a
qeir~wn
>an'omwn
prosp'hxantec
>ane'il\r{e}te\bibvsend
\fn{\src{TMK}: aneilete, \src{V}: aneilate.}
\vs Act 2:24
<`on
<o
vje`oc
>an'esthsen
l'usac
t`ac
>wd~inac
to~u
vja\r{n}'atou
\fn{\src{TMKVN}: vjanatou, \src{D}: adou.}
kaj'oti
o>uk
>~hn
dunat`on
krate~isjai
a>ut`on
<up>
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 2:25
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
g`ar
l'egei
e>ic
a>ut`on
pro\r{w}r'wmhn
\fn{\src{TMK}: prowrwmhn, \src{V}: proorwmhn.}
t`on
k'urion
>en'wpi'on
mou
di`a
pant`oc
<'oti
>ek
dexi~wn
mo'u
>estin
<'ina
m`h
saleuj~w\bibvsend
\vs Act 2:26
di`a
to~uto
\r{e}>ufr'anjh
\fn{\src{TMK}: eufranjh, \src{V}: hufranjh.}
<h
kard'ia
mou
ka`i
>hgalli'asato
<h
gl~wss'a
mou
>'eti
d`e
ka`i
<h
s'arx
mou
kataskhn'wsei
>ep>
>elp'idi\bibvsend
\vs Act 2:27
<'oti
o>uk
>egkatale'iyeic
t`hn
yuq'hn
mou
e>ic
<'a|d\r{o}u
\fn{\src{TMK}: adou, \src{V}: adhn.}
o>ud`e
d'wseic
t`on
<'osi'on
sou
>ide~in
diafjor'an\bibvsend
\vs Act 2:28
>egn'wris'ac
moi
<odo`uc
vzw~hc
plhr'wseic
me
e>ufros'unhc
met`a
to~u
pros'wpou
sou\bibvsend
\vs Act 2:29
>'andrec
>adelfo`i
>ex`on
e>ipe~in
met`a
parrhs'iac
pr`oc
<um~ac
per`i
to~u
patri'arqou
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
<'oti
ka`i
>etele'uthsen
ka`i
>et'afh
ka`i
t`o
mn~hma
a>uto~u
>estin
>en
<hm~in
>'aqri
t~hc
<hm'erac
ta'uthc\bibvsend
\vs Act 2:30
prof'hthc
o>~un
<up'arqwn
ka`i
e>id`wc
<'oti
<'orkw|
>'wmosen
a>ut~w|
<o
vje`oc
>ek
karpo~u
t~hc
>osf'uoc
a>uto~u
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to kata sarka anasthsein ton qriston, \src{V}: \bibempty.}
kat`a
s'arka
>anast'hsein
t`on
qrist`on
kaj'isai
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou vjronou, \src{V}: ton vjronon.}
vjr'onou
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 2:31
pro"id`wn
>el'alhsen
per`i
t~hc
>anast'asewc
to~u
qristo~u
<'oti
o>u\r{}
\fn{\src{TMK}: ou kateleifjh h yuqh autou eic adou oude, \src{V}: oute egkateleifjh eic adhn oute.}
katele'ifjh
<h
yuq`h
a>uto~u
e>ic
<'a|dou
o>ud`e
<h
s`arx
a>uto~u
e>~iden
diafjor'an\bibvsend
\vs Act 2:32
to~uton
t`on
>ihso~un
>an'esthsen
<o
vje`oc
o<~u
p'antec
<hme~ic
>esmen
m'arturec\bibvsend
\vs Act 2:33
t~h|
dexi~a|
o>~un
to~u
vjeo~u
<uywje`ic
t'hn
te
>epaggel'ian
to~u
<ag'iou\r{}
\fn{\src{TMK}: agiou pneumatoc, \src{V}: pneumatoc tou agiou.}
pne'umatoc
lab`wn
par`a
to~u
patr`oc
>ex'eqeen
to~uto
<`o
n~un\r{}
\fn{\src{TMK}: nun umeic, \src{V}: umeic [kai].}
<ume~ic
vbl'epete
ka`i
>ako'uete\bibvsend
\vs Act 2:34
o>u
g`ar
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
>an'ebh
e>ic
to`uc
o>urano`uc
l'egei
d`e
a>ut`oc
e>~ipen
<o
k'urioc
t~w|
kur'iw|
mou
k'ajou
>ek
dexi~wn
mou\bibvsend
\vs Act 2:35
<'ewc
>`an
vj~w
to`uc
>eqjro'uc
sou
<upop'odion
t~wn
pod~wn
sou\bibvsend
\vs Act 2:36
>asfal~wc
o>~un
ginwsk'etw
p~ac
o>~ikoc
>isra`hl
<'oti
ka`i
k'urion
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai qriston auton o vjeoc epoihsen, \src{V}: auton kai qriston epoihsen o vjeoc.}
qrist`on
a>ut`on
<o
vje`oc
>epo'ihsen
to~uton
t`on
>ihso~un
<`on
<ume~ic
>estaur'wsate\bibvsend
\vs Act 2:37
>ako'usantec
d`e
katen'ughsan
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th kardia, \src{V}: thn kardian.}
kard'ia|
e>~ip'on
te
pr`oc
t`on
p'etron
ka`i
to`uc
loipo`uc
>apost'olouc
t'i
poi'hs\r{o}men
\fn{\src{T|K}: poihsomen, \src{M|V}: poihswmen.}
>'andrec
>adelfo'i\bibvsend
\vs Act 2:38
p'etroc
d`e
>'e\r{f}h
\fn{\src{TMK}: efh, \src{V}: \bibempty.}
pr`oc
a>uto`uc
metano'hsat\r{e}
\fn{\src{TMK}: metanohsate, \src{V}: metanohsate [vfhsin].}
ka`i
vbaptisj'htw
<'ekastoc
<um~wn
>ep`i
t~w|
>on'omati
>ihso~u
qristo~u
e>ic
>'afesin
<ama\r{r}ti~wn
\fn{\src{TMK}: amartiwn, \src{V}: twn amartiwn umwn.}
ka`i
l'h\r{y}esje
\fn{\src{TMK}: lhyesje, \src{V}: lhmyesje.}
t`hn
dwre`an
to~u
<ag'iou
pne'umatoc\bibvsend
\vs Act 2:39
<um~in
g'ar
>estin
<h
>epaggel'ia
ka`i
to~ic
t'eknoic
<um~wn
ka`i
p~asin
to~ic
e>ic
makr`an
<'osouc
>`an
proskal'eshtai
k'urioc
<o
vje`oc
<hm~wn\bibvsend
\vs Act 2:40
<et'eroic
te
l'ogoic
ple'iosin
diemart'ur\r{e}to
\fn{\src{TMK}: diemartureto, \src{V}: diemarturato.}
ka`i
parek'al\r{e}i
\fn{\src{TMK}: parekalei, \src{V}: parekalei autouc.}
l'egwn
s'wjhte
>ap`o
t~hc
gene~ac
t~hc
skoli~ac
ta'uthc\bibvsend
\vs Act 2:41
o<i
m`en
o>~un
>a\r{s}m'enwc
\fn{\src{TMK}: asmenwc, \src{V}: \bibempty.}
>apodex'amenoi
t`on
l'ogon
a>uto~u
>ebapt'isjhsan
ka`i
proset'ejhsan
\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: th, \src{V}: en th.}
<hm'era|
>eke'inh|
yuqa`i
<wse`i
trisq'iliai\bibvsend
\vs Act 2:42
>~hsan
d`e
proskartero~untec
t~h|
didaq~h|
t~wn
>apost'olwn
ka`i
t~h|
koinwn'ia|
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
t~h|
kl'asei
to~u
>'artou
ka`i
ta~ic
proseuqa~ic\bibvsend
\vs Act 2:43
>e\r{g}'eneto
\fn{\src{TMK}: egeneto, \src{V}: egineto.}
d`e
p'ash|
yuq~h|
vf'oboc
poll'a
te
t'erata
ka`i
shme~ia
di`a
t~wn
>apost'olwn
>eg'ineto\bibvsend
\vs Act 2:44
p'antec
d`e
o<i
piste'uontec
>~hsan
>epi\r{t}oaut`o
\fn{\src{T}: epitoauto, \src{K|M|V}: epi to auto.}
ka`i
e>~iqon
<'apanta
koin'a\bibvsend
\vs Act 2:45
ka`i
t`a
kt'hmata
ka`i
t`ac
<up'arxeic
>ep'ipraskon
ka`i
diem'erizon
a>ut`a
p~asin
kaj'oti
>'an
tic
qre'ian
e>~iqen\bibvsend
\vs Act 2:46
kaj>
<hm'eran
te
proskartero~untec
<omojumad`on
>en
t~w|
<ier~w|
kl~wnt'ec
te
kat>
o>~ikon
>'arton
metel'ambanon
trof~hc
>en
>agalli'asei
ka`i
>afel'othti
kard'iac\bibvsend
\vs Act 2:47
a>ino~untec
t`on
vje`on
ka`i
>'eqontec
q'arin
pr`oc
<'olon
t`on
la`on
<o
d`e
k'urioc
proset'ijei
to`uc
swzom'enouc
kaj>
<hm'eran
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th ekklhsia, \src{V}: \bibempty.}
>ekklhs'ia\bibvsend
\vs Act 3:1
>epitoaut`o\r{}
\fn{\src{T}: epitoauto de petroc, \src{K|M}: epi to auto de petroc, \src{V}: petroc de.}
d`e
p'etroc
ka`i
>iw'annhc
>an'ebainon
e>ic
t`o
<ier`on
>ep`i
t`hn
<'wran
t~hc
proseuq~hc
t`hn
>e\r{n}n'athn\bibvsend
\fn{\src{T|K}: ennathn, \src{M|V}: enathn.}
\vs Act 3:2
ka'i
tic
>an`hr
qwl`oc
>ek
koil'iac
mhtr`oc
a>uto~u
<up'arqwn
>ebast'azeto
<`on
>et'ijoun
kaj>
<hm'eran
pr`oc
t`hn
vj'uran
to~u
<iero~u
t`hn
legom'enhn
<wra'ian
to~u
a>ite~in
>elehmos'unhn
par`a
t~wn
e>isporeuom'enwn
e>ic
t`o
<ier'on\bibvsend
\vs Act 3:3
<`oc
>id`wn
p'etron
ka`i
>iw'annhn
m'ellontac
e>isi'enai
e>ic
t`o
<ier`on
>hr'wta
>elehmos'unhn
l\r{a}be~in\bibvsend
\fn{\src{T|V}: labein, \src{K|M}: \bibempty.}
\vs Act 3:4
>aten'isac
d`e
p'etroc
e>ic
a>ut`on
s`un
t~w|
>iw'annh|
e>~ipen
vbl'eyon
e>ic
<hm~ac\bibvsend
\vs Act 3:5
<o
d`e
>epe~iqen
a>uto~ic
prosdok~wn
ti
par>
a>ut~wn
labe~in\bibvsend
\vs Act 3:6
e>~ipen
d`e
p'etroc
>arg'urion
ka`i
qrus'ion
o>uq
<up'arqei
moi
<`o
d`e
>'eqw
to~ut'o
soi
d'idwmi
>en
t~w|
>on'omati
>ihso~u
qristo~u
to~u
nazwra'iou
>'egeirai\r{}
\fn{\src{TMK}: egeirai kai, \src{V}: [egeire kai].}
ka`i
perip'atei\bibvsend
\vs Act 3:7
ka`i
pi'asac
a>ut`on
t~hc
dexi~ac
qeir`oc
>'hgeire\r{n}
\fn{\src{TMK}: hgeiren, \src{V}: hgeiren auton.}
paraqr~hma
d`e
>estere'wjhsan
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou ai vbaseic, \src{V}: ai vbaseic autou.}
a<i
vb'aseic
ka`i
t`a
sfu\r{r}'a\bibvsend
\fn{\src{TMK}: sfura, \src{V}: sfudra.}
\vs Act 3:8
ka`i
>exall'omenoc
>'esth
ka`i
periep'atei
ka`i
e>is~hljen
s`un
a>uto~ic
e>ic
t`o
<ier`on
peripat~wn
ka`i
<all'omenoc
ka`i
a>in~wn
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Act 3:9
ka`i
e>~iden
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton pac o laoc, \src{V}: pac o laoc auton.}
p~ac
<o
la`oc
peripato~unta
ka`i
a>ino~unta
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Act 3:10
>epeg'inwsk'on
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
a>ut`on
<'oti
\r{o}<~utoc
\fn{\src{TMK}: outoc, \src{V}: autoc.}
>~hn
<o
pr`oc
t`hn
>elehmos'unhn
kaj'hmenoc
>ep`i
t~h|
<wra'ia|
p'ulh|
to~u
<iero~u
ka`i
>epl'hsjhsan
vj'ambouc
ka`i
>ekst'asewc
>ep`i
t~w|
sumbebhk'oti
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 3:11
krato~untoc
d`e
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou iajentoc qwlou, \src{V}: autou.}
>iaj'entoc
qwlo~u
t`on
p'etron
ka`i
>i\r{w}'annhn
\fn{\src{TMK}: iwannhn, \src{V}: ton iwannhn.}
sun'edramen
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: pr`oc a>uto`uc p~ac <o la`oc, \src{V}: p~ac <o la`oc pr`oc a>uto`uc.}
a>uto`uc
p~ac
<o
la`oc
>ep`i
t~h|
sto~a|
t~h|
kaloum'enh|
solom~wntoc
>'ekjamboi\bibvsend
\vs Act 3:12
>id`wn
d`e
\r{p}'etroc
\fn{\src{TMK}: petroc, \src{V}: o petroc.}
>apekr'inato
pr`oc
t`on
la`on
>'andrec
>israhl~itai
t'i
vjaum'azete
>ep`i
to'utw|
>`h
<hm~in
t'i
>aten'izete
<wc
>id'ia|
dun'amei
>`h
e>usebe'ia|
pepoihk'osin
to~u
peripate~in
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 3:13
<o
vje`oc
>abra`am
ka`i
>isa`ak\r{}
\fn{\src{TMK}: isaak kai iakwb, \src{V}: [o vjeoc] isaak kai [o vjeoc] iakwb.}
ka`i
>iak`wb
<o
vje`oc
t~wn
pat'erwn
<hm~wn
>ed'oxasen
t`on
pa~ida
a>uto~u
>ihso~un
<`on
<ume~i\r{c}
\fn{\src{T|K}: umeic, \src{M|V}: umeic men.}
pared'wkate
ka`i
>hrn'hsasje
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
kat`a
pr'oswpon
pil'atou
kr'inantoc
>eke'inou
>apol'uein\bibvsend
\vs Act 3:14
<ume~ic
d`e
t`on
<'agion
ka`i
d'ikaion
>hrn'h\r{s}asje
\fn{\src{TMKVN}: hrnhsasje, \src{D}: ebarunate.}
ka`i
>h|t'hsasje
>'andra
vfon'ea
qarisj~hnai
<um~in\bibvsend
\vs Act 3:15
t`on
d`e
>arqhg`on
t~hc
vzw~hc
>apekte'inate
<`on
<o
vje`oc
>'hgeiren
>ek
nekr~wn
o<~u
<hme~ic
m'artur'ec
>esmen\bibvsend
\vs Act 3:16
ka`i
>ep`i
t~h|
p'istei
to~u
>on'omatoc
a>uto~u
to~uton
<`on
vjewre~ite
ka`i
o>'idate
>ester'ewsen
t`o
>'onoma
a>uto~u
ka`i
<h
p'istic
<h
di>
a>uto~u
>'edwken
a>ut~w|
t`hn
<oloklhr'ian
ta'uthn
>ap'enanti
p'antwn
<um~wn\bibvsend
\vs Act 3:17
ka`i
n~un
>adelfo`i
o>~ida
<'oti
kat`a
>'agnoian
>epr'axate
<'wsper
ka`i
o<i
>'arqontec
<um~wn\bibvsend
\vs Act 3:18
<o
d`e
vje`oc
<`a
prokat'hggeilen
di`a
st'omatoc
p'antwn
t~wn
profht~wn
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou pajein ton qriston, \src{V}: pajein ton qriston autou.}
paje~in
t`on
qrist`on
>epl'hrwsen
o<'utwc\bibvsend
\vs Act 3:19
metano'hsate
o>~un
ka`i
>epistr'eyate
e>ic
t`o
>exaleifj~hnai
<um~wn
t`ac
<amart'iac
<'opwc
>`an
>'eljwsin
kairo`i
>anay'uxewc
>ap`o
pros'wpou
to~u
kur'iou\bibvsend
\vs Act 3:20
ka`i
>aposte'ilh|
t`on
prokekhrugm'enon\r{}
\fn{\src{T|K}: prokekhrugmenon umin ihsoun qriston, \src{M|V}: prokeqeirismenon umin qriston ihsoun.}
<um~in
>ihso~un
qrist'on\bibvsend
\vs Act 3:21
<`on
de~i
o>uran`on
m`en
d'exasjai
>'aqri
qr'onwn
>apokatast'asewc
p'antwn
<~wn
>el'alhsen
<o
vje`oc
di`a
st'omatoc
p'antwn\r{}
\fn{\src{T|K}: pantwn agiwn autou profhtwn ap aiwnoc, \src{M}: pantwn twn agiwn autou profhtwn ap aiwnoc, \src{V}: twn agiwn ap aiwnoc autou profhtwn.}
<ag'iwn
a>uto~u
profht~wn
>ap>
a>i~wnoc\bibvsend
\vs Act 3:22
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
m`en
g`ar\r{}
\fn{\src{TMK}: gar proc touc paterac, \src{V}: \bibempty.}
pr`oc
to`uc
pat'erac
e>~ipen
<'oti
prof'hthn
<um~in
>anast'hsei
k'urioc
<o
vje`oc
<u\r{m}~wn
\fn{\src{T|K|V}: umwn, \src{M}: hmwn, \src{B}: \bibempty.}
>ek
t~wn
>adelf~wn
<um~wn
<wc
>em`e
a>uto~u
>ako'usesje
kat`a
p'anta
<'osa
>`an
lal'hsh|
pr`oc
<um~ac\bibvsend
\vs Act 3:23
>'estai
d`e
p~asa
yuq`h
<'htic
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K}: an, \src{M|V}: ean.}
m`h
>ako'ush|
to~u
prof'htou
>eke'inou
>exol\r{o}jreuj'hsetai
\fn{\src{TMK}: exolojreujhsetai, \src{V}: exolejreujhsetai.}
>ek
to~u
lao~u\bibvsend
\vs Act 3:24
ka`i
p'antec
d`e
o<i
prof~htai
>ap`o
samou`hl
ka`i
t~wn
kajex~hc
<'osoi
>el'alhsan
ka`i
p\r{r}okat'hggeilan
\fn{\src{T|K}: prokathggeilan, \src{M|V}: kathggeilan.}
t`ac
<hm'erac
ta'utac\bibvsend
\vs Act 3:25
<ume~ic
>este
\r{u}<io`i
\fn{\src{TMK}: uioi, \src{V}: oi uioi.}
t~wn
profht~wn
ka`i
t~hc
diaj'hkhc
<~hc
di'ejeto
<o
vje`oc
pr`oc
to`uc
pat'erac
<h\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: hmwn, \src{V}: umwn.}
l'egwn
pr`oc
>abra`am
ka`i
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: en tw.}
sp'ermat'i
sou
>e\r{n}euloghj'hsontai
\fn{\src{TMK}: eneuloghjhsontai, \src{V}: [en]euloghjhsontai.}
p~asai
a<i
patria`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Act 3:26
<um~in
pr~wton
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc anasthsac, \src{V}: anasthsac o vjeoc.}
vje`oc
>anast'hsac
t`on
pa~ida
a>uto~u
>ih\r{s}o~un
\fn{\src{TMK}: ihsoun, \src{V}: \bibempty.}
>ap'esteilen
a>ut`on
e>ulogo~unta
<um~ac
>en
t~w|
>apostr'efein
<'ekaston
>ap`o
t~wn
ponhri~wn
<um~wn\bibvsend
\vs Act 4:1
lalo'untwn
d`e
a>ut~wn
pr`oc
t`on
la`on
>ep'esthsan
a>uto~ic
o<i
<iere~ic
ka`i
<o
strathg`oc
to~u
<iero~u
ka`i
o<i
saddouka~ioi\bibvsend
\vs Act 4:2
diapono'umenoi
di`a
t`o
did'askein
a>uto`uc
t`on
la`on
ka`i
katagg'ellein
>en
t~w|
>ihso~u
t`hn
>an'astasin
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K|V}: thn ek, \src{M}: twn.}
>ek
nekr~wn\bibvsend
\vs Act 4:3
ka`i
>ep'ebalon
a>uto~ic
t`ac
qe~irac
ka`i
>'ejento
e>ic
t'hrhsin
e>ic
t`hn
a>'urion
>~hn
g`ar
<esp'era
>'hdh\bibvsend
\vs Act 4:4
pollo`i
d`e
t~wn
>akous'antwn
t`on
l'ogon
>ep'isteusan
ka`i
>egen'hjh
<o
>arijm`oc
t~wn
>andr~wn
<ws\r{e}`i
\fn{\src{TMK}: wsei, \src{V}: [wc].}
qili'adec
p'ente\bibvsend
\vs Act 4:5
>eg'eneto
d`e
>ep`i
t`hn
a>'urion
sunaqj~hnai
a>ut~wn
to`uc
>'arqontac
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai touc.}
presbut'erouc
k\r{a}`i
grammate~ic
\r{e}>ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: en.}
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 4:6
ka`i
>'annan\r{}
\fn{\src{TMK}: annan ton arqierea kai kaiafan kai iwannhn kai alexandron, \src{V}: annac o arqiereuc kai kaiafac kai iwannhc kai alexandroc.}
t`on
>arqier'ea
ka`i
ka"i'afan
ka`i
>iw'annhn
ka`i
>al'exandron
ka`i
<'osoi
>~hsan
>ek
g'enouc
>arqieratiko~u\bibvsend
\vs Act 4:7
ka`i
st'hsantec
a>uto`uc
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K|V}: tw, \src{M}: \bibempty.}
m'esw|
>epunj'anonto
>en
po'ia|
dun'amei
>`h
>en
po'iw|
>on'omati
>epoi'hsate
to~uto
<ume~ic\bibvsend
\vs Act 4:8
t'ote
p'etroc
plhsje`ic
pne'umatoc
<ag'iou
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
>'arqontec
to~u
lao~u
ka`i
presb'uteroi
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou israhl, \src{V}: \bibempty.}
>isra'hl\bibvsend
\vs Act 4:9
e>i
<hme~ic
s'hmeron
>anakrin'omeja
>ep`i
e>uerges'ia|
>anjr'wpou
>asjeno~uc
>en
t'ini
o<~utoc
s'esw\r{s}tai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: seswstai, \src{V}: seswtai.}
\vs Act 4:10
gnwst`on
>'estw
p~asin
<um~in
ka`i
pant`i
t~w|
la~w|
>isra`hl
<'oti
>en
t~w|
>on'omati
>ihso~u
qristo~u
to~u
nazwra'iou
<`on
<ume~ic
>estaur'wsate
<`on
<o
vje`oc
>'hgeiren
>ek
nekr~wn
>en
to'utw|
o<~utoc
par'esthken
>en'wpion
<um~wn
<ugi'hc\bibvsend
\vs Act 4:11
o<~ut'oc
>estin
<o
l'ijoc
<o
>exoujenhje`ic
<uf>
<um~wn
t~wn
o>ikodom\r{o}'untwn
\fn{\src{TMK}: oikodomountwn, \src{V}: oikodomwn.}
<o
gen'omenoc
e>ic
kefal`hn
gwn'iac\bibvsend
\vs Act 4:12
ka`i
o>uk
>'estin
>en
>'allw|
o>uden`i
<h\r{}
\fn{\src{TMKVN}: h swthria, \src{D}: \bibempty.}
swthr'ia
o>'u\r{t}e
\fn{\src{TMK}: oute, \src{V}: oude.}
g`ar
>'onom'a
>estin
<'eteron
<up`o
t`on
o>uran`on
t`o
dedom'enon
>en
>anjr'wpoic
>en
<~w|
de~i
swj~hnai
<hm~ac\bibvsend
\vs Act 4:13
vjewro~untec
d`e
t`hn
to~u
p'etrou
parrhs'ian
ka`i
>iw'annou
ka`i
katalab'omenoi
<'oti
>'anjrwpoi
>agr'ammato'i
e>isin
ka`i
>idi~wtai
>eja'umazon
>epeg'inwsk'on
te
a>uto`uc
<'oti
s`un
t~w|
>ihso~u
>~hsan\bibvsend
\vs Act 4:14
t`on
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
>'anjrwpon
vbl'epontec
s`un
a>uto~ic
<est~wta
t`on
tejerapeum'enon
o>ud`en
e>~iqon
>anteipe~in\bibvsend
\vs Act 4:15
kele'usantec
d`e
a>uto`uc
>'exw
to~u
sunedr'iou
>apelje~in
sun'ebal\r{o}n
\fn{\src{T|K}: sunebalon, \src{M|V}: suneballon.}
pr`oc
>all'hlouc\bibvsend
\vs Act 4:16
l'egontec
t'i
poi'hs\r{o}men
\fn{\src{T|K}: poihsomen, \src{M|V}: poihswmen.}
to~ic
>anjr'wpoic
to'utoic
<'oti
m`en
g`ar
gnwst`on
shme~ion
g'egonen
di>
a>ut~wn
p~asin
to~ic
katoiko~usin
<ierousal`hm
vfaner`on
ka`i
o>u
dun'ameja
>ar\r{n}'hsasjai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: arnhsasjai, \src{V}: arneisjai.}
\vs Act 4:17
>all>
<'ina
m`h
>ep`i
ple~ion
dianemhj~h|
e>ic
t`on
la`on
>a\r{p}eil~h|
\fn{\src{TMK}: apeilh, \src{V}: \bibempty.}
>apeilhs'wmeja
a>uto~ic
mhk'eti
lale~in
>ep`i
t~w|
>on'omati
to'utw|
mhden`i
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Act 4:18
ka`i
kal'esantec
a>uto`uc
par'hggeilan
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{TMK}: autoic, \src{V}: \bibempty.}
t`o
kaj'olou
m`h
vfj'eggesjai
mhd`e
did'askein
>ep`i
t~w|
>on'omati
to~u
>ihso~u\bibvsend
\vs Act 4:19
<o
d`e
p'etroc
ka`i
>iw'annhc
>apokrij'entec
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: pr`oc a>uto`uc e>~ipon, \src{V}: e>~ipon pr`oc a>uto`uc.}
a>uto`uc
e>~ipon
e>i
d'ikai'on
>estin
>en'wpion
to~u
vjeo~u
<um~wn
>ako'uein
m~allon
>`h
to~u
vjeo~u
kr'inate\bibvsend
\vs Act 4:20
o>u
dun'ameja
g`ar
<hme~ic
<`a
e>'id\r{o}men
\fn{\src{TMK}: eidomen, \src{V}: eidamen.}
ka`i
>hko'usamen
m`h
lale~in\bibvsend
\vs Act 4:21
o<i
d`e
prosapeilhs'amenoi
>ap'elusan
a>uto`uc
mhd`en
e<ur'iskontec
t`o
p~wc
kol'as\r{w}ntai
\fn{\src{T|K|V}: kolaswntai, \src{M}: kolasontai.}
a>uto`uc
di`a
t`on
la`on
<'oti
p'antec
>ed'oxazon
t`on
vje`on
>ep`i
t~w|
gegon'oti\bibvsend
\vs Act 4:22
>et~wn
g`ar
>~hn
plei'onwn
tess\r{a}r'akonta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
<o
>'anjrwpoc
>ef>
<`on
>e\r{g}eg'onei
\fn{\src{TMK}: egegonei, \src{V}: gegonei.}
t`o
shme~ion
to~uto
t~hc
>i'asewc\bibvsend
\vs Act 4:23
>apoluj'entec
d`e
>~hljon
pr`oc
to`uc
>id'iouc
ka`i
>ap'hggeilan
<'osa
pr`oc
a>uto`uc
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i
presb'uteroi
e>~ip\r{o}n\bibvsend
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
\vs Act 4:24
o<i
d`e
>ako'usantec
<omojumad`on
>~hran
vfwn`hn
pr`oc
t`on
vje`on
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
d'espota
s`u
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc, \src{V}: \bibempty.}
vje`oc
<o
poi'hsac
t`on
o>uran`on
ka`i
t`hn
g~hn
ka`i
t`hn
vj'alassan
ka`i
p'anta
t`a
>en
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 4:25
<o
di`a\r{}
\fn{\src{T|K}: dia stomatoc dabid tou, \src{M}: dia stomatoc dabid, \src{V}: tou patroc hmwn dia pneumatoc agiou stomatoc dauid.}
st'omatoc
dab`id
to~u
paid'oc
sou
e>ip`wn
<inat`i
>efr'uaxan
>'ejnh
ka`i
lao`i
>emel'ethsan
ken'a\bibvsend
\vs Act 4:26
par'esthsan
o<i
vbasile~ic
t~hc
g~hc
ka`i
o<i
>'arqontec
sun'hqjhsan
>ep`i
t`o
a>ut`o
kat`a
to~u
kur'iou
ka`i
kat`a
to~u
qristo~u
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 4:27
sun'hqjhsan
g`ar
>ep>
>alhje'iac
>e\r{p}`i
\fn{\src{TMK}: epi, \src{V}: en th polei tauth epi.}
t`on
<'agion
pa~id'a
sou
>ihso~un
<`on
>'eqrisac
<hr'wdhc
te
ka`i
p'ontioc
pil'atoc
s`un
>'ejnesin
ka`i
la\r{o}~ic
\fn{\src{TMKVN}: lao~ic \vsep\ laoc \src{Psi|326|pc|sy}.}
>isra'hl\bibvsend
\vs Act 4:28
poi~hsai
<'osa
<h
qe'ir
sou
ka`i
<h
vboul'h
sou
pro'wrisen
gen'esjai\bibvsend
\vs Act 4:29
ka`i
t`a
n~un
k'urie
>'epide
>ep`i
t`ac
>apeil`ac
a>ut~wn
ka`i
d`oc
to~ic
do'uloic
sou
met`a
parrhs'iac
p'ashc
lale~in
t`on
l'ogon
sou\bibvsend
\vs Act 4:30
>en
t~w|
t`hn
qe~ir'a
sou
>ekte'inein
se
e>ic
>'iasin
ka`i
shme~ia
ka`i
t'erata
g'inesjai
di`a
to~u
>on'omatoc
to~u
<ag'iou
paid'oc
sou
>ihso~u\bibvsend
\vs Act 4:31
ka`i
dehj'entwn
a>ut~wn
>esale'ujh
<o
t'opoc
>en
<~w|
>~hsan
sunhgm'enoi
ka`i
>epl'hsjhsan
<'apantec
pne'umatoc\r{}
\fn{\src{TMK}: pneumatoc agiou, \src{V}: tou agiou pneumatoc.}
<ag'iou
ka`i
>el'aloun
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
met`a
parrhs'iac\bibvsend
\vs Act 4:32
to~u
d`e
pl'hjouc
t~wn
pisteus'antwn
>~hn
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: \bibempty.}
kard'ia
ka`i
<h\r{}
yuq`h
m'ia
ka`i
\r{o}>ud`e
\fn{\src{T|M|V}: oude, \src{K}: oud.}
e<~ic
ti
t~wn
<uparq'ontwn
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{T|K|V}: autw, \src{M}: autwn.}
>'elegen
>'idion
e>~inai
>all>
>~hn
a>uto~ic
<'apanta
koin'a\bibvsend
\vs Act 4:33
ka`i
meg'alh|\r{}
\fn{\src{TMK}: megalh dunamei, \src{V}: dunamei megalh.}
dun'amei
>aped'idoun
t`o
mart'urion
o<i
>ap'ostoloi
t~hc
>anast'asewc
to~u
kur'iou
>ihso~u
q'aric
te
meg'alh
>~hn
>ep`i
p'antac
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 4:34
o>ud`e
g`ar
>ende'hc
tic
<up~h\r{r}qen
\fn{\src{TMK}: uphrqen, \src{V}: hn.}
>en
a>uto~ic
<'osoi
g`ar
kt'htorec
qwr'iwn
>`h
o>iki~wn
<up~hrqon
pwlo~untec
>'eferon
t`ac
tim`ac
t~wn
pipraskom'enwn\bibvsend
\vs Act 4:35
ka`i
>et'ijoun
par`a
to`uc
p'odac
t~wn
>apost'olwn
died'id\r{o}to
\fn{\src{TMK}: diedidoto, \src{V}: diedideto.}
d`e
<ek'astw|
kaj'oti
>'an
tic
qre'ian
e>~iqen\bibvsend
\vs Act 4:36
>iws~h\r{c}
\fn{\src{TMK}: iwshc, \src{V}: iwshf.}
d`e
<o
>epiklhje`ic
vbarn'abac
<u\r{p}`o
\fn{\src{T|K}: upo, \src{M|V}: apo.}
t~wn
>apost'olwn
<'o
>estin
mejermhneu'omenon
u<i`oc
parakl'hsewc
leu"'ithc
k'uprioc
t~w|
g'enei\bibvsend
\vs Act 4:37
<up'arqontoc
a>ut~w|
>agro~u
pwl'hsac
>'hnegken
t`o
qr~hma
ka`i
>'ejhken
p\r{a}r`a
\fn{\src{TMK}: para, \src{V}: proc.}
to`uc
p'odac
t~wn
>apost'olwn\bibvsend
\vs Act 5:1
>an`hr
d'e
tic
>anan'iac
>on'omati
s`un
sapf\r{e}'irh|
\fn{\src{TMK}: sapfeirh, \src{V}: sapfirh.}
t~h|
gunaik`i
a>uto~u
>ep'wlhsen
kt~hma\bibvsend
\vs Act 5:2
ka`i
>enosf'isato
>ap`o
t~hc
tim~hc
suneidu'i\r{a}c
\fn{\src{TMK}: suneiduiac, \src{V}: suneiduihc.}
ka`i
t~hc
gunaik`oc
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>en'egkac
m'eroc
ti
par`a
to`uc
p'odac
t~wn
>apost'olwn
>'ejhken\bibvsend
\vs Act 5:3
e>~ipen
d`e
\r{p}'etroc
\fn{\src{TMK}: petroc, \src{V}: o petroc.}
>anan'ia
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
>epl'hrwsen
<o
satan~ac
t`hn
kard'ian
sou
ye'usasja'i
se
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
ka`i
nosf'isasj\r{a}i
\fn{\src{T|K|V}: nosfisasjai, \src{M}: nosfisasjai se.}
>ap`o
t~hc
tim~hc
to~u
qwr'iou\bibvsend
\vs Act 5:4
o>uq`i
m'enon
so`i
>'emenen
ka`i
praj`en
>en
t~h|
s~h|
>exous'ia|
<up~hrqen
t'i
<'oti
>'ejou
>en
t~h|
kard'ia|
sou
t`o
pr~agma
to~uto
o>uk
>eye'usw
>anjr'wpoic
>all`a
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Act 5:5
>ako'uwn
d`e
<a\r{n}an'iac
\fn{\src{T|K}: ananiac, \src{M|V}: o ananiac.}
to`uc
l'ogouc
to'utouc
pes`wn
>ex'eyuxen
ka`i
>eg'eneto
vf'oboc
m'egac
>ep`i
p'antac
to`uc
>ako'uontac
t\r{a}~uta\bibvsend
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: \bibempty.}
\vs Act 5:6
>anast'antec
d`e
o<i
ne'wteroi
sun'esteilan
a>ut`on
ka`i
>exen'egkantec
>'ejayan\bibvsend
\vs Act 5:7
>eg'eneto
d`e
<wc
<wr~wn
tri~wn
di'asthma
ka`i
<h
gun`h
a>uto~u
m`h
e>idu~ia
t`o
gegon`oc
e>is~hljen\bibvsend
\vs Act 5:8
>apekr'ijh
d`e
a>ut~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: auth o, \src{V}: proc authn.}
<o
p'etroc
e>ip'e
moi
e>i
toso'utou
t`o
qwr'ion
>ap'edosje
<h
d`e
e>~ipen
na`i
toso'utou\bibvsend
\vs Act 5:9
<o
d`e
p'etroc
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: e>~ipen, \src{V}: \bibempty.}
pr`oc
a>ut`hn
t'i
<'oti
sunefwn'hjh
<um~in
peir'asai
t`o
pne~uma
kur'iou
>ido`u
o<i
p'odec
t~wn
vjay'antwn
t`on
>'andra
sou
>ep`i
t~h|
vj'ura|
ka`i
>exo'isous'in
se\bibvsend
\vs Act 5:10
>'epesen
d`e
paraqr~hma
p\r{a}r`a
\fn{\src{TMK}: para, \src{V}: proc.}
to`uc
p'odac
a>uto~u
ka`i
>ex'eyuxen
e>iselj'ontec
d`e
o<i
nean'iskoi
e<~uron
a>ut`hn
nekr`an
ka`i
>exen'egkantec
>'ejayan
pr`oc
t`on
>'andra
a>ut~hc\bibvsend
\vs Act 5:11
ka`i
>eg'eneto
vf'oboc
m'egac
>ef>
<'olhn
t`hn
>ekklhs'ian
ka`i
>ep`i
p'antac
to`uc
>ako'uontac
ta~uta\bibvsend
\vs Act 5:12
di`a
d`e
t~wn
qeir~wn
t~wn
>apost'olwn
>e\r{g}'eneto
\fn{\src{T}: egeneto, \src{K|M|V}: egineto.}
shme~ia
ka`i
t'erata
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en tw law polla, \src{V}: polla en tw law.}
t~w|
la~w|
poll`a
ka`i
>~hsan
<omojumad`on
<'apantec
>en
t~h|
sto~a|
solom~wntoc\bibvsend
\vs Act 5:13
t~wn
d`e
loip~wn
o>ude`ic
>et'olma
koll~asjai
a>uto~ic
>all>
>emeg'alunen
a>uto`uc
<o
la'oc\bibvsend
\vs Act 5:14
m~allon
d`e
proset'ijento
piste'uontec
t~w|
kur'iw|
pl'hjh
>andr~wn
te
ka`i
gunaik~wn\bibvsend
\vs Act 5:15
<'wste
ka\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: kata, \src{V}: kai eic.}
t`ac
plate'iac
>ekf'erein
to`uc
>asjene~ic
ka`i
tij'enai
>ep`i
klin~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: klinwn kai krabbatwn, \src{V}: klinariwn kai krabattwn.}
ka`i
krabb'atwn
<'ina
>erqom'enou
p'etrou
k>`an
<h
ski`a
>episki'ash|
tin`i
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 5:16
sun'hrqeto
d`e
ka`i
t`o
pl~hjoc
t~wn
p'erix
p'olewn
e>i\r{c}
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: \bibempty.}
<ierousal`hm
vf'erontec
>asjene~ic
ka`i
>oqloum'enouc
<up`o
pneum'atwn
>akaj'artwn
o<'itinec
>ejerape'uonto
<'apantec\bibvsend
\vs Act 5:17
>anast`ac
d`e
<o
>arqiere`uc
ka`i
p'antec
o<i
s`un
a>ut~w|
<h
o>~usa
a<'iresic
t~wn
saddouka'iwn
>epl'hsjhsan
vz'hlou\bibvsend
\vs Act 5:18
ka`i
>ep'ebalon
t`ac
qe~irac
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: \bibempty.}
>ep`i
to`uc
>apost'olouc
ka`i
>'ejento
a>uto`uc
>en
thr'hsei
dhmos'ia|\bibvsend
\vs Act 5:19
>'aggeloc
d`e
kur'iou
di`a
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
nukt`oc
>'hnoixe\r{n}
\fn{\src{TMK}: hnoixen, \src{V}: anoixac.}
t`ac
vj'urac
t~hc
vfulak~hc
>exagag'wn
te
a>uto`uc
e>~ipen\bibvsend
\vs Act 5:20
pore'uesje
ka`i
staj'entec
lale~ite
>en
t~w|
<ier~w|
t~w|
la~w|
p'anta
t`a
<r'hmata
t~hc
vzw~hc
ta'uthc\bibvsend
\vs Act 5:21
>ako'usantec
d`e
e>is~hljon
<up`o
t`on
>'orjron
e>ic
t`o
<ier`on
ka`i
>ed'idaskon
paragen'omenoc
d`e
<o
>arqiere`uc
ka`i
o<i
s`un
a>ut~w|
sunek'alesan
t`o
sun'edrion
ka`i
p~asan
t`hn
gerous'ian
t~wn
u<i~wn
>isra`hl
ka`i
>ap'esteilan
e>ic
t`o
desmwt'hrion
>aqj~hnai
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 5:22
o<i
d`e
<uphr'etai\r{}
\fn{\src{TMK}: uphretai paragenomenoi, \src{V}: paragenomenoi uphretai.}
paragen'omenoi
o>uq
e<~uron
a>uto`uc
>en
t~h|
vfulak~h|
>anastr'eyantec
d`e
>ap'hggeilan\bibvsend
\vs Act 5:23
l'egontec
<'oti
t`o
\r{m}`en
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: \bibempty.}
desmwt'hrion
e<'uromen
kekleism'enon
>en
p'ash|
>asfale'ia|
ka`i
to`uc
vf'ulakac
>'exw\r{}
\fn{\src{T|K}: exw estwtac pro, \src{M}: estwtac pro, \src{V}: estwtac epi.}
<est~wtac
pr`o
t~wn
vjur~wn
>ano'ixantec
d`e
>'esw
o>ud'ena
e<'uromen\bibvsend
\vs Act 5:24
<wc
d`e
>'hkousan
to`uc
l'ogouc
to'utouc
<'o
te
<iere`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: iereuc kai o, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
<`o
strathg`oc
to~u
<iero~u
ka`i
o<i
>arqiere~ic
dihp'oroun
per`i
a>ut~wn
t'i
>`an
g'enoito
to~uto\bibvsend
\vs Act 5:25
paragen'omenoc
d'e
tic
>ap'hggeilen
a>uto~ic
l'e\r{g}wn
\fn{\src{T|K}: legwn, \src{M|V}: \bibempty.}
<'oti
>ido`u
o<i
>'andrec
o<`uc
>'ejesje
>en
t~h|
vfulak~h|
e>is`in
>en
t~w|
<ier~w|
<est~wtec
ka`i
did'askontec
t`on
la'on\bibvsend
\vs Act 5:26
t'ote
>apelj`wn
<o
strathg`oc
s`un
to~ic
<uphr'etaic
>'hg\r{a}gen
\fn{\src{TMK}: hgagen, \src{V}: hgen.}
a>uto`uc
o>u
met`a
vb'iac
>efobo~unto
g`ar
t`on
la`on
<'i\r{n}a
\fn{\src{TMK}: ina, \src{V}: \bibempty.}
m`h
lijasj~wsin\bibvsend
\vs Act 5:27
>agag'ontec
d`e
a>uto`uc
>'esthsan
>en
t~w|
sunedr'iw|
ka`i
>ephr'wthsen
a>uto`uc
<o
>arqiere'uc\bibvsend
\vs Act 5:28
l'egwn
o>u
paraggel'ia|
parhgge'ilamen
<um~in
m`h
did'askein
>ep`i
t~w|
>on'omati
to'utw|
ka`i
>ido`u
peplhr'wkate
t`hn
<ierousal`hm
t~hc
didaq~hc
<um~wn
ka`i
vbo'ulesje
>epagage~in
>ef>
<hm~ac
t`o
a<~ima
to~u
>anjr'wpou
to'utou\bibvsend
\vs Act 5:29
>apokrije`ic
d`e
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
p'etroc
ka`i
o<i
>ap'ostoloi
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
peijarqe~in
de~i
vje~w|
m~allon
>`h
>anjr'wpoic\bibvsend
\vs Act 5:30
<o
vje`oc
t~wn
pat'erwn
<hm~wn
>'hgeiren
>ihso~un
<`on
<ume~ic
dieqeir'isasje
krem'asantec
>ep`i
x'ulou\bibvsend
\vs Act 5:31
to~uton
<o
vje`oc
>arqhg`on
ka`i
swt~hra
<'uywsen
t~h|
dexi~a|
a>uto~u
d\r{o}~unai
\fn{\src{TMK}: dounai, \src{V}: [tou] dounai.}
met'anoian
t~w|
>isra`hl
ka`i
>'afesin
<amarti~wn\bibvsend
\vs Act 5:32
ka`i
<hme~ic
>esmen
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
m'arturec
t~wn
<rhm'atwn
to'utwn
ka`i
t`o
pne~uma
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
t`o
<'agion
<`o
>'edwken
<o
vje`oc
to~ic
peijarqo~usin
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 5:33
o<i
d`e
>ako'usantec
diepr'ionto
ka`i
>eboul\r{e}'uonto
\fn{\src{TMK}: ebouleuonto, \src{V}: eboulonto.}
>anele~in
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 5:34
>anast`ac
d'e
tic
>en
t~w|
sunedr'iw|
vfarisa~ioc
>on'omati
gamali`hl
nomodid'askaloc
t'imioc
pant`i
t~w|
la~w|
>ek'eleusen
>'exw
vbraq'u
ti\r{}
\fn{\src{TMK}: ti touc apostolouc, \src{V}: touc anjrwpouc.}
to`uc
>apost'olouc
poi~hsai\bibvsend
\vs Act 5:35
e>~ip'en
te
pr`oc
a>uto`uc
>'andrec
>israhl~itai
pros'eqete
<eauto~ic
>ep`i
to~ic
>anjr'wpoic
to'utoic
t'i
m'ellete
pr'assein\bibvsend
\vs Act 5:36
pr`o
g`ar
to'utwn
t~wn
<hmer~wn
>an'esth
vjeud~ac
l'egwn
e>~ina'i
tina
<eaut`on
<~w|
prosekoll'hjh\r{}
\fn{\src{T|K}: prosekollhjh arijmoc andrwn wsei, \src{M}: proseklhjh arijmoc andrwn wsei, \src{V}: proseklijh andrwn arijmoc wc.}
>arijm`oc
>andr~wn
<wse`i
tetrakos'iwn
<`oc
>anh|r'ejh
ka`i
p'antec
<'osoi
>epe'ijonto
a>ut~w|
diel'ujhsan
ka`i
>eg'enonto
e>ic
o>ud'en\bibvsend
\vs Act 5:37
met`a
to~uton
>an'esth
>io'udac
<o
galila~ioc
>en
ta~ic
<hm'eraic
t~hc
>apograf~hc
ka`i
>ap'esthsen
la`on
<ik\r{a}n`on
\fn{\src{TMK}: ikanon, \src{V}: \bibempty.}
>op'isw
a>uto~u
k>ake~inoc
>ap'wleto
ka`i
p'antec
<'osoi
>epe'ijonto
a>ut~w|
dieskorp'isjhsan\bibvsend
\vs Act 5:38
ka`i
t`a
n~un
l'egw
<um~in
>ap'osthte
>ap`o
t~wn
>anjr'wpwn
to'utwn
ka`i
>e'a\r{s}ate
\fn{\src{TMK}: easate, \src{V}: afete.}
a>uto`uc
<'oti
>e`an
>~h|
>ex
>anjr'wpwn
<h
vboul`h
a<'u\r{t}h
\fn{\src{T|K|V}: auth, \src{M}: \bibempty.}
>`h
t`o
>'ergon
to~uto
kataluj'hsetai\bibvsend
\vs Act 5:39
e>i
d`e
>ek
vjeo~u
>estin
o>u
d'unasje\r{}
\fn{\src{TMK}: dunasje katalusai auto, \src{V}: dunhsesje katalusai autouc, \src{D}: dunhsesjai kalusai autouc oute umeic oute vbasileic oute tyrannoi apeqesjai oun apo twn anjrwpwn toutw.}
katal~usai
a>ut`o
m'hpote
ka`i
vjeom'aqoi
e<urej~hte\bibvsend
\vs Act 5:40
>epe'isjhsan
d`e
a>ut~w|
ka`i
proskales'amenoi
to`uc
>apost'olouc
de'irantec
par'hggeilan
m`h
lale~in
>ep`i
t~w|
>on'omati
to~u
>ihso~u
ka`i
>ap'elusan
a>u\r{t}o'uc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autouc, \src{V}: \bibempty.}
\vs Act 5:41
o<i
m`en
o>~un
>epore'uonto
qa'irontec
>ap`o
pros'wpou
to~u
sunedr'iou
<'oti
<up`er\r{}
\fn{\src{T|K}: uper tou onomatoc autou kathxiwjhsan, \src{M}: uper tou onomatoc tou ihsou kathxiwjhsan, \src{V}: kathxiwjhsan uper tou onomatoc.}
to~u
>on'omatoc
a>uto~u
kathxi'wjhsan
>atimasj~hnai\bibvsend
\vs Act 5:42
p~as'an
te
<hm'eran
>en
t~w|
<ier~w|
ka`i
kat>
o>~ikon
o>uk
>epa'uonto
did'askontec
ka`i
e>uaggeliz'omenoi
>ihso~un\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsoun ton qriston, \src{V}: ton qriston ihsoun.}
t`on
qrist'on\bibvsend
\vs Act 6:1
>en
d`e
ta~ic
<hm'eraic
ta'utaic
plhjun'ontwn
t~wn
majht~wn
>eg'eneto
goggusm`oc
t~wn
<ellhnist~wn
pr`oc
to`uc
<ebra'iouc
<'oti
parejewro~unto
>en
t~h|
diakon'ia|
t~h|
kajhmerin~h|
a<i
q~hrai
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 6:2
proskales'amenoi
d`e
o<i
d'wd\r{e}ka
\fn{\src{TMKVN}: dwdeka, \src{D}: \ib.}
t`o
pl~hjoc
t~wn
majht~wn
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
o>uk
>arest'on
>estin
<hm~ac
katale'iyantac
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
diakone~in
trap'ezaic\bibvsend
\vs Act 6:3
>e\-pi\-sk'e\-ya\-sje
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
>adelfo`i
>'andrac
>ex
<um~wn
marturoum'enouc
<ept`a
pl'hreic
pne'umatoc
<a\r{g}'iou
\fn{\src{TMK}: agiou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
sof'iac
o<`uc
katast'hs\r{o}men
\fn{\src{T|K|V}: katasthsomen, \src{M}: katasthswmen.}
>ep`i
t~hc
qre'iac
ta'uthc\bibvsend
\vs Act 6:4
<hme~ic
d`e
t~h|
proseuq~h|
ka`i
t~h|
diakon'ia|
to~u
l'ogou
proskarter'hsomen\bibvsend
\vs Act 6:5
ka`i
>'hresen
<o
l'ogoc
>en'wpion
pant`oc
to~u
pl'hjouc
ka`i
>exel'exanto
st'efanon
>'andra
pl'hr\r{h}
\fn{\src{T|K}: plhrh, \src{M|V}: plhrhc.}
p'istewc
ka`i
pne'umatoc
<ag'iou
ka`i
vf'ilippon
ka`i
pr'oqoron
ka`i
nik'anora
ka`i
t'imwna
ka`i
parmen~an
ka`i
nik'olaon
pros'hluton
>antioq'ea\bibvsend
\vs Act 6:6
o<`uc
>'esthsan
>en'wpion
t~wn
>apost'olwn
ka`i
proseux'amenoi
>ep'ejhkan
a>uto~ic
t`ac
qe~irac\bibvsend
\vs Act 6:7
ka`i
<o
l'ogoc
to~u
vjeo~u
h>'uxanen
ka`i
>eplhj'uneto
<o
>arijm`oc
t~wn
majht~wn
>en
<ierousal`hm
sf'odra
pol'uc
te
>'oqloc
t~wn
<ier'ewn
<up'hkouon
t~h|
p'istei\bibvsend
\vs Act 6:8
st'efanoc
d`e
pl'hrhc
p'i\r{s}tewc
\fn{\src{TMK}: pistewc, \src{V}: qaritoc.}
ka`i
dun'amewc
>epo'iei
t'erata
ka`i
shme~ia
meg'ala
>en
t~w|
la~w|\bibvsend
\vs Act 6:9
>an'esthsan
d'e
tinec
t~wn
>ek
t~hc
sunagwg~hc
t~hc
legom'enhc
libert'inwn
ka`i
kurhna'iwn
ka`i
>alexandr'ewn
ka`i
t~wn
>ap`o
kilik'iac
ka`i
>as'iac
suzhto~untec
t~w|
stef'anw|\bibvsend
\vs Act 6:10
ka`i
o>uk
>'isquon
>antist~hnai
t~h|
sof'ia|
ka`i
t~w|
pne'umati
<~w|
>el'alei\bibvsend
\vs Act 6:11
t'ote
<up'ebalon
>'andrac
l'egontac
<'oti
>akhk'oamen
a>uto~u
lalo~untoc
<r'hmata
vbl'asfhma
e>ic
mw\r{s}~hn
\fn{\src{TMK}: mwshn, \src{V}: mwushn.}
ka`i
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Act 6:12
sunek'inhs'an
te
t`on
la`on
ka`i
to`uc
presbut'erouc
ka`i
to`uc
grammate~ic
ka`i
>epist'antec
sun'hrpasan
a>ut`on
ka`i
>'hgagon
e>ic
t`o
sun'edrion\bibvsend
\vs Act 6:13
>'esths'an
te
m'arturac
yeude~ic
l'egontac
<o
>'anjrwpoc
o<~utoc
o>u
pa'uetai
<r'hmata\r{}
\fn{\src{TMK}: vrhmata vblasfhma lalwn, \src{V}: lalwn vrhmata.}
vbl'asfhma
lal~wn
kat`a
to~u
t'opou
to~u
<ag'iou
to'u\r{t}ou
\fn{\src{T|K}: toutou, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [toutou].}
ka`i
to~u
n'omou\bibvsend
\vs Act 6:14
>akhk'oamen
g`ar
a>uto~u
l'egontoc
<'oti
>ihso~uc
<o
nazwra~ioc
o<~utoc
katal'usei
t`on
t'opon
to~uton
ka`i
>all'axei
t`a
>'ejh
<`a
par'edwken
<hm~in
mw"u\r{s}~hc\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: mwushc, \src{M}: mwshc.}
\vs Act 6:15
ka`i
>aten'isantec
e>ic
a>ut`on
<'a\r{p}antec
\fn{\src{TMK}: apantec, \src{V}: pantec.}
o<i
kajez'omenoi
>en
t~w|
sunedr'iw|
e>~idon
t`o
pr'oswpon
a>uto~u
<wse`i
pr'oswpon
>agg'elou\bibvsend
\vs Act 7:1
e>~ipen
d`e
<o
>arqiere`uc
e>i
>'a\r{r}a
\fn{\src{TMK}: ara, \src{V}: \bibempty.}
ta~uta
o<'utwc
>'eqei\bibvsend
\vs Act 7:2
<o
d`e
>'efh
>'andrec
>adelfo`i
ka`i
pat'erec
>ako'usate
<o
vje`oc
t~hc
d'oxhc
>'wfjh
t~w|
patr`i
<hm~wn
>abra`am
>'onti
>en
t~h|
mesopotam'ia|
pr`in
>`h
katoik~hsai
a>ut`on
>en
qarr'an\bibvsend
\vs Act 7:3
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
>'exelje
>ek
t~hc
g~hc
sou
ka`i
>ek
t~hc
suggene'iac
sou
ka`i
de~uro
e>ic
\r{g}~hn
\fn{\src{TMK}: ghn, \src{V}: thn ghn.}
<`hn
>'an
soi
de'ixw\bibvsend
\vs Act 7:4
t'ote
>exelj`wn
>ek
g~hc
qalda'iwn
kat'w|khsen
>en
qarr`an
k>ake~ijen
met`a
t`o
>apojane~in
t`on
pat'era
a>uto~u
met'w|kisen
a>ut`on
e>ic
t`hn
g~hn
ta'uthn
e>ic
<`hn
<ume~ic
n~un
katoike~ite\bibvsend
\vs Act 7:5
ka`i
o>uk
>'edwken
a>ut~w|
klhronom'ian
>en
a>ut~h|
o>ud`e
vb~hma
pod`oc
ka`i
>ephgge'ilato
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: autw dounai, \src{M|V}: dounai autw.}
do~unai
e>ic
kat'asqesin
a>ut`hn
ka`i
t~w|
sp'ermati
a>uto~u
met>
a>ut`on
o>uk
>'ontoc
a>ut~w|
t'eknou\bibvsend
\vs Act 7:6
>el'alhsen
d`e
o<'utwc
<o
vje`oc
<'oti
>'estai
t`o
sp'erma
a>uto~u
p'aroikon
>en
g~h|
>allotr'ia|
ka`i
doul'wsousin
a>ut`o
ka`i
kak'wsousin
>'eth
tetrak'osia\bibvsend
\vs Act 7:7
ka`i
t`o
>'ejnoc
<~w|
>e`an
doule'us\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: douleuswsin, \src{V}: douleusousin.}
krin~w
>eg`w
e>~ipen\r{}
\fn{\src{TMK}: e>~ipen <o vje`oc, \src{V}: <o vje`oc e>~ipen.}
<o
vje`oc
ka`i
met`a
ta~uta
>exele'usontai
ka`i
latre'usous'in
moi
>en
t~w|
t'opw|
to'utw|\bibvsend
\vs Act 7:8
ka`i
>'edwken
a>ut~w|
diaj'hkhn
peritom~hc
ka`i
o<'utwc
>eg'ennhsen
t`on
>isa`ak
ka`i
peri'etemen
a>ut`on
t~h|
<hm'era|
t~h|
>ogd'oh|
ka`i
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
>isa`ak
t`on
>iak`wb
ka`i
<o\r{}
>iak`wb
to`uc
d'wd\r{e}ka
\fn{\src{TMKVN}: dwdeka, \src{D}: \ib.}
patri'arqac\bibvsend
\vs Act 7:9
ka`i
o<i
patri'arqai
vzhl'wsantec
t`on
>iws`hf
>ap'edonto
e>ic
a>'igupton
ka`i
>~hn
<o
vje`oc
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 7:10
ka`i
>exe'il\r{e}to
\fn{\src{TMK}: exeileto, \src{V}: exeilato.}
a>ut`on
>ek
pas~wn
t~wn
vjl'iyewn
a>uto~u
ka`i
>'edwken
a>ut~w|
q'arin
ka`i
sof'ian
>enant'ion
vfara`w
vbasil'ewc
a>ig'uptou
ka`i
kat'esthsen
a>ut`on
<hgo'umenon
>ep>
a>'igupton
ka`i
<'ol\r{o}n
\fn{\src{TMK}: olon, \src{V}: [ef] olon.}
t`on
o>~ikon
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 7:11
>~hljen
d`e
lim`oc
>ef>
<'olhn
t`hn
g~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: ghn aiguptou, \src{V}: aigupton.}
a>ig'uptou
ka`i
qana'an
ka`i
vjl'iyic
meg'alh
ka`i
o>uq
\r{e}<'uriskon
\fn{\src{TMK}: euriskon, \src{V}: huriskon.}
qort'asmata
o<i
pat'erec
<hm~wn\bibvsend
\vs Act 7:12
>ako'usac
d`e
>iak`wb
>'onta
s~ita\r{}
\fn{\src{TMK}: sita en aiguptw, \src{V}: sitia eic aigupton.}
>en
a>ig'uptw|
>exap'esteilen
to`uc
pat'erac
<hm~wn
pr~wton\bibvsend
\vs Act 7:13
ka`i
>en
t~w|
deut'erw|
>anegnwr'isjh
>iws`hf
to~ic
>adelfo~ic
a>uto~u
ka`i
vfaner`on
>eg'eneto
t~w|
vfara`w
t`o
g'enoc
to~u
>iws'hf\bibvsend
\vs Act 7:14
>aposte'ilac
d`e
>iws`hf
metekal'esato
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton patera autou iakwb, \src{V}: iakwb ton patera autou.}
pat'era
a>uto~u
>iak`wb
ka`i
p~asan
t`hn
sugg'eneian
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{T|K}: autou, \src{M|V}: \bibempty.}
>en
yuqa~ic
<ebdom'hkonta
p'ente\bibvsend
\vs Act 7:15
kat'ebh\r{}
\fn{\src{TMK}: katebh de, \src{V}: kai katebh.}
d`e
>iak`wb
e>ic
a>'igupton
ka`i
>etele'uthsen
a>ut`oc
ka`i
o<i
pat'erec
<hm~wn\bibvsend
\vs Act 7:16
ka`i
metet'ejhsan
e>ic
s\r{u}q`em
\fn{\src{T|M|V}: suqem, \src{K}: siqem.}
ka`i
>et'ejhsan
>en
t~w|
mn'hmati
<`o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: w.}
>wn'hsato
>abra`am
tim~hc
>argur'iou
par`a
t~wn
u<i~wn
>emm`or\r{}
\fn{\src{T|M}: emmor tou suqem, \src{K}: emor tou siqem, \src{V}: emmwr en suqem.}
to~u
suq'em\bibvsend
\vs Act 7:17
kaj`wc
d`e
>'hggizen
<o
qr'onoc
t~hc
>epaggel'iac
<~hc
>'wmo\r{s}en
\fn{\src{TMK}: wmosen, \src{V}: wmologhsen, \src{D}: ephggeilato.}
<o
vje`oc
t~w|
>abra`am
h>'uxhsen
<o
la`oc
ka`i
>eplhj'unjh
>en
a>ig'uptw|\bibvsend
\vs Act 7:18
>'aqri\r{c}
\fn{\src{TMK}: aqric, \src{V}: aqri.}
o<~u
>an'esth
vbasile`uc
<'etero\r{c}
\fn{\src{TMK}: eteroc, \src{V}: eteroc [ep aigupton].}
<`oc
o>uk
>'h|dei
t`on
>iws'hf\bibvsend
\vs Act 7:19
o<~utoc
katasofis'amenoc
t`o
g'enoc
<hm~wn
>ek'akwsen
to`uc
pat'erac
<hm~wn
to~u
poie~in
>'ekjeta\r{}
\fn{\src{TMK}: ekjeta ta vbrefh, \src{V}: ta vbrefh ekjeta.}
t`a
vbr'efh
a>ut~wn
e>ic
t`o
m`h
vzwogone~isjai\bibvsend
\vs Act 7:20
>en
<~w|
kair~w|
>egenn'hjh
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
ka`i
>~hn
>aste~ioc
t~w|
vje~w|
<`oc
>anetr'afh
m~hnac
tre~ic
>en
t~w|
o>'ikw|
to~u
patr`oc
a>u\r{t}o~u\bibvsend
\fn{\src{T|K}: autou, \src{M|V}: \bibempty.}
\vs Act 7:21
>ektej'enta\r{}
\fn{\src{T|K}: ektejenta de auton aneileto auton, \src{M}: ektejenta de auton aneileto, \src{V}: ektejentoc de autou aneilato auton.}
d`e
a>ut`on
>ane'ileto
a>ut`on
<h
vjug'athr
vfara'w
ka`i
>anejr'eyato
a>ut`on
<eaut~h|
e>ic
u<i'on\bibvsend
\vs Act 7:22
ka`i
>epaide'ujh
mws~hc
p'ash|\r{}
\fn{\src{TMK}: pash sofia, \src{V}: [en] pash sofia, \src{D}: pasan thn sofian.}
sof'ia|
a>igupt'iwn
>~hn
d`e
dunat`oc
>en
l'ogoic
ka`i
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en ergoic, \src{M}: ergoic, \src{V}: ergoic autou.}
>'ergoic\bibvsend
\vs Act 7:23
<wc
d`e
>eplhro~uto
a>ut~w|
tess\r{a}rakontaet`hc
\fn{\src{TMK}: tessarakontaethc, \src{V}: tesserakontaethc.}
qr'onoc
>an'ebh
>ep`i
t`hn
kard'ian
a>uto~u
>episk'eyasjai
to`uc
>adelfo`uc
a>uto~u
to`uc
u<io`uc
>isra'hl\bibvsend
\vs Act 7:24
ka`i
>id'wn
tina
>adiko'umenon
>hm'unato
ka`i
>epo'ihsen
>ekd'ikhsin
t~w|
kataponoum'enw|
pat'axac
t`on
a>ig'uption\bibvsend
\vs Act 7:25
>en'omizen
d`e
suni'enai
to`uc
>adelfo`uc
a>uto~u
<'oti
<o
vje`oc
di`a
qeir`oc
a>uto~u
d'idwsin
a>uto~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: autoic swthrian, \src{V}: swthrian autoic.}
swthr'ian
o<i
d`e
o>u
sun~hkan\bibvsend
\vs Act 7:26
t~h|
\r{t}e
\fn{\src{T|M|V}: te, \src{K}: de.}
>epio'ush|
<hm'era|
>'wfjh
a>uto~ic
maqom'enoic
ka`i
su\r{n}'hlasen
\fn{\src{TMK}: sunhlasen, \src{V}: sunhllassen.}
a>uto`uc
e>ic
e>ir'hnhn
e>ip`wn
>'andrec
>adelfo'i
>este
<u\r{m}e~ic
\fn{\src{TMK}: umeic, \src{V}: \bibempty.}
<inat`i
>adike~ite
>all'hlouc\bibvsend
\vs Act 7:27
<o
d`e
>adik~wn
t`on
plhs'ion
>ap'wsato
a>ut`on
e>ip`wn
t'ic
se
kat'esthsen
>'arqonta
ka`i
dikast`hn
>ef>
<hm~a\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: hmac, \src{V}: hmwn.}
\vs Act 7:28
m`h
>anele~in
me
s`u
vj'eleic
<`on
tr'opon
>ane~ilec
\r{q}j`ec
\fn{\src{TMK}: qjec, \src{V}: eqjec.}
t`on
a>ig'uption\bibvsend
\vs Act 7:29
>'efugen
d`e
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
>en
t~w|
l'ogw|
to'utw|
ka`i
>eg'eneto
p'aroikoc
>en
g~h|
madi`am
o<~u
>eg'ennhsen
u<io`uc
d'uo\bibvsend
\vs Act 7:30
ka`i
plhrwj'entwn
>et~wn
tess\r{a}r'akonta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
>'wfjh
a>ut~w|
>en
t~h|
>er'hmw|
to~u
>'orouc
sin~a
>'aggeloc
ku\r{r}'iou
\fn{\src{TMK}: kuriou, \src{V}: \bibempty.}
>en
vflog`i
pur`oc
vb'atou\bibvsend
\vs Act 7:31
<o
d`e
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
>id`wn
>eja'uma\r{s}en
\fn{\src{T|K}: ejaumasen, \src{M|V}: ejaumazen.}
t`o
<'orama
proserqom'enou
d`e
a>uto~u
katano~hsai
>eg'eneto
vfwn`h
kur'iou
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: pr`oc a>ut'on, \src{V}: \bibempty.}
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 7:32
>eg`w
<o
vje`oc
t~wn
pat'erwn
sou
<o
vje`oc
>abra`am
ka`i
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc, \src{V}: \bibempty.}
vje`oc
>isa`ak
ka`i
<o\r{}
vje`oc
>iak`wb
>'entromoc
d`e
gen'omenoc
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
o>uk
>et'olma
katano~hsai\bibvsend
\vs Act 7:33
e>~ipen
d`e
a>ut~w|
<o
k'urioc
l~uson
t`o
<up'odhma
t~wn
pod~wn
sou
<o
g`ar
t'opoc
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: ef.}
<~w|
<'esthkac
g~h
<ag'ia
>est'in\bibvsend
\vs Act 7:34
>id`wn
e>~idon
t`hn
k'akwsin
to~u
lao~u
mou
to~u
>en
a>ig'uptw|
ka`i
to~u
stenagmo~u
a>ut~wn
>'hkousa
ka`i
kat'ebhn
>exel'esjai
a>uto`uc
ka`i
n~un
de~uro
>apost\r{e}l~w
\fn{\src{TMK}: apostelw, \src{V}: aposteilw.}
se
e>ic
a>'igupton\bibvsend
\vs Act 7:35
to~uton
t`on
mw"u\r{s}~hn
\fn{\src{T|K|V}: mwushn, \src{M}: mwshn.}
<`on
>hrn'hsanto
e>ip'ontec
t'ic
se
kat'esthsen
>'arqonta
ka`i
dikast`hn
to~uton
<o
vje`oc
>'a\r{r}qonta
\fn{\src{TMK}: arqonta, \src{V}: [kai] arqonta.}
ka`i
lutrwt`hn
>ap'esteilen\r{}
\fn{\src{TMK}: apesteilen en, \src{V}: apestalken sun.}
>en
qeir`i
>agg'elou
to~u
>ofj'entoc
a>ut~w|
>en
t~h|
vb'atw|\bibvsend
\vs Act 7:36
o<~utoc
>ex'hgagen
a>uto`uc
poi'hsac
t'erata
ka`i
shme~ia
>en
g~h|
a>ig'upt\r{o}u
\fn{\src{T|K}: aiguptou, \src{M|V}: aiguptw.}
ka`i
>en
>erujr~a|
vjal'assh|
ka`i
>en
t~h|
>er'hmw|
>'eth
tess\r{a}r'akonta\bibvsend
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
\vs Act 7:37
o<~ut'oc
>estin
<o
mw"u\r{s}~hc
\fn{\src{T|K|V}: mwushc, \src{M}: mwshc.}
<o
e>ip`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: eipwn, \src{V}: eipac.}
to~ic
u<io~ic
>isra`hl
prof'hthn
<um~in
>anast'hsei
k'urioc\r{}
\fn{\src{T|K}: kurioc o vjeoc umwn, \src{M}: kurioc o vjeoc hmwn, \src{V}: o vjeoc.}
<o
vje`oc
<um~wn
>ek
t~wn
>adelf~wn
<um~wn
<wc
>em`e
a>uto~u\r{}
\fn{\src{T|K}: autou akousesje, \src{M|V}: \bibempty.}
>ako'usesje\bibvsend
\vs Act 7:38
o<~ut'oc
>estin
<o
gen'omenoc
>en
t~h|
>ekklhs'ia|
>en
t~h|
>er'hmw|
met`a
to~u
>agg'elou
to~u
lalo~untoc
a>ut~w|
>en
t~w|
>'orei
sin~a
ka`i
t~wn
pat'erwn
<hm~wn
<`oc
>ed'exato
l'ogia
vz~wnta
do~unai
<hm~in\bibvsend
\vs Act 7:39
<~w|
o>uk
>hj'elhsan
<up'hkooi
gen'esjai
o<i
pat'erec
<hm~wn
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>ap'wsanto
ka`i
>estr'afhsan
ta~ic\r{}
\fn{\src{T|K}: taic kardiaic, \src{M}: th kardia, \src{V}: en taic kardiaic.}
kard'iaic
a>ut~wn
e>ic
a>'igupton\bibvsend
\vs Act 7:40
e>ip'ontec
t~w|
>aar`wn
po'ihson
<hm~in
vjeo`uc
o<`i
propore'usontai
<hm~wn
<o
g`ar
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
o<~utoc
<`oc
>ex'hgagen
<hm~ac
>ek
g~hc
a>ig'uptou
o>uk
o>'idamen
t'i
g'e\r{g}onen
\fn{\src{TMK}: gegonen, \src{V}: egeneto.}
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 7:41
ka`i
>emosqopo'ihsan
>en
ta~ic
<hm'eraic
>eke'inaic
ka`i
>an'hgagon
vjus'ian
t~w|
e>id'wlw|
ka`i
e>ufra'inonto
>en
to~ic
>'ergoic
t~wn
qeir~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 7:42
>'estreyen
d`e
<o
vje`oc
ka`i
par'edwken
a>uto`uc
latre'uein
t~h|
strati~a|
to~u
o>urano~u
kaj`wc
g'egraptai
>en
vb'iblw|
t~wn
profht~wn
m`h
sf'agia
ka`i
vjus'iac
proshn'egkat'e
moi
>'eth
tess\r{a}r'akonta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
>en
t~h|
>er'hmw|
o>~ikoc
>isra'hl\bibvsend
\vs Act 7:43
ka`i
>anel'abete
t`hn
skhn`hn
to~u
mol'oq
ka`i
t`o
>'astron
to~u
vjeo~u
<um~wn
<re\r{m}f`an
\fn{\src{TMK}: vremfan, \src{V}: vraifan, \src{D}: vremfam, \src{aleph}: vromfan, \src{B}: vromfa, \src{F}: vrefa.}
to`uc
t'upouc
o<`uc
>epoi'hsate
proskune~in
a>uto~ic
ka`i
metoiki~w
<um~ac
>ep'ekeina
vbabul~wnoc\bibvsend
\vs Act 7:44
<h
skhn`h
to~u
martur'iou
>~hn
>e\r{n}
\fn{\src{T}: en, \src{K|M|V}: \bibempty.}
to~ic
patr'asin
<hm~wn
>en
t~h|
>er'hmw|
kaj`wc
diet'axato
<o
lal~wn
t~w|
mw\r{s}~h|
\fn{\src{TMK}: mwsh, \src{V}: mwush.}
poi~hsai
a>ut`hn
kat`a
t`on
t'upon
<`on
<ewr'akei\bibvsend
\vs Act 7:45
<`hn
ka`i
e>is'hgagon
diadex'amenoi
o<i
pat'erec
<hm~wn
met`a
>ihso~u
>en
t~h|
katasq'esei
t~wn
>ejn~wn
<~wn
>'ex\r{w}sen
\fn{\src{T}: >'exwsen, \src{K|M|V}: >ex~wsen, \src{aleph}: exewsen.}
<o
vje`oc
>ap`o
pros'wpou
t~wn
pat'erwn
<hm~wn
<'ewc
t~wn
<hmer~wn
da\r{b}'id\bibvsend
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
\vs Act 7:46
<`oc
e<~uren
q'arin
>en'wpion
to~u
vjeo~u
ka`i
>h|t'hsato
e<ure~in
sk'hnwma
t~w|
vj\r{e}~w|
\fn{\src{TMK}: vjew, \src{V}: oikw.}
>iak'wb\bibvsend
\vs Act 7:47
solom~wn
d`e
>w|\r{k}od'omhsen
\fn{\src{TMK}: wkodomhsen, \src{V}: oikodomhsen.}
a>ut~w|
o>~ikon\bibvsend
\vs Act 7:48
>all>
o>uq
<o
<'uyistoc
>en
qeiropoi'htoic
\r{n}ao~ic
\fn{\src{TMK}: naoic, \src{V}: \bibempty.}
katoike~i
kaj`wc
<o
prof'hthc
l'egei\bibvsend
\vs Act 7:49
<o
o>uran'oc
moi
vjr'onoc
<h
d`e
g~h
<upop'odion
t~wn
pod~wn
mou
po~ion
o>~ikon
o>ikodom'hset'e
moi
l'egei
k'urioc
>`h
t'ic
t'opoc
t~hc
katapa'use'wc
mou\bibvsend
\vs Act 7:50
o>uq`i
<h
qe'ir
mou
>epo'ihsen
ta~uta
p'anta\bibvsend
\vs Act 7:51
sklhrotr'aqhloi
ka`i
>aper'itmhtoi
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th kardia, \src{V}: kardiaic.}
kard'ia|
ka`i
to~ic
>ws`in
<ume~ic
>ae`i
t~w|
pne'umati
t~w|
<ag'iw|
>antip'iptete
<wc
o<i
pat'erec
<um~wn
ka`i
<ume~ic\bibvsend
\vs Act 7:52
t'ina
t~wn
profht~wn
o>uk
>ed'iwxan
o<i
pat'erec
<um~wn
ka`i
>ap'ekteinan
to`uc
prokatagge'ilantac
per`i
t~hc
>ele'usewc
to~u
dika'iou
o<~u
n~un
<ume~ic
prod'otai
ka`i
vfone~ic
\r{g}eg'enhsje\bibvsend
\fn{\src{TMK}: gegenhsje, \src{V}: egenesje.}
\vs Act 7:53
o<'itinec
>el'abete
t`on
n'omon
e>ic
diatag`ac
>agg'elwn
ka`i
o>uk
>eful'axate\bibvsend
\vs Act 7:54
>ako'uontec
d`e
ta~uta
diepr'ionto
ta~ic
kard'iaic
a>ut~wn
ka`i
>'ebruqon
to`uc
>od'ontac
>ep>
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 7:55
<up'arqwn
d`e
pl'hrhc
pne'umatoc
<ag'iou
>aten'isac
e>ic
t`on
o>uran`on
e>~iden
d'oxan
vjeo~u
ka`i
>ihso~un
<est~wta
>ek
dexi~wn
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 7:56
ka`i
e>~ipen
>ido`u
vjewr~w
to`uc
o>urano`uc
>a\r{n}ew|gm'enouc
\fn{\src{TMK}: anewgmenouc, \src{V}: dihnoigmenouc.}
ka`i
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
>ek
dexi~wn
<est~wta
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 7:57
kr'axantec
d`e
vfwn~h|
meg'alh|
sun'esqon
t`a
>~wta
a>ut~wn
ka`i
<'wrmhsan
<omojumad`on
>ep>
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 7:58
ka`i
>ekbal'ontec
>'exw
t~hc
p'olewc
>elijob'oloun
ka`i
o<i
m'arturec
>ap'ejento
t`a
<im'atia
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{T|K|V}: autwn, \src{M}: \bibempty.}
par`a
to`uc
p'odac
nean'iou
kaloum'enou
sa'ulou\bibvsend
\vs Act 7:59
ka`i
>elijob'oloun
t`on
st'efanon
>epikalo'umenon
ka`i
l'egonta
k'urie
>ihso~u
d'exai
t`o
pne~um'a
mou\bibvsend
\vs Act 7:60
vje`ic
d`e
t`a
g'onata
>'ekraxen
vfwn~h|
meg'alh|
k'urie
m`h
st'hsh|c
a>uto~ic
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn amartian tauthn, \src{V}: tauthn thn amartian.}
<amart'ian
ta'uthn
ka`i
to~uto
e>ip`wn
>ekoim'hjh\bibvsend
\vs Act 8:1
sa~uloc
d`e
>~hn
suneudok~wn
\r{t}~h|
\fn{\src{T|K|V}: th, \src{M}: tw.}
>anair'esei
a>uto~u
>eg'eneto
d`e
>en
>eke'inh|
t~h|
<hm'era|
diwgm`oc
m'egac
>ep`i
t`hn
>ekklhs'ian
t`hn
>en
<ierosol'umoic
p'antec
\r{t}e
\fn{\src{T|K}: te, \src{M|V}: de.}
diesp'arhsan
kat`a
t`ac
q'wrac
t~hc
>iouda'iac
ka`i
samare'iac
pl`hn
t~wn
>apost'olwn\bibvsend
\vs Act 8:2
sunek'omisan
d`e
t`on
st'efanon
>'andrec
e>ulabe~ic
ka`i
>epoi'hsan\r{t}o
\fn{\src{TMK}: epoihsanto, \src{V}: epoihsan.}
kopet`on
m'egan
>ep>
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 8:3
sa~uloc
d`e
>eluma'ineto
t`hn
>ekklhs'ian
kat`a
to`uc
o>'ikouc
e>isporeu'omenoc
s'urwn
te
>'andrac
ka`i
guna~ikac
pared'idou
e>ic
vfulak'hn\bibvsend
\vs Act 8:4
o<i
m`en
o>~un
diaspar'entec
di~hljon
e>uaggeliz'omenoi
t`on
l'ogon\bibvsend
\vs Act 8:5
vf'ilippoc
d`e
katelj`wn
e>ic
\r{p}'olin
\fn{\src{TMK}: polin, \src{V}: [thn] polin.}
t~hc
samare'iac
>ek'hrussen
a>uto~ic
t`on
qrist'on\bibvsend
\vs Act 8:6
prose~iq'on
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
o<i
>'oqloi
to~ic
legom'enoic
<up`o
to~u
vfil'ippou
<omojumad`on
>en
t~w|
>ako'uein
a>uto`uc
ka`i
vbl'epein
t`a
shme~ia
<`a
>epo'iei\bibvsend
\vs Act 8:7
poll~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: pollwn, \src{V}: polloi.}
g`ar
t~wn
>eq'ontwn
pne'umata
>ak'ajarta
vbo~wnta
meg'alh|\r{}
\fn{\src{T|K}: megalh vfwnh exhrqeto, \src{M}: vfwnh megalh exhrqeto, \src{V}: vfwnh megalh exhrqonto.}
vfwn~h|
>ex'hrqeto
pollo`i
d`e
paralelum'enoi
ka`i
qwlo`i
>ejerape'ujhsan\bibvsend
\vs Act 8:8
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai egeneto qara megalh, \src{V}: egeneto de pollh qara.}
>eg'eneto
qar`a
meg'alh
>en
t~h|
p'olei
>eke'inh|\bibvsend
\vs Act 8:9
>an`hr
d'e
tic
>on'omati
s'imwn
pro"up~hrqen
>en
t~h|
p'olei
mage'uwn
ka`i
>exi\r{s}t~wn
\fn{\src{TMK}: existwn, \src{V}: existanwn.}
t`o
>'ejnoc
t~hc
samare'iac
l'egwn
e>~ina'i
tina
<eaut`on
m'egan\bibvsend
\vs Act 8:10
<~w|
prose~iqon
p'a\r{n}tec
\fn{\src{T|K|V}: pantec, \src{M}: \bibempty.}
>ap`o
mikro~u
<'ewc
meg'alou
l'egontec
o<~ut'oc
>estin
<h
d'unamic
to~u
vjeo~u
<h
me\r{g}'alh\bibvsend
\fn{\src{TMK}: megalh, \src{V}: kaloumenh megalh.}
\vs Act 8:11
prose~iqon
d`e
a>ut~w|
di`a
t`o
<ikan~w|
qr'onw|
ta~ic
mage'iaic
>exestak'enai
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 8:12
<'ote
d`e
>ep'isteusan
t~w|
vfil'ippw|
e>uaggelizom'enw|
\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: ta, \src{V}: \bibempty.}
per`i
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u
ka`i
to~u
>on'omatoc
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
>ihso~u
qristo~u
>ebapt'izonto
>'andrec
te
ka`i
guna~ikec\bibvsend
\vs Act 8:13
<o
d`e
s'imwn
ka`i
a>ut`oc
>ep'isteusen
ka`i
vbaptisje`ic
>~hn
proskarter~wn
t~w|
vfil'ippw|
vjewr~wn
te
shme~ia\r{}
\fn{\src{T|V}: shmeia kai dunameic megalac ginomenac, \src{K|M}: dunameic kai shmeia ginomena.}
ka`i
dun'ameic
meg'alac
ginom'enac
>ex'istato\bibvsend
\vs Act 8:14
>ako'usantec
d`e
o<i
>en
<ierosol'umoic
>ap'ostoloi
<'oti
d'edektai
<h
sam'areia
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
>ap'esteilan
pr`oc
a>uto`uc
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
p'etron
ka`i
>iw'annhn\bibvsend
\vs Act 8:15
o<'itinec
katab'antec
prosh'uxanto
per`i
a>ut~wn
<'opwc
l'abwsin
pne~uma
<'agion\bibvsend
\vs Act 8:16
o>'u\r{p}w
\fn{\src{TMK}: oupw, \src{V}: oudepw.}
g`ar
>~hn
>ep>
o>uden`i
a>ut~wn
>epipeptwk`oc
m'onon
d`e
vbebaptism'enoi
<up~hrqon
e>ic
t`o
>'onoma
to~u
ku\r{r}'iou
\fn{\src{T|K|V}: kuriou, \src{M}: qristou.}
>ihso~u\bibvsend
\vs Act 8:17
t'ote
>epet'ij\r{o}un
\fn{\src{TMK}: epetijoun, \src{V}: epetijesan.}
t`ac
qe~irac
>ep>
a>uto`uc
ka`i
>el'ambanon
pne~uma
<'agion\bibvsend
\vs Act 8:18
vjea\r{s}'amenoc
\fn{\src{TMK}: vjeasamenoc, \src{V}: idwn.}
d`e
<o
s'imwn
<'oti
di`a
t~hc
>epij'esewc
t~wn
qeir~wn
t~wn
>apost'olwn
d'idotai
t`o
pne~uma
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to agion, \src{V}: \bibempty.}
<'agion
pros'hnegken
a>uto~ic
qr'hmata\bibvsend
\vs Act 8:19
l'egwn
d'ote
k>amo`i
t`hn
>exous'ian
ta'uthn
<'ina
<~w|
>`a\r{n}
\fn{\src{T}: an, \src{K|M|V}: ean.}
>epij~w
t`ac
qe~irac
lamb'anh|
pne~uma
<'agion\bibvsend
\vs Act 8:20
p'etroc
d`e
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
t`o
>arg'uri'on
sou
s`un
so`i
e>'ih
e>ic
>ap'wleian
<'oti
t`hn
dwre`an
to~u
vjeo~u
>en'omisac
di`a
qrhm'atwn
kt~asjai\bibvsend
\vs Act 8:21
o>uk
>'estin
soi
mer`ic
o>ud`e
kl~hroc
>en
t~w|
l'ogw|
to'utw|
<h
g`ar
kard'ia
sou
o>uk
>'estin
e>uje~ia
>en'w\r{p}ion
\fn{\src{TMK}: enwpion, \src{V}: enanti.}
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 8:22
metan'ohson
o>~un
>ap`o
t~hc
kak'iac
sou
ta'uthc
ka`i
de'hjhti
to~u
vje\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: vjeou, \src{V}: kuriou.}
e>i
>'ara
>afej'hseta'i
soi
<h
>ep'inoia
t~hc
kard'iac
sou\bibvsend
\vs Act 8:23
e>ic
g`ar
qol`hn
pikr'iac
ka`i
s'undesmon
>adik'iac
<or~w
se
>'onta\bibvsend
\vs Act 8:24
>apokrije`ic
d`e
<o
s'imwn
e>~ipen
de'hjhte
<ume~ic
<up`er
>emo~u
pr`oc
t`on
k'urion
<'opwc
mhd`en
>ep'eljh|
>ep>
>em`e
<~wn
e>ir'hkate\bibvsend
\vs Act 8:25
o<i
m`en
o>~un
diamartur'amenoi
ka`i
lal'hsantec
t`on
l'ogon
to~u
kur'iou
<up'estreyan\r{}
\fn{\src{TMK}: upestreyan eic ierousalhm, \src{V}: upestrefon eic ierosoluma.}
e>ic
<ierousal`hm
poll'ac
te
k'wmac
t~wn
samareit~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: samareitwn euhggelisanto, \src{V}: samaritwn euhggelizonto.}
e>uhggel'isanto\bibvsend
\vs Act 8:26
>'aggeloc
d`e
kur'iou
>el'alhsen
pr`oc
vf'ilippon
l'egwn
>an'asthji
ka`i
pore'uou
kat`a
meshmbr'ian
>ep`i
t`hn
<od`on
t`hn
kataba'inousan
>ap`o
<ierousal`hm
e>ic
g'azan
a<'uth
>est`in
>'erhmoc\bibvsend
\vs Act 8:27
ka`i
>anast`ac
>epore'ujh
ka`i
>ido`u
>an`hr
a>ij'ioy
e>uno~uqoc
dun'asthc
kand'akhc
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
vbasil'isshc
a>iji'opwn
<`oc
>~hn
>ep`i
p'ashc
t~hc
g'azhc
a>ut~hc
<`oc
>elhl'ujei
proskun'hswn
e>ic
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 8:28
>~hn
te
<upostr'efwn
ka`i
kaj'hmenoc
>ep`i
to~u
<'armatoc
a>uto~u
k\r{a}`i
\fn{\src{T|M|V}: kai, \src{K}: \bibempty.}
>aneg'inwsken
t`on
prof'hthn
<h\r{s}a"'ian\bibvsend
\fn{\src{T}: <hsa"'ian, \src{K|M|V}: >hsa"'ian, \src{N}: >hsa'ian.}
\vs Act 8:29
e>~ipen
d`e
t`o
pne~uma
t~w|
vfil'ippw|
pr'oselje
ka`i
koll'hjhti
t~w|
<'armati
to'utw|\bibvsend
\vs Act 8:30
prosdram`wn
d`e
<o
vf'ilippoc
>'hkousen
a>uto~u
>anagin'wskontoc
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: t`on prof'hthn <hsa"'ian, \src{V}: >hsa"'ian t`on prof'hthn, \src{N}: >hsa'ian t`on prof'hthn.}
prof'hthn
<hsa"'ian
ka`i
e>~ipen
>~ar'a
ge
gin'wskeic
<`a
>anagin'wskeic\bibvsend
\vs Act 8:31
<o
d`e
e>~ipen
p~wc
g`ar
>`an
duna'imhn
>e`an
m'h
tic
<odhg'h\r{s}h|
\fn{\src{TMK}: odhghsh, \src{V}: odhghsei.}
me
parek'ales'en
te
t`on
vf'ilippon
>anab'anta
kaj'isai
s`un
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 8:32
<h
d`e
perioq`h
t~hc
graf~hc
<`hn
>aneg'inwsken
>~hn
a<'uth
<wc
pr'obaton
>ep`i
sfag`hn
>'hqjh
ka`i
<wc
>amn`oc
>enant'ion
to~u
ke'ir\r{o}ntoc
\fn{\src{T|K}: keirontoc, \src{M|V}: keirantoc.}
a>ut`on
>'afwnoc
o<'utwc
o>uk
>ano'igei
t`o
st'oma
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 8:33
>en
t~h|
tapein'wsei
a>uto~u
<h
kr'isic
a>uto~u
>'hrjh
t`hn
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
gene`an
a>uto~u
t'ic
dihg'hsetai
<'oti
a>'iretai
>ap`o
t~hc
g~hc
<h
vzw`h
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 8:34
>apokrije`ic
d`e
<o
e>uno~uqoc
t~w|
vfil'ippw|
e>~ipen
d'eoma'i
sou
per`i
t'inoc
<o
prof'hthc
l'egei
to~uto
per`i
<eauto~u
>`h
per`i
<et'erou
tin'oc\bibvsend
\vs Act 8:35
>ano'ixac
d`e
<o
vf'ilippoc
t`o
st'oma
a>uto~u
ka`i
>arx'amenoc
>ap`o
t~hc
graf~hc
ta'uthc
e>uhggel'isato
a>ut~w|
t`on
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 8:36
<wc
d`e
>epore'uonto
kat`a
t`hn
<od`on
>~hljon
>ep'i
ti
<'udwr
ka'i
vfhsin
<o
e>uno~uqoc
>ido`u
<'udwr
t'i
kwl'uei
me
vbaptisj~hnai\bibvsend
\vs Act 8:37
e>~ipen\r{}
\fn{\src{T|K}: e>~ipen \ldots\ \bibvsend, \src{M|V}: \bibempty.}
d`e
<o
vf'ilippoc
e>i
piste'ueic
>ex
<'olhc
t~hc
kard'iac
>'exestin
>apokrije`ic
d`e
e>~ipen
piste'uw
t`on
u<i`on
to~u
vjeo~u
e>~inai
t`on
>ihso~un
qrist'on\bibvsend
\vs Act 8:38
ka`i
>ek'eleusen
st~hnai
t`o
<'arma
ka`i
kat'ebhsan
>amf'oteroi
e>ic
t`o
<'udwr
<'o
te
vf'ilippoc
ka`i
<o
e>uno~uqoc
ka`i
>eb'aptisen
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 8:39
<'ote
d`e
>an'ebhsan
>ek
to~u
<'udatoc
pne~um\r{a}
\fn{\src{TMKVN}: pneuma, \src{F}: pneuma agion epepesen epi ton eunouqon aggeloc de.}
kur'iou
<'hrpasen
t`on
vf'ilippon
ka`i
o>uk
e>~iden
a>ut`on
o>uk'eti
<o
e>uno~uqoc
>epore'ueto
g`ar
t`hn
<od`on
a>uto~u
qa'irwn\bibvsend
\vs Act 8:40
vf'ilippoc
d`e
e<ur'ejh
e>ic
>'azwton
ka`i
dierq'omenoc
e>uhggel'izeto
t`ac
p'oleic
p'asac
<'ewc
to~u
>elje~in
a>ut`on
e>ic
kais'areian\bibvsend
\vs Act 9:1
<o
d`e
sa~uloc
>'eti
>empn'ewn
>apeil~hc
ka`i
vf'onou
e>ic
to`uc
majht`ac
to~u
kur'iou
proselj`wn
t~w|
>arqiere~i\bibvsend
\vs Act 9:2
>h|t'hsato
par>
a>uto~u
>epistol`ac
e>ic
damask`on
pr`oc
t`ac
sunagwg`ac
<'opwc
>e'an
tinac
e<'urh|
t~hc
<odo~u
>'ontac
>'andrac
te
ka`i
guna~ikac
dedem'enouc
>ag'agh|
e>ic
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 9:3
>en
d`e
t~w|
pore'uesjai
>eg'eneto
a>ut`on
>egg'izein
t~h|
damask~w|
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai exaifnhc, \src{V}: exaifnhc te.}
>exa'ifnhc
peri'hstrayen\r{}
\fn{\src{TMK}: perihstrayen auton, \src{V}: auton perihstrayen.}
a>ut`on
vf~wc
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
to~u
o>urano~u\bibvsend
\vs Act 9:4
ka`i
pes`wn
>ep`i
t`hn
g~hn
>'hkousen
vfwn`hn
l'egousan
a>ut~w|
sao`ul
sao`ul
t'i
me
di'wkeic\bibvsend
\vs Act 9:5
e>~ipen
d`e
t'ic
e>~i
k'urie
<o
d`e
k'urioc\r{}
\fn{\src{TMK}: k'urioc e>~ipen, \src{V}: \bibempty.}
e>~ipen
>eg'w
e>imi
>ihso~uc
<`on
s`u
di'wkeic
sklhr'on\r{}
\fn{\src{T|K}: sklhr'on \ldots\ \bibvsend, \src{M|V}: \bibempty.}
soi
pr`oc
k'entra
lakt'izein\bibvsend
\vs Act 9:6
tr'emwn\r{}
\fn{\src{T|K}: tremwn te kai vjambwn eipen kurie ti me vjeleic poihsai kai o kurioc proc auton, \src{M|V}: alla.}
te
ka`i
vjamb~wn
e>~ipen
k'urie
t'i
me
vj'eleic
poi~hsai
ka`i
<o
k'urioc
pr`oc
a>ut`on
>an'asthji
ka`i
e>'iselje
e>ic
t`hn
p'olin
ka`i
lalhj'hseta'i
soi
\r{t}'i
\fn{\src{TMK}: ti, \src{V}: o ti.}
se
de~i
poie~in\bibvsend
\vs Act 9:7
o<i
d`e
>'andrec
o<i
sunode'uontec
a>ut~w|
e<ist'hkeisan
>e\r{n}neo'i
\fn{\src{T|K}: enneoi, \src{M|V}: eneoi.}
>ako'uontec
m`en
t~hc
vfwn~hc
mhd'ena
d`e
vjewro~untec\bibvsend
\vs Act 9:8
>hg'erjh
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
sa~uloc
>ap`o
t~hc
g~hc
>anew|gm'enwn
d`e\r{}
\fn{\src{T|K|V}: de, \src{M}: te.}
t~wn
>ofjalm~wn
a>uto~u
o>ud'en\r{a}
\fn{\src{TMK}: oudena, \src{V}: ouden.}
>'eblepen
qeiragwgo~untec
d`e
a>ut`on
e>is'hgagon
e>ic
damask'on\bibvsend
\vs Act 9:9
ka`i
>~hn
<hm'erac
tre~ic
m`h
vbl'epwn
ka`i
o>uk
>'efagen
o>ud`e
>'epien\bibvsend
\vs Act 9:10
>~hn
d'e
tic
majht`hc
>en
damask~w|
>on'omati
>anan'iac
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o kurioc en oramati, \src{V}: en oramati o kurioc.}
k'urioc
>en
<or'amati
>anan'ia
<o
d`e
e>~ipen
>ido`u
>eg`w
k'urie\bibvsend
\vs Act 9:11
<o
d`e
k'urioc
pr`oc
a>ut`on
>anast`ac
pore'ujhti
>ep`i
t`hn
<r'umhn
t`hn
kaloum'enhn
e>uje~ian
ka`i
vz'hthson
>en
o>ik'ia|
>io'uda
sa~ulon
>on'omati
tars'ea
>ido`u
g`ar
prose'uqetai\bibvsend
\vs Act 9:12
ka`i
e>~iden
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en oramati andra, \src{V}: andra [en oramati].}
<or'amati
>'andra
>on'omati\r{}
\fn{\src{TMK}: onomati ananian, \src{V}: ananian onomati.}
>anan'ian
e>iselj'onta
ka`i
>epij'enta
a>ut~w|
q\r{e}~ira
\fn{\src{TMK}: qeira, \src{V}: [tac] qeirac.}
<'opwc
>anabl'eyh|\bibvsend
\vs Act 9:13
>apekr'ijh
d`e
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
>anan'iac
k'urie
>a\r{k}'hkoa
\fn{\src{TMK}: akhkoa, \src{V}: hkousa.}
>ap`o
poll~wn
per`i
to~u
>andr`oc
to'utou
<'osa
kak`a
>epo'ihsen\r{}
\fn{\src{TMK}: epoihsen toic agioic sou, \src{V}: toic agioic sou epoihsen.}
to~ic
<ag'ioic
sou
>en
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 9:14
ka`i
<~wde
>'eqei
>exous'ian
par`a
t~wn
>arqier'ewn
d~hsai
p'antac
to`uc
>epikaloum'enouc
t`o
>'onom'a
sou\bibvsend
\vs Act 9:15
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>ut`on
<o
k'urioc
pore'uou
<'oti
ske~uoc
>eklog~hc
moi\r{}
\fn{\src{TMK}: moi estin, \src{V}: estin moi.}
>est`in
o<~utoc
to~u
vbast'asai
t`o
>'onom'a
mou
>en'wpion
>ejn~wn
\r{k}a`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: te kai.}
vbasil'ewn
u<i~wn
te
>isra'hl\bibvsend
\vs Act 9:16
>eg`w
g`ar
<upode'ixw
a>ut~w|
<'osa
de~i
a>ut`on
<up`er
to~u
>on'omat'oc
mou
paje~in\bibvsend
\vs Act 9:17
>ap~hljen
d`e
>anan'iac
ka`i
e>is~hljen
e>ic
t`hn
o>ik'ian
ka`i
>epije`ic
>ep>
a>ut`on
t`ac
qe~irac
e>~ipen
sao`ul
>adelf`e
<o
k'urioc
>ap'estalk'en
me
>ih\r{s}o~uc
\fn{\src{T|K|V}: ihsouc, \src{M}: \bibempty.}
<o
>ofje'ic
soi
>en
t~h|
<od~w|
<~h|
>'hrqou
<'opwc
>anabl'eyh|c
ka`i
plhsj~h|c
pne'umatoc
<ag'iou\bibvsend
\vs Act 9:18
ka`i
e>uj'ewc
>ap'epeson
>ap`o\r{}
\fn{\src{TMK}: apo twn ofjalmwn autou, \src{V}: autou apo twn ofjalmwn.}
t~wn
>ofjalm~wn
a>uto~u
<w\r{s}e`i
\fn{\src{TMK}: wsei, \src{V}: wc.}
lep'idec
>an'ebley'en
te
para\r{q}r~hma
\fn{\src{T|K}: paraqrhma, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
>anast`ac
>ebapt'isjh\bibvsend
\vs Act 9:19
ka`i
lab`wn
trof`hn
>en'isqusen
>eg'eneto
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o sauloc, \src{V}: \bibempty.}
sa~uloc
met`a
t~wn
>en
damask~w|
majht~wn
<hm'erac
tin'ac\bibvsend
\vs Act 9:20
ka`i
e>uj'ewc
>en
ta~ic
sunagwga~ic
>ek'hrussen
t`on
qri\r{s}t`on
\fn{\src{TMK}: qriston, \src{V}: ihsoun.}
<'oti
o<~ut'oc
>estin
<o
u<i`oc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 9:21
>ex'istanto
d`e
p'antec
o<i
>ako'uontec
ka`i
>'elegon
o>uq
o<~ut'oc
>estin
<o
porj'hsac
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: eic.}
<ierousal`hm
to`uc
>epikaloum'enouc
t`o
>'onoma
to~uto
ka`i
<~wde
e>ic
to~uto
>elhl'uj\r{e}i
\fn{\src{T|K|V}: elhlujei, \src{M}: elhlujen.}
<'ina
dedem'enouc
a>uto`uc
>ag'agh|
>ep`i
to`uc
>arqiere~ic\bibvsend
\vs Act 9:22
sa~uloc
d`e
m~allon
>enedunamo~uto
ka`i
sun'equ\r{n}en
\fn{\src{TMK}: sunequnen, \src{V}: sunequnnen.}
to`uc
>iouda'iouc
to`uc
katoiko~untac
>en
damask~w|
sumbib'azwn
<'oti
o<~ut'oc
>estin
<o
qrist'oc\bibvsend
\vs Act 9:23
<wc
d`e
>eplhro~unto
<hm'erai
<ikana`i
suneboule'usanto
o<i
>iouda~ioi
>anele~in
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 9:24
>egn'wsjh
d`e
t~w|
sa'ulw|
<h
>epiboul`h
a>ut~wn
paret'hroun\r{}
\fn{\src{TMK}: parethroun te, \src{V}: parethrounto de kai.}
te
t`ac
p'ulac
<hm'erac
te
ka`i
nukt`oc
<'opwc
a>ut`on
>an'elwsin\bibvsend
\vs Act 9:25
lab'ontec
d`e
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton oi majhtai, \src{V}: oi majhtai autou.}
o<i
majhta`i
nukt`oc
kaj~hkan\r{}
\fn{\src{TMK}: kajhkan dia tou teiqouc, \src{V}: dia tou teiqouc kajhkan auton.}
di`a
to~u
te'iqouc
qal'asantec
>en
spur'idi\bibvsend
\vs Act 9:26
paragen'omenoc
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o sauloc, \src{V}: \bibempty.}
sa~uloc
e>i\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: eic, \src{M}: en.}
<ierousal`hm
>epeir~a\r{t}o
\fn{\src{TMK}: epeirato, \src{V}: epeirazen.}
koll~asjai
to~ic
majhta~ic
ka`i
p'antec
>efobo~unto
a>ut`on
m`h
piste'uontec
<'oti
>est`in
majht'hc\bibvsend
\vs Act 9:27
vbarn'abac
d`e
>epilab'omenoc
a>ut`on
>'hgagen
pr`oc
to`uc
>apost'olouc
ka`i
dihg'hsato
a>uto~ic
p~wc
>en
t~h|
<od~w|
e>~iden
t`on
k'urion
ka`i
<'oti
>el'alhsen
a>ut~w|
ka`i
p~wc
>en
damask~w|
>eparrhsi'asato
>en
t~w|
>on'omati
to~u
>ihso~u\bibvsend
\vs Act 9:28
ka`i
>~hn
met>
a>ut~wn
e>isporeu'omenoc
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai ekporeuomenoc en, \src{M}: eic, \src{V}: kai ekporeuomenoc eic.}
>ekporeu'omenoc
>en
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 9:29
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
parrhsiaz'omenoc
>en
t~w|
>on'omati
to~u
kur'iou
>ih\r{s}o~u
\fn{\src{TMK}: ihsou, \src{V}: \bibempty.}
>el'alei
te
ka`i
sunez'htei
pr`oc
to`uc
<ellhnist`ac
o<i
d`e
>epeqe'iroun
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton anelein, \src{V}: anelein auton.}
>anele~in\bibvsend
\vs Act 9:30
>epign'ontec
d`e
o<i
>adelfo`i
kat'hgagon
a>ut`on
e>ic
kais'areian
ka`i
>exap'esteilan
a>ut`on
e>ic
tars'on\bibvsend
\vs Act 9:31
a<i\r{}
\fn{\src{TMK}: ai men oun ekklhsiai, \src{V}: h men oun ekklhsia.}
m`en
o>~un
>ekklhs'iai
kaj>
<'olhc
t~hc
>iouda'iac
ka`i
galila'iac
ka`i
samare'iac
e>~iq\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eiqon, \src{V}: eiqen.}
e>ir'hnhn
o>ikodomo'umenai\r{}
\fn{\src{TMK}: oikodomoumenai kai poreuomenai, \src{V}: oikodomoumenh kai poreuomenh.}
ka`i
poreu'omenai
t~w|
vf'obw|
to~u
kur'iou
ka`i
t~h|
parakl'hsei
to~u
<ag'iou
pne'umatoc
>eplhj'un\r{o}nto\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eplhjunonto, \src{V}: eplhjuneto.}
\vs Act 9:32
>eg'eneto
d`e
p'etron
dierq'omenon
di`a
p'antwn
katelje~in
ka`i
pr`oc
to`uc
<ag'iouc
to`uc
katoiko~untac
l'udda\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: luddan, \src{V}: ludda.}
\vs Act 9:33
e<~uren
d`e
>eke~i
>'anjrwp'on
tina
a>in'ean\r{}
\fn{\src{TMK}: ainean onomati, \src{V}: onomati ainean.}
>on'omati
>ex
>et~wn
>okt`w
katake'imenon
>ep`i
krab\r{b}'atw|
\fn{\src{TMK}: krabbatw, \src{V}: krabattou.}
<`oc
>~hn
paralelum'enoc\bibvsend
\vs Act 9:34
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
<o
p'etroc
a>in'ea
>i~ata'i
se
>ihso~uc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
qrist`oc
>an'asthji
ka`i
str~wson
seaut~w|
ka`i
e>uj'ewc
>an'esth\bibvsend
\vs Act 9:35
ka`i
e>~id\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eidon, \src{V}: eidan.}
a>ut`on
p'antec
o<i
katoiko~untec
l'udda\r{n}
\fn{\src{TMK}: luddan, \src{V}: ludda.}
ka`i
t`on
sarwn~a\r{n}
\fn{\src{T}: sarwnan, \src{K|V}: sarwna, \src{M}: assarwna.}
o<'itinec
>ep'estreyan
>ep`i
t`on
k'urion\bibvsend
\vs Act 9:36
>en
>i'opph|
d'e
tic
>~hn
maj'htria
>on'omati
tabij`a
<`h
diermhneuom'enh
l'egetai
dork`ac
a<'uth
>~hn
pl'hrhc
>agaj~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: agajwn ergwn, \src{V}: ergwn agajwn.}
>'ergwn
ka`i
>elehmosun~wn
<~wn
>epo'iei\bibvsend
\vs Act 9:37
>eg'eneto
d`e
>en
ta~ic
<hm'eraic
>eke'inaic
>asjen'hsasan
a>ut`hn
>apojane~in
lo'usantec
d`e
a>ut`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: authn ejhkan, \src{V}: ejhkan [authn].}
>'ejhkan
>en
<uper'w|w|\bibvsend
\vs Act 9:38
>egg`uc
d`e
o>'ushc
l'udd\r{h}c
\fn{\src{TMK}: luddhc, \src{V}: luddac.}
t~h|
>i'opph|
o<i
majhta`i
>ako'usantec
<'oti
p'etroc
>est`in
>en
a>ut~h|
>ap'esteilan
d'uo\r{}
\fn{\src{T|K|V}: duo andrac, \src{M}: \bibempty.}
>'andrac
pr`oc
a>ut`on
parakalo~untec
m`h
>okn~hs\r{a}i
\fn{\src{TMK}: oknhsai, \src{V}: oknhshc.}
dielje~in
<'ewc
a>u\r{t}~wn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: hmwn.}
\vs Act 9:39
>anast`ac
d`e
p'etroc
sun~hljen
a>uto~ic
<`on
paragen'omenon
>an'hgagon
e>ic
t`o
<uper~w|on
ka`i
par'esthsan
a>ut~w|
p~asai
a<i
q~hrai
kla'iousai
ka`i
>epideikn'umenai
qit~wnac
ka`i
<im'atia
<'osa
>epo'iei
met>
a>ut~wn
o>~usa
<h
dork'ac\bibvsend
\vs Act 9:40
>ekbal`wn
d`e
>'exw
p'antac
<o
p'etroc
vj\r{e}`ic
\fn{\src{TMK}: vjeic, \src{V}: kai vjeic.}
t`a
g'onata
prosh'uxato
ka`i
>epistr'eyac
pr`oc
t`o
s~wma
e>~ipen
tabij`a
>an'asthji
<h
d`e
>'hnoixen
to`uc
>ofjalmo`uc
a>ut~hc
ka`i
>ido~usa
t`on
p'etron
>anek'ajisen\bibvsend
\vs Act 9:41
do`uc
d`e
a>ut~h|
qe~ira
>an'esthsen
a>ut`hn
vfwn'hsac
d`e
to`uc
<ag'iouc
ka`i
t`ac
q'hrac
par'esthsen
a>ut`hn
vz~wsan\bibvsend
\vs Act 9:42
gnwst`on
d`e
>eg'eneto
kaj>
<'olhc
t~hc
>i'opphc
ka`i
pollo`i\r{}
\fn{\src{TMK}: polloi episteusan, \src{V}: episteusan polloi.}
>ep'isteusan
>ep`i
t`on
k'urion\bibvsend
\vs Act 9:43
>eg'eneto
d`e
<hm'erac
<ikan`ac
me~inai
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
>en
>i'opph|
par'a
tini
s'imwni
vburse~i\bibvsend
\vs Act 10:1
>an`hr
d'e
tic
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: \bibempty.}
>en
kaisare'ia|
>on'omati
korn'hlioc
<ekatont'arqhc
>ek
spe'irhc
t~hc
kaloum'enhc
>italik~hc\bibvsend
\vs Act 10:2
e>useb`hc
ka`i
vfobo'umenoc
t`on
vje`on
s`un
pant`i
t~w|
o>'ikw|
a>uto~u
poi~wn
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: \bibempty.}
>elehmos'unac
poll`ac
t~w|
la~w|
ka`i
de'omenoc
to~u
vjeo~u
dia\-\r{p}an\-t'oc\bibvsend
\fn{\src{T}: diapantoc, \src{K|M|V}: dia pantoc.}
\vs Act 10:3
e>~iden
>en
<or'amati
vfaner~wc
<wse`i
<'wran\r{}
\fn{\src{T|K}: wran ennathn, \src{M}: wran enathn, \src{V}: peri wran enathn.}
>enn'athn
t~hc
<hm'erac
>'aggelon
to~u
vjeo~u
e>iselj'onta
pr`oc
a>ut`on
ka`i
e>ip'onta
a>ut~w|
korn'hlie\bibvsend
\vs Act 10:4
<o
d`e
>aten'isac
a>ut~w|
ka`i
>'emfoboc
gen'omenoc
e>~ipen
t'i
>estin
k'urie
e>~ipen
d`e
a>ut~w|
a<i
proseuqa'i
sou
ka`i
a<i
>elehmos'unai
sou
>an'ebhsan
e>ic
mnhm'osunon
>e\r{n}'wpion
\fn{\src{TMK}: enwpion, \src{V}: emprosjen.}
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 10:5
ka`i
n~un
p'emyon
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic iopphn andrac, \src{V}: andrac eic iopphn.}
>i'opphn
>'andrac
ka`i
met'apemyai
s'imwna
<`oc\r{}
\fn{\src{T|K}: oc epikaleitai petroc, \src{M}: ton epikaloumenon petron, \src{V}: tina oc epikaleitai petroc.}
>epikale~itai
p'etroc\bibvsend
\vs Act 10:6
o<~utoc
xen'izetai
par'a
tini
s'imwni
vburse~i
<~w|
>estin
o>ik'ia
par`a
vj'alassan
o<~utoc\r{}
\fn{\src{T|K}: outoc lalhsei soi ti se dei poiein, \src{M|V}: \bibempty.}
lal'hsei
soi
t'i
se
de~i
poie~in\bibvsend
\vs Act 10:7
<wc
d`e
>ap~hljen
<o
>'aggeloc
<o
lal~wn
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw kornhliw, \src{V}: autw.}
kornhl'iw|
vfwn'hsac
d'uo
t~wn
o>iket~wn
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
strati'wthn
e>useb~h
t~wn
proskartero'untwn
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 10:8
ka`i
>exhghs'amenoc
a>uto~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: autoic apanta, \src{V}: apanta autoic.}
<'apanta
>ap'esteilen
a>uto`uc
e>ic
t`hn
>i'opphn\bibvsend
\vs Act 10:9
t~h|
d`e
>epa'urion
<odoiporo'untwn
>eke'inwn
ka`i
t~h|
p'olei
>eggiz'ontwn
>an'ebh
p'etroc
>ep`i
t`o
d~wma
prose'uxasjai
per`i
<'wran
<'ekthn\bibvsend
\vs Act 10:10
>eg'eneto
d`e
pr'ospeinoc
ka`i
>'hjelen
ge'usasjai
paraskeuaz'ontwn
d`e
>eke'inwn\r{}
\fn{\src{TMK}: ekeinwn epepesen, \src{V}: autwn egeneto.}
>ep'epesen
>ep>
a>ut`on
>'ekstasic\bibvsend
\vs Act 10:11
ka`i
vjewre~i
t`on
o>uran`on
>anew|gm'enon
ka`i
kataba~inon
>ep>\r{}
\fn{\src{TMK}: ep auton, \src{V}: \bibempty.}
a>ut`on
ske~u'oc
ti
<wc
>oj'onhn
meg'alhn
t'essarsin
>arqa~ic
dedem'enon\r{}
\fn{\src{TMK}: dedemenon kai, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
kaji'emenon
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Act 10:12
>en
<~w|
<up~hrqen
p'anta
t`a
tetr'apoda
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc ghc kai ta vjhria kai ta erpeta kai ta peteina, \src{V}: kai erpeta thc ghc kai peteina.}
g~hc
ka`i
t`a
vjhr'ia
ka`i
t`a
<erpet`a
ka`i
t`a
petein`a
to~u
o>urano~u\bibvsend
\vs Act 10:13
ka`i
>eg'eneto
vfwn`h
pr`oc
a>ut`on
>anast`ac
p'etre
vj~uson
ka`i
vf'age\bibvsend
\vs Act 10:14
<o
d`e
p'etroc
e>~ipen
mhdam~wc
k'urie
<'oti
o>ud'epote
>'efagon
p~an
koin`on
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: kai.}
>ak'ajarton\bibvsend
\vs Act 10:15
ka`i
vfwn`h
p'alin
>ek
deut'erou
pr`oc
a>ut`on
<`a
<o
vje`oc
>ekaj'arisen
s`u
m`h
ko'inou\bibvsend
\vs Act 10:16
to~uto
d`e
>eg'eneto
>ep`i
tr`ic
ka`i
p'alin\r{}
\fn{\src{TMK}: palin anelhfjh, \src{V}: eujuc anelhmfjh.}
>anel'hfjh
t`o
ske~uoc
e>ic
t`on
o>uran'on\bibvsend
\vs Act 10:17
<wc
d`e
>en
<eaut~w|
dihp'orei
<o
p'etroc
t'i
>`an
e>'ih
t`o
<'orama
<`o
e>~iden
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>ido`u
o<i
>'andrec
o<i
>apestalm'enoi
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: upo.}
to~u
kornhl'iou
dierwt'hsantec
t`hn
o>ik'ian
\r{s}'imwnoc
\fn{\src{TMK}: simwnoc, \src{V}: tou simwnoc.}
>ep'esthsan
>ep`i
t`on
pul~wna\bibvsend
\vs Act 10:18
ka`i
vfwn'hsantec
>epunj'anonto
e>i
s'imwn
<o
>epikalo'umenoc
p'etroc
>enj'ade
xen'izetai\bibvsend
\vs Act 10:19
to~u
d`e
p'etrou
>e\r{n}jumoum'enou
\fn{\src{T|K}: enjumoumenou, \src{M|V}: dienjumoumenou.}
per`i
to~u
<or'amatoc
e>~ipen
a>ut~w|
t`o
pne~uma
>ido`u
>'andrec
tre~ic\r{}
\fn{\src{T|K}: treic vzhtousin, \src{M}: vzhtousin, \src{V}: treic vzhtountec.}
vzhto~us'in
se\bibvsend
\vs Act 10:20
>all`a
>anast`ac
kat'abhji
ka`i
pore'uou
s`un
a>uto~ic
mhd`en
diakrin'omenoc
di'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: dioti, \src{V}: oti.}
>eg`w
>ap'estalka
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 10:21
katab`ac
d`e
p'etroc
pr`oc
to`uc
>'andrac
to`uc\r{}
\fn{\src{T|K}: touc apestalmenouc apo tou kornhliou proc auton, \src{M|V}: \bibempty.}
>apestalm'enouc
>ap`o
to~u
kornhl'iou
pr`oc
a>ut`on
e>~ipen
>ido`u
>eg'w
e>imi
<`on
vzhte~ite
t'ic
<h
a>it'ia
di>
<`hn
p'areste\bibvsend
\vs Act 10:22
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
korn'hlioc
<ekatont'arqhc
>an`hr
d'ikaioc
ka`i
vfobo'umenoc
t`on
vje`on
marturo'umen'oc
te
<up`o
<'olou
to~u
>'ejnouc
t~wn
>iouda'iwn
>eqrhmat'isjh
<up`o
>agg'elou
<ag'iou
metap'emyasja'i
se
e>ic
t`on
o>~ikon
a>uto~u
ka`i
>ako~usai
<r'hmata
par`a
so~u\bibvsend
\vs Act 10:23
e>iskales'amenoc
o>~un
a>uto`uc
>ex'enisen
t~h|
d`e
>epa'urion
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o petroc, \src{V}: anastac.}
p'etroc
>ex~hljen
s`un
a>uto~ic
ka'i
tinec
t~wn
>adelf~wn
t~wn
>ap`o
\r{t}~hc
\fn{\src{T|K}: thc, \src{M|V}: \bibempty.}
>i'opphc
sun~hljon
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 10:24
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai th, \src{V}: th de.}
t~h|
>epa'urion
e>is~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eishljon, \src{V}: eishljen.}
e>ic
t`hn
kais'areian
<o
d`e
korn'hlioc
>~hn
prosdok~wn
a>uto`uc
sugkales'amenoc
to`uc
suggene~ic
a>uto~u
ka`i
to`uc
>anagka'iouc
vf'ilouc\bibvsend
\vs Act 10:25
<wc
d`e
>eg'eneto
\r{e}>iselje~in
\fn{\src{T|K}: eiseljein, \src{M|V}: tou eiseljein.}
t`on
p'etron
sunant'hsac
a>ut~w|
<o
korn'hlioc
pes`wn
>ep`i
to`uc
p'odac
prosek'unhsen\bibvsend
\vs Act 10:26
<o
d`e
p'etroc
a>ut`on\r{}
\fn{\src{T|K}: auton hgeiren, \src{M|V}: hgeiren auton.}
>'hgeiren
l'egwn
>an'asthji
k>a\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: kagw, \src{V}: kai egw.}
a>ut`oc
>'anjrwp'oc
e>imi\bibvsend
\vs Act 10:27
ka`i
sunomil~wn
a>ut~w|
e>is~hljen
ka`i
e<ur'iskei
sunelhluj'otac
pollo'uc\bibvsend
\vs Act 10:28
>'efh
te
pr`oc
a>uto`uc
<ume~ic
>ep'istasje
<wc
>aj'emit'on
>estin
>andr`i
>iouda'iw|
koll~asjai
>`h
pros'erqesjai
>allof'ulw|
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai emoi, \src{V}: kamoi.}
>emo`i
<o
vje`oc
>'edeixen
mhd'ena
koin`on
>`h
>ak'ajarton
l'egein
>'anjrwpon\bibvsend
\vs Act 10:29
di`o
ka`i
>anantirr'htwc
>~hljon
metapemfje`ic
punj'anomai
o>~un
t'ini
l'ogw|
metep'emyasj'e
me\bibvsend
\vs Act 10:30
ka`i
<o
korn'hlioc
>'efh
>ap`o
tet'arthc
<hm'erac
m'eqri
ta'uthc
t~hc
<'wrac
>'hmhn
nhste'uwn\r{}
\fn{\src{T|K}: nhsteuwn kai thn ennathn wran, \src{M}: nhsteuwn kai thn enathn wran, \src{V}: thn enathn.}
ka`i
t`hn
>enn'athn
<'wran
proseuq'omenoc
>en
t~w|
o>'ikw|
mou
ka`i
>ido`u
>an`hr
>'esth
>en'wpi'on
mou
>en
>esj~hti
lampr~a|\bibvsend
\vs Act 10:31
ka'i
vfhsin
korn'hlie
e>ishko'usjh
sou
<h
proseuq`h
ka`i
a<i
>elehmos'unai
sou
>emn'hsjhsan
>en'wpion
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 10:32
p'emyon
o>~un
e>ic
>i'opphn
ka`i
metak'alesai
s'imwna
<`oc
>epikale~itai
p'etroc
o<~utoc
xen'izetai
>en
o>ik'ia|
s'imwnoc
vburs'ewc
par`a
vj'alassan
<`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: oc paragenomenoc lalhsei soi, \src{V}: \bibempty.}
paragen'omenoc
lal'hsei
soi\bibvsend
\vs Act 10:33
>exaut~hc
o>~un
>'epemya
pr'oc
se
s'u
te
kal~wc
>epo'ihsac
paragen'omenoc
n~un
o>~un
p'antec
<hme~ic
>en'wpion
to~u
vjeo~u
p'aresmen
>ako~usai
p'anta
t`a
prostetagm'ena
soi
<up`o
to~u
vje\r{o}~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vjeou, \src{V}: kuriou.}
\vs Act 10:34
>ano'ixac
d`e
p'etroc
t`o
st'oma
e>~ipen
>ep>
>alhje'iac
katalamb'anomai
<'oti
o>uk
>'estin
proswpol'h\r{p}thc
\fn{\src{TMK}: proswpolhpthc, \src{V}: proswpolhmpthc.}
<o
vje'oc\bibvsend
\vs Act 10:35
>all>
>en
pant`i
>'ejnei
<o
vfobo'umenoc
a>ut`on
ka`i
>ergaz'omenoc
dikaios'unhn
dekt`oc
a>ut~w|
>estin\bibvsend
\vs Act 10:36
t`on
l'ogon
<`on
>ap'esteilen
to~ic
u<io~ic
>isra`hl
e>uaggeliz'omenoc
e>ir'hnhn
di`a
>ihso~u
qristo~u
o<~ut'oc
>estin
p'antwn
k'urioc\bibvsend
\vs Act 10:37
<ume~ic
o>'idate
t`o
gen'omenon
<r~hma
kaj>
<'olhc
t~hc
>iouda'iac
>arx'ameno\r{n}
\fn{\src{TMK}: arxamenon, \src{V}: arxamenoc.}
>ap`o
t~hc
galila'iac
met`a
t`o
vb'aptisma
<`o
>ek'hruxen
>iw'annhc\bibvsend
\vs Act 10:38
>ihso~un
t`on
>ap`o
nazar`e\r{t}
\fn{\src{T|M}: nazaret, \src{K|V}: nazarej.}
<wc
>'eqrisen
a>ut`on
<o
vje`oc
pne'umati
<ag'iw|
ka`i
dun'amei
<`oc
di~hljen
e>uerget~wn
ka`i
>i'wmenoc
p'antac
to`uc
katadunasteuom'enouc
<up`o
to~u
diab'olou
<'oti
<o
vje`oc
>~hn
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 10:39
ka`i
<hme~ic
>e\r{s}men
\fn{\src{TMK}: esmen, \src{V}: \bibempty.}
m'arturec
p'antwn
<~wn
>epo'ihsen
>'en
te
t~h|
q'wra|
t~wn
>iouda'iwn
ka`i
>en
<ierousal`hm
<`on
>an\r{e}~ilon
\fn{\src{T|K}: aneilon, \src{M}: kai aneilon, \src{V}: kai aneilan.}
krem'asantec
>ep`i
x'ulou\bibvsend
\vs Act 10:40
to~uton
<o
vje`oc
>'hgeiren
\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: th, \src{V}: [en] th.}
tr'ith|
<hm'era|
ka`i
>'edwken
a>ut`on
>emfan~h
gen'esjai\bibvsend
\vs Act 10:41
o>u
pant`i
t~w|
la~w|
>all`a
m'artusin
to~ic
prokeqeirotonhm'enoic
<up`o
to~u
vjeo~u
<hm~in
o<'itinec
sunef'agomen
ka`i
sunep'iomen
a>ut~w|
met`a
t`o
>anast~hnai
a>ut`on
>ek
nekr~wn\bibvsend
\vs Act 10:42
ka`i
par'hggeilen
<hm~in
khr'uxai
t~w|
la~w|
ka`i
diamart'urasjai
<'oti
\r{a}>ut'oc
\fn{\src{TMK}: autoc, \src{V}: outoc.}
>estin
<o
<wrism'enoc
<up`o
to~u
vjeo~u
krit`hc
vz'wntwn
ka`i
nekr~wn\bibvsend
\vs Act 10:43
to'utw|
p'antec
o<i
prof~htai
marturo~usin
>'afesin
<amarti~wn
labe~in
di`a
to~u
>on'omatoc
a>uto~u
p'anta
t`on
piste'uonta
e>ic
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 10:44
>'eti
lalo~untoc
to~u
p'etrou
t`a
<r'hmata
ta~uta
>ep'epesen
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
>ep`i
p'antac
to`uc
>ako'uontac
t`on
l'ogon\bibvsend
\vs Act 10:45
ka`i
>ex'esthsan
o<i
>ek
peritom~hc
pisto`i
<'osoi
sun~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: sunhljon, \src{V}: sunhljan.}
t~w|
p'etrw|
<'oti
ka`i
>ep`i
t`a
>'ejnh
<h
dwre`a
to~u
<ag'iou
pne'umatoc
>ekk'equtai\bibvsend
\vs Act 10:46
>'hkouon
g`ar
a>ut~wn
lalo'untwn
gl'wssaic
ka`i
megalun'ontwn
t`on
vje`on
t'ote
>apekr'ijh
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
p'etroc\bibvsend
\vs Act 10:47
m'hti
t`o
<'udwr
kwl~usai\r{}
\fn{\src{TMK}: kwlusai dunatai, \src{V}: dunatai kwlusai.}
d'unata'i
tic
to~u
m`h
vbaptisj~hnai
to'utouc
o<'itinec
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
>'elabon
k\r{a}j`wc
\fn{\src{TMK}: kajwc, \src{V}: wc.}
ka`i
<hme~ic\bibvsend
\vs Act 10:48
pros'etax'en
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
a>uto`uc
vbaptisj~hnai\r{}
\fn{\src{TMK}: vbaptisjhnai en tw onomati tou kuriou, \src{V}: en tw onomati ihsou qristou vbaptisjhnai.}
>en
t~w|
>on'omati
to~u
kur'iou
t'ote
>hr'wthsan
a>ut`on
>epime~inai
<hm'erac
tin'ac\bibvsend
\vs Act 11:1
>'hkousan
d`e
o<i
>ap'ostoloi
ka`i
o<i
>adelfo`i
o<i
>'ontec
kat`a
t`hn
>iouda'ian
<'oti
ka`i
t`a
>'ejnh
>ed'exanto
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 11:2
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ote anebh petroc eic ierosoluma \ldots\ peritomhc, \src{V}: ote de anebh petroc eic ierousalhm \ldots\ peritomhc, \src{D}: o men ou petroc dia ikanou qronou hjelhsai poreujhnai eic ierosoluma kai prosfwnhsac touc adelfouc kai episthrixac autouc polun logon poioumenoc dia twn qwrwn didaskwn autouc oc kai kathnthsen autoic kai aphggeilen autoic thn qarin tou vjeou oi de ek peritomhc adelfoi diekrinonto proc auton.}
<'ote
>an'ebh
p'etroc
e>ic
<ieros'oluma
diekr'inonto
pr`oc
a>ut`on
o<i
>ek
peritom~hc\bibvsend
\vs Act 11:3
l'egontec
<'oti
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc andrac akrobustian eqontac eishljec, \src{V}: eishljec proc andrac akrobustian eqontac.}
>'andrac
>akrobust'ian
>'eqontac
e>is~hljec
ka`i
sun'efagec
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 11:4
>arx'amenoc
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
p'etroc
>exet'ijeto
a>uto~ic
kajex~hc
l'egwn\bibvsend
\vs Act 11:5
>eg`w
>'hmhn
>en
p'olei
>i'opph|
proseuq'omenoc
ka`i
e>~idon
>en
>ekst'asei
<'orama
kataba~inon
ske~u'oc
ti
<wc
>oj'onhn
meg'alhn
t'essarsin
>arqa~ic
kajiem'enhn
>ek
to~u
o>urano~u
ka`i
>~hljen
>'aqri\r{c}
\fn{\src{TMK}: aqric, \src{V}: aqri.}
>emo~u\bibvsend
\vs Act 11:6
e>ic
<`hn
>aten'isac
katen'ooun
ka`i
e>~idon
t`a
tetr'apoda
t~hc
g~hc
ka`i
t`a
vjhr'ia
ka`i
t`a
<erpet`a
ka`i
t`a
petein`a
to~u
o>urano~u\bibvsend
\vs Act 11:7
>'hkousa
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: de kai.}
vfwn~hc
lego'ushc
moi
>anast`ac
p'etre
vj~uson
ka`i
vf'age\bibvsend
\vs Act 11:8
e>~ipon
d`e
mhdam~wc
k'urie
<'oti
\r{p}~an
\fn{\src{TMK}: pan, \src{V}: \bibempty.}
koin`on
>`h
>ak'ajarton
o>ud'epote
e>is~hljen
e>ic
t`o
st'oma
mou\bibvsend
\vs Act 11:9
>apekr'ijh
d'e
m\r{o}i
\fn{\src{TMK}: moi, \src{V}: \bibempty.}
vfwn`h
>ek
deut'erou
>ek
to~u
o>urano~u
<`a
<o
vje`oc
>ekaj'arisen
s`u
m`h
ko'inou\bibvsend
\vs Act 11:10
to~uto
d`e
>eg'eneto
>ep`i
tr`ic
ka`i
p'alin\r{}
\fn{\src{TMK}: palin anespasjh, \src{V}: anespasjh palin.}
>anesp'asjh
<'apanta
e>ic
t`on
o>uran'on\bibvsend
\vs Act 11:11
ka`i
>ido`u
>exaut~hc
tre~ic
>'andrec
>ep'esthsan
>ep`i
t`hn
o>ik'ian
>en
<~h|
>'hm\r{h}n
\fn{\src{TMK}: hmhn, \src{V}: hmen.}
>apestalm'enoi
>ap`o
kaisare'iac
pr'oc
me\bibvsend
\vs Act 11:12
e>~ipen
d'e
moi\r{}
\fn{\src{TMK}: moi to pneuma, \src{V}: to pneuma moi.}
t`o
pne~uma
sunelje~in
a>uto~ic
mhd`en
diakrin'o\r{m}enon
\fn{\src{TMK}: diakrinomenon, \src{V}: diakrinanta.}
>~hljon
d`e
s`un
>emo`i
ka`i
o<i
<`ex
>adelfo`i
o<~utoi
ka`i
e>is'hljomen
e>ic
t`on
o>~ikon
to~u
>andr'oc\bibvsend
\vs Act 11:13
>ap'hggeil'en
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
<hm~in
p~wc
e>~iden
t`on
>'aggelon
>en
t~w|
o>'ikw|
a>uto~u
staj'enta
ka`i
e>ip'onta
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
>ap'osteilon
e>ic
>i'opphn
>'a\r{n}drac
\fn{\src{TMK}: andrac, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
met'apemyai
s'imwna
t`on
>epikalo'umenon
p'etron\bibvsend
\vs Act 11:14
<`oc
lal'hsei
<r'hmata
pr'oc
se
>en
o<~ic
swj'hsh|
s`u
ka`i
p~ac
<o
o>~ik'oc
sou\bibvsend
\vs Act 11:15
>en
d`e
t~w|
>'arxasja'i
me
lale~in
>ep'epesen
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
>ep>
a>uto`uc
<'wsper
ka`i
>ef>
<hm~ac
>en
>arq~h|\bibvsend
\vs Act 11:16
>emn'hsjhn
d`e
to~u
<r'hmatoc
\r{k}ur'iou
\fn{\src{TMK}: kuriou, \src{V}: tou kuriou.}
<wc
>'elegen
>iw'annhc
m`en
>eb'aptisen
<'udati
<ume~ic
d`e
vbaptisj'hsesje
>en
pne'umati
<ag'iw|\bibvsend
\vs Act 11:17
e>i
o>~un
t`hn
>'ishn
dwre`an
>'edwken
a>uto~ic
<o
vje`oc
<wc
ka`i
<hm~in
piste'usasin
>ep`i
t`on
k'urion
>ihso~un
qrist`on
>eg`w
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
t'ic
>'hmhn
dunat`oc
kwl~usai
t`on
vje'o\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: vjeon, \src{D}: vjeon tou mh dounai autoic pneuma agion pisteusasin ep autw.}
\vs Act 11:18
>ako'usantec
d`e
ta~uta
<hs'uqasan
ka`i
>ed'oxaz\r{o}n
\fn{\src{TMK}: edoxazon, \src{V}: edoxasan.}
t`on
vje`on
l'egontec
>'ara\r{g}e
\fn{\src{TMK}: arage, \src{V}: ara.}
ka`i
to~ic
>'ejnesin
<o
vje`oc
t`hn
met'anoian
>'edwken\r{}
\fn{\src{TMK}: edwken eic vzwhn, \src{V}: eic vzwhn edwken.}
e>ic
vzw'hn\bibvsend
\vs Act 11:19
o<i
m`en
o>~un
diaspar'entec
>ap`o
t~hc
vjl'iyewc
t~hc
genom'enhc
>ep`i
stef'anw|
di~hljon
<'ewc
vfoin'ikhc
ka`i
k'uprou
ka`i
>antioqe'iac
mhden`i
lalo~untec
t`on
l'ogon
e>i
m`h
m'onon
>iouda'ioic\bibvsend
\vs Act 11:20
>~hsan
d'e
tinec
>ex
a>ut~wn
>'andrec
k'uprioi
ka`i
kurhna~ioi
o<'itinec
e>i\r{s}elj'ontec
\fn{\src{TMK}: eiseljontec, \src{V}: eljontec.}
e>ic
>anti'oqeian
>el'aloun
\r{p}r`oc
\fn{\src{TMK}: proc, \src{V}: kai proc.}
to`uc
<ellhnist`ac
e>uaggeliz'omenoi
t`on
k'urion
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 11:21
ka`i
>~hn
qe`ir
kur'iou
met>
a>ut~wn
pol'uc
te
>arijm`oc
\r{p}iste'usac
\fn{\src{TMK}: pisteusac, \src{V}: o pisteusac.}
>ep'estreyen
>ep`i
t`on
k'urion\bibvsend
\vs Act 11:22
>hko'usjh
d`e
<o
l'ogoc
e>ic
t`a
>~wta
t~hc
>ekklhs'iac
t~hc
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en ierosolumoic, \src{V}: oushc en ierousalhm.}
<ierosol'umoic
per`i
a>ut~wn
ka`i
>exap'esteilan
vbarn'aban
dielje~in
<'ewc
>antioqe'iac\bibvsend
\vs Act 11:23
<`oc
paragen'omenoc
ka`i
>id`wn
t`hn
q'arin
\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: [thn] tou.}
vjeo~u
>eq'arh
ka`i
parek'alei
p'antac
t~h|
proj'esei
t~hc
kard'iac
prosm'enein
t~w|
kur'iw|\bibvsend
\vs Act 11:24
<'oti
>~hn
>an`hr
>agaj`oc
ka`i
pl'hrhc
pne'umatoc
<ag'iou
ka`i
p'istewc
ka`i
proset'ejh
>'oqloc
<ikan`oc
t~w|
kur'iw|\bibvsend
\vs Act 11:25
>ex~hljen
d`e
e>ic
tars`on
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vbarnabac, \src{V}: \bibempty.}
vbarn'abac
>anazht~hsai
sa~ulon\bibvsend
\vs Act 11:26
ka`i
e<ur`wn
a>ut`on\r{}
\fn{\src{T|K}: auton hgagen auton, \src{M}: hgagen auton, \src{V}: hgagen.}
>'hgagen
a>ut`on
e>ic
>anti'oqeian
>eg'eneto
d`e
a>u\r{t}o`uc
\fn{\src{TMK}: autouc, \src{V}: autoic kai.}
>eniaut`on
<'olon
sunaqj~hnai
>e\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: en, \src{M}: \bibempty.}
t~h|
>ekklhs'ia|
ka`i
did'axai
>'oqlon
<ikan`on
qrhmat'isai
te
pr~wto\r{n}
\fn{\src{TMK}: prwton, \src{V}: prwtwc.}
>en
>antioqe'ia|
to`uc
majht`ac
qristiano'uc\bibvsend
\vs Act 11:27
>en
ta'utaic
d`e
ta~ic
<hm'eraic
kat~hljon
>ap`o
<ierosol'umwn
prof~htai
e>ic
>anti'oqeian\bibvsend
\vs Act 11:28
>anast`ac
d`e
e<~ic
>ex
a>ut~wn
>on'omati
>'agaboc
>es'hmanen
di`a
to~u
pne'umatoc
lim`on
m'ega\r{n}
\fn{\src{TMK}: megan, \src{V}: megalhn.}
m'ellein
>'esesjai
>ef>
<'olhn
t`hn
o>ikoum'enhn
<'ostic\r{}
\fn{\src{TMK}: ostic kai, \src{V}: htic.}
ka`i
>eg'eneto
>ep`i
klaud'iou
ka'i\r{s}aroc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: kaisaroc, \src{V}: \bibempty.}
\vs Act 11:29
t~wn
d`e
majht~wn
kaj`wc
\r{h}>upore~it'o
\fn{\src{T|K}: huporeito, \src{M|V}: euporeito.}
tic
<'wrisan
<'ekastoc
a>ut~wn
e>ic
diakon'ian
p'emyai
to~ic
katoiko~usin
>en
t~h|
>iouda'ia|
>adelfo~ic\bibvsend
\vs Act 11:30
<`o
ka`i
>epo'ihsan
>aposte'ilantec
pr`oc
to`uc
presbut'erouc
di`a
qeir`oc
vbarn'aba
ka`i
sa'ulou\bibvsend
\vs Act 12:1
kat>
>eke~inon
d`e
t`on
kair`on
>ep'ebalen
<hr'wdhc
<o
vbasile`uc
t`ac
qe~irac
kak~wsa'i
tinac
t~wn
>ap`o
t~hc
>ekklhs'iac\bibvsend
\vs Act 12:2
>ane~ilen
d`e
>i'akwbon
t`on
>adelf`on
>iw'annou
maqa'i\r{r}a|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: maqaira, \src{V}: maqairh.}
\vs Act 12:3
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai idwn, \src{V}: idwn de.}
>id`wn
<'oti
>arest'on
>estin
to~ic
>iouda'ioic
pros'ejeto
sullabe~in
ka`i
p'etron
>~hsan
d`e
<h\r{m}'erai
\fn{\src{T|K}: hmerai, \src{M}: ai hmerai, \src{V}: [ai] hmerai.}
t~wn
>az'umwn\bibvsend
\vs Act 12:4
<`on
ka`i
pi'asac
>'ejeto
e>ic
vfulak`hn
parado`uc
t'essarsin
tetrad'ioic
stratiwt~wn
vful'assein
a>ut`on
vboul'omenoc
met`a
t`o
p'asqa
>anagage~in
a>ut`on
t~w|
la~w|\bibvsend
\vs Act 12:5
<o
m`en
o>~un
p'etroc
>ethre~ito
>en
t~h|
vfulak~h|
proseuq`h
d`e
>~hn
>ekte\r{n}`hc
\fn{\src{TMK}: ektenhc, \src{V}: ektenwc.}
ginom'enh
<up`o
t~hc
>ekklhs'iac
pr`oc
t`on
vje`on
<u\r{p}`er
\fn{\src{TMK}: uper, \src{V}: peri.}
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 12:6
<'ote
d`e
>'emellen\r{}
\fn{\src{TMK}: emellen auton proagein, \src{V}: hmellen proagagein auton.}
a>ut`on
pro'agein
<o
<hr'wdhc
t~h|
nukt`i
>eke'inh|
>~hn
<o
p'etroc
koim'wmenoc
metax`u
d'uo
stratiwt~wn
dedem'enoc
<al'usesin
dus`in
vf'ulak'ec
te
pr`o
t~hc
vj'urac
>et'hroun
t`hn
vfulak'hn\bibvsend
\vs Act 12:7
ka`i
>ido`u
>'aggeloc
kur'iou
>ep'esth
ka`i
vf~wc
>'elamyen
>en
t~w|
o>ik'hmati
pat'axac
d`e
t`hn
pleur`an
to~u
p'etrou
>'hgeiren
a>ut`on
l'egwn
>an'asta
>en
t'aqei
ka`i
>ex'epes\r{o}n
\fn{\src{TMK}: exepeson, \src{V}: exepesan.}
a>uto~u
a<i
<al'useic
>ek
t~wn
qeir~wn\bibvsend
\vs Act 12:8
e>~ip'en
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
<o
>'aggeloc
pr`oc
a>ut`on
pe\r{r}'izwsai
\fn{\src{TMK}: perizwsai, \src{V}: vzwsai.}
ka`i
<up'odhsai
t`a
sand'ali'a
sou
>epo'ihsen
d`e
o<'utwc
ka`i
l'egei
a>ut~w|
peribalo~u
t`o
<im'ati'on
sou
ka`i
>akolo'ujei
moi\bibvsend
\vs Act 12:9
ka`i
>exelj`wn
>hkolo'ujei
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
o>uk
>'h|dei
<'oti
>alhj'ec
>estin
t`o
gin'omenon
di`a
to~u
>agg'elou
>ed'okei
d`e
<'orama
vbl'epein\bibvsend
\vs Act 12:10
dielj'ontec
d`e
pr'wthn
vfulak`hn
ka`i
deut'eran
>~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: hljon, \src{V}: hljan.}
>ep`i
t`hn
p'ulhn
t`hn
sidhr~an
t`hn
vf'erousan
e>ic
t`hn
p'olin
<'htic
a>utom'ath
>hno'i\r{q}jh
\fn{\src{TMK}: hnoiqjh, \src{V}: hnoigh.}
a>uto~ic
ka`i
>exelj'onte\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: exeljontec, \src{D}: exeljontec katebhsan \z\ vbajmouc kai.}
pro~hljon
<r'umhn
m'ian
ka`i
e>uj'ewc
>ap'esth
<o
>'aggeloc
>ap>
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 12:11
ka`i
<o
p'etroc
gen'omenoc\r{}
\fn{\src{TMK}: genomenoc en eautw, \src{V}: en eautw genomenoc.}
>en
<eaut~w|
e>~ipen
n~un
o>~ida
>alhj~wc
<'oti
>exap'esteilen
\r{k}'urioc
\fn{\src{TMK}: kurioc, \src{V}: [o] kurioc.}
t`on
>'aggelon
a>uto~u
ka`i
>exe'il\r{e}t'o
\fn{\src{TMK}: exeileto, \src{V}: exeilato.}
me
>ek
qeir`oc
<hr'wdou
ka`i
p'ashc
t~hc
prosdok'iac
to~u
lao~u
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Act 12:12
sunid'wn
te
>~hljen
>ep`i
t`hn
o>ik'ian
\r{m}ar'iac
\fn{\src{TMK}: mariac, \src{V}: thc mariac.}
t~hc
mhtr`oc
>iw'annou
to~u
>epikaloum'enou
m'arkou
o<~u
>~hsan
<ikano`i
sunhjroism'enoi
ka`i
proseuq'omenoi\bibvsend
\vs Act 12:13
kro'usantoc
d`e
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou petrou, \src{V}: autou.}
p'etrou
t`hn
vj'uran
to~u
pul~wnoc
pros~hljen
paid'iskh
<upako~usai
>on'omati
<r'odh\bibvsend
\vs Act 12:14
ka`i
>epigno~usa
t`hn
vfwn`hn
to~u
p'etrou
>ap`o
t~hc
qar~ac
o>uk
>'hnoixen
t`on
pul~wna
e>isdramo~usa
d`e
>ap'hggeilen
<est'anai
t`on
p'etron
pr`o
to~u
pul~wnoc\bibvsend
\vs Act 12:15
o<i
d`e
pr`oc
a>ut`hn
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
ma'inh|
<h
d`e
di"isqur'izeto
o<'utwc
>'eqein
o<i
\r{d}>
\fn{\src{T|K}: d, \src{M|V}: de.}
>'elegon
<o
>'aggeloc
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou estin, \src{V}: estin autou.}
>estin\bibvsend
\vs Act 12:16
<o
d`e
p'etroc
>ep'emenen
kro'uwn
>ano'ixantec
d`e
e>~id\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eidon, \src{V}: eidan.}
a>ut`on
ka`i
>ex'esthsan\bibvsend
\vs Act 12:17
katase'isac
d`e
a>uto~ic
t~h|
qeir`i
sig~a|n
dihg'hsato
a>uto~ic
p~wc
<o
k'urioc
a>ut`on
>ex'hgagen
>ek
t~hc
vfulak~hc
e>~ipen
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
>apagge'ilate
>iak'wbw|
ka`i
to~ic
>adelfo~ic
ta~uta
ka`i
>exelj`wn
>epore'ujh
e>ic
<'eteron
t'opon\bibvsend
\vs Act 12:18
genom'enhc
d`e
<hm'erac
>~hn
t'araqoc
o>uk
>ol'igoc
>en
to~ic
strati'wtaic
t'i
>'ara
<o
p'etroc
>eg'eneto\bibvsend
\vs Act 12:19
<hr'wdhc
d`e
>epizht'hsac
a>ut`on
ka`i
m`h
e<ur`wn
>anakr'inac
to`uc
vf'ulakac
>ek'eleusen
>apaqj~hnai
ka`i
katelj`wn
>ap`o
t~hc
>iouda'iac
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
kais'areian
di'etriben\bibvsend
\vs Act 12:20
>~hn
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o hrwdhc, \src{V}: \bibempty.}
<hr'wdhc
vjumomaq~wn
tur'ioic
ka`i
sidwn'ioic
<omojumad`on
d`e
par~hsan
pr`oc
a>ut`on
ka`i
pe'isantec
vbl'aston
t`on
>ep`i
to~u
koit~wnoc
to~u
vbasil'ewc
>h|to~unto
e>ir'hnhn
di`a
t`o
tr'efesjai
a>ut~wn
t`hn
q'wran
>ap`o
t~hc
vbasilik~hc\bibvsend
\vs Act 12:21
takt~h|
d`e
<hm'era|
<o
<hr'wdhc
>endus'amenoc
>esj~hta
vbasilik`hn
ka`i
kaj'isac
>ep`i
to~u
vb'hmatoc
>edhmhg'orei
pr`oc
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 12:22
<o
d`e
d~hmoc
>epef'wnei
vjeo~u\r{}
\fn{\src{T|K|V}: vjeou vfwnh, \src{M}: vfwnh vjeou.}
vfwn`h
ka`i
o>uk
>anjr'wpou\bibvsend
\vs Act 12:23
paraqr~hma
d`e
>ep'ataxen
a>ut`on
>'aggeloc
kur'iou
>anj>
<~wn
o>uk
>'edwken
\r{t}`hn
\fn{\src{T|K|V}: thn, \src{M}: \bibempty.}
d'oxan
t~w|
vje~w|
ka`i
gen'omenoc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: genomenoc skwlhkobrwtoc, \src{D}: katabac apo tou vbhmatoc genomenoc kwlhkobrwtoc eti vzwn kai outwc.}
skwlhk'obrwtoc
>ex'eyuxen\bibvsend
\vs Act 12:24
<o
d`e
l'ogoc
to~u
vjeo~u
h>'uxanen
ka`i
>eplhj'uneto\bibvsend
\vs Act 12:25
vbarn'abac
d`e
ka`i
sa~uloc
<up'estreyan
>ex\r{}
\fn{\src{T|K}: ex, \src{M|V}: eic.}
<ierousal`hm
plhr'wsantec
t`hn
diakon'ian
sumparalab'ontec
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>iw'annhn
t`on
>epiklhj'enta
m'arkon\bibvsend
\vs Act 13:1
>~hsan
d'e
\r{t}inec
\fn{\src{TMK}: tinec, \src{V}: \bibempty.}
>en
>antioqe'ia|
kat`a
t`hn
o>~usan
>ekklhs'ian
prof~htai
ka`i
did'askaloi
<'o
te
vbarn'abac
ka`i
sume`wn
<o
\r{k}alo'umenoc
\fn{\src{TMKVN}: kaloumenoc, \src{D}: epikaloumenoc.}
n'iger
ka`i
lo'ukioc
<o
kurhna~ioc
mana'hn
te
<hr'wdou
to~u
tet\-\r{r}'ar\-qou
\fn{\src{TMK}: tetrarqou, \src{V}: tetraarqou.}
s'untrofoc
ka`i
sa~uloc\bibvsend
\vs Act 13:2
leitourgo'untwn
d`e
a>ut~wn
t~w|
kur'iw|
ka`i
nhsteu'ontwn
e>~ipen
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
>afor'isate
d'h
moi
t'on
te\r{}
\fn{\src{T|K}: te, \src{M|V}: \bibempty.}
vbarn'aban
ka`i
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
sa~ulon
e>ic
t`o
>'ergon
<`o
prosk'eklhmai
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 13:3
t'ote
nhste'usantec
ka`i
proseux'amenoi
ka`i
>epij'entec
t`ac
qe~irac
a>uto~ic
>ap'elusan\bibvsend
\vs Act 13:4
\r{o}<~utoi
\fn{\src{TMK}: outoi, \src{V}: autoi.}
m`en
o>~un
>ekpemfj'entec
<up`o
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou pneumatoc tou agiou, \src{V}: tou agiou pneumatoc.}
pne'umatoc
to~u
<ag'iou
kat~hljon
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
sele'ukeian
>eke~ij'en
\r{t}e
\fn{\src{T|K|V}: te, \src{M}: de.}
>ap'epleusan
e>ic
\r{t}`hn
k'upron\bibvsend
\vs Act 13:5
ka`i
gen'omenoi
>en
salam~ini
kat'hggellon
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
>en
ta~ic
sunagwga~ic
t~wn
>iouda'iwn
e>~iqon
d`e
ka`i
>iw'annhn
<uphr'ethn\bibvsend
\vs Act 13:6
dielj'ontec
d`e
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: olhn thn.}
n~hson
>'aqri
p'afou
e<~ur'on
\r{t}ina
\fn{\src{TMK}: tina, \src{V}: andra tina.}
m'agon
yeudoprof'hthn
>iouda~ion
<~w|
>'onoma
vbar"ihso~u\r{c}\bibvsend
\fn{\src{T|K}: vbarihsouc, \src{M}: vbarihsoun, \src{V}: vbarihsou.}
\vs Act 13:7
<`oc
>~hn
s`un
t~w|
>anjup'atw|
serg'iw|
pa'ulw|
>andr`i
sunet~w|
o<~utoc
proskales'amenoc
vbarn'aban
ka`i
sa~ulon
>epez'hthsen
>ako~usai
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 13:8
>anj'istato
d`e
a>uto~ic
>el'umac
<o
m'agoc
o<'utwc
g`ar
mejermhne'uetai
t`o
>'onoma
a>uto~u
vzht~wn
diastr'eyai
t`on
>anj'upaton
>ap`o
t~hc
p'istewc\bibvsend
\vs Act 13:9
sa~uloc
d`e
<o
ka`i
pa~uloc
plhsje`ic
pne'umatoc
<ag'iou
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>aten'isac
e>ic
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 13:10
e>~ipen
>~w
pl'hrhc
pant`oc
d'olou
ka`i
p'ashc
<ra|diourg'iac
u<i`e
diab'olou
>eqjr`e
p'ashc
dikaios'unhc
o>u
pa'ush|
diastr'efwn
t`ac
<odo`uc
\r{k}ur'iou
\fn{\src{TMK}: kuriou, \src{V}: [tou] kuriou.}
t`ac
e>uje'iac\bibvsend
\vs Act 13:11
ka`i
n~un
>ido`u
qe`ir
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
kur'iou
>ep`i
s`e
ka`i
>'esh|
tufl`oc
m`h
vbl'epwn
t`on
<'hlion
>'aqri
kairo~u
paraqr~hma
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de epepesen, \src{V}: te epesen.}
>ep'epesen
>ep>
a>ut`on
>aql`uc
ka`i
sk'otoc
ka`i
peri'agwn
>ez'htei
qeiragwgo'uc\bibvsend
\vs Act 13:12
t'ote
>id`wn
<o
>anj'upatoc
t`o
gegon`oc
>ep'isteusen
>ekplhss'omenoc
>ep`i
t~h|
didaq~h|
to~u
kur'iou\bibvsend
\vs Act 13:13
>anaqj'entec
d`e
>ap`o
t~hc
p'afou
o<i
per`i
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
pa~ulon
>~hljon
e>ic
p'erghn
t~hc
pamful'iac
>iw'annhc
d`e
>apoqwr'hsac
>ap>
a>ut~wn
<up'estreyen
e>ic
<ieros'oluma\bibvsend
\vs Act 13:14
a>uto`i
d`e
dielj'ontec
>ap`o
t~hc
p'erghc
pareg'enonto
e>ic
>anti'oqeian
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc pisidiac, \src{V}: thn pisidian.}
pisid'iac
ka`i
e>i\r{s}elj'ontec
\fn{\src{TMK}: eiseljontec, \src{V}: [eis]eljontec.}
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
t~h|
<hm'era|
t~wn
sabb'atwn
>ek'ajisan\bibvsend
\vs Act 13:15
met`a
d`e
t`hn
>an'agnwsin
to~u
n'omou
ka`i
t~wn
profht~wn
>ap'esteilan
o<i
>arqisun'agwgoi
pr`oc
a>uto`uc
l'egontec
>'andrec
>adelfo`i
e>i
>'estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin logoc en umin, \src{V}: tic estin en umin logoc.}
l'ogoc
>en
<um~in
parakl'hsewc
pr`oc
t`on
la`on
l'egete\bibvsend
\vs Act 13:16
>anast`ac
d`e
pa~uloc
ka`i
katase'isac
t~h|
qeir`i
e>~ipen
>'andrec
>israhl~itai
ka`i
o<i
vfobo'umenoi
t`on
vje`on
>ako'usate\bibvsend
\vs Act 13:17
<o
vje`oc
to~u
lao~u
to'utou
>i\r{s}ra`hl
\fn{\src{T|K|V}: israhl, \src{M}: \bibempty.}
>exel'exato
to`uc
pat'erac
<hm~wn
ka`i
t`on
la`on
<'uywsen
>en
t~h|
paroik'ia|
>en
g~h|
a>ig'up\r{t}w|
\fn{\src{TMK}: aiguptw, \src{V}: aiguptou.}
ka`i
met`a
vbraq'ionoc
<uyhlo~u
>ex'hgagen
a>uto`uc
>ex
a>ut~hc\bibvsend
\vs Act 13:18
ka`i
<wc
tess\r{a}rakontaet~h
\fn{\src{TMK}: tessarakontaeth, \src{V}: tesserakontaeth.}
qr'onon
>etropof'orhsen
a>uto`uc
>en
t~h|
>er'hmw|\bibvsend
\vs Act 13:19
ka`i
kajel`wn
>'ejnh
<ept`a
>en
g~h|
qana'an
kateklhrod'othsen\r{}
\fn{\src{T|K}: kateklhrodothsen autoic, \src{M}: kateklhronomhsen autoic, \src{V}: kateklhronomhsen.}
a>uto~ic
t`hn
g~hn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 13:20
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai meta tauta wc etesin tetrakosioic kai penthkonta, \src{V}: wc etesin tetrakosioic kai penthkonta kai meta tauta.}
met`a
ta~uta
<wc
>'etesin
tetrakos'ioic
ka`i
pent'hkonta
>'edwken
krit`ac
<'ewc
samou`hl
to~u
prof'htou\bibvsend
\vs Act 13:21
k>ake~ijen
>h|t'hsanto
vbasil'ea
ka`i
>'edwken
a>uto~ic
<o
vje`oc
t`on
sao`ul
u<i`on
k`ic
>'andra
>ek
vful~hc
vbeniam`in
>'eth
tess\r{a}r'akonta\bibvsend
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
\vs Act 13:22
ka`i
metast'hsac
a>ut`on
>'hgeiren
a>uto~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: autoic ton dabid, \src{V}: ton dauid autoic.}
t`on
dab`id
e>ic
vbasil'ea
<~w|
ka`i
e>~ipen
martur'hsac
e<~uron
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
t`on
to~u
>iessa`i
>'andra
kat`a
t`hn
kard'ian
mou
<`oc
poi'hsei
p'anta
t`a
vjel'hmat'a
mou\bibvsend
\vs Act 13:23
to'utou
<o
vje`oc
>ap`o
to~u
sp'ermatoc
kat>
>epaggel'ian
>'hg\r{e}iren
\fn{\src{T|K}: hgeiren, \src{M|V}: hgagen.}
t~w|
>isra`hl
swt~hra\r{}
\fn{\src{T|K|V}: swthra ihsoun, \src{M}: swthrian.}
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 13:24
prokhr'uxantoc
>iw'annou
pr`o
pros'wpou
t~hc
e>is'odou
a>uto~u
vb'aptisma
metano'iac
pant`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: panti tw law israhl, \src{M}: tw israhl.}
t~w|
la~w|
>isra'hl\bibvsend
\vs Act 13:25
<wc
d`e
>epl'hrou
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
>iw'annhc
t`on
dr'omon
>'elegen
t'ina\r{}
\fn{\src{TMK}: tina me, \src{V}: ti eme.}
me
<uponoe~ite
e>~inai
o>uk
e>im`i
>eg`w
>all>
>ido`u
>'erqetai
met>
>em`e
o<~u
o>uk
e>im`i
>'axioc
t`o
<up'odhma
t~wn
pod~wn
l~usai\bibvsend
\vs Act 13:26
>'andrec
>adelfo`i
u<io`i
g'enouc
>abra`am
ka`i
o<i
>en
<um~in
vfobo'umenoi
t`on
vje`on
<u\r{m}~in
\fn{\src{TMK}: umin, \src{V}: hmin.}
<o
l'ogoc
t~hc
swthr'iac
ta'uthc
>a\r{p}est'alh\bibvsend
\fn{\src{TMK}: apestalh, \src{V}: exapestalh.}
\vs Act 13:27
o<i
g`ar
katoiko~untec
>e\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: en, \src{M}: \bibempty.}
<ierousal`hm
ka`i
o<i
>'arqontec
a>ut~wn
to~uton
>agno'hsantec
ka`i
t`ac
vfwn`ac
t~wn
profht~wn
t`ac
kat`a
p~an
s'abbaton
>anaginwskom'enac
kr'inantec
>epl'hrwsan\bibvsend
\vs Act 13:28
ka`i
mhdem'ian
a>it'ian
vjan'atou
e<ur'ontec
>h|t'hsanto
pil'aton
>anairej~hnai
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 13:29
<wc
d`e
>et'elesan
<'a\r{p}anta
\fn{\src{T|K}: apanta, \src{M|V}: panta.}
t`a
per`i
a>uto~u
gegramm'ena
kajel'ontec
>ap`o
to~u
x'ulou
>'ejhkan
e>ic
mnhme~ion\bibvsend
\vs Act 13:30
<o
d`e
vje`oc
>'hgeiren
a>ut`on
>ek
nekr~wn\bibvsend
\vs Act 13:31
<`oc
>'wfjh
>ep`i
<hm'erac
ple'iouc
to~ic
sunanab~asin
a>ut~w|
>ap`o
t~hc
galila'iac
e>ic
<ierousal`hm
o<'itin'ec
\r{e}>isin
\fn{\src{TMK}: eisin, \src{V}: [nun] eisin.}
m'arturec
a>uto~u
pr`oc
t`on
la'on\bibvsend
\vs Act 13:32
ka`i
<hme~ic
<um~ac
e>uaggeliz'omeja
t`hn
pr`oc
to`uc
pat'erac
>epaggel'ian
genom'enhn\bibvsend
\vs Act 13:33
<'oti
ta'uthn
<o
vje`oc
>ekpepl'hrwken
to~ic
t'eknoic
a>ut~wn
<hm~in
>anast'hsac
>ihso~un
<wc
ka`i
>en
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw yalmw tw deuterw gegraptai, \src{V}: tw yalmw gegraptai tw deuterw, \src{D}: tw prwtw yalmw gegraptai.}
yalm~w|
t~w|
deut'erw|
g'egraptai
u<i'oc
mou
e>~i
s`u
>eg`w
s'hmeron
geg'ennhk'a
se\bibvsend
\vs Act 13:34
<'oti
d`e
>an'esthsen
a>ut`on
>ek
nekr~wn
mhk'eti
m'ellonta
<upostr'efein
e>ic
diafjor`an
o<'utwc
e>'irhken
<'oti
d'wsw
<um~in
t`a
<'osia
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
t`a
pist'a\bibvsend
\vs Act 13:35
di`o\r{}
\fn{\src{TMK}: dio, \src{V}: dioti.}
ka`i
>en
<et'erw|
l'egei
o>u
d'wseic
t`on
<'osi'on
sou
>ide~in
diafjor'an\bibvsend
\vs Act 13:36
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
m`en
g`ar
>id'ia|
gene~a|
<uphret'hsac
t~h|
to~u
vjeo~u
vboul~h|
>ekoim'hjh
ka`i
proset'ejh
pr`oc
to`uc
pat'erac
a>uto~u
ka`i
e>~iden
diafjor'an\bibvsend
\vs Act 13:37
<`on
d`e
<o
vje`oc
>'hgeiren
o>uk
e>~iden
diafjor'an\bibvsend
\vs Act 13:38
gnwst`on
o>~un
>'estw
<um~in
>'andrec
>adelfo`i
<'oti
di`a
to'utou
<um~in
>'afesic
<amarti~wn
katagg'elletai\bibvsend
\vs Act 13:39
ka`i
>ap`o
p'antwn
<~wn
o>uk
>hdun'hjhte
>en
t~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: tw nomw mwsewc, \src{M}: tw nomw mwusewc, \src{V}: nomw mwusewc.}
n'omw|
mws'ewc
dikaiwj~hnai
>en
to'utw|
p~ac
<o
piste'uwn
dikaio~utai\bibvsend
\vs Act 13:40
vbl'epete
o>~un
m`h
>ep'eljh|
>ef>\r{}
\fn{\src{TMK}: ef umac, \src{V}: \bibempty.}
<um~ac
t`o
e>irhm'enon
>en
to~ic
prof'htaic\bibvsend
\vs Act 13:41
>'idete
o<i
katafronhta`i
ka`i
vjaum'asate
ka`i
>afan'isjhte
<'oti
>'ergon
>eg`w\r{}
\fn{\src{TMK}: egw ergazomai, \src{V}: ergazomai egw.}
>erg'azomai
>en
ta~ic
<hm'eraic
<um~wn
>'ergon\r{}
\fn{\src{T|K}: ergon w, \src{M}: o, \src{V}: ergon o.}
<~w|
o>u
m`h
piste'ushte
>e'an
tic
>ekdihg~htai
<um~in\bibvsend
\vs Act 13:42
>exi'ontwn
d`e
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek thc sunagwghc twn ioudaiwn parekaloun ta ejnh, \src{V}: autwn parekaloun.}
t~hc
sunagwg~hc
t~wn
>iouda'iwn
parek'aloun
t`a
>'ejnh
e>ic
t`o
metax`u
s'abbaton
lalhj~hnai
a>uto~ic
t`a
<r'hmata
ta~uta\bibvsend
\vs Act 13:43
luje'ishc
d`e
t~hc
sunagwg~hc
>hkolo'ujhsan
pollo`i
t~wn
>iouda'iwn
ka`i
t~wn
sebom'enwn
proshl'utwn
t~w|
pa'ulw|
ka`i
t~w|
vbarn'aba|
o<'itinec
proslalo~untec
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{T|K|V}: autoic, \src{M}: \bibempty.}
>'epeijon
a>uto`uc
>e\r{p}im'enein
\fn{\src{TMK}: epimenein, \src{V}: prosmenein.}
t~h|
q'ariti
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 13:44
t~w|
d`e\r{}
\fn{\src{T|K|V}: de, \src{M}: te.}
>erqom'enw|
sabb'atw|
sqed`on
p~asa
<h
p'olic
sun'hqjh
>ako~usai
t`on
l'ogon
to~u
vje\r{o}~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vjeou, \src{V}: kuriou.}
\vs Act 13:45
>id'ontec
d`e
o<i
>iouda~ioi
to`uc
>'oqlouc
>epl'hsjhsan
vz'hlou
ka`i
>ant'elegon
to~ic
<up`o
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
pa'ulou
legom'enoic\r{}
\fn{\src{TMK}: legomenoic antilegontec kai, \src{V}: laloumenoic.}
>antil'egontec
ka`i
vblasfhmo~untec\bibvsend
\vs Act 13:46
parrhsias'amenoi
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
<o
pa~uloc
ka`i
<o
vbarn'abac
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
<um~in
>~hn
>anagka~ion
pr~wton
lalhj~hnai
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
>epeid`h
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
>apwje~isje
a>ut`on
ka`i
o>uk
>ax'iouc
kr'inete
<eauto`uc
t~hc
a>iwn'iou
vzw~hc
>ido`u
stref'omeja
e>ic
t`a
>'ejnh\bibvsend
\vs Act 13:47
o<'utwc
g`ar
>ent'etaltai
<hm~in
<o
k'urioc
t'ejeik'a
se
e>ic
vf~wc
>ejn~wn
to~u
e>~ina'i
se
e>ic
swthr'ian
<'ewc
>esq'atou
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Act 13:48
>ako'uonta
d`e
t`a
>'ejnh
>'eqair\r{o}n
\fn{\src{T|K|V}: eqairon, \src{M}: eqairen.}
ka`i
>ed'oxazon
t`on
l'ogon
to~u
kur'iou
ka`i
>ep'isteusan
<'osoi
>~hsan
tetagm'enoi
e>ic
vzw`hn
a>i'wnion\bibvsend
\vs Act 13:49
dief'ereto
d`e
<o
l'ogoc
to~u
kur'iou
di>
<'olhc
t~hc
q'wrac\bibvsend
\vs Act 13:50
o<i
d`e
>iouda~ioi
par'wtrunan
t`ac
sebom'enac
guna~ikac
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
t`ac
e>usq'hmonac
ka`i
to`uc
pr'wtouc
t~hc
p'olewc
ka`i
>ep'hgeiran
diwgm`on
>ep`i
t`on
pa~ulon
ka`i
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
vbarn'aban
ka`i
>ex'ebalon
a>uto`uc
>ap`o
t~wn
<or'iwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 13:51
o<i
d`e
>ektinax'amenoi
t`on
koniort`on
t~wn
pod~wn
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: \bibempty.}
>ep>
a>uto`uc
>~hljon
e>ic
>ik'onion\bibvsend
\vs Act 13:52
o<i
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
majhta`i
>eplhro~unto
qar~ac
ka`i
pne'umatoc
<ag'iou\bibvsend
\vs Act 14:1
>eg'eneto
d`e
>en
>ikon'iw|
kat`a
t`o
a>ut`o
e>iselje~in
a>uto`uc
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
t~wn
>iouda'iwn
ka`i
lal~hsai
o<'utwc
<'wste
piste~usai
>iouda'iwn
te
ka`i
<ell'hnwn
pol`u
pl~hjoc\bibvsend
\vs Act 14:2
o<i
d`e
>apeij\r{o}~untec
\fn{\src{TMK}: apeijountec, \src{V}: apeijhsantec.}
>iouda~ioi
>ep'hgeiran
ka`i
>ek'akwsan
t`ac
yuq`ac
t~wn
>ejn~wn
kat`a
t~wn
>adelf~wn\bibvsend
\vs Act 14:3
<ikan`on
m`en
o>~un
qr'onon
di'etriyan
parrhsiaz'omenoi
>ep`i
t~w|
kur'iw|
t~w|
marturo~unti
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: [epi] tw.}
l'ogw|
t~hc
q'aritoc
a>uto~u
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
did'onti
shme~ia
ka`i
t'erata
g'inesjai
di`a
t~wn
qeir~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 14:4
>esq'isjh
d`e
t`o
pl~hjoc
t~hc
p'olewc
ka`i
o<i
m`en
>~hsan
s`un
to~ic
>iouda'ioic
o<i
d`e
s`un
to~ic
>apost'oloic\bibvsend
\vs Act 14:5
<wc
d`e
>eg'eneto
<orm`h
t~wn
>ejn~wn
te
ka`i
>iouda'iwn
s`un
to~ic
>'arqousin
a>ut~wn
<ubr'isai
ka`i
lijobol~hsai
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 14:6
sunid'ontec
kat'efugon
e>ic
t`ac
p'oleic
t~hc
lukaon'iac
l'ustran
ka`i
d'erbhn
ka`i
t`hn
per'iqwron\bibvsend
\vs Act 14:7
k>ake~i
>~hsan\r{}
\fn{\src{TMK}: hsan euaggelizomenoi, \src{V}: euaggelizomenoi hsan.}
e>uaggeliz'omenoi\bibvsend
\vs Act 14:8
ka'i
tic
>an`hr
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en lustroic adunatoc, \src{V}: adunatoc en lustroic.}
l'ustroic
>ad'unatoc
to~ic
pos`in
>ek'ajhto
qwl`oc
>ek
koil'iac
mhtr`oc
a>uto~u
<u\r{p}'arqwn
\fn{\src{TMK}: uparqwn, \src{V}: \bibempty.}
<`oc
o>ud'epote
peri\r{p}epat'hkei\bibvsend
\fn{\src{T|M}: peripepathkei, \src{K}: periepepathkei, \src{V}: periepathsen.}
\vs Act 14:9
o<~utoc
>'hkou\r{e}n
\fn{\src{T|K}: hkouen, \src{M|V}: hkousen.}
to~u
pa'ulou
lalo~untoc
<`oc
>aten'isac
a>ut~w|
ka`i
>id`wn
<'oti
p'istin\r{}
\fn{\src{TMK}: pistin eqei, \src{V}: eqei pistin.}
>'eqei
to~u
swj~hnai\bibvsend
\vs Act 14:10
e>~ipen
meg'alh|
\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: th, \src{V}: \bibempty.}
vfwn~h|
>an'asthji
>ep`i
to`uc
p'odac
sou
>orj`oc
ka`i
<'hll\r{e}to
\fn{\src{TMK}: hlleto, \src{V}: hlato.}
ka`i
periep'atei\bibvsend
\vs Act 14:11
o<i
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
>'oqloi
>id'ontec
<`o
>epo'ihsen
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
pa~uloc
>ep~hran
t`hn
vfwn`hn
a>ut~wn
lukaonist`i
l'egontec
o<i
vjeo`i
<omoiwj'entec
>anjr'wpoic
kat'ebhsan
pr`oc
<hm~ac\bibvsend
\vs Act 14:12
>ek'aloun
te
t`on
\r{m}`en
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: \bibempty.}
vbarn'aban
d'ia
t`on
d`e
pa~ulon
<erm~hn
>epeid`h
a>ut`oc
>~hn
<o
<hgo'umenoc
to~u
l'ogou\bibvsend
\vs Act 14:13
<o
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
<iere`uc
to~u
di`oc
to~u
>'ontoc
pr`o
t~hc
p'olewc
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: \bibempty.}
ta'urouc
ka`i
st'emmata
>ep`i
to`uc
pul~wnac
>en'egkac
s`un
to~ic
>'oqloic
>'hjelen
vj'uein\bibvsend
\vs Act 14:14
>ako'usantec
d`e
o<i
>ap'ostoloi
vbarn'abac
ka`i
pa~uloc
diarr'hxantec
t`a
<im'atia
a>ut~wn
e>i\r{s}ep'hdhsan
\fn{\src{TMK}: eisephdhsan, \src{V}: exephdhsan.}
e>ic
t`on
>'oqlon
kr'azontec\bibvsend
\vs Act 14:15
ka`i
l'egontec
>'andrec
t'i
ta~uta
poie~ite
ka`i
<hme~ic
<omoiopaje~ic
>esmen
<um~in
>'anjrwpoi
e>uaggeliz'omenoi
<um~ac
>ap`o
to'utwn
t~wn
mata'iwn
>epistr'efein
>ep`i
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
vje`on
\r{t}`on
vz~wnta
<`oc
>epo'ihsen
t`on
o>uran`on
ka`i
t`hn
g~hn
ka`i
t`hn
vj'alassan
ka`i
p'anta
t`a
>en
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 14:16
<`oc
>en
ta~ic
parw|qhm'enaic
genea~ic
e>'iasen
p'anta
t`a
>'ejnh
pore'uesjai
ta~ic
<odo~ic
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 14:17
ka'i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai toi ge, \src{M}: kaitoige, \src{V}: kaitoi.}
toi
ge
o>uk
>am'arturon
<e\r{a}ut`on
\fn{\src{TMK}: eauton, \src{V}: auton.}
>af~hken
>agajo\r{p}oi~wn
\fn{\src{TMK}: agajopoiwn, \src{V}: agajourgwn.}
o>uran'ojen
<h\r{m}~in
\fn{\src{T|K}: hmin, \src{M|V}: umin.}
<ueto`uc
dido`uc
ka`i
kairo`uc
karpof'orouc
>empipl~wn
trof~hc
ka`i
e>ufros'unhc
t`ac
kard'iac
<h\r{m}~wn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: hmwn, \src{V}: umwn.}
\vs Act 14:18
ka`i
ta~uta
l'egontec
m'olic
kat'epausan
to`uc
>'oqlouc
to~u
m`h
vj'uein
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 14:19
>ep~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: ephljon, \src{V}: ephljan.}
d`e
>ap`o
>antioqe'iac
ka`i
>ikon'iou
>iouda~ioi
ka`i
pe'isantec
to`uc
>'oqlouc
ka`i
lij'asantec
t`on
pa~ulon
>'esuron
>'exw
t~hc
p'olewc
nom'isantec\r{}
\fn{\src{TMK}: nomisantec auton tejnanai, \src{V}: nomizontec auton tejnhkenai.}
a>ut`on
tejn'anai\bibvsend
\vs Act 14:20
kuklws'antwn
d`e
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton twn majhtwn, \src{V}: twn majhtwn auton.}
t~wn
majht~wn
>anast`ac
e>is~hljen
e>ic
t`hn
p'olin
ka`i
t~h|
>epa'urion
>ex~hljen
s`un
t~w|
vbarn'aba|
e>ic
d'erbhn\bibvsend
\vs Act 14:21
e>uaggelis'ameno'i
te
t`hn
p'olin
>eke'inhn
ka`i
majhte'usantec
<ikano`uc
<up'estreyan
e>ic
t`hn
l'ustran
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai eic.}
>ik'onion
k\r{a}`i
>anti'oqeian\bibvsend
\vs Act 14:22
>episthr'izontec
t`ac
yuq`ac
t~wn
majht~wn
parakalo~untec
>emm'enein
t~h|
p'istei
ka`i
<'oti
di`a
poll~wn
vjl'iyewn
de~i
<hm~ac
e>iselje~in
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 14:23
qeiroton'hsantec
d`e
a>uto~ic
presbut'erouc\r{}
\fn{\src{TMK}: presbuterouc kat ekklhsian, \src{V}: kat ekklhsian presbuterouc.}
kat>
>ekklhs'ian
proseux'amenoi
met`a
nhstei~wn
par'ejento
a>uto`uc
t~w|
kur'iw|
e>ic
<`on
pepiste'ukeisan\bibvsend
\vs Act 14:24
ka`i
dielj'ontec
t`hn
pisid'ian
>~hljon
e>ic
\r{p}amful'ian\bibvsend
\fn{\src{TMK}: pamfulian, \src{V}: thn pamfulian.}
\vs Act 14:25
ka`i
lal'hsantec
>en
p'ergh|
t`on
l'ogon
kat'ebhsan
e>ic
>att'aleian\bibvsend
\vs Act 14:26
k>ake~ijen
>ap'epleusan
e>ic
>anti'oqeian
<'ojen
>~hsan
paradedom'enoi
t~h|
q'ariti
to~u
vjeo~u
e>ic
t`o
>'ergon
<`o
>epl'hrwsan\bibvsend
\vs Act 14:27
paragen'omenoi
d`e
ka`i
sunagag'ontec
t`hn
>ekklhs'ian
>an'hggeil\r{a}n
\fn{\src{TMK}: anhggeilan, \src{V}: anhggellon.}
<'osa
>epo'ihsen
<o
vje`oc
met>
a>ut~wn
ka`i
<'oti
>'hnoixen
to~ic
>'ejnesin
vj'uran
p'istewc\bibvsend
\vs Act 14:28
di'etribon
d`e
>e\r{k}e~i
\fn{\src{TMK}: ekei, \src{V}: \bibempty.}
qr'onon
o>uk
>ol'igon
s`un
to~ic
majhta~ic\bibvsend
\vs Act 15:1
ka'i
tinec
katelj'ontec
>ap`o
t~hc
>iouda'iac
>ed'idaskon
to`uc
>adelfo`uc
<'oti
>e`an
m`h
perit'em\r{n}hsje
\fn{\src{TMK}: peritemnhsje, \src{V}: peritmhjhte.}
t~w|
>'ejei
\r{m}w"us'ewc
\fn{\src{T|K}: mwusewc, \src{M}: mwsewc, \src{V}: tw mwusewc.}
o>u
d'unasje
swj~hnai\bibvsend
\vs Act 15:2
genom'enhc
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
st'asewc
ka`i
\r{s}uzht'hsewc
\fn{\src{T|K}: suzhthsewc, \src{M|V}: vzhthsewc.}
o>uk
>ol'ighc
t~w|
pa'ulw|
ka`i
t~w|
vbarn'aba|
pr`oc
a>uto`uc
>'etaxan
>anaba'inein
pa~ulon
ka`i
vbarn'aban
ka'i
tinac
>'allouc
>ex
a>ut~wn
pr`oc
to`uc
>apost'olouc
ka`i
presbut'erouc
e>ic
<ierousal`hm
per`i
to~u
vzht'hmatoc
to'utou\bibvsend
\vs Act 15:3
o<i
m`en
o>~un
propemfj'entec
<up`o
t~hc
>ekklhs'iac
di'hrqonto
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: thn te.}
vfoin'ikhn
ka`i
sam'areian
>ekdihgo'umenoi
t`hn
>epistrof`hn
t~wn
>ejn~wn
ka`i
>epo'ioun
qar`an
meg'alhn
p~asin
to~ic
>adelfo~ic\bibvsend
\vs Act 15:4
paragen'omenoi
d`e
e>ic
<ierousal`hm
>aped'eqjhsan\r{}
\fn{\src{TMK}: apedeqjhsan upo, \src{V}: paredeqjhsan apo.}
<up`o
t~hc
>ekklhs'iac
ka`i
t~wn
>apost'olwn
ka`i
t~wn
presbut'erwn
>an'hggeil'an
te
<'osa
<o
vje`oc
>epo'ihsen
met>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 15:5
>exan'esthsan
d'e
tinec
t~wn
>ap`o
t~hc
a<ir'esewc
t~wn
vfarisa'iwn
pepisteuk'otec
l'egontec
<'oti
de~i
perit'emnein
a>uto`uc
paragg'ellein
te
thre~in
t`on
n'omon
mw"us'ewc\bibvsend
\vs Act 15:6
sun'hqjhsan
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
o<i
>ap'ostoloi
ka`i
o<i
presb'uteroi
>ide~in
per`i
to~u
l'ogou
to'utou\bibvsend
\vs Act 15:7
poll~hc
d`e
\r{s}uzht'hsewc
\fn{\src{TMK}: suzhthsewc, \src{V}: vzhthsewc.}
genom'enhc
>anast`ac
p'etroc
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
>'andrec
>adelfo`i
<ume~ic
>ep'istasje
<'oti
>af>
<hmer~wn
>arqa'iwn
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc en hmin exelexato, \src{V}: en umin exelexato o vjeoc.}
vje`oc
>en
<hm~in
>exel'exato
di`a
to~u
st'omat'oc
mou
>ako~usai
t`a
>'ejnh
t`on
l'ogon
to~u
e>uaggel'iou
ka`i
piste~usai\bibvsend
\vs Act 15:8
ka`i
<o
kardiogn'wsthc
vje`oc
>emart'urhsen
a>uto~ic
do`uc
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{TMK}: autoic, \src{V}: \bibempty.}
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
kaj`wc
ka`i
<hm~in\bibvsend
\vs Act 15:9
ka`i
o>ud`e\r{n}
\fn{\src{TMK}: ouden, \src{V}: oujen.}
di'ekrinen
metax`u
<hm~wn
te
ka`i
a>ut~wn
t~h|
p'istei
kajar'isac
t`ac
kard'iac
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 15:10
n~un
o>~un
t'i
peir'azete
t`on
vje`on
>epije~inai
vzug`on
>ep`i
t`on
tr'aqhlon
t~wn
majht~wn
<`on
o>'ute
o<i
pat'erec
<hm~wn
o>'ute
<hme~ic
>isq'usamen
vbast'asai\bibvsend
\vs Act 15:11
>all`a
di`a
t~hc
q'aritoc
kur'iou\r{}
\fn{\src{T|K}: kuriou ihsou qristou, \src{M|V}: tou kuriou ihsou.}
>ihso~u
qristo~u
piste'uomen
swj~hnai
kaj>
<`on
tr'opon
k>ake~inoi\bibvsend
\vs Act 15:12
>es'ighsen\r{}
\fn{\src{TMKVN}: esighsen de, \src{D}: sugkatatijemenwn de twn presbuterwn toic upo tou petrou eirhmenoic esighsen.}
d`e
p~an
t`o
pl~hjoc
ka`i
>'hkouon
vbarn'aba
ka`i
pa'ulou
>exhgoum'enwn
<'osa
>epo'ihsen
<o
vje`oc
shme~ia
ka`i
t'erata
>en
to~ic
>'ejnesin
di>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 15:13
met`a
d`e
t`o
sig~hsai
a>uto`uc
>apekr'ijh
>i'akwboc
l'egwn
>'andrec
>adelfo`i
>ako'usat'e
mou\bibvsend
\vs Act 15:14
sume`wn
>exhg'hsato
kaj`wc
pr~wton
<o
vje`oc
>epesk'eyato
labe~in
>ex
>ejn~wn
la`on
>e\r{p}`i
\fn{\src{TMK}: epi, \src{V}: \bibempty.}
t~w|
>on'omati
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 15:15
ka`i
to'utw|
sumfwno~usin
o<i
l'ogoi
t~wn
profht~wn
kaj`wc
g'egraptai\bibvsend
\vs Act 15:16
met`a
ta~uta
>anastr'eyw
ka`i
>anoikodom'hsw
t`hn
skhn`hn
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
t`hn
peptwku~ian
ka`i
t`a
kateskamm'ena
a>ut~hc
>anoikodom'hsw
ka`i
>anorj'wsw
a>ut'hn\bibvsend
\vs Act 15:17
<'opwc
>`an
>ekzht'hswsin
o<i
kat'aloipoi
t~wn
>anjr'wpwn
t`on
k'urion
ka`i
p'anta
t`a
>'ejnh
>ef>
o<`uc
>epik'eklhtai
t`o
>'onom'a
mou
>ep>
a>uto`uc
l'egei
k'urioc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o poiwn tauta panta, \src{V}: poiwn tauta.}
poi~wn
ta~uta
p'anta\bibvsend
\vs Act 15:18
gnwst`a
>ap>
a>i~wn'oc
>estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin \ldots\ autou, \src{V}: \bibempty.}
t~w|
vje~w|
p'anta
t`a
>'erga
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 15:19
di`o
>eg`w
kr'inw
m`h
parenoqle~in
to~ic
>ap`o
t~wn
>ejn~wn
>epistr'efousin
>ep`i
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Act 15:20
>all`a
>episte~ilai
a>uto~ic
to~u
>ap'eqesjai
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: \bibempty.}
t~wn
>alisghm'atwn
t~wn
e>id'wlwn
ka`i
t~hc
porne'iac
ka`i
to~u
pnikto~u
ka`i
to~u
a<'imatoc\bibvsend
\vs Act 15:21
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
g`ar
>ek
gene~wn
>arqa'iwn
kat`a
p'olin
to`uc
khr'ussontac
a>ut`on
>'eqei
>en
ta~ic
sunagwga~ic
kat`a
p~an
s'abbaton
>anaginwsk'omenoc\bibvsend
\vs Act 15:22
t'ote
>'edoxen
to~ic
>apost'oloic
ka`i
to~ic
presbut'eroic
s`un
<'olh|
t~h|
>ekklhs'ia|
>eklexam'enouc
>'andrac
>ex
a>ut~wn
p'emyai
e>ic
>anti'oqeian
s`un
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K|V}: tw, \src{M}: \bibempty.}
pa'ulw|
ka`i
vbarn'aba|
>io'udan
t`on
>epikalo'umenon\r{}
\fn{\src{T|K}: epikaloumenon vbarsaban, \src{M}: epikaloumenon vbarsabban, \src{V}: kaloumenon vbarsabban.}
vbarsab~an
ka`i
s'ilan
>'andrac
<hgoum'enouc
>en
to~ic
>adelfo~ic\bibvsend
\vs Act 15:23
gr'ayantec
di`a
qeir`oc
a>ut~wn
\r{t}'ade
\fn{\src{TMK}: tade, \src{V}: \bibempty.}
o<i
>ap'ostoloi
ka`i
o<i
presb'uteroi
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai oi, \src{V}: \bibempty.}
o<i
>adelfo`i
to~ic
kat`a
t`hn
>anti'oqeian
ka`i
sur'ian
ka`i
kilik'ian
>adelfo~ic
to~ic
>ex
>ejn~wn
qa'irein\bibvsend
\vs Act 15:24
>epeid`h
>hko'usamen
<'oti
tin`ec
>ex
<hm~wn
>exelj'ontec
>et'araxan
<um~ac
l'ogoic
>anaskeu'azontec
t`ac
yuq`ac
<um~wn
l'egontec\r{}
\fn{\src{TMK}: legontec peritemnesjai kai threin ton nomon, \src{V}: \bibempty.}
perit'emnesjai
ka`i
thre~in
t`on
n'omon
o<~ic
o>u
diesteil'ameja\bibvsend
\vs Act 15:25
>'edoxen
<hm~in
genom'enoic
<omojumad`on
>eklexam'eno\r{u}c
\fn{\src{TMK}: eklexamenouc, \src{V}: eklexamenoic.}
>'andrac
p'emyai
pr`oc
<um~ac
s`un
to~ic
>agaphto~ic
<hm~wn
vbarn'aba|
ka`i
pa'ulw|\bibvsend
\vs Act 15:26
>anjr'wpoic
paradedwk'osin
t`ac
yuq`ac
a>ut~wn
<up`er
to~u
>on'omatoc
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs Act 15:27
>apest'alkamen
o>~un
>io'udan
ka`i
s'ilan
ka`i
a>uto`uc
di`a
l'ogou
>apagg'ellontac
t`a
a>ut'a\bibvsend
\vs Act 15:28
>'edoxen
g`ar
t~w|
<ag'iw|\r{}
\fn{\src{TMK}: agiw pneumati, \src{V}: pneumati tw agiw.}
pne'umati
ka`i
<hm~in
mhd`en
pl'eon
>epit'ijesjai
<um~in
vb'aroc
pl`hn
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn epanagkec toutwn, \src{V}: toutwn twn epanagkec.}
>ep'anagkec
to'utwn\bibvsend
\vs Act 15:29
>ap'eqesjai
e>idwloj'utwn
ka`i
a<'imatoc
ka`i
pnikt\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: pniktou, \src{V}: pniktwn.}
ka`i
porne'ia\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: porneiac, \src{D}: porneiac kai osa mh vjelete eautoic ginesjai eterw mh poiein.}
>ex
<~wn
diathro~untec
<eauto`uc
e>~u
pr'axet\r{e}
\fn{\src{TMKVN}: praxete, \src{D}: praxete vferomenoi en tw agiw pneumati.}
>'errwsje\bibvsend
\vs Act 15:30
o<i
m`en
o>~un
>apoluj'entec
>~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: hljon, \src{V}: kathljon.}
e>ic
>anti'oqeian
ka`i
sunagag'ontec
t`o
pl~hjoc
>ep'edwkan
t`hn
>epistol'hn\bibvsend
\vs Act 15:31
>anagn'ontec
d`e
>eq'arhsan
>ep`i
t~h|
parakl'hsei\bibvsend
\vs Act 15:32
>io'udac
\r{t}e
\fn{\src{T|M|V}: te, \src{K}: de.}
ka`i
s'ilac
ka`i
a>uto`i
prof~htai
>'ontec
di`a
l'ogou
pollo~u
parek'alesan
to`uc
>adelfo`uc
ka`i
>epest'hrixan\bibvsend
\vs Act 15:33
poi'hsantec
d`e
qr'onon
>apel'ujhsan
met>
e>ir'hnhc
>ap`o
t~wn
>adelf~wn
pr`oc
to`uc
>apo\r{s}t'olouc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: apostolouc, \src{V}: aposteilantac autouc.}
\vs Act 15:34
>'edoxen\r{}
\fn{\src{T|K}: edoxen \ldots\ autou, \src{M|V}: \bibempty.}
d`e
t~w|
s'ila|
>epime~inai
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 15:35
pa~uloc
d`e
ka`i
vbarn'abac
di'etribon
>en
>antioqe'ia|
did'askontec
ka`i
e>uaggeliz'omenoi
met`a
ka`i
<et'erwn
poll~wn
t`on
l'ogon
to~u
kur'iou\bibvsend
\vs Act 15:36
met`a
d'e
tinac
<hm'erac
e>~ipen
pa~uloc\r{}
\fn{\src{TMK}: pauloc proc vbarnaban, \src{V}: proc vbarnaban pauloc.}
pr`oc
vbarn'aban
>epistr'eyantec
d`h
>episkey'wmeja
to`uc
>adelfo`uc
<hm~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: hmwn kata pasan polin, \src{V}: kata polin pasan.}
kat`a
p~asan
p'olin
>en
a<~ic
kathgge'ilamen
t`on
l'ogon
to~u
kur'iou
p~wc
>'eqousin\bibvsend
\vs Act 15:37
vbarn'abac
d`e
>eboule'usato\r{}
\fn{\src{TMK}: ebouleusato, \src{V}: ebouleto.}
sumparalabe~in
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: kai ton.}
>iw'annhn
t`on
kalo'umenon
m'arkon\bibvsend
\vs Act 15:38
pa~uloc
d`e
>hx'iou
t`on
>apost'anta
>ap>
a>ut~wn
>ap`o
pamful'iac
ka`i
m`h
sunelj'onta
a>uto~ic
e>ic
t`o
>'ergon
m`h
sumparal\r{a}be~in
\fn{\src{TMK}: sumparalabein, \src{V}: sumparalambanein.}
to~uton\bibvsend
\vs Act 15:39
>eg'eneto
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
paroxusm`oc
<'wste
>apoqwrisj~hnai
a>uto`uc
>ap>
>all'hlwn
t'on
te
vbarn'aban
paralab'onta
t`on
m'arkon
>ekple~usai
e>ic
k'upron\bibvsend
\vs Act 15:40
pa~uloc
d`e
>epilex'amenoc
s'ilan
>ex~hljen
paradoje`ic
t~h|
q'ariti
to~u
vje\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: vjeou, \src{V}: kuriou.}
<up`o
t~wn
>adelf~wn\bibvsend
\vs Act 15:41
di'hrqeto
d`e
t`hn
sur'ian
ka`i
\r{k}ilik'ian
\fn{\src{TMK}: kilikian, \src{V}: [thn] kilikian.}
>episthr'izwn
t`ac
>ekklhs'ia\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: ekklhsiac, \src{D}: ekklhsiac paradidouc tac entolac twn presbuterwn.}
\vs Act 16:1
kat'hnthsen
d`e
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic derbhn kai lustran, \src{V}: [kai] eic derbhn kai eic lustran.}
d'erbhn
ka`i
l'ustran
ka`i
>ido`u
majht'hc
tic
>~hn
>eke~i
>on'omati
tim'ojeoc
u<i`oc
gunaik'oc
ti\r{n}oc
\fn{\src{TMK}: tinoc, \src{V}: \bibempty.}
>iouda'iac
pist~hc
patr`oc
d`e
<'ellhnoc\bibvsend
\vs Act 16:2
<`oc
>emarture~ito
<up`o
t~wn
>en
l'ustroic
ka`i
>ikon'iw|
>adelf~wn\bibvsend
\vs Act 16:3
to~uton
>hj'elhsen
<o
pa~uloc
s`un
a>ut~w|
>exelje~in
ka`i
lab`wn
peri'etemen
a>ut`on
di`a
to`uc
>iouda'iouc
to`uc
>'ontac
>en
to~ic
t'opoic
>eke'inoic
>'h|deisan
g`ar
<'apantec
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton patera autou oti ellhn, \src{V}: oti ellhn o pathr autou.}
pat'era
a>uto~u
<'oti
<'ellhn
<up~hrqen\bibvsend
\vs Act 16:4
<wc
d`e
diepore'uonto
t`ac
p'oleic
pared'ido\r{u}n
\fn{\src{TMK}: paredidoun, \src{V}: paredidosan.}
a>uto~ic
vful'assein
t`a
d'ogmata
t`a
kekrim'ena
<up`o
t~wn
>apost'olwn
ka`i
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn presbuterwn twn en ierousalhm, \src{V}: presbuterwn twn en ierosolumoic.}
presbut'erwn
t~wn
>en
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 16:5
a<i
m`en
o>~un
>ekklhs'iai
>estereo~unto
t~h|
p'istei
ka`i
>eper'isseuon
t~w|
>arijm~w|
kaj>
<hm'eran\bibvsend
\vs Act 16:6
dielj'on\r{t}ec
\fn{\src{TMK}: dieljontec, \src{V}: dihljon.}
d`e
t`hn
vfrug'ian
ka`i
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
galatik`hn
q'wran
kwluj'entec
<up`o
to~u
<ag'iou
pne'umatoc
lal~hsai
t`on
l'ogon
>en
t~h|
>as'ia|\bibvsend
\vs Act 16:7
>elj'onte\r{c}
\fn{\src{TMK}: eljontec, \src{V}: eljontec de.}
kat`a
t`hn
mus'ian
>epe'irazon
ka\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: kata, \src{V}: eic.}
t`hn
vbijun'ian
pore'u\r{e}sjai
\fn{\src{TMK}: poreuesjai, \src{V}: poreujhnai.}
ka`i
o>uk
e>'iasen
a>uto`uc
t`o
pne~um\r{a}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: pneuma, \src{V}: pneuma ihsou.}
\vs Act 16:8
parelj'ontec
d`e
t`hn
mus'ian
kat'ebhsan
e>ic
trw'ada\bibvsend
\vs Act 16:9
ka`i
<'orama
di`a
t~hc
nukt`oc
>'wfjh\r{}
\fn{\src{TMK}: wfjh tw paulw, \src{V}: tw paulw wfjh.}
t~w|
pa'ulw|
>an'hr
tic\r{}
\fn{\src{TMK}: tic hn makedwn estwc, \src{V}: makedwn tic hn estwc kai.}
>~hn
maked`wn
<est`wc
parakal~wn
a>ut`on
ka`i
l'egwn
diab`ac
e>ic
makedon'ian
vbo'hjhson
<hm~in\bibvsend
\vs Act 16:10
<wc
d`e
t`o
<'orama
e>~iden
e>uj'ewc
>ezht'hsamen
>exelje~in
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
makedon'ian
sumbib'azontec
<'oti
prosk'eklhtai
<hm~ac
<o
k'u\r{r}ioc
\fn{\src{TMK}: kurioc, \src{V}: vjeoc.}
e>uaggel'isasjai
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 16:11
>anaqj'entec\r{}
\fn{\src{TMK}: anaqjentec oun, \src{V}: anaqjentec de, \src{D}: th de epaurion anaqjentec.}
o>~un
>ap`o
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
trw'adoc
e>ujudrom'hsamen
e>ic
samojr'a|khn
t~h|
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
>epio'ush|
e>ic
ne'a\r{p}olin\bibvsend
\fn{\src{TMK}: neapolin, \src{V}: nean polin.}
\vs Act 16:12
>eke~ij'en\r{}
\fn{\src{TMK}: ekeijen te, \src{V}: kakeijen.}
te
e>ic
vfil'ippouc
<'htic
>est`in
pr'wth\r{}
\fn{\src{TMK}: prwth thc, \src{V}: prwth[c].}
t~hc
mer'idoc
t~hc
makedon'iac
p'olic
kolw\r{n}'ia
\fn{\src{T|K|V}: kolwnia, \src{M}: kolwneia.}
>~hmen
d`e
>en
\r{t}a'uth|
\fn{\src{T|K|V}: tauth, \src{M}: auth.}
t~h|
p'olei
diatr'ibontec
<hm'erac
tin'ac\bibvsend
\vs Act 16:13
t~h|
te
<hm'era|
t~wn
sabb'atwn
>ex'hljomen
>'exw
t~hc
p'ol\r{e}wc
\fn{\src{TMK}: polewc, \src{V}: pulhc.}
par`a
potam`on
o<~u
>enom'izeto\r{}
\fn{\src{TMK}: enomizeto proseuqh, \src{V}: enomizomen proseuqhn.}
proseuq`h
e>~inai
ka`i
kaj'isantec
>elalo~umen
ta~ic
suneljo'usaic
gunaix'in\bibvsend
\vs Act 16:14
ka'i
tic
gun`h
>on'omati
lud'ia
porfur'opwlic
p'olewc
vjuate'irwn
sebom'enh
t`on
vje`on
>'hkouen
<~hc
<o
k'urioc
di'hnoixen
t`hn
kard'ian
pros'eqein
to~ic
laloum'enoic
<up`o
to~u
pa'ulou\bibvsend
\vs Act 16:15
<wc
d`e
>ebapt'isjh
ka`i
<o
o>~ikoc
a>ut~hc
parek'alesen
l'egousa
e>i
kekr'ikat'e
me
pist`hn
t~w|
kur'iw|
e>~inai
e>iselj'ontec
e>ic
t`on
o>~ik'on
mou
me'in\r{a}te
\fn{\src{TMK}: meinate, \src{V}: menete.}
ka`i
parebi'asato
<hm~ac\bibvsend
\vs Act 16:16
>eg'eneto
d`e
poreuom'enwn
<hm~wn
e>ic
\r{p}roseuq`hn
\fn{\src{TMK}: proseuqhn, \src{V}: thn proseuqhn.}
paid'iskhn
tin`a
>'eqousan
pne~uma
p'ujwnoc\r{}
\fn{\src{TMK}: pujwnoc apanthsai, \src{V}: pujwna upanthsai.}
>apant~hsai
<hm~in
<'htic
>ergas'ian
poll`hn
pare~iqen
to~ic
kur'ioic
a>ut~hc
manteuom'enh\bibvsend
\vs Act 16:17
a<'uth
katakolouj'hsa\r{s}a
\fn{\src{TMK}: katakoloujhsasa, \src{V}: katakoloujousa.}
t~w|
pa'ulw|
ka`i
<hm~in
>'ekrazen
l'egousa
o<~utoi
o<i
>'anjrwpoi
do~uloi
to~u
vjeo~u
to~u
<uy'istou
e>is`in
o<'itinec
katagg'ellousin
<h\r{m}~in
\fn{\src{TMK}: hmin, \src{V}: umin.}
<od`on
swthr'iac\bibvsend
\vs Act 16:18
to~uto
d`e
>epo'iei
>ep`i
poll`ac
<hm'erac
diaponhje`ic
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
pa~uloc
ka`i
>epistr'eyac
t~w|
pne'umati
e>~ipen
paragg'ellw
soi
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: \bibempty.}
>on'omati
>ihso~u
qristo~u
>exelje~in
>ap>
a>ut~hc
ka`i
>ex~hljen
a>ut~h|
t~h|
<'wra|\bibvsend
\vs Act 16:19
>id'ontec
d`e
o<i
k'urioi
a>ut~hc
<'oti
>ex~hljen
<h
>elp`ic
t~hc
>ergas'iac
a>ut~wn
>epilab'omenoi
t`on
pa~ulon
ka`i
t`on
s'ilan
e<'ilkusan
e>ic
t`hn
>agor`an
>ep`i
to`uc
>'arqontac\bibvsend
\vs Act 16:20
ka`i
prosagag'ontec
a>uto`uc
to~ic
strathgo~ic
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
o<~utoi
o<i
>'anjrwpoi
>ektar'assousin
<hm~wn
t`hn
p'olin
>iouda~ioi
<up'arqontec\bibvsend
\vs Act 16:21
ka`i
katagg'ellousin
>'ejh
<`a
o>uk
>'exestin
<hm~in
parad'eqesjai
o>ud`e
poie~in
<rwma'ioic
o>~usin\bibvsend
\vs Act 16:22
ka`i
sunep'esth
<o
>'oqloc
kat>
a>ut~wn
ka`i
o<i
strathgo`i
perir\r{r}'hxantec
\fn{\src{TMK}: perirrhxantec, \src{V}: perirhxantec.}
a>ut~wn
t`a
<im'atia
>ek'eleuon
<rabd'izein\bibvsend
\vs Act 16:23
poll'ac
te
>epij'entec
a>uto~ic
plhg`ac
>'ebalon
e>ic
vfulak`hn
paragge'ilantec
t~w|
desmof'ulaki
>asfal~wc
thre~in
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 16:24
<`oc
paraggel'ian
toia'uthn
e>ilh\r{f}`wc
\fn{\src{TMK}: eilhfwc, \src{V}: labwn.}
>'ebalen
a>uto`uc
e>ic
t`hn
>eswt'eran
vfulak`hn
ka`i
to`uc
p'odac
a>ut~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: autwn hsfalisato, \src{V}: hsfalisato autwn.}
>hsfal'isato
e>ic
t`o
x'ulon\bibvsend
\vs Act 16:25
kat`a
d`e
t`o
meson'uktion
pa~uloc
ka`i
s'ilac
proseuq'omenoi
<'umnoun
t`on
vje`on
>ephkro~wnto
d`e
a>ut~wn
o<i
d'esmioi\bibvsend
\vs Act 16:26
>'afnw
d`e
seism`oc
>eg'eneto
m'egac
<'wste
saleuj~hnai
t`a
vjem'elia
to~u
desmwthr'iou
>ane'w|qjhs'an\r{}
\fn{\src{TMK}: anewqjhsan te, \src{V}: hnewqjhsan de.}
te
paraqr~hma
a<i
vj'urai
p~asai
ka`i
p'antwn
t`a
desm`a
>an'ejh\bibvsend
\vs Act 16:27
>'exupnoc
d`e
gen'omenoc
<o
desmof'ulax
ka`i
>id`wn
>anew|gm'enac
t`ac
vj'urac
t~hc
vfulak~hc
spas'amenoc
m'aqairan\r{}
\fn{\src{TMK}: maqairan emellen, \src{V}: [thn] maqairan hmellen.}
>'emellen
<eaut`on
>anaire~in
nom'izwn
>ekpefeug'enai
to`uc
desm'iouc\bibvsend
\vs Act 16:28
>ef'wnhsen
d`e
vfwn~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: vfwnh megalh, \src{V}: megalh vfwnh.}
meg'alh|
<o
pa~uloc
l'egwn
mhd`en
pr'axh|c
seaut~w|
kak`on
<'apantec
g'ar
>esmen
>enj'ade\bibvsend
\vs Act 16:29
a>it'hsac
d`e
vf~wta
e>isep'hdhsen
ka`i
>'entromoc
gen'omenoc
pros'epesen
t~w|
pa'ulw|
ka`i
t~w|
s'ila|\bibvsend
\vs Act 16:30
ka`i
proagag`wn
a>uto`uc
>'exw
>'efh
k'urioi
t'i
me
de~i
poie~in
<'ina
swj~w\bibvsend
\vs Act 16:31
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
p'isteuson
>ep`i
t`on
k'urion
>ihso~un
qri\r{s}t`on
\fn{\src{TMK}: qriston, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
swj'hsh|
s`u
ka`i
<o
o>~ik'oc
sou\bibvsend
\vs Act 16:32
ka`i
>el'alhsan
a>ut~w|
t`on
l'ogon
to~u
kur'iou
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: sun.}
p~asin
to~ic
>en
t~h|
o>ik'ia|
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 16:33
ka`i
paralab`wn
a>uto`uc
>en
>eke'inh|
t~h|
<'wra|
t~hc
nukt`oc
>'elousen
>ap`o
t~wn
plhg~wn
ka`i
>ebapt'isjh
a>ut`oc
ka`i
o<i
a>uto~u
p'antec
paraqr~hma\bibvsend
\vs Act 16:34
>anagag'wn
te
a>uto`uc
e>ic
t`on
o>~ikon
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
par'ejhken
tr'apezan
ka`i
>hgalli'asato\r{}
\fn{\src{T|K}: hgalliasato panoiki, \src{M}: hgalliato panoiki, \src{V}: hgalliasato panoikei.}
panoik`i
pepisteuk`wc
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Act 16:35
<hm'erac
d`e
genom'enhc
>ap'esteilan\r{}
\fn{\src{TMKVN}: apesteilan oi strathgoi, \src{D}: sunhljon oi strathgoi epi to auto eic thn agoran kai anamnhsjentec ton seismon ton gegonota efobhjhsan kai apesteilan.}
o<i
strathgo`i
to`uc
<rabdo'uqouc
l'egontec
>ap'oluson
to`uc
>anjr'wpouc
>eke'inou\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: ekeinouc, \src{D}: ekeinouc ouc eqjec parelabec.}
\vs Act 16:36
>ap'hggeilen
d`e
<o
desmof'ulax
to`uc
l'ogouc
to'utouc
pr`oc
t`on
pa~ulon
<'oti
>apest'alka\r{s}in
\fn{\src{TMK}: apestalkasin, \src{V}: apestalkan.}
o<i
strathgo`i
<'ina
>apoluj~hte
n~un
o>~un
>exelj'ontec
pore'uesje
>en
e>ir'hnh|\bibvsend
\vs Act 16:37
<o
d`e
pa~uloc
>'efh
pr`oc
a>uto`uc
de'irantec
<hm~ac
dhmos'ia|
>akatakr'itouc
>anjr'wpouc
<rwma'iouc
<up'arqontac
>'ebal\r{o}n
\fn{\src{TMK}: ebalon, \src{V}: ebalan.}
e>ic
vfulak`hn
ka`i
n~un
l'ajra
<hm~ac
>ekb'allousin
o>u
g`ar
>all`a
>elj'ontec
a>uto`i
<h\r{m}~ac
\fn{\src{T|K|V}: hmac, \src{M}: \bibempty.}
>exagag'etwsan\bibvsend
\vs Act 16:38
>a\r{n}'hggeilan
\fn{\src{TMK}: anhggeilan, \src{V}: aphggeilan.}
d`e
to~ic
strathgo~ic
o<i
<rabdo~uqoi
t`a
<r'hmata
ta~uta
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai efobhjhsan, \src{V}: efobhjhsan de.}
>efob'hjhsan
>ako'usantec
<'oti
<rwma~io'i
e>isin\bibvsend
\vs Act 16:39
ka`i
>elj'ontec
parek'alesan
a>uto`uc
ka`i
>exagag'ontec
>hr'wtwn
>ex\r{e}lje~in
\fn{\src{TMK}: exeljein, \src{V}: apeljein apo.}
t~hc
p'olewc\bibvsend
\vs Act 16:40
>exelj'ontec
d`e
>e\r{k}
\fn{\src{TMK}: ek, \src{V}: apo.}
t~hc
vfulak~hc
e>is~hljon
\r{e}>ic
\fn{\src{T|K}: eic, \src{M|V}: proc.}
t`hn
lud'ian
ka`i
>id'ontec
to`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: touc adelfouc parekalesan autouc kai exhljon, \src{V}: parekalesan touc adelfouc kai exhljan.}
>adelfo`uc
parek'alesan
a>uto`uc
ka`i
>ex~hljon\bibvsend
\vs Act 17:1
diode'usantec
d`e
t`hn
>amf'ipolin
ka`i
>a\r{p}ollwn'ian
\fn{\src{TMK}: apollwnian, \src{V}: thn apollwnian.}
>~hljon
e>ic
vjessalon'ikhn
<'opou
>~hn
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: \bibempty.}
sunagwg`h
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Act 17:2
kat`a
d`e
t`o
e>iwj`oc
t~w|
pa'ulw|
e>is~hljen
pr`oc
a>uto`uc
ka`i
>ep`i
s'abbata
tr'ia
diel'e\r{g}eto
\fn{\src{T|K}: dielegeto, \src{M|V}: dielexato.}
a>uto~ic
>ap`o
t~wn
graf~wn\bibvsend
\vs Act 17:3
diano'igwn
ka`i
paratij'emenoc
<'oti
t`on
qrist`on
>'edei
paje~in
ka`i
>anast~hnai
>ek
nekr~wn
ka`i
<'oti
o<~ut'oc
>estin
<o
qrist`oc
>i\r{h}so~uc
\fn{\src{TMK}: ihsouc, \src{V}: [o] ihsouc.}
<`on
>eg`w
katagg'ellw
<um~in\bibvsend
\vs Act 17:4
ka'i
tinec
>ex
a>ut~wn
>epe'isjhsan
ka`i
proseklhr'wjhsan
t~w|
pa'ulw|
ka`i
t~w|
s'ila|
t~wn
te
sebom'enwn
<ell'hnwn
pol`u\r{}
\fn{\src{TMK}: polu plhjoc, \src{V}: plhjoc polu.}
pl~hjoc
gunaik~wn
te
t~wn
pr'wtwn
o>uk
>ol'igai\bibvsend
\vs Act 17:5
vzhl'w\r{s}antec
\fn{\src{T|K|V}: vzhlwsantec, \src{M}: proslabomenoi.}
d`e
o<i
>apeijo~untec\r{}
\fn{\src{T|K}: apeijountec ioudaioi kai proslabomenoi, \src{M}: ioudaioi oi apeijountec, \src{V}: ioudaioi kai proslabomenoi.}
>iouda~ioi
ka`i
proslab'omenoi
t~wn
>agora'iwn
tin`ac\r{}
\fn{\src{TMK}: tinac andrac, \src{V}: andrac tinac.}
>'andrac
ponhro`uc
ka`i
>oqlopoi'hsantec
>ejor'uboun
t`hn
p'olin
>epist'antec\r{}
\fn{\src{TMK}: epistantec te, \src{V}: kai epistantec.}
te
t~h|
o>ik'ia|
>i'asonoc
>ez'htoun
a>uto`uc
>a\r{g}age~in
\fn{\src{TMK}: agagein, \src{V}: proagagein.}
e>ic
t`on
d~hmon\bibvsend
\vs Act 17:6
m`h
e<ur'ontec
d`e
a>uto`uc
>'esuron
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
>i'asona
ka'i
tinac
>adelfo`uc
>ep`i
to`uc
polit'arqac
vbo~wntec
<'oti
o<i
t`hn
o>ikoum'enhn
>anastat'wsantec
o<~utoi
ka`i
>enj'ade
p'areisin\bibvsend
\vs Act 17:7
o<`uc
<upod'edektai
>i'aswn
ka`i
o<~utoi
p'antec
>ap'enanti
t~wn
dogm'atwn
ka'isaroc
pr'a\r{t}tousin
\fn{\src{T|K}: prattousin, \src{M|V}: prassousin.}
vbasil'ea
l'egontec\r{}
\fn{\src{TMK}: legontec eteron, \src{V}: eteron legontec.}
<'eteron
e>~inai
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 17:8
>et'araxan
d`e
t`on
>'oqlon
ka`i
to`uc
polit'arqac
>ako'uontac
ta~uta\bibvsend
\vs Act 17:9
ka`i
lab'ontec
t`o
<ikan`on
par`a
to~u
>i'asonoc
ka`i
t~wn
loip~wn
>ap'elusan
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 17:10
o<i
d`e
>adelfo`i
e>uj'ewc
di`a
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
nukt`oc
>ex'epemyan
t'on
te
pa~ulon
ka`i
t`on
s'ilan
e>ic
vb'eroian
o<'itinec
paragen'omenoi
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
t~wn\r{}
\fn{\src{T|K|V}: twn ioudaiwn aphesan, \src{M}: aphesan twn ioudaiwn.}
>iouda'iwn
>ap'h|esan\bibvsend
\vs Act 17:11
o<~utoi
d`e
>~hsan
e>ugen'esteroi
t~wn
>en
vjessalon'ikh|
o<'itinec
>ed'exanto
t`on
l'ogon
met`a
p'ashc
projum'iac
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
kaj>
<hm'eran
>anakr'inontec
t`ac
graf`ac
e>i
>'eqoi
ta~uta
o<'utwc\bibvsend
\vs Act 17:12
pollo`i
m`en
o>~un
>ex
a>ut~wn
>ep'isteusan
ka`i
t~wn
<ellhn'idwn
gunaik~wn
t~wn
e>usqhm'onwn
ka`i
>andr~wn
o>uk
>ol'igoi\bibvsend
\vs Act 17:13
<wc
d`e
>'egnwsan
o<i
>ap`o
t~hc
vjessalon'ikhc
>iouda~ioi
<'oti
ka`i
>en
t~h|
vbero'ia|
kathgg'elh
<up`o
to~u
pa'ulou
<o
l'ogoc
to~u
vjeo~u
>~hljon
k>ake~i
sale'uonte\r{c}
\fn{\src{TMK}: saleuontec, \src{V}: saleuontec kai tarassontec.}
to`uc
>'oqlouc\bibvsend
\vs Act 17:14
e>uj'ewc
d`e
t'ote
t`on
pa~ulon
>exap'esteilan
o<i
>adelfo`i
pore'uesjai
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: ewc.}
>ep`i
t`hn
vj'alassan
<up'emenon\r{}
\fn{\src{TMK}: upemenon de, \src{V}: upemeinan te.}
d`e
<'o
te
s'ilac
ka`i
<o
tim'ojeoc
>eke~i\bibvsend
\vs Act 17:15
o<i
d`e
kaji\r{s}t~wntec
\fn{\src{TMK}: kajistwntec, \src{V}: kajistanontec.}
t`on
pa~ulon
>'hgagon
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
<'ewc
>ajhn~wn
ka`i
lab'ontec
>entol`hn
pr`oc
t`on
s'ilan
ka`i
\r{t}im'ojeon
\fn{\src{TMK}: timojeon, \src{V}: ton timojeon.}
<'ina
<wc
t'aqista
>'eljwsin
pr`oc
a>ut`on
>ex'h|esan\bibvsend
\vs Act 17:16
>en
d`e
ta~ic
>aj'hnaic
>ekdeqom'enou
a>uto`uc
to~u
pa'ulou
parwx'uneto
t`o
pne~uma
a>uto~u
>en
a>ut~w|
vjewro~un\r{t}i
\fn{\src{TMK}: vjewrounti, \src{V}: vjewrountoc.}
kate'idwlon
o>~usan
t`hn
p'olin\bibvsend
\vs Act 17:17
diel'egeto
m`en
o>~un
>en
t~h|
sunagwg~h|
to~ic
>iouda'ioic
ka`i
to~ic
sebom'enoic
ka`i
>en
t~h|
>agor~a|
kat`a
p~asan
<hm'eran
pr`oc
to`uc
paratugq'anontac\bibvsend
\vs Act 17:18
tin`ec
d`e
t~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: twn epikoureiwn kai twn stwikwn, \src{M}: kai twn epikoureiwn kai twn stoikwn, \src{V}: kai twn epikoureiwn kai stoikwn.}
>epikoure'iwn
ka`i
t~wn
stw"ik~wn
vfilos'ofwn
sun'eballon
a>ut~w|
ka'i
tinec
>'elegon
t'i
>`an
vj'eloi
<o
spermol'ogoc
o<~utoc
l'egein
o<i
d`e
x'enwn
daimon'iwn
doke~i
kataggele`uc
e>~inai
<'oti
t`on
>ihso~un
ka`i
t`hn
>an'astasin
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{T|K}: autoic, \src{M|V}: \bibempty.}
e>uhggel'izeto\bibvsend
\vs Act 17:19
>epilab'omeno'i
te
a>uto~u
>ep`i
t`on
>'areion
p'agon
>'hgagon
l'egontec
dun'ameja
gn~wnai
t'ic
<h
kain`h
a<'uth
<h
<up`o
so~u
laloum'enh
didaq'h\bibvsend
\vs Act 17:20
xen'izonta
g'ar
tina
e>isf'ereic
e>ic
t`ac
>ako`ac
<hm~wn
vboul'omeja
o>~un
gn~wnai
t'i\r{}
\fn{\src{TMK}: ti an vjeloi, \src{V}: tina vjelei.}
>`an
vj'eloi
ta~uta
e>~inai\bibvsend
\vs Act 17:21
>ajhna~ioi
d`e
p'antec
ka`i
o<i
>epidhmo~untec
x'enoi
e>ic
o>ud`en
<'eteron
\r{e}>uka'iroun
\fn{\src{TMK}: eukairoun, \src{V}: hukairoun.}
>`h
l'egein
ti
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai akouein, \src{V}: h akouein ti.}
>ako'uein
kain'oteron\bibvsend
\vs Act 17:22
staje`ic
d`e
<o
pa~uloc
>en
m'esw|
to~u
>are'iou
p'agou
>'efh
>'andrec
>ajhna~ioi
kat`a
p'anta
<wc
deisidaimonest'erouc
<um~ac
vjewr~w\bibvsend
\vs Act 17:23
dierq'omenoc
g`ar
ka`i
>anajewr~wn
t`a
seb'asmata
<um~wn
e<~uron
ka`i
vbwm`on
>en
<~w|
>epeg'egrapto
>agn'wstw|
vje~w|
<`o\r{n}
\fn{\src{TMK}: on, \src{V}: o.}
o>~un
>agnoo~untec
e>usebe~ite
to~uto\r{n}
\fn{\src{TMK}: touton, \src{V}: touto.}
>eg`w
katagg'ellw
<um~in\bibvsend
\vs Act 17:24
<o
vje`oc
<o
poi'hsac
t`on
k'osmon
ka`i
p'anta
t`a
>en
a>ut~w|
o<~utoc
o>urano~u
ka`i
g~hc
k'urioc\r{}
\fn{\src{TMK}: kurioc uparqwn, \src{V}: uparqwn kurioc.}
<up'arqwn
o>uk
>en
qeiropoi'htoic
nao~ic
katoike~i\bibvsend
\vs Act 17:25
o>ud`e
<up`o
qeir~wn
>anjr'wp\r{w}n
\fn{\src{TMK}: anjrwpwn, \src{V}: anjrwpinwn.}
vjerape'uetai
prosde'omen'oc
tinoc
a>ut`oc
dido`uc
p~asin
vzw`hn
ka`i
pno`hn
ka\r{t}`a
\fn{\src{T|M}: kata, \src{K|V}: kai ta.}
p'anta\bibvsend
\vs Act 17:26
>epo'ihs'en
te
>ex
<en`oc
a<'i\r{m}atoc
\fn{\src{TMK}: aimatoc, \src{V}: \bibempty, \src{F}: stomatoc.}
p~an
>'ejnoc
>anjr'wpwn
katoike~in
>ep`i
p~an\r{}
\fn{\src{TMK}: pan to proswpon, \src{V}: pantoc proswpou.}
t`o
pr'oswpon
t~hc
g~hc
<or'isac
pro\r{t}etagm'enouc
\fn{\src{T|K}: protetagmenouc, \src{M|V}: prostetagmenouc.}
kairo`uc
ka`i
t`ac
<orojes'iac
t~hc
katoik'iac
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 17:27
vzhte~in
t`on
k'u\r{r}ion
\fn{\src{TMK}: kurion, \src{V}: vjeon.}
e>i
>'ara
ge
yhlaf'hseian
a>ut`on
ka`i
e<'uroien
ka'i\r{t}oige
\fn{\src{T|K}: kaitoige, \src{M}: kaige, \src{V}: kai ge.}
o>u
makr`an
>ap`o
<en`oc
<ek'astou
<hm~wn
<up'arqonta\bibvsend
\vs Act 17:28
>en
a>ut~w|
g`ar
vz~wmen
ka`i
kino'umeja
ka'i
>esmen
<wc
ka'i
tinec
t~wn
kaj>
<um~ac
poiht~wn
e>ir'hkasin
to~u
g`ar
ka`i
g'enoc
>esm'en\bibvsend
\vs Act 17:29
g'enoc
o>~un
<up'arqontec
to~u
vjeo~u
o>uk
>ofe'ilomen
nom'izein
qrus~w|
>`h
>arg'urw|
>`h
l'ijw|
qar'agmati
t'eqnhc
ka`i
>enjum'hsewc
>anjr'wpou
t`o
vje~ion
e>~inai
<'omoion\bibvsend
\vs Act 17:30
to`uc
m`en
o>~un
qr'onouc
t~hc
>agno'iac
<uperid`wn
<o
vje`oc
t`a
n~un
paragg'ellei
to~ic
>anjr'wpoic
p~a\r{s}in
\fn{\src{TMK}: pasin, \src{V}: pantac.}
pantaqo~u
metanoe~in\bibvsend
\vs Act 17:31
di'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: dioti, \src{V}: kajoti.}
>'esthsen
<hm'eran
>en
<~h|
m'ellei
kr'inein
t`hn
o>ikoum'enhn
>en
dikaios'unh|
>en\r{}
\fn{\src{TMKVN}: en andri, \src{D}: andri ihsou.}
>andr`i
<~w|
<'wrisen
p'istin
parasq`wn
p~asin
>anast'hsac
a>ut`on
>ek
nekr~wn\bibvsend
\vs Act 17:32
>ako'usantec
d`e
>an'astasin
nekr~wn
o<i
m`en
>eqle'uazon
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
>akous'omej'a
sou
p'alin\r{}
\fn{\src{TMK}: palin peri toutou, \src{V}: peri toutou kai palin.}
per`i
to'utou\bibvsend
\vs Act 17:33
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o<'utwc
<o
pa~uloc
>ex~hljen
>ek
m'esou
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 17:34
tin`ec
d`e
>'andrec
kollhj'entec
a>ut~w|
>ep'isteusan
>en
o<~ic
ka`i
dion'usioc
<o
>areopag'ithc
ka`i
gun`h
>on'omati
d'amaric
ka`i
<'eteroi
s`un
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 18:1
met`a
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
ta~uta
qwrisje`ic
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o pauloc, \src{V}: \bibempty.}
pa~uloc
>ek
t~wn
>ajhn~wn
>~hljen
e>ic
k'orinjon\bibvsend
\vs Act 18:2
ka`i
e<ur'wn
tina
>iouda~ion
>on'omati
>ak'ulan
pontik`on
t~w|
g'enei
prosf'atwc
>elhluj'ota
>ap`o
t~hc
>ital'iac
ka`i
pr'iskillan
guna~ika
a>uto~u
di`a
t`o
dia\r{t}etaq'enai
\fn{\src{T|K|V}: diatetaqenai, \src{M}: tetaqenai.}
kla'udion
qwr'izesjai
p'antac
to`uc
>iouda'iouc
>e\r{k}
\fn{\src{TMK}: ek, \src{V}: apo.}
t~hc
<r'wmhc
pros~hljen
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 18:3
ka`i
di`a
t`o
<om'oteqnon
e>~inai
>'emenen
par>
a>uto~ic
ka`i
\r{e}>irg'azeto
\fn{\src{TMK}: eirgazeto, \src{V}: hrgazeto.}
>~hsan
g`ar
skhnopoio`i
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn teqnhn, \src{V}: th teqnh.}
t'eqnhn\bibvsend
\vs Act 18:4
diel'egeto
d`e
>en
t~h|
sunagwg~h|
kat`a
p~an
s'abbaton
>'epeij'en
te
>iouda'iouc
ka`i
<'ellhnac\bibvsend
\vs Act 18:5
<wc
d`e
kat~hljon
>ap`o
t~hc
makedon'iac
<'o
te
s'ilac
ka`i
<o
tim'ojeoc
sune'iqeto
t~w|
pne'u\r{m}ati
\fn{\src{TMK}: pneumati, \src{V}: logw.}
<o
pa~uloc
diamartur'omenoc
to~ic
>iouda'ioic
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: einai ton.}
qrist`on
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 18:6
>antitassom'enwn
d`e
a>ut~wn
ka`i
vblasfhmo'untwn
>ektinax'amenoc
t`a
<im'atia
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
t`o
a<~ima
<um~wn
>ep`i
t`hn
kefal`hn
<um~wn
kajar`oc
>eg`w
>ap`o
to~u
n~un
e>ic
t`a
>'ejnh
pore'usomai\bibvsend
\vs Act 18:7
ka`i
metab`ac
>eke~ijen
>~hlj\r{e}n
\fn{\src{TMK}: hljen, \src{V}: eishljen.}
e>ic
o>ik'ian
tin`oc
>on'omati
>io'u\r{s}tou
\fn{\src{TMK}: ioustou, \src{V}: titiou ioustou.}
sebom'enou
t`on
vje`on
o<~u
<h
o>ik'ia
>~hn
sunomoro~usa
t~h|
sunagwg~h|\bibvsend
\vs Act 18:8
kr'ispoc
d`e
<o
>arqisun'agwgoc
>ep'isteusen
t~w|
kur'iw|
s`un
<'olw|
t~w|
o>'ikw|
a>uto~u
ka`i
pollo`i
t~wn
korinj'iwn
>ako'uontec
>ep'isteuon
ka`i
>ebapt'izonto\bibvsend
\vs Act 18:9
e>~ipen
d`e
<o
k'urioc
di>\r{}
\fn{\src{TMK}: di oramatoc en nukti, \src{V}: en nukti di oramatoc.}
<or'amatoc
>en
nukt`i
t~w|
pa'ulw|
m`h
vfobo~u
>all`a
l'alei
ka`i
m`h
siwp'hsh|c\bibvsend
\vs Act 18:10
di'oti
>eg'w
e>imi
met`a
so~u
ka`i
o>ude`ic
>epij'hseta'i
soi
to~u
kak~wsa'i
se
di'oti
la'oc
>est'in
moi
pol`uc
>en
t~h|
p'olei
ta'uth|\bibvsend
\vs Act 18:11
>ek'ajis'en
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
>eniaut`on
ka`i
m~hnac
<`ex
did'askwn
>en
a>uto~ic
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 18:12
gall'iwnoc
d`e
>anjupa\r{t}e'uontoc
\fn{\src{TMK}: anjupateuontoc, \src{V}: anjupatou ontoc.}
t~hc
>aqa"'iac
katep'esthsan
<omojumad`on
o<i
>iouda~ioi
t~w|
pa'ulw|
ka`i
>'hgagon
a>ut`on
>ep`i
t`o
vb~hma\bibvsend
\vs Act 18:13
l'egontec
<'oti
par`a
t`on
n'omon
o<~utoc\r{}
\fn{\src{TMK}: outoc anapeijei, \src{V}: anapeijei outoc.}
>anape'ijei
to`uc
>anjr'wpouc
s'ebesjai
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Act 18:14
m'ellontoc
d`e
to~u
pa'ulou
>ano'igein
t`o
st'oma
e>~ipen
<o
gall'iwn
pr`oc
to`uc
>iouda'iouc
e>i
m`en
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
>~hn
>ad'ikhm'a
ti
>`h
<ra|dio'urghma
ponhr`on
>~w
>iouda~ioi
kat`a
l'ogon
>`an
>h\r{n}esq'omhn
\fn{\src{TMK}: hnesqomhn, \src{V}: anesqomhn.}
<um~wn\bibvsend
\vs Act 18:15
e>i
d`e
vz'hth\r{m}'a
\fn{\src{TMK}: vzhthma, \src{V}: vzhthmata.}
>estin
per`i
l'ogou
ka`i
>onom'atwn
ka`i
n'omou
to~u
kaj>
<um~ac
>'oyesje
a>uto`i
krit`hc
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
>eg`w
to'utwn
o>u
vbo'ulomai
e>~inai\bibvsend
\vs Act 18:16
ka`i
>ap'hlasen
a>uto`uc
>ap`o
to~u
vb'hmatoc\bibvsend
\vs Act 18:17
>epilab'omenoi
d`e
p'antec
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi ellhnec, \src{V}: \bibempty.}
<'ellhnec
swsj'enhn
t`on
>arqisun'agwgon
>'etupton
>'emprosjen
to~u
vb'hmatoc
ka`i
o>ud`en
to'utwn
t~w|
gall'iwni
>'emel\r{e}n\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: emelen, \src{M}: emellen.}
\vs Act 18:18
<o
d`e
pa~uloc
>'eti
prosme'inac
<hm'erac
<ikan`ac
to~ic
>adelfo~ic
>apotax'amenoc
>ex'eplei
e>ic
t`hn
sur'ian
ka`i
s`un
a>ut~w|
pr'iskilla
ka`i
>ak'ulac
keir'amenoc
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn kefalhn en kegqreaic, \src{V}: en kegqreaic thn kefalhn.}
kefal`hn
>en
kegqrea~ic
e>~iqen
g`ar
e>uq'hn\bibvsend
\vs Act 18:19
kat'hnths\r{e}n
\fn{\src{TMK}: kathnthsen, \src{V}: kathnthsan.}
d`e
e>ic
>'efeson
k>a\r{k}e'inouc
\fn{\src{T|K|V}: kakeinouc, \src{M}: kai ekeinouc.}
kat'elipen
a>uto~u
a>ut`oc
d`e
e>iselj`wn
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
diel'e\r{q}jh
\fn{\src{TMK}: dieleqjh, \src{V}: dielexato.}
to~ic
>iouda'ioic\bibvsend
\vs Act 18:20
>erwt'wntwn
d`e
a>ut~wn
>ep`i
ple'iona
qr'onon
me~inai
par>\r{}
\fn{\src{TMK}: par autoic, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~ic
o>uk
>ep'eneusen\bibvsend
\vs Act 18:21
>all>\r{}
\fn{\src{TMK}: all apetaxato autoic eipwn dei me pantwc thn eorthn thn erqomenhn poihsai eic ierosoluma palin de, \src{V}: alla apotaxamenoc kai eipwn palin.}
>apet'axato
a>uto~ic
e>ip`wn
de~i
me
p'antwc
t`hn
<eort`hn
t`hn
>erqom'enhn
poi~hsai
e>ic
<ieros'oluma
p'alin
d`e
>anak'amyw
pr`oc
<um~ac
to~u
vjeo~u
vj'elontoc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>an'hqjh
>ap`o
t~hc
>ef'esou\bibvsend
\vs Act 18:22
ka`i
katelj`wn
e>ic
kais'areian
>anab`ac
ka`i
>aspas'amenoc
t`hn
>ekklhs'ian
kat'ebh
e>ic
>anti'oqeian\bibvsend
\vs Act 18:23
ka`i
poi'hsac
qr'onon
tin`a
>ex~hljen
dierq'omenoc
kajex~hc
t`hn
galatik`hn
q'wran
ka`i
vfrug'ian
>episthr'izwn
p'antac
to`uc
majht'ac\bibvsend
\vs Act 18:24
>iouda~ioc
d'e
tic
>apoll`wc
>on'omati
>alexandre`uc
t~w|
g'enei
>an`hr
l'ogioc
kat'hnthsen
e>ic
>'efeson
dunat`oc
>`wn
>en
ta~ic
grafa~ic\bibvsend
\vs Act 18:25
o<~utoc
>~hn
kathqhm'enoc
t`hn
<od`on
to~u
kur'iou
ka`i
vz'ewn
t~w|
pne'umati
>el'alei
ka`i
>ed'idasken
>akrib~wc
t`a
per`i
to~u
ku\r{r}'iou
\fn{\src{TMK}: kuriou, \src{V}: ihsou.}
>epist'amenoc
m'onon
t`o
vb'aptisma
>iw'annou\bibvsend
\vs Act 18:26
o<~ut'oc
te
>'hrxato
parrhsi'azesjai
>en
t~h|
sunagwg~h|
>ako'usantec
d`e
a>uto~u
>ak'ulac\r{}
\fn{\src{TMK}: akulac kai priskilla, \src{V}: priskilla kai akulac.}
ka`i
pr'iskilla
prosel'abonto
a>ut`on
ka`i
>akrib'esteron
a>ut~w|
>ex'ejento
t`hn
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou vjeou odon, \src{V}: odon [tou vjeou].}
vjeo~u
<od'on\bibvsend
\vs Act 18:27
vboulom'enou
d`e
a>uto~u
dielje~in
e>ic
t`hn
>aqa"'ian
protrey'amenoi
o<i
>adelfo`i
>'egrayan
to~ic
majhta~ic
>apod'exasjai
a>ut`on
<`oc
paragen'omenoc
suneb'aleto
pol`u
to~ic
pepisteuk'osin
di`a
t~hc
q'aritoc\bibvsend
\vs Act 18:28
e>ut'onwc
g`ar
to~ic
>iouda'ioic
diakathl'egqeto
dhmos'ia|
>epideikn`uc
di`a
t~wn
graf~wn
e>~inai
t`on
qrist`on
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 19:1
>eg'eneto
d`e
>en
t~w|
t`on
>apoll`w
e>~inai
>en
kor'injw|
pa~ulon
dielj'onta
t`a
>anwterik`a
m'erh
>elj\r{e}~in
\fn{\src{TMK}: eljein, \src{V}: [kat]eljein.}
e>ic
>'efeson
ka`i
e<u\r{r}'wn
\fn{\src{TMK}: eurwn, \src{V}: eurein.}
tinac
majht'ac\bibvsend
\vs Act 19:2
e>~ipe\r{n}
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: eipen te.}
pr`oc
a>uto`uc
e>i
pne~uma
<'agion
>el'abete
piste'usantec
o<i
d`e
e>~i\r{p}on
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: \bibempty.}
pr`oc
a>ut`on
>all>
\r{o}>ud`e
\fn{\src{TMK}: oude, \src{V}: oud.}
e>i
pne~uma
<'agi'on
>estin
>hko'usamen\bibvsend
\vs Act 19:3
e>~ip'en
te
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: pr`oc a>uto`uc, \src{V}: \bibempty.}
a>uto`uc
e>ic
t'i
o>~un
>ebapt'isjhte
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
e>ic
t`o
>iw'annou
vb'aptisma\bibvsend
\vs Act 19:4
e>~ipen
d`e
pa~uloc
>iw'annhc
\r{m}`en
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: \bibempty.}
>eb'aptisen
vb'aptisma
metano'iac
t~w|
la~w|
l'egwn
e>ic
t`on
>erq'omenon
met>
a>ut`on
<'ina
piste'uswsin
tou\r{t}'estin
\fn{\src{T}: toutestin, \src{K|M|V}: tout estin.}
e>ic
t`on
qri\r{s}t`on
\fn{\src{TMK}: qriston, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~un\bibvsend
\vs Act 19:5
>ako'usantec
d`e
>ebapt'isjhsan
e>ic
t`o
>'onoma
to~u
kur'iou
>ihso~u\bibvsend
\vs Act 19:6
ka`i
>epij'entoc
a>uto~ic
to~u
pa'ulou
t`ac
qe~irac
>~hljen
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
>ep>
a>uto`uc
>el'aloun
te
gl'wssaic
ka`i
pro\r{e}f'hteuon\bibvsend
\fn{\src{TMK}: proefhteuon, \src{V}: eprofhteuon.}
\vs Act 19:7
>~hsan
d`e
o<i
p'antec
>'andrec
<wse`i
dek\r{a}d'uo\bibvsend
\fn{\src{TMK}: dekaduo, \src{V}: dwdeka.}
\vs Act 19:8
e>iselj`wn
d`e
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
>eparrhsi'azeto
>ep`i
m~hnac
tre~ic
dialeg'omenoc
ka`i
pe'ijwn
t`a
per`i
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 19:9
<wc
d'e
tinec
>esklhr'unonto
ka`i
>hpe'ijoun
kakologo~untec
t`hn
<od`on
>en'wpion
to~u
pl'hjouc
>apost`ac
>ap>
a>ut~wn
>af'wrisen
to`uc
majht`ac
kaj>
<hm'eran
dialeg'omenoc
>en
t~h|
sqol~h|
tur'annou
ti\r{n}'oc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: tinoc, \src{V}: \bibempty.}
\vs Act 19:10
to~uto
d`e
>eg'eneto
>ep`i
>'eth
d'uo
<'wste
p'antac
to`uc
katoiko~untac
t`hn
>as'ian
>ako~usai
t`on
l'ogon
to~u
kur'iou
>ih\r{s}o~u
\fn{\src{TMK}: ihsou, \src{V}: \bibempty.}
>iouda'iouc
te
ka`i
<'ellhnac\bibvsend
\vs Act 19:11
dun'ameic
te
o>u
t`ac
tuqo'usac
>epo'iei\r{}
\fn{\src{TMK}: epoiei o vjeoc, \src{V}: o vjeoc epoiei.}
<o
vje`oc
di`a
t~wn
qeir~wn
pa'ulou\bibvsend
\vs Act 19:12
<'wste
ka`i
>ep`i
to`uc
>asjeno~untac
>e\r{p}if'eresjai
\fn{\src{TMK}: epiferesjai, \src{V}: apoferesjai.}
>ap`o
to~u
qrwt`oc
a>uto~u
soud'aria
>`h
simik'injia
ka`i
>apall'assesjai
>ap>
a>ut~wn
t`ac
n'osouc
t'a
te
pne'umata
t`a
ponhr`a
>ex'erqesjai\r{}
\fn{\src{TMK}: exerqesjai ap autwn, \src{V}: ekporeuesjai.}
>ap>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 19:13
>epeqe'irhsan
d'e
tinec
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: kai.}
t~wn
perierqom'enwn
>iouda'iwn
>exorkist~wn
>onom'azein
>ep`i
to`uc
>'eqontac
t`a
pne'umata
t`a
ponhr`a
t`o
>'onoma
to~u
kur'iou
>ihso~u
l'egontec
<ork'izo\r{m}en
\fn{\src{TMK}: orkizomen, \src{V}: orkizw.}
<um~ac
t`on
>ihso~un
<`on
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
pa~uloc
khr'ussei\bibvsend
\vs Act 19:14
>~hsan
d'e
tinec\r{}
\fn{\src{TMK}: tinec uioi, \src{V}: tinoc.}
u<io`i
skeu~a
>iouda'iou
>arqier'ewc
<ept`a
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: uioi.}
to~uto
poio~untec\bibvsend
\vs Act 19:15
>apokrij`en
d`e
t`o
pne~uma
t`o
ponhr`on
e>~ipen
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton ihsoun, \src{V}: autoic ton [men] ihsoun.}
>ihso~un
gin'wskw
ka`i
t`on
pa~ulon
>ep'istamai
<ume~ic
d`e
t'inec
>est'e\bibvsend
\vs Act 19:16
ka`i
>efall'omenoc\r{}
\fn{\src{TMK}: efallomenoc ep autouc o anjrwpoc, \src{V}: efalomenoc o anjrwpoc ep autouc.}
>ep>
a>uto`uc
<o
>'anjrwpoc
>en
<~w|
>~hn
t`o
pne~uma
t`o
ponhr`on
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai katakurieusac autwn, \src{M}: kai katakurieusan autwn, \src{V}: katakurieusac amfoterwn.}
katakurie'usac
a>ut~wn
>'isqusen
kat>
a>ut~wn
<'wste
gumno`uc
ka`i
tetraumatism'enouc
>ekfuge~in
>ek
to~u
o>'ikou
>eke'inou\bibvsend
\vs Act 19:17
to~uto
d`e
>eg'eneto
gnwst`on
p~asin
>iouda'ioic
te
ka`i
<'ellhsin
to~ic
katoiko~usin
t`hn
>'efeson
ka`i
>ep'epesen
vf'oboc
>ep`i
p'antac
a>uto`uc
ka`i
>emegal'uneto
t`o
>'onoma
to~u
kur'iou
>ihso~u\bibvsend
\vs Act 19:18
pollo'i
te
t~wn
pepisteuk'otwn
>'hrqonto
>exomologo'umenoi
ka`i
>anagg'ellontec
t`ac
pr'axeic
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 19:19
<ikano`i
d`e
t~wn
t`a
per'ierga
prax'antwn
sunen'egkantec
t`ac
vb'iblouc
kat'ekaion
>en'wpion
p'antwn
ka`i
suney'hfisan
t`ac
tim`ac
a>ut~wn
ka`i
e<~uron
>argur'iou
muri'adac
p'ente\bibvsend
\vs Act 19:20
o<'utwc
kat`a
kr'atoc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o logoc tou kuriou, \src{V}: tou kuriou o logoc.}
l'ogoc
to~u
kur'iou
h>'uxanen
ka`i
>'isquen\bibvsend
\vs Act 19:21
<wc
d`e
>eplhr'wjh
ta~uta
>'ejeto
<o
pa~uloc
>en
t~w|
pne'umati
dielj`wn
t`hn
makedon'ian
ka`i
>aqa"'ian
pore'uesjai
e>ic
<ierous\r{a}l`hm
\fn{\src{TMK}: ierousalhm, \src{V}: ierosoluma.}
e>ip`wn
<'oti
met`a
t`o
gen'esjai
me
>eke~i
de~i
me
ka`i
<r'wmhn
>ide~in\bibvsend
\vs Act 19:22
>aposte'ilac
d`e
e>ic
t`hn
makedon'ian
d'uo
t~wn
diakono'untwn
a>ut~w|
tim'ojeon
ka`i
>'eraston
a>ut`oc
>ep'esqen
qr'onon
e>ic
t`hn
>as'ian\bibvsend
\vs Act 19:23
>eg'eneto
d`e
kat`a
t`on
kair`on
>eke~inon
t'araqoc
o>uk
>ol'igoc
per`i
t~hc
<odo~u\bibvsend
\vs Act 19:24
dhm'htrioc
g'ar
tic
>on'omati
>argurok'opoc
poi~wn
nao`uc
>arguro~uc
>art'emidoc
pare'iqeto
to~ic
teqn'itaic
>ergas'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: ergasian ouk olighn, \src{V}: ouk olighn ergasian.}
o>uk
>ol'ighn\bibvsend
\vs Act 19:25
o<`uc
sunajro'isac
ka`i
to`uc
per`i
t`a
toia~uta
>erg'atac
e>~ipen
>'andrec
>ep'istasje
<'oti
>ek
ta'uthc
t~hc
>ergas'iac
<h
e>upor'ia
<h\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: hmwn, \src{V}: hmin.}
>estin\bibvsend
\vs Act 19:26
ka`i
vjewre~ite
ka`i
>ako'uete
<'oti
o>u
m'onon
>ef'esou
>all`a
sqed`on
p'ashc
t~hc
>as'iac
<o
pa~uloc
o<~utoc
pe'isac
met'esthsen
<ikan`on
>'oqlon
l'egwn
<'oti
o>uk
e>is`in
vjeo`i
o<i
di`a
qeir~wn
gin'omenoi\bibvsend
\vs Act 19:27
o>u
m'onon
d`e
to~uto
kindune'uei
<hm~in
t`o
m'eroc
e>ic
>apelegm`on
>elje~in
>all`a
ka`i
t`o
t~hc
meg'alhc
vje~ac
>art'emidoc\r{}
\fn{\src{T|K|V}: artemidoc ieron, \src{M}: ieron artemidoc.}
<ier`on
e>ic
\r{o}>ud`en
\fn{\src{T|K}: ouden, \src{M|V}: oujen.}
logisj~hnai
m'ellein
d`e\r{}
\fn{\src{T|M}: de, \src{K|V}: te.}
ka`i
kajaire~isjai
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn megaleiothta, \src{V}: thc megaleiothtoc.}
megalei'othta
a>ut~hc
<`hn
<'olh
<h
>as'ia
ka`i
<h
o>ikoum'enh
s'ebetai\bibvsend
\vs Act 19:28
>ako'usantec
d`e
ka`i
gen'omenoi
pl'hreic
vjumo~u
>'ekrazon
l'egontec
meg'alh
<h
>'artemic
>efes'iwn\bibvsend
\vs Act 19:29
ka`i
>epl'hsjh
<h
p'olic
<'ol\r{h}
\fn{\src{T|K}: olh, \src{M}: olh thc, \src{V}: thc.}
sugq'usewc
<'wrmhs'an
te
<omojumad`on
e>ic
t`o
vj'eatron
sunarp'asantec
g'a"ion
ka`i
>ar'istarqon
maked'onac
sunekd'hmouc
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
pa'ulou\bibvsend
\vs Act 19:30
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou de paulou, \src{V}: paulou de.}
d`e
pa'ulou
vboulom'enou
e>iselje~in
e>ic
t`on
d~hmon
o>uk
e>'iwn
a>ut`on
o<i
majhta'i\bibvsend
\vs Act 19:31
tin`ec
d`e
ka`i
t~wn
>asiarq~wn
>'ontec
a>ut~w|
vf'iloi
p'emyantec
pr`oc
a>ut`on
parek'aloun
m`h
do~unai
<eaut`on
e>ic
t`o
vj'eatron\bibvsend
\vs Act 19:32
>'alloi
m`en
o>~un
>'allo
ti
>'ekrazon
>~hn
g`ar
<h
>ekklhs'ia
sugkequm'enh
ka`i
o<i
ple'iouc
o>uk
>'h|deisan
t'inoc
<'enek\r{e}n
\fn{\src{TMK}: eneken, \src{V}: eneka.}
sunelhl'ujeisan\bibvsend
\vs Act 19:33
>ek
d`e
to~u
>'oqlou
\r{p}roeb'ibasan
\fn{\src{TMK}: proebibasan, \src{V}: sunebibasan.}
>al'exandron
probal'o\r{n}twn
\fn{\src{T|M|V}: probalontwn, \src{K}: proballontwn.}
a>ut`on
t~wn
>iouda'iwn
<o
d`e
>al'exandroc
katase'isac
t`hn
qe~ira
>'hjelen
>apologe~isjai
t~w|
d'hmw|\bibvsend
\vs Act 19:34
>epign'ont\r{w}n
\fn{\src{T|K}: epignontwn, \src{M|V}: epignontec.}
d`e
<'oti
>iouda~i'oc
>estin
vfwn`h
>eg'eneto
m'ia
>ek
p'antwn
<wc
>ep`i
<'wrac
d'uo
kraz'ontwn
meg'alh
<h
>'artemic
>efes'iwn\bibvsend
\vs Act 19:35
kataste'ilac
d`e
<o
grammate`uc
t`on
>'oqlon
vfhs`in
>'andrec
>ef'esioi
t'ic
g'ar
>estin
>'anjrwp\r{o}c
\fn{\src{TMK}: anjrwpoc, \src{V}: anjrwpwn.}
<`oc
o>u
gin'wskei
t`hn
>efes'iwn
p'olin
newk'oron
o>~usan
t~hc
meg'alhc
vj\r{e}~ac
\fn{\src{TMK}: vjeac, \src{V}: \bibempty.}
>art'emidoc
ka`i
to~u
diopeto~uc\bibvsend
\vs Act 19:36
>anantirr'htwn
o>~un
>'ontwn
to'utwn
d'eon
>est`in
<um~ac
katestalm'enouc
<up'arqein
ka`i
mhd`en
propet`ec
pr'a\r{t}tein\bibvsend
\fn{\src{T|K}: prattein, \src{M|V}: prassein.}
\vs Act 19:37
>hg'agete
g`ar
to`uc
>'andrac
to'utouc
o>'ute
<ieros'ulouc
o>'ute
vblasfhmo~untac
t`hn
vje`an\r{}
\fn{\src{T|K}: vjean umwn, \src{M}: vjeon umwn, \src{V}: vjeon hmwn.}
<um~wn\bibvsend
\vs Act 19:38
e>i
m`en
o>~un
dhm'htrioc
ka`i
o<i
s`un
a>ut~w|
teqn~itai
pr'oc\r{}
\fn{\src{T|K}: proc tina logon eqousin, \src{M|V}: eqousi proc tina logon.}
tina
l'ogon
>'eqousin
>agora~ioi
>'agontai
ka`i
>anj'upato'i
e>isin
>egkale'itwsan
>all'hloic\bibvsend
\vs Act 19:39
e>i
d'e
ti
per`i\r{}
\fn{\src{TMK}: peri eterwn, \src{V}: peraiterw.}
<et'erwn
>epizhte~ite
>en
t~h|
>enn'omw|
>ekklhs'ia|
>epiluj'hsetai\bibvsend
\vs Act 19:40
ka`i
g`ar
kindune'uomen
>egkale~isjai
st'asewc
per`i
t~hc
s'hmeron
mhden`oc
a>it'iou
<up'arqontoc
per`i
\r{o}<~u
\fn{\src{T|K}: ou, \src{M}: ou ou, \src{V}: ou [ou].}
dunhs'omeja
>apodo~unai\r{}
\fn{\src{T|K}: apodounai logon, \src{M}: dounai logon, \src{V}: apodounai logon peri.}
l'ogon
t~hc
sustrof~hc
ta'uthc\bibvsend
\vs Act 19:41
ka`i
ta~uta
e>ip`wn
>ap'elusen
t`hn
>ekklhs'ian\bibvsend
\vs Act 20:1
met`a
d`e
t`o
pa'usasjai
t`on
vj'orubon
pro\r{s}kales'amenoc
\fn{\src{TMK}: proskalesamenoc, \src{V}: metapemyamenoc.}
<o
pa~uloc
to`uc
majht`ac
ka`i
>a\r{s}pas'amenoc
\fn{\src{TMK}: aspasamenoc, \src{V}: parakalesac aspasamenoc.}
>ex~hljen
poreuj~h\r{n}ai
\fn{\src{TMK}: poreujhnai, \src{V}: poreuesjai.}
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
makedon'ian\bibvsend
\vs Act 20:2
dielj`wn
d`e
t`a
m'erh
>eke~ina
ka`i
parakal'esac
a>uto`uc
l'ogw|
poll~w|
>~hljen
e>ic
t`hn
<ell'ada\bibvsend
\vs Act 20:3
poi'hsac
te
m~hnac
tre~ic
genom'enhc
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw epiboulhc, \src{V}: epiboulhc autw.}
>epiboul~hc
<up`o
t~wn
>iouda'iwn
m'ellonti
>an'agesjai
e>ic
t`hn
sur'ian
>eg'eneto
gn'wm\r{h}
\fn{\src{TMK}: gnwmh, \src{V}: gnwmhc.}
to~u
<upostr'efein
di`a
makedon'iac\bibvsend
\vs Act 20:4
sune'ipeto
d`e
a>ut~w|
>'aqri\r{}
\fn{\src{TMK}: aqri thc asiac swpatroc, \src{V}: swpatroc purrou.}
t~hc
>as'iac
s'wpatroc
vberoia~ioc
vjessalonik'ewn
d`e
>ar'istarqoc
ka`i
seko~undoc
ka`i
g'a"ioc
derba~ioc
ka`i
tim'ojeoc
>asiano`i
d'e
tuqik`oc
ka`i
tr'ofimoc\bibvsend
\vs Act 20:5
o<~utoi
pro\r{e}lj'ontec
\fn{\src{T|K}: proeljontec, \src{M}: proseljontec, \src{V}: de proeljontec.}
>'emenon
<hm~ac
>en
trw'adi\bibvsend
\vs Act 20:6
<hme~ic
d`e
>exeple'usamen
met`a
t`ac
<hm'erac
t~wn
>az'umwn
>ap`o
vfil'ippwn
ka`i
>'hljomen
pr`oc
a>uto`uc
e>ic
t`hn
trw'ada
>'aqri\r{c}
\fn{\src{T|K}: aqric, \src{M|V}: aqri.}
<hmer~wn
p'ente
\r{o}<~u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: opou.}
dietr'iyamen
<hm'erac
<ept'a\bibvsend
\vs Act 20:7
>en
d`e
t~h|
mi~a|
t~wn
sabb'atwn
sunhgm'enwn
t~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: twn majhtwn tou, \src{M}: twn majhtwn, \src{V}: hmwn.}
majht~wn
to~u
kl'asai
>'arton
<o
pa~uloc
diel'egeto
a>uto~ic
m'ellwn
>exi'enai
t~h|
>epa'urion
par'etein'en
te
t`on
l'ogon
m'eqri
mesonukt'iou\bibvsend
\vs Act 20:8
>~hsan
d`e
lamp'adec
<ikana`i
>en
t~w|
<uper'w|w|
o<~u
>~h\r{s}an
\fn{\src{T|K}: hsan, \src{M|V}: hmen.}
sunhgm'enoi\bibvsend
\vs Act 20:9
kaj'h\r{m}enoc
\fn{\src{TMK}: kajhmenoc, \src{V}: kajezomenoc.}
d'e
tic
nean'iac
>on'omati
e>'utuqoc
>ep`i
t~hc
vjur'idoc
katafer'omenoc
<'upnw|
vbaje~i
dialegom'enou
to~u
pa'ulou
>ep`i
ple~ion
kateneqje`ic
>ap`o
to~u
<'upnou
>'epesen
>ap`o
to~u
trist'egou
k'atw
ka`i
>'hrjh
nekr'oc\bibvsend
\vs Act 20:10
katab`ac
d`e
<o
pa~uloc
>ep'epesen
a>ut~w|
ka`i
sumperilab`wn
e>~ipen
m`h
vjorube~isje
<h
g`ar
yuq`h
a>uto~u
>en
a>ut~w|
>estin\bibvsend
\vs Act 20:11
>anab`ac
d`e
ka`i
kl'asac
>'a\r{r}ton
\fn{\src{TMK}: arton, \src{V}: ton arton.}
ka`i
geus'amenoc
>ef>
<ikan'on
te
<omil'hsac
>'aqri\r{c}
\fn{\src{TMK}: aqric, \src{V}: aqri.}
a>ug~hc
o<'utwc
>ex~hljen\bibvsend
\vs Act 20:12
>'hgagon
d`e
t`on
pa~ida
vz~wnta
ka`i
parekl'hjhsan
o>u
metr'iwc\bibvsend
\vs Act 20:13
<hme~ic
d`e
pro\r{e}lj'ontec
\fn{\src{T|K|V}: proeljontec, \src{M}: proseljontec.}
>ep`i
t`o
plo~ion
>an'hqjhmen
\r{e}>ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: epi.}
t`hn
>'asson
>eke~ijen
m'ellontec
>analamb'anein
t`on
pa~ulon
o<'utwc
g`ar
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn diatetagmenoc, \src{V}: diatetagmenoc hn.}
diatetagm'enoc
m'ellwn
a>ut`oc
peze'uein\bibvsend
\vs Act 20:14
<wc
d`e
sun'ebal\r{e}n
\fn{\src{TMK}: sunebalen, \src{V}: suneballen.}
<hm~in
e>ic
t`hn
>'asson
>analab'ontec
a>ut`on
>'hljomen
e>ic
mitul'hnhn\bibvsend
\vs Act 20:15
k>ake~ijen
>apople'usantec
t~h|
>epio'ush|
kathnt'hsamen
>antik\r{r}`u
\fn{\src{TMK}: antikru, \src{V}: antikruc.}
q'iou
t~h|
d`e
<et'era|
pareb'alomen
e>ic
s'amon
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai meinantec en trwgulliw th, \src{V}: th de.}
me'inantec
>en
trwgull'iw|
t~h|
>eqom'enh|
>'hljomen
e>ic
m'ilhton\bibvsend
\vs Act 20:16
>'e\r{k}rinen
\fn{\src{TMK}: ekrinen, \src{V}: kekrikei.}
g`ar
<o
pa~uloc
paraple~usai
t`hn
>'efeson
<'opwc
m`h
g'enhtai
a>ut~w|
qronotrib~hsai
>en
t~h|
>as'ia|
>'espeuden
g`ar
e>i
dunat`on
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: eih.}
a>ut~w|
t`hn
<hm'eran
t~hc
penthkost~hc
gen'esjai
e>ic
<ieros'oluma\bibvsend
\vs Act 20:17
>ap`o
d`e
t~hc
mil'htou
p'emyac
e>ic
>'efeson
metekal'esato
to`uc
presbut'erouc
t~hc
>ekklhs'iac\bibvsend
\vs Act 20:18
<wc
d`e
pareg'enonto
pr`oc
a>ut`on
e>~ipen
a>uto~ic
<ume~ic
>ep'istasje
>ap`o
pr'wthc
<hm'erac
>af>
<~hc
>ep'ebhn
e>ic
t`hn
>as'ian
p~wc
mej>
<um~wn
t`on
p'anta
qr'onon
>egen'omhn\bibvsend
\vs Act 20:19
doule'uwn
t~w|
kur'iw|
met`a
p'ashc
tapeinofros'unhc
ka`i
\r{p}oll~wn
\fn{\src{TMK}: pollwn, \src{V}: \bibempty.}
dakr'uwn
ka`i
peirasm~wn
t~wn
sumb'antwn
moi
>en
ta~ic
>epiboula~ic
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Act 20:20
<wc
o>ud`en
<upesteil'amhn
t~wn
sumfer'ontwn
to~u
m`h
>anagge~ilai
<um~in
ka`i
did'axai
<um~ac
dhmos'ia|
ka`i
kat>
o>'ikouc\bibvsend
\vs Act 20:21
diamartur'omenoc
>iouda'ioic
te
ka`i
<'ellhsin
t`hn
e>ic
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
vje`on
met'anoian
ka`i
p'istin
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
e>ic
t`on
k'urion
<hm~wn
>ihso~un
qri\r{s}t'on\bibvsend
\fn{\src{T|K}: qriston, \src{M|V}: \bibempty.}
\vs Act 20:22
ka`i
n~un
>ido`u
>eg`w\r{}
\fn{\src{TMK}: egw dedemenoc, \src{V}: dedemenoc egw.}
dedem'enoc
t~w|
pne'umati
pore'uomai
e>ic
<ierousal`hm
t`a
>en
a>ut~h|
sunant'hsont'a
moi
m`h
e>id'wc\bibvsend
\vs Act 20:23
pl`hn
<'oti
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
kat`a
p'olin
diamart'uret\r{a}i
\fn{\src{TMK}: diamarturetai, \src{V}: diamarturetai moi.}
l'egon
<'oti
desm'a
me\r{}
\fn{\src{TMK}: me kai vjliyeic, \src{V}: kai vjliyeic me.}
ka`i
vjl'iyeic
m'enousin\bibvsend
\vs Act 20:24
>all>
o>uden`oc
l'ogo\r{n}
\fn{\src{TMK}: logon, \src{V}: logou.}
poio~umai
o>ud`e\r{}
\fn{\src{TMK}: oude eqw thn yuqhn mou, \src{V}: thn yuqhn.}
>'eqw
t`hn
yuq'hn
mou
tim'ian
>emaut~w|
<wc
telei~wsai
t`on
dr'omon
mou
met`a\r{}
\fn{\src{TMK}: meta qarac, \src{V}: \bibempty.}
qar~ac
ka`i
t`hn
diakon'ian
<`hn
>'elabon
par`a
to~u
kur'iou
>ihso~u
diamart'urasjai
t`o
e>uagg'elion
t~hc
q'aritoc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 20:25
ka`i
n~un
>ido`u
>eg`w
o>~ida
<'oti
o>uk\r{}
\fn{\src{T}: ouk eti, \src{K|M|V}: ouketi.}
>'eti
>'oyesje
t`o
pr'oswp'on
mou
<ume~ic
p'antec
>en
o<~ic
di~hljon
khr'usswn
t`hn
vbasile'ian
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou vjeou, \src{V}: \bibempty.}
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 20:26
di`o\r{}
\fn{\src{TMK}: dio, \src{V}: dioti.}
mart'uromai
<um~in
>en
t~h|
s'hmeron
<hm'era|
<'oti
kajar`oc
>e\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: egw, \src{V}: eimi.}
>ap`o
to~u
a<'imatoc
p'antwn\bibvsend
\vs Act 20:27
o>u
g`ar
<upesteil'amhn
to~u
m`h
>anagge~ilai
<um~in\r{}
\fn{\src{TMK}: umin pasan thn vboulhn tou vjeou, \src{V}: pasan thn vboulhn tou vjeou umin.}
p~asan
t`hn
vboul`hn
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Act 20:28
pros'eqete
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
<eauto~ic
ka`i
pant`i
t~w|
poimn'iw|
>en
<~w|
<um~ac
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
>'ejeto
>episk'opouc
poima'inein
t`hn
>ekklhs'ian
to~u\r{}
\fn{\src{T|K|V}: tou vjeou, \src{M}: tou kuriou kai vjeou.}
vjeo~u
<`hn
periepoi'hsato
di`a
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou idiou aimatoc, \src{V}: tou aimatoc tou idiou.}
>id'iou
a<'imatoc\bibvsend
\vs Act 20:29
>eg`w
g`ar\r{}
\fn{\src{TMK}: gar oida touto, \src{V}: oida.}
o>~ida
to~uto
<'oti
e>isele'usontai
met`a
t`hn
>'afix'in
mou
l'ukoi
vbare~ic
e>ic
<um~ac
m`h
vfeid'omenoi
to~u
poimn'iou\bibvsend
\vs Act 20:30
ka`i
>ex
<um~wn
a>ut~wn
>anast'hsontai
>'andrec
lalo~untec
diestramm'ena
to~u
>aposp~a|n
to`uc
majht`ac
>op'isw
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 20:31
di`o
grhgore~ite
mnhmone'uontec
<'oti
triet'ian
n'ukta
ka`i
<hm'eran
o>uk
>epaus'amhn
met`a
dakr'uwn
noujet~wn
<'ena
<'ekaston\bibvsend
\vs Act 20:32
ka`i
ta\r{n}~un
\fn{\src{T}: tanun, \src{K|M|V}: ta nun.}
parat'ijemai
<um~ac
>adel\r{f}o`i
\fn{\src{TMK}: adelfoi, \src{V}: \bibempty.}
t~w|
vje~w|
ka`i
t~w|
l'ogw|
t~hc
q'aritoc
a>uto~u
t~w|
dunam'enw|
>e\r{p}oikodom~hsai
\fn{\src{TMK}: epoikodomhsai, \src{V}: oikodomhsai.}
ka`i
do~unai
<u\r{m}~in
\fn{\src{TMK}: umin, \src{V}: thn.}
klhronom'ian
>en
to~ic
<hgiasm'enoic
p~asin\bibvsend
\vs Act 20:33
>argur'iou
>`h
qrus'iou
>`h
<imatismo~u
o>uden`oc
>epej'umhsa\bibvsend
\vs Act 20:34
a>uto`i
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: \bibempty.}
gin'wskete
<'oti
ta~ic
qre'iaic
mou
ka`i
to~ic
o>~usin
met>
>emo~u
<uphr'ethsan
a<i
qe~irec
a<~utai\bibvsend
\vs Act 20:35
p'anta
<up'edeixa
<um~in
<'oti
o<'utwc
kopi~wntac
de~i
>antilamb'anesjai
t~wn
>asjeno'untwn
mnhmone'uein
te
t~wn
l'ogwn
to~u
kur'iou
>ihso~u
<'oti
a>ut`oc
e>~ipen
mak'ari'on
>estin
did'onai\r{}
\fn{\src{T|K}: didonai mallon, \src{M|V}: mallon didonai.}
m~allon
>`h
lamb'anein\bibvsend
\vs Act 20:36
ka`i
ta~uta
e>ip`wn
vje`ic
t`a
g'onata
a>uto~u
s`un
p~asin
a>uto~ic
prosh'uxato\bibvsend
\vs Act 20:37
<ikan`oc
d`e
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMK}: egeneto klaujmoc, \src{V}: klaujmoc egeneto.}
klaujm`oc
p'antwn
ka`i
>epipes'ontec
>ep`i
t`on
tr'aqhlon
to~u
pa'ulou
katef'iloun
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 20:38
>odun'wmenoi
m'alista
>ep`i
t~w|
l'ogw|
<~w|
e>ir'hkei
<'oti
o>uk'eti
m'ellousin
t`o
pr'oswpon
a>uto~u
vjewre~in
pro'epempon
d`e
a>ut`on
e>ic
t`o
plo~ion\bibvsend
\vs Act 21:1
<wc
d`e
>eg'eneto
>anaqj~hnai
<hm~ac
>apospasj'entac
>ap>
a>ut~wn
e>ujudrom'hsantec
>'hljomen
e>ic
t`hn
k~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: kwn, \src{V}: kw.}
t~h|
d`e
<ex~hc
e>ic
t`hn
<r'odon
k>ake~ijen
e>ic
p'atara\bibvsend
\vs Act 21:2
ka`i
e<ur'ontec
plo~ion
diaper~wn
e>ic
vfoin'ikhn
>epib'antec
>an'hqjhmen\bibvsend
\vs Act 21:3
>anaf'an\r{a}ntec
\fn{\src{T|K|V}: anafanantec, \src{M}: anafanentec.}
d`e
t`hn
k'upron
ka`i
katalip'ontec
a>ut`hn
e>u'wnumon
>epl'eomen
e>ic
sur'ian
ka`i
kat'h\r{q}jhmen
\fn{\src{TMK}: kathqjhmen, \src{V}: kathljomen.}
e>ic
t'uron
>eke~ise
g`ar
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn to ploion, \src{V}: to ploion hn.}
t`o
plo~ion
>apofortiz'omenon
t`on
g'omon\bibvsend
\vs Act 21:4
ka`i\r{}
\fn{\src{T}: kai aneurontec touc, \src{M|K}: kai aneurontec, \src{V}: aneurontec de touc.}
>aneur'ontec
to`uc
majht`ac
>epeme'inamen
a>uto~u
<hm'erac
<ept`a
o<'itinec
t~w|
pa'ulw|
>'elegon
di`a
to~u
pne'umatoc
m`h
>anaba'inein\r{}
\fn{\src{TMK}: anabainein eic ierousalhm, \src{V}: epibainein eic ierosoluma.}
e>ic
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 21:5
<'ote
d`e
>eg'eneto
<hm~ac
>exart'isai
t`ac
<hm'erac
>exelj'ontec
>eporeu'omeja
propemp'ontwn
<hm~ac
p'antwn
s`un
gunaix`in
ka`i
t'eknoic
<'ewc
>'exw
t~hc
p'olewc
ka`i
vj'entec
t`a
g'onata
>ep`i
t`on
a>igial`on
pros\r{h}ux'ameja\bibvsend
\fn{\src{TMK}: proshuxameja, \src{V}: proseuxamenoi.}
\vs Act 21:6
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai aspasamenoi allhlouc epebhmen, \src{V}: aphspasameja allhlouc kai anebhmen.}
>aspas'amenoi
>all'hlouc
>ep'ebhmen
e>ic
t`o
plo~ion
>eke~inoi
d`e
<up'estreyan
e>ic
t`a
>'idia\bibvsend
\vs Act 21:7
<hme~ic
d`e
t`on
plo~un
dian'usantec
>ap`o
t'urou
kathnt'hsamen
e>ic
ptolema"'ida
ka`i
>aspas'amenoi
to`uc
>adelfo`uc
>eme'inamen
<hm'eran
m'ian
par>
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 21:8
t~h|
d`e
>epa'urion
>exelj'ontec
o<i\r{}
\fn{\src{T|M}: oi peri ton paulon hljon, \src{K}: oi peri ton paulon hljomen, \src{V}: hljomen.}
per`i
t`on
pa~ulon
>~hljon
e>ic
kais'areian
ka`i
e>iselj'ontec
e>ic
t`on
o>~ikon
vfil'ippou
to~u
e>uaggelisto~u
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
>'ontoc
>ek
t~wn
<ept`a
>eme'inamen
par>
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 21:9
to'utw|
d`e
>~hsan
vjugat'erec
parj'enoi\r{}
\fn{\src{TMK}: parjenoi tessarec, \src{V}: tessarec parjenoi.}
t'essarec
profhte'uousai\bibvsend
\vs Act 21:10
>epimen'ontwn
d`e
<h\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: hmwn, \src{V}: \bibempty.}
<hm'erac
ple'iouc
kat~hlj'en
tic
>ap`o
t~hc
>iouda'iac
prof'hthc
>on'omati
>'agaboc\bibvsend
\vs Act 21:11
ka`i
>elj`wn
pr`oc
<hm~ac
ka`i
>'arac
t`hn
vz'wnhn
to~u
pa'ulou
d'hsac
te\r{}
\fn{\src{TMK}: te autou, \src{V}: eautou.}
a>uto~u
t`ac\r{}
\fn{\src{T|K}: tac qeirac kai touc podac, \src{M|V}: touc podac kai tac qeirac.}
qe~irac
ka`i
to`uc
p'odac
e>~ipen
t'ade
l'egei
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
t`on
>'andra
o<~u
>estin
<h
vz'wnh
a<'uth
o<'utwc
d'hsousin
>en
<ierousal`hm
o<i
>iouda~ioi
ka`i
parad'wsousin
e>ic
qe~irac
>ejn~wn\bibvsend
\vs Act 21:12
<wc
d`e
>hko'usamen
ta~uta
parekalo~umen
<hme~ic
te
ka`i
o<i
>ent'opioi
to~u
m`h
>anaba'inein
a>ut`on
e>ic
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 21:13
>apekr'ijh\r{}
\fn{\src{T|K}: apekrijh de, \src{M}: apekrijh te, \src{V}: tote apekrijh.}
d`e
<o
pa~uloc
t'i
poie~ite
kla'iontec
ka`i
sunjr'uptont'ec
mou
t`hn
kard'ian
>eg`w
g`ar
o>u
m'onon
dej~hnai
>all`a
ka`i
>apojane~in
e>ic
<ierousal`hm
<eto'imwc
>'eqw
<up`er
to~u
>on'omatoc
to~u
kur'iou
>ihso~u\bibvsend
\vs Act 21:14
m`h
peijom'enou
d`e
a>uto~u
<hsuq'asamen
e>ip'ontec
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to vjelhma tou kuriou genesjw, \src{V}: tou kuriou to vjelhma ginesjw.}
vj'elhma
to~u
kur'iou
gen'esjw\bibvsend
\vs Act 21:15
met`a
d`e
t`ac
<hm'erac
ta'utac
>a\r{p}oskeuas'amenoi
\fn{\src{T|K}: aposkeuasamenoi, \src{M|V}: episkeuasamenoi.}
>aneba'inomen
e>ic
<ierous\r{a}l'hm\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ierousalhm, \src{V}: ierosoluma.}
\vs Act 21:16
sun~hljon
d`e
ka`i
t~wn
majht~wn
>ap`o
kaisare'iac
s`un
<hm~in
>'agontec
par>
<~w|
xenisj~wmen
mn'aswn'i
tini
kupr'iw|
>arqa'iw|
majht~h|\bibvsend
\vs Act 21:17
genom'enwn
d`e
<hm~wn
e>ic
<ieros'oluma
>asm'enwc
>ed'ex\r{a}nto
\fn{\src{TMK}: edexanto, \src{V}: apedexanto.}
<hm~ac
o<i
>adelfo'i\bibvsend
\vs Act 21:18
t~h|
d`e
>epio'ush|
e>is'h|ei
<o
pa~uloc
s`un
<hm~in
pr`oc
>i'akwbon
p'antec
te
pareg'enonto
o<i
presb'uteroi\bibvsend
\vs Act 21:19
ka`i
>aspas'amenoc
a>uto`uc
>exhge~ito
kaj>
<`en
<'ekaston
<~wn
>epo'ihsen
<o
vje`oc
>en
to~ic
>'ejnesin
di`a
t~hc
diakon'iac
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 21:20
o<i
d`e
>ako'usantec
>ed'oxazon
t`on
k'urion\r{}
\fn{\src{T|K}: k'urion e>~ipon te, \src{M}: k'urion eipontec, \src{V}: vje`on e>~ipon te.}
e>~ip'on
te
a>ut~w|
vjewre~ic
>adelf`e
p'osai
muri'adec
e>is`in
>iouda'iw\r{n}
\fn{\src{TMK}: ioudaiwn, \src{V}: en toic ioudaioic.}
t~wn
pepisteuk'otwn
ka`i
p'antec
vzhlwta`i
to~u
n'omou
<up'arqousin\bibvsend
\vs Act 21:21
kathq'hjhsan
d`e
per`i
so~u
<'oti
>apostas'ian
did'askeic
>ap`o
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
to`uc
kat`a
t`a
>'ejnh
p'antac
>iouda'iouc
l'egwn
m`h
perit'emnein
a>uto`uc
t`a
t'ekna
mhd`e
to~ic
>'ejesin
peripate~in\bibvsend
\vs Act 21:22
t'i
o>~un
>estin
p'antwc
de~i\r{}
\fn{\src{TMK}: dei plhjoc suneljein akousontai gar, \src{V}: akousontai.}
pl~hjoc
sunelje~in
>ako'usontai
g`ar
<'oti
>el'hlujac\bibvsend
\vs Act 21:23
to~uto
o>~un
po'ihson
<'o
soi
l'egomen
e>is`in
<hm~in
>'andrec
t'essarec
e>uq`hn
>'eqontec
>ef>
<eaut~wn\bibvsend
\vs Act 21:24
to'utouc
paralab`wn
<agn'isjhti
s`un
a>uto~ic
ka`i
dap'anhson
>ep>
a>uto~ic
<'ina
xur'hs\r{w}ntai
\fn{\src{TMK}: xurhswntai, \src{V}: xurhsontai.}
t`hn
kefal`hn
ka`i
gn~wsi\r{n}
\fn{\src{TMK}: gnwsin, \src{V}: gnwsontai.}
p'antec
<'oti
<~wn
kat'hqhntai
per`i
so~u
o>ud'en
>estin
>all`a
stoiqe~ic
ka`i
a>ut`oc
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton nomon vfulasswn, \src{V}: vfulasswn ton nomon.}
n'omon
vful'asswn\bibvsend
\vs Act 21:25
per`i
d`e
t~wn
pepisteuk'otwn
>ejn~wn
<hme~ic
>epeste'ilamen
kr'inantec
mhd`en\r{}
\fn{\src{T|K}: mhden toiouton threin autouc ei mh, \src{M}: mhden toiouto threin autouc ei mh, \src{V}: \bibempty.}
toio~uton
thre~in
a>uto`uc
e>i
m`h
vful'assesjai
a>uto`uc
t'o
te
e>idwl'ojuton
ka`i
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
a<~ima
ka`i
pnikt`on
ka`i
porne'ian\bibvsend
\vs Act 21:26
t'ote
<o
pa~uloc
paralab`wn
to`uc
>'andrac
t~h|
>eqom'enh|
<hm'era|
s`un
a>uto~ic
<agnisje`ic
e>is'h|ei
e>ic
t`o
<ier`on
diagg'ellwn
t`hn
>ekpl'hrwsin
t~wn
<hmer~wn
to~u
<agnismo~u
<'ewc
o<~u
proshn'eqjh
<up`er
<en`oc
<ek'astou
a>ut~wn
<h
prosfor'a\bibvsend
\vs Act 21:27
<wc
d`e
>'emellon
a<i
<ept`a
<hm'erai
suntele~isjai
o<i
>ap`o
t~hc
>as'iac
>iouda~ioi
vjeas'amenoi
a>ut`on
>en
t~w|
<ier~w|
sun'eqeon
p'anta
t`on
>'oqlon
ka`i
>ep'ebalon
t`ac\r{}
\fn{\src{TMK}: tac qeirac ep auton, \src{V}: ep auton tac qeirac.}
qe~irac
>ep>
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 21:28
kr'azontec
>'andrec
>israhl~itai
vbohje~ite
o<~ut'oc
>estin
<o
>'anjrwpoc
<o
kat`a
to~u
lao~u
ka`i
to~u
n'omou
ka`i
to~u
t'opou
to'utou
p'antac
pantaq\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: pantaqou, \src{V}: pantaqh.}
did'askwn
>'eti
te
ka`i
<'ellhnac
e>is'hgagen
e>ic
t`o
<ier`on
ka`i
keko'inwken
t`on
<'agion
t'opon
to~uton\bibvsend
\vs Act 21:29
>~hsan
g`ar
\r{p}roewrak'otec
\fn{\src{T|K|V}: proewrakotec, \src{M}: ewrakotec.}
tr'ofimon
t`on
>ef'esion
>en
t~h|
p'olei
s`un
a>ut~w|
<`on
>en'omizon
<'oti
e>ic
t`o
<ier`on
e>is'hgagen
<o
pa~uloc\bibvsend
\vs Act 21:30
>ekin'hjh
te
<h
p'olic
<'olh
ka`i
>eg'eneto
sundrom`h
to~u
lao~u
ka`i
>epilab'omenoi
to~u
pa'ulou
e<~ilkon
a>ut`on
>'exw
to~u
<iero~u
ka`i
e>uj'ewc
>ekle'isjhsan
a<i
vj'urai\bibvsend
\vs Act 21:31
vzhto'untwn
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
a>ut`on
>apokte~inai
>an'ebh
vf'asic
t~w|
qili'arqw|
t~hc
spe'irhc
<'oti
<'olh
sug\r{k}'equtai
\fn{\src{TMK}: sugkequtai, \src{V}: sugqunnetai.}
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 21:32
<`oc
>exaut~hc
paralab`wn
strati'wtac
ka`i
<ekatont'arq\r{o}uc
\fn{\src{TMK}: ekatontarqouc, \src{V}: ekatontarqac.}
kat'edramen
>ep>
a>uto`uc
o<i
d`e
>id'ontec
t`on
qil'iarqon
ka`i
to`uc
strati'wtac
>epa'usanto
t'uptontec
t`on
pa~ulon\bibvsend
\vs Act 21:33
t'ote\r{}
\fn{\src{T|K|V}: tote eggisac, \src{M}: eggisac de.}
>egg'isac
<o
qil'iarqoc
>epel'abeto
a>uto~u
ka`i
>ek'eleusen
dej~hnai
<al'usesin
dus`in
ka`i
>epunj'aneto
t'ic
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: \bibempty.}
e>'ih
ka`i
t'i
>estin
pepoihk'wc\bibvsend
\vs Act 21:34
>'alloi
d`e
>'allo
ti
>e\r{b}'own
\fn{\src{TMK}: ebown, \src{V}: epefwnoun.}
>en
t~w|
>'oqlw|
m`h
dun'amenoc\r{}
\fn{\src{TMK}: dunamenoc de, \src{V}: dunamenou de autou.}
d`e
gn~wnai
t`o
>asfal`ec
di`a
t`on
vj'orubon
>ek'eleusen
>'agesjai
a>ut`on
e>ic
t`hn
parembol'hn\bibvsend
\vs Act 21:35
<'ote
d`e
>eg'eneto
>ep`i
to`uc
>anabajmo`uc
sun'ebh
vbast'azesjai
a>ut`on
<up`o
t~wn
stratiwt~wn
di`a
t`hn
vb'ian
to~u
>'oqlou\bibvsend
\vs Act 21:36
>hkolo'ujei
g`ar
t`o
pl~hjoc
to~u
lao~u
kr~azo\r{n}
\fn{\src{TMK}: krazon, \src{V}: krazontec.}
a>~ire
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 21:37
m'ellwn
te
e>is'agesjai
e>ic
t`hn
parembol`hn
<o
pa~uloc
l'egei
t~w|
qili'arqw|
e>i
>'exest'in
moi
e>ipe~in
\r{t}i
\fn{\src{T|K|V}: ti, \src{M}: \bibempty.}
pr'oc
se
<o
d`e
>'efh
<ellhnist`i
gin'wskeic\bibvsend
\vs Act 21:38
o>uk
>'ara
s`u
e>~i
<o
a>ig'uptioc
<o
pr`o
to'utwn
t~wn
<hmer~wn
>anastat'wsac
ka`i
>exagag`wn
e>ic
t`hn
>'erhmon
to`uc
tetrakisqil'iouc
>'andrac
t~wn
sikar'iwn\bibvsend
\vs Act 21:39
e>~ipen
d`e
<o
pa~uloc
>eg`w
>'anjrwpoc
m'en
e>imi
>iouda~ioc
tarse`uc
t~hc
kilik'iac
o>uk
>as'hmou
p'olewc
pol'ithc
d'eomai
d'e
sou
>ep'itrey'on
moi
lal~hsai
pr`oc
t`on
la'on\bibvsend
\vs Act 21:40
>epitr'eyantoc
d`e
a>uto~u
<o
pa~uloc
<est`wc
>ep`i
t~wn
>anabajm~wn
kat'eseisen
t~h|
qeir`i
t~w|
la~w|
poll~hc
d`e
sig~hc
genom'enhc
prosef'wnhsen
t~h|
<ebra"'idi
dial'ektw|
l'egwn\bibvsend
\vs Act 22:1
>'andrec
>adelfo`i
ka`i
pat'erec
>ako'usat'e
mou
t~hc
pr`oc
<um~ac
n~u\r{n}
\fn{\src{T|K}: nun, \src{M|V}: nuni.}
>apolog'iac\bibvsend
\vs Act 22:2
>ako'usantec
d`e
<'oti
t~h|
<ebra"'idi
dial'ektw|
prosef'wnei
a>uto~ic
m~allon
par'esqon
<hsuq'ian
ka'i
vfhsin\bibvsend
\vs Act 22:3
>eg`w
\r{m}'en
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: \bibempty.}
e>imi
>an`hr
>iouda~ioc
gegennhm'enoc
>en
tars~w|
t~hc
kilik'iac
>anatejramm'enoc
d`e
>en
t~h|
p'olei
ta'uth|
par`a
to`uc
p'odac
gamali`hl
pepaideum'enoc
kat`a
>akr'ibeian
to~u
patr'w|ou
n'omou
vzhlwt`hc
<up'arqwn
to~u
vjeo~u
kaj`wc
p'antec
<ume~ic
>este
s'hmeron\bibvsend
\vs Act 22:4
<`oc
ta'uthn
t`hn
<od`on
>ed'iwxa
>'aqri
vjan'atou
desme'uwn
ka`i
paradido`uc
e>ic
vfulak`ac
>'andrac
te
ka`i
guna~ikac\bibvsend
\vs Act 22:5
<wc
ka`i
<o
>arqiere`uc
marture~i
moi
ka`i
p~an
t`o
presbut'erion
par>
<~wn
ka`i
>epistol`ac
dex'amenoc
pr`oc
to`uc
>adelfo`uc
e>ic
damask`on
>eporeu'omhn
>'axwn
ka`i
to`uc
>eke~ise
>'ontac
dedem'enouc
e>ic
<ierousal`hm
<'ina
timwrhj~wsin\bibvsend
\vs Act 22:6
>eg'eneto
d'e
moi
poreuom'enw|
ka`i
>egg'izonti
t~h|
damask~w|
per`i
meshmbr'ian
>exa'ifnhc
>ek
to~u
o>urano~u
periastr'ayai
vf~wc
<ikan`on
per`i
>em'e\bibvsend
\vs Act 22:7
>'epes'o\r{n}
\fn{\src{T|K}: epeson, \src{M|V}: epesa.}
te
e>ic
t`o
>'edafoc
ka`i
>'hkousa
vfwn~hc
lego'ushc
moi
sao`ul
sao`ul
t'i
me
di'wkeic\bibvsend
\vs Act 22:8
>eg`w
d`e
>apekr'ijhn
t'ic
e>~i
k'urie
e>~ip'en
te
pr'oc
me
>eg'w
e>imi
>ihso~uc
<o
nazwra~ioc
<`on
s`u
di'wkeic\bibvsend
\vs Act 22:9
o<i
d`e
s`un
>emo`i
>'ontec
t`o
m`en
vf~wc
>eje'asanto
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai emfoboi egenonto, \src{V}: \bibempty.}
>'emfoboi
>eg'enonto
t`hn
d`e
vfwn`hn
o>uk
>'hkousan
to~u
lalo~unt'oc
moi\bibvsend
\vs Act 22:10
e>~ipon
d`e
t'i
poi'hsw
k'urie
<o
d`e
k'urioc
e>~ipen
pr'oc
me
>anast`ac
pore'uou
e>ic
damask`on
k>ake~i
soi
lalhj'hsetai
per`i
p'antwn
<~wn
t'etakta'i
soi
poi~hsai\bibvsend
\vs Act 22:11
<wc
d`e
o>uk
>en'eblepon
>ap`o
t~hc
d'oxhc
to~u
vfwt`oc
>eke'inou
qeiragwgo'umenoc
<up`o
t~wn
sun'ontwn
moi
>~hljon
e>ic
damask'on\bibvsend
\vs Act 22:12
>anan'iac
d'e
tic
>an`hr
e>u\r{s}eb`hc
\fn{\src{T|K}: eusebhc, \src{M|V}: eulabhc.}
kat`a
t`on
n'omon
marturo'umenoc
<up`o
p'antwn
t~wn
katoiko'untw\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: katoikountwn, \src{M}: katoikountwn en damaskw.}
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Act 22:13
>elj`wn
pr'oc
me
ka`i
>epist`ac
e>~ip'en
moi
sao`ul
>adelf`e
>an'ableyon
k>ag`w
a>ut~h|
t~h|
<'wra|
>an'ebleya
e>ic
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 22:14
<o
d`e
e>~ipen
<o
vje`oc
t~wn
pat'erwn
<hm~wn
proeqeir'isat'o
se
gn~wnai
t`o
vj'elhma
a>uto~u
ka`i
>ide~in
t`on
d'ikaion
ka`i
>ako~usai
vfwn`hn
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 22:15
<'oti
>'esh|
m'artuc
a>ut~w|
pr`oc
p'antac
>anjr'wpouc
<~wn
<e'wrakac
ka`i
>'hkousac\bibvsend
\vs Act 22:16
ka`i
n~un
t'i
m'elleic
>anast`ac
vb'aptisai
ka`i
>ap'olousai
t`ac
<amart'iac
sou
>epikales'amenoc
t`o
>'onoma
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou kuriou, \src{V}: autou.}
kur'iou\bibvsend
\vs Act 22:17
>eg'eneto
d'e
moi
<upostr'eyanti
e>ic
<ierousal`hm
ka`i
proseuqom'enou
mou
>en
t~w|
<ier~w|
gen'esjai
me
>en
>ekst'asei\bibvsend
\vs Act 22:18
ka`i
>ide~in
a>ut`on
l'egont'a
moi
spe~uson
ka`i
>'exelje
>en
t'aqei
>ex
<ierousal`hm
di'oti
o>u
parad'exonta'i
sou
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
martur'ian
per`i
>emo~u\bibvsend
\vs Act 22:19
k>ag`w
e>~ipon
k'urie
a>uto`i
>ep'istantai
<'oti
>eg`w
>'hmhn
vfulak'izwn
ka`i
d'erwn
kat`a
t`ac
sunagwg`ac
to`uc
piste'uontac
>ep`i
s'e\bibvsend
\vs Act 22:20
ka`i
<'ote
>exeq\r{e}~ito
\fn{\src{TMK}: exeqeito, \src{V}: exequnneto.}
t`o
a<~ima
stef'anou
to~u
m'artur'oc
sou
ka`i
a>ut`oc
>'hmhn
>efest`wc
ka`i
suneudok~wn
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th anairesei autou, \src{V}: \bibempty.}
>anair'esei
a>uto~u
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
vful'asswn
t`a
<im'atia
t~wn
>anairo'untwn
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 22:21
ka`i
e>~ipen
pr'oc
me
pore'uou
<'oti
>eg`w
e>ic
>'ejnh
makr`an
>exapostel~w
se\bibvsend
\vs Act 22:22
>'hkouon
d`e
a>uto~u
>'aqri
to'utou
to~u
l'ogou
ka`i
>ep~hran
t`hn
vfwn`hn
a>ut~wn
l'egontec
a>~ire
>ap`o
t~hc
g~hc
t`on
toio~uton
o>u
g`ar
kaj~hk\r{o}n
\fn{\src{T|K}: kajhkon, \src{M|V}: kajhken.}
a>ut`on
vz~h|n\bibvsend
\vs Act 22:23
kraugaz'ontwn\r{}
\fn{\src{T|K}: kraugazontwn de, \src{M}: krazontwn de, \src{V}: kraugazontwn te.}
d`e
a>ut~wn
ka`i
<ripto'untwn
t`a
<im'atia
ka`i
koniort`on
vball'ontwn
e>ic
t`on
>a'era\bibvsend
\vs Act 22:24
>ek'eleusen
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton o qiliarqoc agesjai, \src{V}: o qiliarqoc eisagesjai auton.}
<o
qil'iarqoc
>'agesjai
e>ic
t`hn
parembol`hn
e>ip`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: eipwn, \src{V}: eipac.}
m'astixin
>anet'azesjai
a>ut`on
<'ina
>epign~w|
di>
<`hn
a>it'ian
o<'utwc
>epef'wnoun
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 22:25
<wc
d`e
pro'etein\r{e}n
\fn{\src{T|M}: proeteinen, \src{K|V}: proeteinan.}
a>ut`on
to~ic
<im~asin
e>~ipen
pr`oc
t`on
<est~wta
<ekat'ontarqon
<o
pa~uloc
e>i
>'anjrwpon
<rwma~ion
ka`i
>akat'akriton
>'exestin
<um~in
mast'izein\bibvsend
\vs Act 22:26
>ako'usac
d`e
<o
<ekat'ontarq\r{o}c
\fn{\src{TMK}: ekatontarqoc, \src{V}: ekatontarqhc.}
proselj`wn
>ap'hggeilen\r{}
\fn{\src{TMK}: aphggeilen tw qiliarqw, \src{V}: tw qiliarqw aphggeilen.}
t~w|
qili'arqw|
l'egwn
<'o\r{r}a
\fn{\src{TMK}: ora, \src{V}: \bibempty.}
t'i
m'elleic
poie~in
<o
g`ar
>'anjrwpoc
o<~utoc
<rwma~i'oc
>estin\bibvsend
\vs Act 22:27
proselj`wn
d`e
<o
qil'iarqoc
e>~ipen
a>ut~w|
l'ege
moi
\r{e}>i
\fn{\src{TMK}: ei, \src{V}: \bibempty.}
s`u
<rwma~ioc
e>~i
<o
d`e
>'efh
na'i\bibvsend
\vs Act 22:28
>apekr'ijh
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: de.}
<o
qil'iarqoc
>eg`w
pollo~u
kefala'iou
t`hn
polite'ian
ta'uthn
>ekths'amhn
<o
d`e
pa~uloc
>'efh
>eg`w
d`e
ka`i
geg'ennhmai\bibvsend
\vs Act 22:29
e>uj'ewc
o>~un
>ap'esthsan
>ap>
a>uto~u
o<i
m'ellontec
a>ut`on
>anet'azein
ka`i
<o
qil'iarqoc
d`e
>efob'hjh
>epigno`uc
<'oti
<rwma~i'oc
>estin
ka`i
<'oti
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn auton, \src{V}: auton hn.}
a>ut`on
dedek'wc\bibvsend
\vs Act 22:30
t~h|
d`e
>epa'urion
vboul'omenoc
gn~wnai
t`o
>asfal`ec
t`o
t'i
kathgore~itai
pa\r{r}`a
\fn{\src{TMK}: para, \src{V}: upo.}
t~wn
>iouda'iwn
>'elusen
a>ut`on
>ap`o\r{}
\fn{\src{TMK}: apo twn desmwn, \src{V}: \bibempty.}
t~wn
desm~wn
ka`i
>ek'eleusen
>elj\r{e}~in
\fn{\src{TMK}: eljein, \src{V}: suneljein.}
to`uc
>arqiere~ic
ka`i
<'olon\r{}
\fn{\src{TMK}: olon to sunedrion autwn, \src{V}: pan to sunedrion.}
t`o
sun'edrion
a>ut~wn
ka`i
katagag`wn
t`on
pa~ulon
>'esthsen
e>ic
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 23:1
>aten'isac
d`e
<o
pa~uloc
t~w|
sunedr'iw|
e>~ipen
>'andrec
>adelfo`i
>eg`w
p'ash|
suneid'hsei
>agaj~h|
pepol'iteumai
t~w|
vje~w|
>'aqri
ta'uthc
t~hc
<hm'erac\bibvsend
\vs Act 23:2
<o
d`e
>arqiere`uc
>anan'iac
>ep'etaxen
to~ic
parest~wsin
a>ut~w|
t'uptein
a>uto~u
t`o
st'oma\bibvsend
\vs Act 23:3
t'ote
<o
pa~uloc
pr`oc
a>ut`on
e>~ipen
t'uptein
se
m'ellei
<o
vje`oc
to~iqe
kekoniam'ene
ka`i
s`u
k'ajh|
kr'inwn
me
kat`a
t`on
n'omon
ka`i
paranom~wn
kele'ueic
me
t'uptesjai\bibvsend
\vs Act 23:4
o<i
d`e
parest~wtec
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
t`on
>arqier'ea
to~u
vjeo~u
loidore~ic\bibvsend
\vs Act 23:5
>'efh
te
<o
pa~uloc
o>uk
>'h|dein
>adelfo`i
<'oti
>est`in
>arqiere`uc
g'egraptai
g`a\r{r}
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: gar oti.}
>'arqonta
to~u
lao~u
sou
o>uk
>ere~ic
kak~wc\bibvsend
\vs Act 23:6
gno`uc
d`e
<o
pa~uloc
<'oti
t`o
<`en
m'eroc
>est`in
saddouka'iwn
t`o
d`e
<'eteron
vfarisa'iwn
>'ekr\r{a}xen
\fn{\src{TMK}: ekraxen, \src{V}: ekrazen.}
>en
t~w|
sunedr'iw|
>'andrec
>adelfo`i
>eg`w
vfarisa~i'oc
e>imi
u<i`oc
vfarisa'i\r{o}u
\fn{\src{TMK}: vfarisaiou, \src{V}: vfarisaiwn.}
per`i
>elp'idoc
ka`i
>anast'asewc
nekr~wn
>eg`w
kr'inomai\bibvsend
\vs Act 23:7
to~uto
d`e
a>uto~u
l\r{a}l'hsantoc
\fn{\src{TMK}: lalhsantoc, \src{V}: e>ip'ontoc.}
>eg'eneto
st'asic
t~wn
vfarisa'iwn
ka`i
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: \bibempty.}
saddouka'iwn
ka`i
>esq'isjh
t`o
pl~hjoc\bibvsend
\vs Act 23:8
saddouka~ioi
m`en
g`ar
l'egousin
m`h
e>~inai
>an'astasin
m\r{h}d`e
\fn{\src{TMK}: mhde, \src{V}: mhte.}
>'aggelon
m'hte
pne~uma
vfarisa~ioi
d`e
<omologo~usin
t`a
>amf'otera\bibvsend
\vs Act 23:9
>eg'eneto
d`e
kraug`h
meg'alh
ka`i
>anast'antec
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi grammateic, \src{V}: tinec twn grammatewn.}
grammate~ic
to~u
m'erouc
t~wn
vfarisa'iwn
diem'aqonto
l'egontec
o>ud`en
kak`on
e<ur'iskomen
>en
t~w|
>anjr'wpw|
to'utw|
e>i
d`e
pne~uma
>el'alhsen
a>ut~w|
>`h
>'aggeloc
m`h\r{}
\fn{\src{TMK}: mh vjeomaqwmen, \src{V}: \bibempty.}
vjeomaq~wmen\bibvsend
\vs Act 23:10
poll~hc
d`e
genom'enhc\r{}
\fn{\src{TMK}: genomenhc stasewc eulabhjeic, \src{V}: ginomenhc stasewc vfobhjeic.}
st'asewc
e>ulabhje`ic
<o
qil'iarqoc
m`h
diaspasj~h|
<o
pa~uloc
<up>
a>ut~wn
>ek'eleusen
t`o
str'ateuma
kata\r{b}`an
\fn{\src{T|K|V}: kataban, \src{M}: katabhnai kai.}
<arp'asai
a>ut`on
>ek
m'esou
a>ut~wn
>'agein
te
e>ic
t`hn
parembol'hn\bibvsend
\vs Act 23:11
t~h|
d`e
>epio'ush|
nukt`i
>epist`ac
a>ut~w|
<o
k'urioc
e>~ipen
vj'arsei
p\r{a}~ule
\fn{\src{TMK}: paule, \src{V}: \bibempty.}
<wc
g`ar
diemart'urw
t`a
per`i
>emo~u
e>ic
<ierousal`hm
o<'utwc
se
de~i
ka`i
e>ic
<r'wmhn
martur~hsai\bibvsend
\vs Act 23:12
genom'enhc
d`e
<hm'erac
poi'hsant'ec
tinec\r{}
\fn{\src{TMK}: tinec twn ioudaiwn sustrofhn, \src{V}: sustrofhn oi ioudaioi.}
t~wn
>iouda'iwn
sustrof`hn
>anejem'atisan
<eauto`uc
l'egontec
m'hte
vfage~in
m'hte
pie~in
<'ewc
o<~u
>apokte'inwsin
t`on
pa~ulon\bibvsend
\vs Act 23:13
>~hsan
d`e
ple'iouc
tess\r{a}r'akonta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
o<i
ta'uthn
t`hn
sunwmos'ian
\r{p}epoihk'otec\bibvsend
\fn{\src{TMK}: pepoihkotec, \src{V}: poihsamenoi.}
\vs Act 23:14
o<'itinec
proselj'ontec
to~ic
>arqiere~usin
ka`i
to~ic
presbut'eroic
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
>anaj'emati
>anejemat'isamen
<eauto`uc
mhden`oc
ge'usasjai
<'ewc
o<~u
>apokte'inwmen
t`on
pa~ulon\bibvsend
\vs Act 23:15
n~un
o>~un
<ume~ic
>emfan'isate
t~w|
qili'arqw|
s`un
t~w|
sunedr'iw|
<'opwc
a>'urion\r{}
\fn{\src{TMK}: aurion auton katagagh proc, \src{V}: katagagh auton eic.}
a>ut`on
katag'agh|
pr`oc
<um~ac
<wc
m'ellontac
diagin'wskein
>akrib'esteron
t`a
per`i
a>uto~u
<hme~ic
d`e
pr`o
to~u
>egg'isai
a>ut`on
<'etoimo'i
>esmen
to~u
>anele~in
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 23:16
>ako'usac
d`e
<o
u<i`oc
t~hc
>adelf~hc
pa'ulou
t`o\r{}
\fn{\src{T|M}: to enedron, \src{K|V}: thn enedran.}
>'enedron
paragen'omenoc
ka`i
e>iselj`wn
e>ic
t`hn
parembol`hn
>ap'hggeilen
t~w|
pa'ulw|\bibvsend
\vs Act 23:17
proskales'amenoc
d`e
<o
pa~uloc
<'ena
t~wn
<ekatont'arqwn
>'efh
t`on
nean'ian
to~uton
>ap'agage
pr`oc
t`on
qil'iarqon
>'eqei
g'ar
ti\r{}
\fn{\src{TMK}: ti apaggeilai, \src{V}: apaggeilai ti.}
>apagge~ilai
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 23:18
<o
m`en
o>~un
paralab`wn
a>ut`on
>'hgagen
pr`oc
t`on
qil'iarqon
ka'i
vfhsin
<o
d'esmioc
pa~uloc
proskales'amen'oc
me
>hr'wthsen
to~uton
t`on
nean'i\r{a}n
\fn{\src{TMK}: neanian, \src{V}: neaniskon.}
>agage~in
pr'oc
se
>'eqont'a
ti
lal~hsa'i
soi\bibvsend
\vs Act 23:19
>epilab'omenoc
d`e
t~hc
qeir`oc
a>uto~u
<o
qil'iarqoc
ka`i
>anaqwr'hsac
kat>
>id'ian
>epunj'aneto
t'i
>estin
<`o
>'eqeic
>apagge~ila'i
moi\bibvsend
\vs Act 23:20
e>~ipen
d`e
<'oti
o<i
>iouda~ioi
sun'ejento
to~u
>erwt~hsa'i
se
<'opwc
a>'urion
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic to sunedrion katagaghc ton paulon, \src{V}: ton paulon katagaghc eic to sunedrion.}
t`o
sun'edrion
katag'agh|c
t`on
pa~ulon
<wc
m'ellont'e\r{c}
\fn{\src{T|K}: mellontec, \src{M}: mellonta, \src{V}: mellon.}
ti
>akrib'esteron
punj'anesjai
per`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 23:21
s`u
o>~un
m`h
peisj~h|c
a>uto~ic
>enedre'uousin
g`ar
a>ut`on
>ex
a>ut~wn
>'andrec
ple'iouc
tess\r{a}r'akonta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
o<'itinec
>anejem'atisan
<eauto`uc
m'hte
vfage~in
m'hte
pie~in
<'ewc
o<~u
>an'elwsin
a>ut`on
ka`i
n~un
<'etoimo'i\r{}
\fn{\src{TMK}: etoimoi eisin, \src{V}: eisin etoimoi.}
e>isin
prosdeq'omenoi
t`hn
>ap`o
so~u
>epaggel'ian\bibvsend
\vs Act 23:22
<o
m`en
o>~un
qil'iarqoc
>ap'elusen
t`on
nean'i\r{a}n
\fn{\src{TMK}: neanian, \src{V}: neaniskon.}
paragge'ilac
mhden`i
>eklal~hsai
<'oti
ta~uta
>enef'anisac
pr'oc
me\bibvsend
\vs Act 23:23
ka`i
proskales'amenoc
d'uo
tin`ac
t~wn
<ekatont'arqwn
e>~ipen
<etoim'asate
strati'wtac
diakos'iouc
<'opwc
poreuj~wsin
<'ewc
kaisare'iac
ka`i
<ippe~ic
<ebdom'hkonta
ka`i
dexiol'abouc
diakos'iouc
>ap`o
tr'ithc
<'wrac
t~hc
nukt'oc\bibvsend
\vs Act 23:24
kt'hnh
te
parast~hsai
<'ina
>epibib'asantec
t`on
pa~ulon
dias'wswsin
pr`oc
vf'hlika
t`on
<hgem'ona\bibvsend
\vs Act 23:25
gr'ayac
>epistol`hn
\r{p}eri'eqousan
\fn{\src{TMK}: perieqousan, \src{V}: eqousan.}
t`on
t'upon
to~uton\bibvsend
\vs Act 23:26
kla'udioc
lus'iac
t~w|
krat'istw|
<hgem'oni
vf'hliki
qa'irein\bibvsend
\vs Act 23:27
t`on
>'andra
to~uton
sullh\r{f}j'enta
\fn{\src{TMK}: sullhfjenta, \src{V}: sullhmfjenta.}
<up`o
t~wn
>iouda'iwn
ka`i
m'ellonta
>anaire~isjai
<up>
a>ut~wn
>epist`ac
s`un
t~w|
strate'umati
>exeil'omhn\r{}
\fn{\src{TMK}: exeilomhn auton, \src{V}: exeilamhn.}
a>ut`on
maj`wn
<'oti
<rwma~i'oc
>estin\bibvsend
\vs Act 23:28
vboul'omenoc
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de gnwnai, \src{V}: te epignwnai.}
gn~wnai
t`hn
a>it'ian
di>
<`hn
>enek'aloun
a>ut~w|
kat'hgagon
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
e>ic
t`o
sun'edrion
a>ut~wn\bibvsend
\vs Act 23:29
<`on
e<~uron
>egkalo'umenon
per`i
vzhthm'atwn
to~u
n'omou
a>ut~wn
mhd`en
d`e\r{}
\fn{\src{T|K|V}: de, \src{M}: \bibempty.}
>'axion
vjan'atou
>`h
desm~wn
>'egklhma\r{}
\fn{\src{TMK}: egklhma eqonta, \src{V}: eqonta egklhma.}
>'eqonta\bibvsend
\vs Act 23:30
mhnuje'ishc
d'e
moi
>epiboul~hc
e>ic
t`on
>'andra
m'ellein\r{}
\fn{\src{TMK}: mellein esesjai upo twn ioudaiwn, \src{V}: esesjai.}
>'esesjai
<up`o
t~wn
>iouda'iwn
>exaut~hc
>'epemya
pr'oc
se
paragge'ilac
ka`i
to~ic
kathg'oroic
l'egein
t`a
pr`oc
a>ut`on
>ep`i
so~u
>'er\r{r}wso\bibvsend
\fn{\src{TMK}: errwso, \src{V}: \bibempty.}
\vs Act 23:31
o<i
m`en
o>~un
strati~wtai
kat`a
t`o
diatetagm'enon
a>uto~ic
>analab'ontec
t`on
pa~ulon
>'hgagon
di`a
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
nukt`oc
e>ic
t`hn
>antipatr'ida\bibvsend
\vs Act 23:32
t~h|
d`e
>epa'urion
>e'asantec
to`uc
<ippe~ic
po\r{r}e'uesjai
\fn{\src{TMK}: poreuesjai, \src{V}: aperqesjai.}
s`un
a>ut~w|
<up'estreyan
e>ic
t`hn
parembol'hn\bibvsend
\vs Act 23:33
o<'itinec
e>iselj'ontec
e>ic
t`hn
kais'areian
ka`i
>anad'ontec
t`hn
>epistol`hn
t~w|
<hgem'oni
par'esthsan
ka`i
t`on
pa~ulon
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 23:34
>anagno`uc
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o hgemwn, \src{V}: \bibempty.}
<hgem`wn
ka`i
>eperwt'hsac
>ek
po'iac
>epar\r{q}'iac
\fn{\src{TMK}: eparqiac, \src{V}: eparqeiac.}
>est`in
ka`i
puj'omenoc
<'oti
>ap`o
kilik'iac\bibvsend
\vs Act 23:35
diako'usoma'i
sou
>'efh
<'otan
ka`i
o<i
kat'hgoro'i
sou
parag'enwntai
>ek'eleus'en\r{}
\fn{\src{T|K}: ekeleusen te auton en tw praitwriw tou hrwdou vfulassesjai, \src{M}: ekeleusen te auton en tw praitwriw hrwdou vfulassesjai, \src{V}: keleusac en tw praitwriw tou hrwdou vfulassesjai auton.}
te
a>ut`on
>en
t~w|
praitwr'iw|
to~u
<hr'wdou
vful'assesjai\bibvsend
\vs Act 24:1
met`a
d`e
p'ente
<hm'erac
kat'ebh
<o
>arqiere`uc
>anan'iac
met`a
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn presbuterwn, \src{V}: presbuterwn tinwn.}
presbut'erwn
ka`i
<r'htoroc
tert'ullou
tin`oc
o<'itinec
>enef'anisan
t~w|
<hgem'oni
kat`a
to~u
pa'ulou\bibvsend
\vs Act 24:2
klhj'entoc
d`e
a>uto~u
>'hrxato
kathgore~in
<o
t'ertulloc
l'egwn
poll~hc
e>ir'hnhc
tugq'anontec
di`a
so~u
ka`i
ka\r{t}orjwm'atwn
\fn{\src{TMK}: katorjwmatwn, \src{V}: diorjwmatwn.}
ginom'enwn
t~w|
>'ejnei
to'utw|
di`a
t~hc
s~hc
prono'iac\bibvsend
\vs Act 24:3
p'anth|
te
ka`i
pantaqo~u
>apodeq'omeja
kr'atiste
vf~hlix
met`a
p'ashc
e>uqarist'iac\bibvsend
\vs Act 24:4
<'ina
d`e
m`h
>ep`i
ple~i'on
se
>egk'optw
parakal~w
>ako~usa'i
se
<hm~wn
sunt'omwc
t~h|
s~h|
>epieike'ia|\bibvsend
\vs Act 24:5
e<ur'ontec
g`ar
t`on
>'andra
to~uton
loim`on
ka`i
kino~unta
st'asi\r{n}
\fn{\src{TMK}: stasin, \src{V}: staseic.}
p~asin
to~ic
>iouda'ioic
to~ic
kat`a
t`hn
o>ikoum'enhn
prwtost'athn
te
t~hc
t~wn
nazwra'iwn
a<ir'esewc\bibvsend
\vs Act 24:6
<`oc
ka`i
t`o
<ier`on
>epe'irasen
vbebhl~wsai
<`on
ka`i
>ekrat'hsamen
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai \ldots\ krinein, \src{M|V}: \bibempty.}
kat`a
t`on
<hm'eteron
n'omon
>hjel'hsamen
kr'inein\bibvsend
\vs Act 24:7
parelj`wn\r{}
\fn{\src{T|K}: pareljwn \ldots\ aphgagen, \src{M|V}: \bibempty.}
d`e
lus'iac
<o
qil'iarqoc
met`a
poll~hc
vb'iac
>ek
t~wn
qeir~wn
<hm~wn
>ap'hgagen\bibvsend
\vs Act 24:8
kele'usac\r{}
\fn{\src{T|K}: keleusac \ldots\ epi se, \src{M|V}: \bibempty.}
to`uc
kathg'orouc
a>uto~u
>'erqesjai
>ep`i
s`e
par>
o<~u
dun'hsh|
a>ut`oc
>anakr'inac
per`i
p'antwn
to'utwn
>epign~wnai
<~wn
<hme~ic
kathgoro~umen
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 24:9
su\r{n}'ejento
\fn{\src{T|K}: sunejento, \src{M|V}: sunepejento.}
d`e
ka`i
o<i
>iouda~ioi
vf'askontec
ta~uta
o<'utwc
>'eqein\bibvsend
\vs Act 24:10
>apekr'ijh
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
<o
pa~uloc
ne'usantoc
a>ut~w|
to~u
<hgem'onoc
l'egein
>ek
poll~wn
>et~wn
>'onta
se
krit`hn
t~w|
>'ejnei
to'utw|
>epist'amenoc
e>ujum'o\r{t}eron
\fn{\src{TMK}: eujumoteron, \src{V}: eujumwc.}
t`a
per`i
>emauto~u
>apologo~umai\bibvsend
\vs Act 24:11
dunam'enou
sou
\r{g}n~wnai
\fn{\src{TMK}: gnwnai, \src{V}: epignwnai.}
<'oti
o>u
ple'iouc
e>is'in
moi
<hm'erai
>`h\r{}
\fn{\src{T|K}: h, \src{M|V}: \bibempty.}
de\r{k}ad'uo
\fn{\src{TMK}: dekaduo, \src{V}: dwdeka.}
>af>
<~hc
>an'ebhn
proskun'hswn
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: eic.}
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Act 24:12
ka`i
o>'ute
>en
t~w|
<ier~w|
e<~ur'on
me
pr'oc
tina
dialeg'omenon
>`h
>epis'u\r{s}tasin
\fn{\src{TMK}: episustasin, \src{V}: epistasin.}
poio~unta
>'oqlou
o>'ute
>en
ta~ic
sunagwga~ic
o>'ute
kat`a
t`hn
p'olin\bibvsend
\vs Act 24:13
o>'u\r{t}e
\fn{\src{TMK}: oute, \src{V}: oude.}
parast~hsa'i
\r{m}e
\fn{\src{T|M}: me, \src{K|V}: \bibempty.}
d'unantai
per`i\r{}
\fn{\src{TMK}: peri wn nun, \src{V}: soi peri wn nuni.}
<~wn
n~un
kathgoro~us'in
mou\bibvsend
\vs Act 24:14
<omolog~w
d`e
to~ut'o
soi
<'oti
kat`a
t`hn
<od`on
<`hn
l'egousin
a<'iresin
o<'utwc
latre'uw
t~w|
patr'w|w|
vje~w|
piste'uwn
p~asin
to~ic
kat`a
t`on
n'omon
ka`i
to~i\r{c}
\fn{\src{TMK}: toic, \src{V}: toic en toic.}
prof'htaic
gegramm'enoic\bibvsend
\vs Act 24:15
>elp'ida
>'eqwn
e>ic
t`on
vje`on
<`hn
ka`i
a>uto`i
o<~utoi
prosd'eqontai
>an'astasin
m'ellein
>'esesjai
ne\r{k}r~wn
\fn{\src{TMK}: nekrwn, \src{V}: \bibempty.}
dika'iwn
te
ka`i
>ad'ikwn\bibvsend
\vs Act 24:16
>en
to'utw|
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: kai.}
a>ut`oc
>ask~w
>apr'oskopon
sune'idhsin
>'eq\r{e}in
\fn{\src{T|K|V}: eqein, \src{M}: eqwn.}
pr`oc
t`on
vje`on
ka`i
to`uc
>anjr'wpouc
dia\r{p}ant'oc\bibvsend
\fn{\src{T}: diapantoc, \src{K|M|V}: dia pantoc.}
\vs Act 24:17
di>
>et~wn
d`e
plei'onwn
paregen'omhn\r{}
\fn{\src{TMK}: paregenomhn elehmosunac poihswn eic to ejnoc mou, \src{V}: elehmosunac poihswn eic to ejnoc mou paregenomhn.}
>elehmos'unac
poi'hswn
e>ic
t`o
>'ejnoc
mou
ka`i
prosfor'ac\bibvsend
\vs Act 24:18
>en
\r{o}<~ic
\fn{\src{TMK}: oic, \src{V}: aic.}
e<~ur'on
me
<hgnism'enon
>en
t~w|
<ier~w|
o>u
met`a
>'oqlou
o>ud`e
met`a
vjor'ubou
tin`ec
d`e\r{}
\fn{\src{T|V}: de, \src{K|M}: \bibempty.}
>ap`o
t~hc
>as'iac
>iouda~io'i\bibvsend
\vs Act 24:19
o<`uc
de~i\r{}
\fn{\src{T|M}: dei, \src{K|V}: edei.}
>ep`i
so~u
pare~inai
ka`i
kathgore~in
e>'i
ti
>'eqoien
pr'oc
\r{m}e\bibvsend
\fn{\src{TMK}: me, \src{V}: eme.}
\vs Act 24:20
>`h
a>uto`i
o<~utoi
e>ip'atwsan
e>'i\r{}
\fn{\src{T|K}: ei ti euron en emoi, \src{M}: ti euron en emoi, \src{V}: ti euron.}
ti
e<~uron
>en
>emo`i
>ad'ikhma
st'antoc
mou
>ep`i
to~u
sunedr'iou\bibvsend
\vs Act 24:21
>`h
per`i
mi~ac
ta'uthc
vfwn~hc
<~hc
>'ekraxa\r{}
\fn{\src{TMK}: ekraxa estwc en autoic, \src{V}: ekekraxa en autoic estwc.}
<est`wc
>en
a>uto~ic
<'oti
per`i
>anast'asewc
nekr~wn
>eg`w
kr'inomai
s'hmeron
<u\r{f}>
\fn{\src{TMK}: uf, \src{V}: ef.}
<um~wn\bibvsend
\vs Act 24:22
>ako'usac\r{}
\fn{\src{TMK}: akousac de tauta o vfhlix anebaleto autouc, \src{V}: anebaleto de autouc o vfhlix.}
d`e
ta~uta
<o
vf~hlix
>aneb'aleto
a>uto`uc
>akrib'esteron
e>id`wc
t`a
per`i
t~hc
<odo~u
e>ip`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: eipwn, \src{V}: eipac.}
<'otan
lus'iac
<o
qil'iarqoc
katab~h|
diagn'wsomai
t`a
kaj>
<um~ac\bibvsend
\vs Act 24:23
diatax'amen'oc
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: \bibempty.}
t~w|
<ekatont'arqh|
thre~isjai
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton paulon, \src{V}: auton.}
pa~ulon
>'eqein
te
>'anesin
ka`i
mhd'ena
kwl'uein
t~wn
>id'iwn
a>uto~u
<uphrete~in
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h proserqesjai, \src{V}: \bibempty.}
pros'erqesjai
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 24:24
met`a
d`e
<hm'erac
tin`ac
paragen'omenoc
<o
vf~hlix
s`un
drous'illh|
t~h|
gunaik`i\r{}
\fn{\src{T|K}: gunaiki autou, \src{M}: gunaiki, \src{V}: idia gunaiki.}
a>uto~u
o>'ush|
>iouda'ia|
metep'emyato
t`on
pa~ulon
ka`i
>'hkousen
a>uto~u
per`i
t~hc
e>ic
qrist`o\r{n}
\fn{\src{TMK}: qriston, \src{V}: qriston ihsoun.}
p'istewc\bibvsend
\vs Act 24:25
dialegom'enou
d`e
a>uto~u
per`i
dikaios'unhc
ka`i
>egkrate'iac
ka`i
to~u
kr'imatoc
to~u
m'ellontoc
>'e\r{s}esjai
\fn{\src{TMK}: esesjai, \src{V}: \bibempty.}
>'emfoboc
gen'omenoc
<o
vf~hlix
>apekr'ijh
t`o
n~un
>'eqon
pore'uou
kair`on
d`e
metalab`wn
metakal'esoma'i
se\bibvsend
\vs Act 24:26
<'ama
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
>elp'izwn
<'oti
qr'hmata
doj'hsetai
a>ut~w|
<up`o
to~u
pa'ulou
<'opwc\r{}
\fn{\src{TMK}: opwc lush auton, \src{V}: \bibempty.}
l'ush|
a>ut`on
di`o
ka`i
pukn'oteron
a>ut`on
metapemp'omenoc
<wm'ilei
a>ut~w|\bibvsend
\vs Act 24:27
diet'iac
d`e
plhrwje'ishc
>'elaben
di'adoqon
<o
vf~hlix
p'orkion
vf~hston
vj'elwn
te
q'arita\r{c}
\fn{\src{TMK}: qaritac, \src{V}: qarita.}
kataj'esjai
to~ic
>iouda'ioic
<o
vf~hlix
kat'elipen
t`on
pa~ulon
dedem'enon\bibvsend
\vs Act 25:1
f~hstoc
o>~un
>epib`ac
t~h|
>epar\r{q}'ia|
\fn{\src{TMK}: eparqia, \src{V}: eparqeia.}
met`a
tre~ic
<hm'erac
>an'ebh
e>ic
<ieros'oluma
>ap`o
kaisare'iac\bibvsend
\vs Act 25:2
>enef'anisan
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
a>ut~w|
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o arqiereuc, \src{V}: oi arqiereic.}
>arqiere`uc
ka`i
o<i
pr~wtoi
t~wn
>iouda'iwn
kat`a
to~u
pa'ulou
ka`i
parek'aloun
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 25:3
a>ito'umenoi
q'arin
kat>
a>uto~u
<'opwc
metap'emyhtai
a>ut`on
e>ic
<ierousal`hm
>en'edran
poio~untec
>anele~in
a>ut`on
kat`a
t`hn
<od'on\bibvsend
\vs Act 25:4
<o
m`en
o>~un
vf~hstoc
>apekr'ijh
thre~isjai
t`on
pa~ulon
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en kaisareia, \src{V}: eic kaisareian.}
kaisare'ia|
<eaut`on
d`e
m'ellein
>en
t'aqei
>ekpore'uesjai\bibvsend
\vs Act 25:5
o<i
o>~un
dunato`i\r{}
\fn{\src{TMK}: dunatoi en umin vfhsin, \src{V}: en umin vfhsin dunatoi.}
>en
<um~in
vfhs`in
sugkatab'antec
e>'i
ti
>est`in
>en\r{}
\fn{\src{T|M}: en tw andri toutw, \src{K}: atopon en tw andri toutw, \src{V}: en tw andri atopon.}
t~w|
>andr`i
to'utw
kathgore'itwsan
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 25:6
diatr'iyac
d`e
>en
a>uto~ic
<hm'erac
ple'iouc\r{}
\fn{\src{TMK}: pleiouc h deka, \src{V}: ou pleiouc oktw h deka.}
>`h
d'eka
katab`ac
e>ic
kais'areian
t~h|
>epa'urion
kaj'isac
>ep`i
to~u
vb'hmatoc
>ek'eleusen
t`on
pa~ulon
>aqj~hnai\bibvsend
\vs Act 25:7
paragenom'enou
d`e
a>uto~u
peri'esthsa\r{n}
\fn{\src{TMK}: periesthsan, \src{V}: periesthsan auton.}
o<i
>ap`o
<ierosol'umwn
katabebhk'otec
>iouda~ioi
poll`a
ka`i
vbar'ea
a>i\r{t}i'amata
\fn{\src{T|K}: aitiamata, \src{M|V}: aitiwmata.}
vf'erontec\r{}
\fn{\src{TMK}: vferontec kata tou paulou, \src{V}: kataferontec.}
kat`a
to~u
pa'ulou
<`a
o>uk
>'isquon
>apode~ixai\bibvsend
\vs Act 25:8
>apologoum'enou\r{}
\fn{\src{TMK}: apologoumenou autou, \src{V}: tou paulou apologoumenou.}
a>uto~u
<'oti
o>'ute
e>ic
t`on
n'omon
t~wn
>iouda'iwn
o>'ute
e>ic
t`o
<ier`on
o>'ute
e>ic
ka'isar'a
ti
<'hmarton\bibvsend
\vs Act 25:9
<o
vf~hstoc
d`e
to~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: toic ioudaioic vjelwn, \src{V}: vjelwn toic ioudaioic.}
>iouda'ioic
vj'elwn
q'arin
kataj'esjai
>apokrije`ic
t~w|
pa'ulw|
e>~ipen
vj'eleic
e>ic
<ieros'oluma
>anab`ac
>eke~i
per`i
to'utwn
kr'i\r{n}esjai
\fn{\src{TMK}: krinesjai, \src{V}: krijhnai.}
>ep>
>emo~u\bibvsend
\vs Act 25:10
e>~ipen
d`e
<o
pa~uloc
>ep`i
to~u
vb'hmatoc
ka'isaroc
<est'wc
e>imi
o<~u
me
de~i
kr'inesjai
>iouda'iouc
o>ud`en
>hd'ikhsa
<wc
ka`i
s`u
k'allion
>epigin'wskeic\bibvsend
\vs Act 25:11
e>i
m`en
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: oun.}
>adik~w
ka`i
>'axion
vjan'atou
p'epraq'a
ti
o>u
paraito~umai
t`o
>apojane~in
e>i
d`e
o>ud'en
>estin
<~wn
o<~utoi
kathgoro~us'in
mou
o>ude'ic
me
d'unatai
a>uto~ic
qar'isasjai
ka'isara
>epikalo~umai\bibvsend
\vs Act 25:12
t'ote
<o
vf~hstoc
sullal'hsac
met`a
to~u
sumboul'iou
>apekr'ijh
ka'isara
>epik'eklhsai
>ep`i
ka'isara
pore'ush|\bibvsend
\vs Act 25:13
<hmer~wn
d`e
diagenom'enwn
tin~wn
>agr'ippac
<o
vbasile`uc
ka`i
vbern'ikh
kat'hnthsan
e>ic
kais'areian
>aspa\r{s}'omenoi
\fn{\src{T|K}: aspasomenoi, \src{M|V}: aspasamenoi.}
t`on
vf~hston\bibvsend
\vs Act 25:14
<wc
d`e
ple'iouc
<hm'erac
di'etrib\r{o}n
\fn{\src{T|K|V}: dietribon, \src{M}: dietriben.}
>eke~i
<o
vf~hstoc
t~w|
vbasile~i
>an'ejeto
t`a
kat`a
t`on
pa~ulon
l'egwn
>an'hr
tic
>est`in
kataleleimm'enoc
<up`o
vf'hlikoc
d'esmioc\bibvsend
\vs Act 25:15
per`i
o<~u
genom'enou
mou
e>ic
<ieros'oluma
>enef'anisan
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i
presb'uteroi
t~wn
>iouda'iwn
a>ito'umenoi
kat>
a>uto~u
d'i\r{k}hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: dikhn, \src{V}: katadikhn.}
\vs Act 25:16
pr`oc
o<`uc
>apekr'ijhn
<'oti
o>uk
>'estin
>'ejoc
<rwma'ioic
qar'izesja'i
tina
>'anjrwpon
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic apwleian, \src{V}: \bibempty.}
>ap'wleian
pr`in
>`h
<o
kathgoro'umenoc
kat`a
pr'oswpon
>'eqoi
to`uc
kathg'orouc
t'opon
te
>apolog'iac
l'aboi
per`i
to~u
>egkl'hmatoc\bibvsend
\vs Act 25:17
sunelj'ontwn
o>~un
a>ut~wn
>enj'ade
>anabol`hn
mhdem'ian
poihs'amenoc
t~h|
<ex~hc
kaj'isac
>ep`i
to~u
vb'hmatoc
>ek'eleusa
>aqj~hnai
t`on
>'andra\bibvsend
\vs Act 25:18
per`i
o<~u
staj'entec
o<i
kat'hgoroi
o>udem'ian
a>it'ian
>ep'eferon\r{}
\fn{\src{TMK}: epeferon wn upenooun egw, \src{V}: eferon wn egw upenooun ponhrwn.}
<~wn
<upen'ooun
>eg'w\bibvsend
\vs Act 25:19
vzht'hmata
d'e
tina
per`i
t~hc
>id'iac
deisidaimon'iac
e>~iqon
pr`oc
a>ut`on
ka`i
per'i
tinoc
>ihso~u
tejnhk'otoc
<`on
>'efasken
<o
pa~uloc
vz~h|n\bibvsend
\vs Act 25:20
>aporo'umenoc
d`e
>eg`w
\r{e}>ic
\fn{\src{T|K}: eic, \src{M|V}: \bibempty.}
t`hn
per`i
to'ut\r{o}u
\fn{\src{TMK}: toutou, \src{V}: toutwn.}
vz'hthsin
>'elegon
e>i
vbo'uloito
pore'uesjai
e>ic
<ierous\r{a}l`hm
\fn{\src{TMK}: ierousalhm, \src{V}: ierosoluma.}
k>ake~i
kr'inesjai
per`i
to'utwn\bibvsend
\vs Act 25:21
to~u
d`e
pa'ulou
>epikalesam'enou
thrhj~hnai
a>ut`on
e>ic
t`hn
to~u
sebasto~u
di'agnwsin
>ek'eleusa
thre~isjai
a>ut`on
<'ewc
o<~u
\r{p}'emyw
\fn{\src{TMK}: pemyw, \src{V}: anapemyw.}
a>ut`on
pr`oc
ka'isara\bibvsend
\vs Act 25:22
>agr'ippac
d`e
pr`oc
t`on
vf~hston
>'e\r{f}h
\fn{\src{TMK}: efh, \src{V}: \bibempty.}
>eboul'omhn
ka`i
a>ut`oc
to~u
>anjr'wpou
>ako~usai
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de, \src{V}: \bibempty.}
d`e
a>'urion
vfhs`in
>ako'ush|
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 25:23
t~h|
o>~un
>epa'urion
>elj'ontoc
to~u
>agr'ippa
ka`i
t~hc
vbern'ikhc
met`a
poll~hc
vfantas'iac
ka`i
e>iselj'ontwn
e>ic
t`o
>akroat'hrion
s'un
te
\r{t}o~ic
\fn{\src{TMK}: toic, \src{V}: \bibempty.}
qili'arqoic
ka`i
>andr'asin
to~ic
kat>
>exoq`hn
o>~u\r{s}in
\fn{\src{TMK}: ousin, \src{V}: \bibempty.}
t~hc
p'olewc
ka`i
kele'usantoc
to~u
vf'hstou
>'hqjh
<o
pa~uloc\bibvsend
\vs Act 25:24
ka'i
vfhsin
<o
vf~hstoc
>agr'ippa
vbasile~u
ka`i
p'antec
o<i
sumpar'ontec
<hm~in
>'andrec
vjewre~ite
to~uton
per`i
o<~u
\r{p}~an
\fn{\src{TMK}: pan, \src{V}: apan.}
t`o
pl~hjoc
t~wn
>iouda'iwn
>en'etuq'on
moi
>'en
te
<ierosol'umoic
ka`i
>enj'ade
>e\r{p}ibo~wntec
\fn{\src{TMK}: epibowntec, \src{V}: vbowntec.}
m`h
de~in
vz~h|n\r{}
\fn{\src{TMK}: vzhn auton, \src{V}: auton vzhn.}
a>ut`on
mhk'eti\bibvsend
\vs Act 25:25
>eg`w
d`e
kat\r{a}lab'omenoc
\fn{\src{TMK}: katalabomenoc, \src{V}: katelabomhn.}
mhd`en
>'axion
vjan'atou\r{}
\fn{\src{TMK}: vjanatou auton pepraqenai kai, \src{V}: auton vjanatou pepraqenai.}
a>ut`on
pepraq'enai
ka`i
a>uto~u
d`e
to'utou
>epikalesam'enou
t`on
sebast`on
>'ekrina
p'empein
a>u\r{t}'on\bibvsend
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
\vs Act 25:26
per`i
o<~u
>asfal'ec
ti
gr'ayai
t~w|
kur'iw|
o>uk
>'eqw
di`o
pro'hgagon
a>ut`on
>ef>
<um~wn
ka`i
m'alista
>ep`i
so~u
vbasile~u
>agr'ippa
<'opwc
t~hc
>anakr'isewc
genom'enhc
sq~w
ti
gr'ay\r{a}i\bibvsend
\fn{\src{TMK}: grayai, \src{V}: grayw.}
\vs Act 25:27
>'alogon
g'ar
moi
doke~i
p'emponta
d'esmion
m`h
ka`i
t`ac
kat>
a>uto~u
a>it'iac
shm~anai\bibvsend
\vs Act 26:1
>agr'ippac
d`e
pr`oc
t`on
pa~ulon
>'efh
>epitr'epeta'i
soi
<u\r{p}`er
\fn{\src{TMK}: uper, \src{V}: peri.}
seauto~u
l'egein
t'ote
<o
pa~uloc
>apeloge~ito\r{}
\fn{\src{TMK}: apelogeito ekteinac thn qeira, \src{V}: ekteinac thn qeira apelogeito.}
>ekte'inac
t`hn
qe~i\-ra\bibvsend
\vs Act 26:2
per`i
p'antwn
<~wn
>egkalo~umai
<up`o
>iouda'iwn
vbasile~u
>agr'ippa
<'hghmai
>emaut`on
mak'arion
m'ellwn\r{}
\fn{\src{T|K}: mellwn apologeisjai epi sou shmeron, \src{M}: epi sou mellwn apologeisjai shmeron, \src{V}: epi sou mellwn shmeron apologeisjai.}
>apologe~isjai
>ep`i
so~u
s'hmeron\bibvsend
\vs Act 26:3
m'alista
gn'wsthn
>'onta
s\r{e}
\fn{\src{T|M|V}: se, \src{K}: se eidwc.}
p'antwn
t~wn
kat`a
>iouda'iouc
>ej~w\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: ejwn, \src{M}: hjwn.}
te
ka`i
vzhthm'atwn
di`o
d'eoma'i
\r{s}ou
\fn{\src{TMK}: sou, \src{V}: \bibempty.}
makroj'umwc
>ako~usa'i
mou\bibvsend
\vs Act 26:4
t`hn
m`en
o>~un
vb'iws'in
mou
t`hn
>ek
ne'othtoc
t`hn
>ap>
>arq~hc
genom'enhn
>en
t~w|
>'ejnei
mou
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: en te.}
<ierosol'umoic
>'isasin
p'antec
o<i
>iouda~ioi\bibvsend
\vs Act 26:5
progin'wskont'ec
me
>'anwjen
>e`an
vj'elwsin
marture~in
<'oti
kat`a
t`hn
>akribest'athn
a<'iresin
t~hc
<hmet'erac
vjrhske'iac
>'ezhsa
vfarisa~ioc\bibvsend
\vs Act 26:6
ka`i
n~un
>ep>
>elp'idi
t~hc
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc touc paterac, \src{V}: eic touc paterac hmwn.}
to`uc
pat'erac
>epaggel'iac
genom'enhc
<up`o
to~u
vjeo~u
<'esthka
krin'omenoc\bibvsend
\vs Act 26:7
e>ic
<`hn
t`o
dwdek'afulon
<hm~wn
>en
>ektene'ia|
n'ukta
ka`i
<hm'eran
latre~uon
>elp'izei
katant~hsai
per`i
<~hc
>elp'idoc
>egkalo~umai
vbasile~u\r{}
\fn{\src{T|K}: vbasileu agrippa upo twn ioudaiwn, \src{M}: vbasileu agrippa upo ioudaiwn, \src{V}: upo ioudaiwn vbasileu.}
>agr'ippa
<up`o
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Act 26:8
t'i
>'apiston
kr'inetai
par>
<um~in
e>i
<o
vje`oc
nekro`uc
>ege'irei\bibvsend
\vs Act 26:9
>eg`w
m`en
o>~un
>'edoxa
>emaut~w|
pr`oc
t`o
>'onoma
>ihso~u
to~u
nazwra'iou
de~in
poll`a
>enant'ia
pr~axai\bibvsend
\vs Act 26:10
<`o
ka`i
>epo'ihsa
>en
<ierosol'umoic
ka`i
pollo`uc
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: te twn.}
<ag'iwn
>eg`w
\r{vf}ulaka~ic
\fn{\src{TMK}: vfulakaic, \src{V}: en vfulakaic.}
kat'ekleisa
t`hn
par`a
t~wn
>arqier'ewn
>exous'ian
lab`wn
>anairoum'enwn
te
a>ut~wn
kat'hnegka
y~hfon\bibvsend
\vs Act 26:11
ka`i
kat`a
p'asac
t`ac
sunagwg`ac
poll'akic
timwr~wn
a>uto`uc
>hn'agkazon
vblasfhme~in
periss~wc
te
>emmain'omenoc
a>uto~ic
>ed'iwkon
<'ewc
ka`i
e>ic
t`ac
>'exw
p'oleic\bibvsend
\vs Act 26:12
>en
o<~ic
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
poreu'omenoc
e>ic
t`hn
damask`on
met>
>exous'iac
ka`i
>epitrop~hc
t~hc
p\r{a}r`a
\fn{\src{TMK}: para, \src{V}: \bibempty.}
t~wn
>arqier'ewn\bibvsend
\vs Act 26:13
<hm'erac
m'eshc
kat`a
t`hn
<od`on
e>~idon
vbasile~u
o>uran'ojen
<up`er
t`hn
lampr'othta
to~u
<hl'iou
peril'amyan
me
vf~wc
ka`i
to`uc
s`un
>emo`i
poreuom'enouc\bibvsend
\vs Act 26:14
p'antwn
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
katapes'ontwn
<hm~wn
e>ic
t`hn
g~hn
>'hkousa
vfwn`hn
lalo~usan\r{}
\fn{\src{TMK}: lalousan proc me kai legousan, \src{V}: legousan proc me.}
pr'oc
me
ka`i
l'egousan
t~h|
<ebra"'idi
dial'ektw|
sao`ul
sao`ul
t'i
me
di'wkeic
sklhr'on
soi
pr`oc
k'entra
lakt'izein\bibvsend
\vs Act 26:15
>eg`w
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: eipa.}
t'ic
e>~i
k'urie
<o
d`e
\r{e}>~ipen
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: kurioc eipen.}
>eg'w
e>imi
>ihso~uc
<`on
s`u
di'wkeic\bibvsend
\vs Act 26:16
>all`a
>an'asthji
ka`i
st~hji
>ep`i
to`uc
p'odac
sou
e>ic
to~uto
g`ar
>'wfjhn
soi
proqeir'isasja'i
se
<uphr'ethn
ka`i
m'artura
<~wn
te
e>~ide\r{c}
\fn{\src{TMK}: eidec, \src{V}: eidec [me].}
<~wn
te
>ofj'hsoma'i
soi\bibvsend
\vs Act 26:17
>exairo'umen'oc
se
>ek
to~u
lao~u
ka`i
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: ek twn.}
>ejn~wn
e>ic
o<`uc
n~un\r{}
\fn{\src{T|K}: nun se apostellw, \src{M}: egw se apostellw, \src{V}: egw apostellw se.}
se
>apost'ellw\bibvsend
\vs Act 26:18
>ano~ixai
>ofjalmo`uc
a>ut~wn
to~u\r{}
\fn{\src{T|V}: tou epistreyai, \src{K}: kai epistreyai, \src{M}: tou upostreyai.}
>epistr'eyai
>ap`o
sk'otouc
e>ic
vf~wc
ka`i
t~hc
>exous'iac
to~u
satan~a
>ep`i
t`on
vje`on
to~u
labe~in
a>uto`uc
>'afesin
<amarti~wn
ka`i
kl~hron
>en
to~ic
<hgiasm'enoic
p'istei
t~h|
e>ic
>em'e\bibvsend
\vs Act 26:19
<'ojen
vbasile~u
>agr'ippa
o>uk
>egen'omhn
>apeij`hc
t~h|
o>uran'iw|
>optas'ia|\bibvsend
\vs Act 26:20
>all`a
to~ic
>en
damask~w|
pr~wton
\r{k}a`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: te kai.}
<ierosol'umoic
\r{e}>ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: \bibempty.}
p~as'an
te
t`hn
q'wran
t~hc
>iouda'iac
ka`i
to~ic
>'ejnesin
>ap\r{a}gg'ellwn
\fn{\src{T|M}: apaggellwn, \src{K|V}: aphggellon.}
metanoe~in
ka`i
>epistr'efein
>ep`i
t`on
vje`on
>'axia
t~hc
metano'iac
>'erga
pr'assontac\bibvsend
\vs Act 26:21
<'eneka
to'utwn
me
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: \bibempty.}
>iouda~ioi
sullab'omenoi
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: [onta] en.}
t~w|
<ier~w|
>epeir~wnto
diaqeir'isasjai\bibvsend
\vs Act 26:22
>epikour'iac
o>~un
tuq`wn
t~hc
p\r{a}r`a
\fn{\src{TMK}: para, \src{V}: apo.}
to~u
vjeo~u
>'aqri
t~hc
<hm'erac
ta'uthc
<'esthka
martur\r{o}'umenoc
\fn{\src{T|K}: marturoumenoc, \src{M|V}: marturomenoc.}
mikr~w|
te
ka`i
meg'alw|
o>ud`en
>ekt`oc
l'egwn
<~wn
te
o<i
prof~htai
>el'alhsan
mell'ontwn
g'inesjai
ka`i
mw\r{s}~hc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
\vs Act 26:23
e>i
pajht`oc
<o
qrist`oc
e>i
pr~wtoc
>ex
>anast'asewc
nekr~wn
vf~wc
m'ellei
katagg'ellein
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: tw te.}
la~w|
ka`i
to~ic
>'ejnesin\bibvsend
\vs Act 26:24
ta~uta
d`e
a>uto~u
>apologoum'enou
<o
vf~hstoc
meg'alh|
t~h|
vfwn~h|
>'e\r{f}h
\fn{\src{TMK}: efh, \src{V}: vfhsin.}
ma'inh|
pa~ule
t`a
poll'a
se
gr'ammata
e>ic
man'ian
peritr'epei\bibvsend
\vs Act 26:25
<o
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: de pauloc.}
o>u
ma'inomai
vfhs`in
kr'atiste
vf~hste
>al\r{l}>
\fn{\src{T|K}: all, \src{M|V}: alla.}
>alhje'iac
ka`i
swfros'unhc
<r'hmata
>apofj'eggomai\bibvsend
\vs Act 26:26
>ep'istatai
g`ar
per`i
to'utwn
<o
vbasile`uc
pr`oc
<`on
ka`i
parrhsiaz'omenoc
lal~w
lanj'anein
g`ar
a>ut'on
ti
to'utwn
o>u
pe'ijomai
o>ud`e\r{n}
\fn{\src{TMK}: ouden, \src{V}: oujen.}
o>u
g'ar
>es\r{t}in
\fn{\src{T|K|V}: estin, \src{M}: \bibempty.}
>en
gwn'ia|
pepragm'enon
to~uto\bibvsend
\vs Act 26:27
piste'ueic
vbasile~u
>agr'ippa
to~ic
prof'htaic
o>~ida
<'oti
piste'ueic\bibvsend
\vs Act 26:28
<o
d`e
>agr'ippac
pr`oc
t`on
pa~ulon
>'e\r{f}h
\fn{\src{TMK}: efh, \src{V}: \bibempty.}
>en
>ol'igw|
me
pe'ijeic
qristian`on
ge\r{n}'esjai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: genesjai, \src{V}: poihsai.}
\vs Act 26:29
<o
d`e
pa~uloc
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: \bibempty.}
e>uxa'imhn
>`an
t~w|
vje~w|
ka`i
>en
>ol'igw|
ka`i
>en
\r{p}oll~w|
\fn{\src{TMK}: pollw, \src{V}: megalw.}
o>u
m'onon
se
>all`a
ka`i
p'antac
to`uc
>ako'uont'ac
mou
s'hmeron
gen'esjai
toio'utouc
<opo~ioc
k>a\r{g}'w
\fn{\src{TMK}: kagw, \src{V}: kai egw.}
e>imi
parekt`oc
t~wn
desm~wn
to'utwn\bibvsend
\vs Act 26:30
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai tauta e>ip'ontoc autou anesth, \src{V}: anesth te.}
ta~uta
e>ip'ontoc
a>uto~u
>an'esth
<o
vbasile`uc
ka`i
<o
<hgem`wn
<'h
te
vbern'ikh
ka`i
o<i
sugkaj'hmenoi
a>uto~ic\bibvsend
\vs Act 26:31
ka`i
>anaqwr'hsantec
>el'aloun
pr`oc
>all'hlouc
l'egontec
<'oti
o>ud`en
vjan'atou
>'axion\r{}
\fn{\src{TMK}: axion h desmwn, \src{V}: h desmwn axion [ti].}
>`h
desm~wn
pr'assei
<o
>'anjrwpoc
o<~utoc\bibvsend
\vs Act 26:32
>agr'ippac
d`e
t~w|
vf'hstw|
>'efh
>apolel'usjai
>ed'unato
<o
>'anjrwpoc
o<~utoc
e>i
m`h
>epek'eklhto
ka'isara\bibvsend
\vs Act 27:1
<wc
d`e
>ekr'ijh
to~u
>apople~in
<hm~ac
e>ic
t`hn
>ital'ian
pared'idoun
t'on
te
pa~ulon
ka'i
tinac
<et'erouc
desm'wtac
<ekatont'arqh|
>on'omati
>ioul'iw|
spe'irhc
sebast~hc\bibvsend
\vs Act 27:2
>epib'antec
d`e
plo'iw|
>adramutthn~w|
m'ellont\r{e}c
\fn{\src{TMK}: mellontec, \src{V}: mellonti.}
ple~in
\r{t}o`uc
\fn{\src{TMK}: touc, \src{V}: eic touc.}
kat`a
t`hn
>as'ian
t'opouc
>an'hqjhmen
>'ontoc
s`un
<hm~in
>arist'arqou
maked'onoc
vjessalonik'ewc\bibvsend
\vs Act 27:3
t~h|
te
<et'era|
kat'hqjhmen
e>ic
sid~wna
vfilanjr'wpwc
te
<o
>io'ulioc
t~w|
pa'ulw|
qrhs'amenoc
>ep'etreyen
pr`oc
\r{vf}'ilouc
\fn{\src{T}: vfilouc, \src{K|M|V}: touc vfilouc.}
poreuj'ent\r{a}
\fn{\src{TMK}: poreujenta, \src{V}: poreujenti.}
>epimele'iac
tuqe~in\bibvsend
\vs Act 27:4
k>ake~ijen
>anaqj'entec
<upeple'usamen
t`hn
k'upron
di`a
t`o
to`uc
>an'emouc
e>~inai
>enant'iouc\bibvsend
\vs Act 27:5
t'o
te
p'elagoc
t`o
kat`a
t`hn
kilik'ian
ka`i
pamful'ian
diaple'usantec
kat'hljomen
e>ic
m'ura
t~hc
luk'iac\bibvsend
\vs Act 27:6
k>ake~i
e<ur`wn
<o
<ekat'ontarq\r{o}c
\fn{\src{TMK}: ekatontarqoc, \src{V}: ekatontarqhc.}
plo~ion
>alexandr~inon
pl'eon
e>ic
t`hn
>ital'ian
>eneb'ibasen
<hm~ac
e>ic
a>ut'o\bibvsend
\vs Act 27:7
>en
<ikana~ic
d`e
<hm'eraic
vbraduploo~untec
ka`i
m'olic
gen'omenoi
kat`a
t`hn
kn'idon
m`h
prose~wntoc
<hm~ac
to~u
>an'emou
<upeple'usamen
t`hn
kr'hthn
kat`a
salm'wnhn\bibvsend
\vs Act 27:8
m'olic
te
paraleg'omenoi
a>ut`hn
>'hljomen
e>ic
t'opon
tin`a
kalo'umenon
kalo`uc
lim'enac
<~w|
>egg`uc
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn polic, \src{V}: polic hn.}
p'olic
lasa'ia\bibvsend
\vs Act 27:9
<ikano~u
d`e
qr'onou
diagenom'enou
ka`i
>'ontoc
>'hdh
>episfalo~uc
to~u
plo`oc
di`a
t`o
ka`i
t`hn
nhste'ian
>'hdh
parelhluj'enai
par'h|nei
<o
pa~uloc\bibvsend
\vs Act 27:10
l'egwn
a>uto~ic
>'andrec
vjewr~w
<'oti
met`a
<'ubrewc
ka`i
poll~hc
vzhm'iac
o>u
m'onon
to~u
vf'ort\r{o}u
\fn{\src{T|K}: vfortou, \src{M|V}: vfortiou.}
ka`i
to~u
plo'iou
>all`a
ka`i
t~wn
yuq~wn
<hm~wn
m'ellein
>'esesjai
t`on
plo~un\bibvsend
\vs Act 27:11
<o
d`e
<ekat'ontarq\r{o}c
\fn{\src{T|K}: ekatontarqoc, \src{M|V}: ekatontarqhc.}
t~w|
kubern'hth|
ka`i
t~w|
naukl'hrw|
>epe'ijeto\r{}
\fn{\src{TMK}: epeijeto mallon h toic upo tou paulou, \src{V}: mallon epeijeto h toic upo paulou.}
m~allon
>`h
to~ic
<up`o
to~u
pa'ulou
legom'enoic\bibvsend
\vs Act 27:12
>aneuj'etou
d`e
to~u
lim'enoc
<up'arqontoc
pr`oc
paraqeimas'ian
o<i
ple'io\r{u}c
\fn{\src{TMK}: pleiouc, \src{V}: pleionec.}
>'ejento
vboul`hn
>anaqj~hnai
k>ake~ijen\r{}
\fn{\src{T|K}: kakeijen eipwc, \src{M|V}: ekeijen ei pwc.}
e>'ipwc
d'unainto
katant'hsantec
e>ic
vfo'inika
paraqeim'asai
lim'ena
t~hc
kr'hthc
vbl'eponta
kat`a
l'iba
ka`i
kat`a
q~wron\bibvsend
\vs Act 27:13
<upopne'usantoc
d`e
n'otou
d'oxantec
t~hc
proj'esewc
kekrathk'enai
>'arantec
>~asson
parel'egonto
t`hn
kr'hthn\bibvsend
\vs Act 27:14
met>
o>u
pol`u
d`e
>'ebalen
kat>
a>ut~hc
>'anemoc
tufwnik`oc
<o
kalo'umenoc
e>ur\r{o}kl'udwn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eurokludwn, \src{V}: eurakulwn.}
\vs Act 27:15
sunarpasj'entoc
d`e
to~u
plo'iou
ka`i
m`h
dunam'enou
>antofjalme~in
t~w|
>an'emw|
>epid'ontec
>efer'omeja\bibvsend
\vs Act 27:16
nhs'ion
d'e
ti
<upodram'ontec
kalo'umenon
kla'udhn\r{}
\fn{\src{TMK}: klaudhn molic isqusamen, \src{V}: kauda isqusamen molic.}
m'olic
>isq'usamen
perikrate~ic
gen'esjai
t~hc
sk'afhc\bibvsend
\vs Act 27:17
<`hn
>'arantec
vbohje'iaic
>eqr~wnto
<upozwnn'untec
t`o
plo~ion
vfobo'umeno'i
te
m`h
e>ic
t`hn
s'ur\r{t}in
\fn{\src{T|K|V}: surtin, \src{M}: surthn.}
>ekp'eswsin
qal'asantec
t`o
ske~uoc
o<'utwc
>ef'eronto\bibvsend
\vs Act 27:18
sfodr~wc
d`e
qeimazom'enwn
<hm~wn
t~h|
<ex~hc
>ekbol`hn
>epoio~unto\bibvsend
\vs Act 27:19
ka`i
t~h|
tr'ith|
a>ut'oqeirec
t`hn
skeu`hn
to~u
plo'iou
>err'iya\r{m}en\bibvsend
\fn{\src{TMK}: erriyamen, \src{V}: erriyan.}
\vs Act 27:20
m'hte
d`e
<hl'iou
m'hte
>'astrwn
>epifain'ontwn
>ep`i
ple'ionac
<hm'erac
qeim~wn'oc
te
o>uk
>ol'igou
>epikeim'enou
loip`on
perih|re~ito
p~asa\r{}
\fn{\src{TMK}: pasa elpic, \src{V}: elpic pasa.}
>elp`ic
to~u
s'wzesjai
<hm~ac\bibvsend
\vs Act 27:21
poll~hc
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
>asit'iac
<uparqo'ushc
t'ote
staje`ic
<o
pa~uloc
>en
m'esw|
a>ut~wn
e>~ipen
>'edei
m`en
>~w
>'andrec
peijarq'hsant'ac
moi
m`h
>an'agesjai
>ap`o
t~hc
kr'hthc
kerd~hsa'i
te
t`hn
<'ubrin
ta'uthn
ka`i
t`hn
vzhm'ian\bibvsend
\vs Act 27:22
ka`i
ta\r{n}~un
\fn{\src{T}: tanun, \src{K|M|V}: ta nun.}
parain~w
<um~ac
e>ujume~in
>apobol`h
g`ar
yuq~hc
o>udem'ia
>'estai
>ex
<um~wn
pl`hn
to~u
plo'iou\bibvsend
\vs Act 27:23
par'esth
g'ar
moi
t~h|\r{}
\fn{\src{T|K}: th nukti tauth aggeloc tou vjeou ou eimi w kai latreuw, \src{M}: tauth th nukti aggeloc tou vjeou ou eimi w kai latreuw, \src{V}: tauth th nukti tou vjeou ou eimi [egw] w kai latreuw aggeloc.}
nukt`i
ta'uth|
>'aggeloc
to~u
vjeo~u
o<~u
e>imi
<~w|
ka`i
latre'uw\bibvsend
\vs Act 27:24
l'egwn
m`h
vfobo~u
pa~ule
ka'isar'i
se
de~i
parast~hnai
ka`i
>ido`u
keq'arista'i
soi
<o
vje`oc
p'antac
to`uc
pl'eontac
met`a
so~u\bibvsend
\vs Act 27:25
di`o
e>ujume~ite
>'andrec
piste'uw
g`ar
t~w|
vje~w|
<'oti
o<'utwc
>'estai
kaj>
<`on
tr'opon
lel'alhta'i
moi\bibvsend
\vs Act 27:26
e>ic
n~hson
d'e
tina
de~i
<hm~ac
>ekpese~in\bibvsend
\vs Act 27:27
<wc
d`e
tessareskaidek'ath
n`ux
>eg'eneto
diaferom'enwn
<hm~wn
>en
t~w|
>adr'ia|
kat`a
m'eson
t~hc
nukt`oc
<upen'ooun
o<i
na~utai
pros'agein
tin`a
a>uto~ic
q'wran\bibvsend
\vs Act 27:28
ka`i
vbol'isantec
e<~uron
>orgui`ac
e>'ikosi
vbraq`u
d`e
diast'hsantec
ka`i
p'alin
vbol'isantec
e<~uron
>orgui`ac
dekap'ente\bibvsend
\vs Act 27:29
vfobo'umeno'i
te
m'hpwc\r{}
\fn{\src{TMK}: mhpwc eic, \src{V}: mh pou kata.}
e>ic
traqe~ic
t'opouc
>ekp'esw\r{s}in
\fn{\src{T}: ekpeswsin, \src{K|M|V}: ekpeswmen.}
>ek
pr'umnhc
<r'iyantec
>agk'urac
t'essarac
h>'uqonto
<hm'eran
gen'esjai\bibvsend
\vs Act 27:30
t~wn
d`e
naut~wn
vzhto'untwn
vfuge~in
>ek
to~u
plo'iou
ka`i
qalas'antwn
t`hn
sk'afhn
e>ic
t`hn
vj'alassan
prof'asei
<wc
>ek
pr'wrac\r{}
\fn{\src{TMK}: prwrac mellontwn agkurac, \src{V}: prwrhc agkurac mellontwn.}
mell'ontwn
>agk'urac
>ekte'inein\bibvsend
\vs Act 27:31
e>~ipen
<o
pa~uloc
t~w|
<ekatont'arqh|
ka`i
to~ic
strati'wtaic
>e`an
m`h
o<~utoi
me'inwsin
>en
t~w|
plo'iw|
<ume~ic
swj~hnai
o>u
d'unasje\bibvsend
\vs Act 27:32
t'ote
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi stratiwtai apekoyan, \src{V}: apekoyan oi stratiwtai.}
strati~wtai
>ap'ekoyan
t`a
sqoin'ia
t~hc
sk'afhc
ka`i
e>'iasan
a>ut`hn
>ekpese~in\bibvsend
\vs Act 27:33
>'aqri
d`e
o<~u
>'emellen\r{}
\fn{\src{T|K}: emellen hmera, \src{M}: hmellen hmera, \src{V}: hmera hmellen.}
<hm'era
g'inesjai
parek'alei
<o
pa~uloc
<'apantac
metalabe~in
trof~hc
l'egwn
tessareskaidek'athn
s'hmeron
<hm'eran
prosdok~wntec
>'asitoi
diatele~ite
m\r{h}d`en
\fn{\src{TMK}: mhden, \src{V}: mhjen.}
proslab'omenoi\bibvsend
\vs Act 27:34
di`o
parakal~w
<um~ac
p\r{r}oslabe~in
\fn{\src{TMK}: proslabein, \src{V}: metalabein.}
trof~hc
to~uto
g`ar
pr`oc
t~hc
<umet'erac
swthr'iac
<up'arqei
o>uden`oc
g`ar
<um~wn
vjr`ix
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek thc kefalhc peseitai, \src{V}: apo thc kefalhc apoleitai.}
t~hc
kefal~hc
pese~itai\bibvsend
\vs Act 27:35
e>ip`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: eipwn, \src{V}: eipac.}
d`e
ta~uta
ka`i
lab`wn
>'arton
e>uqar'isthsen
t~w|
vje~w|
>en'wpion
p'antwn
ka`i
kl'asac
>'hrxato
>esj'iein\bibvsend
\vs Act 27:36
e>'ujumoi
d`e
gen'omenoi
p'antec
ka`i
a>uto`i
prosel'abonto
trof~hc\bibvsend
\vs Act 27:37
>~hmen\r{}
\fn{\src{TMK}: hmen de en tw ploiw ai pasai yuqai, \src{V}: hmeja de ai pasai yuqai en tw ploiw.}
d`e
>en
t~w|
plo'iw|
a<i
p~asai
yuqa`i
diak'osiai
<ebdomhkont\r{a}'ex\bibvsend
\fn{\src{T|K}: ebdomhkontaex, \src{M|V}: ebdomhkonta ex.}
\vs Act 27:38
koresj'entec
d`e
\r{t}rof~hc
\fn{\src{T|K|V}: trofhc, \src{M}: thc trofhc.}
>eko'ufizon
t`o
plo~ion
>ekball'omenoi
t`on
s~iton
e>ic
t`hn
vj'alassan\bibvsend
\vs Act 27:39
<'ote
d`e
<hm'era
>eg'eneto
t`hn
g~hn
o>uk
>epeg'inwskon
k'olpon
d'e
tina
katen'ooun
>'eqonta
a>igial`on
e>ic
<`on
>eboule'u\r{s}anto
\fn{\src{TMK}: ebouleusanto, \src{V}: ebouleuonto.}
e>i
d'unai\r{n}to
\fn{\src{T|K|V}: dunainto, \src{M}: dunaton.}
>ex~wsai
t`o
plo~ion\bibvsend
\vs Act 27:40
ka`i
t`ac
>agk'urac
periel'ontec
e>'iwn
e>ic
t`hn
vj'alassan
<'ama
>an'entec
t`ac
vzeukthr'iac
t~wn
phdal'iwn
ka`i
>ep'arantec
t`on
>art'em\r{o}na
\fn{\src{TMK}: artemona, \src{V}: artemwna.}
t~h|
pneo'ush|
kate~iqon
e>ic
t`on
a>igial'on\bibvsend
\vs Act 27:41
peripes'ontec
d`e
e>ic
t'opon
dij'alasson
>e\r{p}'wkeilan
\fn{\src{TMK}: epwkeilan, \src{V}: epekeilan.}
t`hn
na~un
ka`i
<h
m`en
pr'wra
>ere'isasa
>'emeinen
>as'aleutoc
<h
d`e
pr'umna
>el'ueto
<up`o
t~hc
vb'iac
t~wn
kum'atwn\bibvsend
\vs Act 27:42
t~wn
d`e
stratiwt~wn
vboul`h
>eg'eneto
<'ina
to`uc
desm'wtac
>apokte'inwsin
m'htic\r{}
\fn{\src{T|K}: mhtic ekkolumbhsac diafugoi, \src{M|V}: mh tic ekkolumbhsac diafugh.}
>ekkolumb'hsac
diaf'ugoi\bibvsend
\vs Act 27:43
<o
d`e
<ekat'ontarq\r{o}c
\fn{\src{TMK}: ekatontarqoc, \src{V}: ekatontarqhc.}
vboul'omenoc
dias~wsai
t`on
pa~ulon
>ek'wlusen
a>uto`uc
to~u
vboul'hmatoc
>ek'eleus'en
te
to`uc
dunam'enouc
kolumb~a|n
>apo\r{r}r'iyantac
\fn{\src{TMK}: aporriyantac, \src{V}: aporiyantac.}
pr'wtouc
>ep`i
t`hn
g~hn
>exi'enai\bibvsend
\vs Act 27:44
ka`i
to`uc
loipo`uc
o<`uc
m`en
>ep`i
san'isin
o<`uc
d`e
>ep'i
tinwn
t~wn
>ap`o
to~u
plo'iou
ka`i
o<'utwc
>eg'eneto
p'antac
diaswj~hnai
>ep`i
t`hn
g~hn\bibvsend
\vs Act 28:1
ka`i
diaswj'entec
t'ote
>ep'egnw\r{s}an
\fn{\src{TMK}: epegnwsan, \src{V}: epegnwmen.}
<'oti
mel'ith
<h
n~hsoc
kale~itai\bibvsend
\vs Act 28:2
o<i
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te.}
vb'arbaroi
pare~iqon
o>u
t`hn
tuqo~usan
vfilanjrwp'ian
<hm~in
>a\-\r{n}'a\-yan\-tec
\fn{\src{TMK}: anayantec, \src{V}: ayantec.}
g`ar
pur`an
prosel'abonto
p'antac
<hm~ac
di`a
t`on
<uet`on
t`on
>efest~wta
ka`i
di`a
t`o
y~uqoc\bibvsend
\vs Act 28:3
sustr'eyantoc
d`e
to~u
pa'ulou
vfrug'anwn
\r{p}l~hjoc
\fn{\src{TMK}: plhjoc, \src{V}: ti plhjoc.}
ka`i
>epij'entoc
>ep`i
t`hn
pur`an
>'eqidna
>e\r{k}
\fn{\src{TMK}: ek, \src{V}: apo.}
t~hc
vj'ermhc
>ex\r{e}ljo~usa
\fn{\src{T|K|V}: exeljousa, \src{M}: diexeljousa.}
kaj~hyen
t~hc
qeir`oc
a>uto~u\bibvsend
\vs Act 28:4
<wc
d`e
e>~idon
o<i
vb'arbaroi
krem'amenon
t`o
vjhr'ion
>ek
t~hc
qeir`oc
a>uto~u
>'elegon\r{}
\fn{\src{TMK}: elegon proc allhlouc, \src{V}: proc allhlouc elegon.}
pr`oc
>all'hlouc
p'antwc
vfone'uc
>estin
<o
>'anjrwpoc
o<~utoc
<`on
diaswj'enta
>ek
t~hc
vjal'asshc
<h
d'ikh
vz~h|n
o>uk
e>'iasen\bibvsend
\vs Act 28:5
<o
m`en
o>~un
>apotin'axac
t`o
vjhr'ion
e>ic
t`o
p~ur
>'epajen
o>ud`en
kak'on\bibvsend
\vs Act 28:6
o<i
d`e
prosed'okwn
a>ut`on
m'ellein
p'imprasjai
>`h
katap'iptein
>'afnw
nekr`on
>ep`i
pol`u
d`e
a>ut~wn
prosdok'wntwn
ka`i
vjewro'untwn
mhd`en
>'atopon
e>ic
a>ut`on
gin'omenon
metaball'o\r{m}enoi
\fn{\src{TMK}: metaballomenoi, \src{V}: metabalomenoi.}
>'elegon
vje`on\r{}
\fn{\src{TMK}: vjeon auton einai, \src{V}: auton einai vjeon.}
a>ut`on
e>~inai\bibvsend
\vs Act 28:7
>en
d`e
to~ic
per`i
t`on
t'opon
>eke~inon
<up~hrqen
qwr'ia
t~w|
pr'wtw|
t~hc
n'hsou
>on'omati
popl'iw|
<`oc
>anadex'amenoc
<hm~ac
tre~ic
<hm'erac
vfilofr'onwc
>ex'enisen\bibvsend
\vs Act 28:8
>eg'eneto
d`e
t`on
pat'era
to~u
popl'iou
pureto~ic
ka`i
dusente\r{r}'ia|
\fn{\src{TMK}: dusenteria, \src{V}: dusenteriw.}
suneq'omenon
katake~isjai
pr`oc
<`on
<o
pa~uloc
e>iselj`wn
ka`i
proseux'amenoc
>epije`ic
t`ac
qe~irac
a>ut~w|
>i'asato
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 28:9
to'utou
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
genom'enou
ka`i
o<i
loipo`i
o<i
>'eqontec\r{}
\fn{\src{TMK}: eqontec asjeneiac en th nhsw, \src{V}: en th nhsw eqontec asjeneiac.}
>asjene'iac
>en
t~h|
n'hsw|
pros'hrqonto
ka`i
>ejerape'uonto\bibvsend
\vs Act 28:10
o<`i
ka`i
polla~ic
tima~ic
>et'imhsan
<hm~ac
ka`i
>anagom'enoic
>ep'ejento
t`a
pr`oc
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn qreian, \src{V}: tac qreiac.}
qre'ian\bibvsend
\vs Act 28:11
met`a
d`e
tre~ic
m~hnac
>an'hqjhmen
>en
plo'iw|
parakeqeimak'oti
>en
t~h|
n'hsw|
>alexandr'inw|
paras'hmw|
diosko'uroic\bibvsend
\vs Act 28:12
ka`i
kataqj'entec
e>ic
surako'usac
>epeme'inamen
<hm'erac
tre~ic\bibvsend
\vs Act 28:13
<'ojen
perielj'o\r{n}tec
\fn{\src{TMK}: perieljontec, \src{V}: perielontec.}
kathnt'hsamen
e>ic
<r'hgion
ka`i
met`a
m'ian
<hm'eran
>epigenom'enou
n'otou
deutera~ioi
>'hljomen
e>ic
poti'olouc\bibvsend
\vs Act 28:14
o<~u
e<ur'ontec
>adelfo`uc
parekl'hjhmen
>e\r{p}>
\fn{\src{TMK}: ep, \src{V}: par.}
a>uto~ic
>epime~inai
<hm'erac
<ept`a
ka`i
o<'utwc
e>ic
t`hn
<r'wmhn
>'hlj\r{o}men\bibvsend
\fn{\src{TMK}: hljomen, \src{V}: hljamen.}
\vs Act 28:15
k>ake~ijen
o<i
>adelfo`i
>ako'usantec
t`a
per`i
<hm~wn
>ex~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: exhljon, \src{V}: hljan.}
e>ic
>ap'anthsin
<hm~in
>'aqri\r{c}
\fn{\src{TMK}: aqric, \src{V}: aqri.}
>app'iou
vf'orou
ka`i
tri~wn
tabern~wn
o<`uc
>id`wn
<o
pa~uloc
e>uqarist'hsac
t~w|
vje~w|
>'elaben
vj'arsoc\bibvsend
\vs Act 28:16
<'ote
d`e
>'hlj\r{o}men
\fn{\src{TMK}: hljomen, \src{V}: eishljomen.}
e>ic
<r'wmhn
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ekatontarqoc paredwken touc desmiouc tw, \src{V}: \bibempty.}
<ekat'ontarqoc
par'edwken
to`uc
desm'iouc
t~w|
stratoped'ar\r{q}h|
\fn{\src{T|K}: stratopedarqh, \src{M}: stratopedarqw, \src{V}: \bibempty.}
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw de paulw epetraph, \src{V}: epetraph tw paulw.}
d`e
pa'ulw|
>epetr'aph
m'enein
kaj>
<eaut`on
s`un
t~w|
vful'assonti
a>ut`on
strati'wth|\bibvsend
\vs Act 28:17
>eg'eneto
d`e
met`a
<hm'erac
tre~ic
sugkal'esasjai
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton paulon, \src{V}: auton.}
pa~ulon
to`uc
>'ontac
t~wn
>iouda'iwn
pr'wtouc
sunelj'ontwn
d`e
a>ut~wn
>'elegen
pr`oc
a>uto`uc
>'andrec\r{}
\fn{\src{TMK}: andrec adelfoi egw, \src{V}: egw andrec adelfoi.}
>adelfo`i
>eg`w
o>ud`en
>enant'ion
poi'hsac
t~w|
la~w|
>`h
to~ic
>'ejesin
to~ic
patr'w|oic
d'esmioc
>ex
<ierosol'umwn
pared'ojhn
e>ic
t`ac
qe~irac
t~wn
<rwma'iwn\bibvsend
\vs Act 28:18
o<'itinec
>anakr'inant'ec
me
>ebo'ulonto
>apol~usai
di`a
t`o
mhdem'ian
a>it'ian
vjan'atou
<up'arqein
>en
>emo'i\bibvsend
\vs Act 28:19
>antileg'ontwn
d`e
t~wn
>iouda'iwn
>hnagk'asjhn
>epikal'esasjai
ka'isara
o>uq
<wc
to~u
>'ejnouc
mou
>'eqwn
ti
kathgor~h\r{s}ai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: kathgorhsai, \src{V}: kathgorein.}
\vs Act 28:20
di`a
ta'uthn
o>~un
t`hn
a>it'ian
parek'alesa
<um~ac
>ide~in
ka`i
proslal~hsai
<'eneken
g`ar
t~hc
>elp'idoc
to~u
>isra`hl
t`hn
<'alusin
ta'uthn
per'ikeimai\bibvsend
\vs Act 28:21
o<i
d`e
pr`oc
a>ut`on
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
<hme~ic
o>'ute
gr'ammata
per`i
so~u
>edex'ameja
>ap`o
t~hc
>iouda'iac
o>'ute
paragen'omen'oc
tic
t~wn
>adelf~wn
>ap'hggeilen
>`h
>el'alhs'en
ti
per`i
so~u
ponhr'on\bibvsend
\vs Act 28:22
>axio~umen
d`e
par`a
so~u
>ako~usai
<`a
vfrone~ic
per`i
m`en
g`ar
t~hc
a<ir'esewc
ta'uthc
gnwst'on
>estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin hmin, \src{V}: hmin estin.}
<hm~in
<'oti
pantaqo~u
>antil'egetai\bibvsend
\vs Act 28:23
tax'amenoi
d`e
a>ut~w|
<hm'eran
<~h\r{k}on
\fn{\src{TMK}: hkon, \src{V}: hljon.}
pr`oc
a>ut`on
e>ic
t`hn
xen'ian
ple'ionec
o<~ic
>exet'ijeto
diamartur'omenoc
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
pe'ijwn
te
a>uto`uc
\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: ta, \src{V}: \bibempty.}
per`i
to~u
>ihso~u
>ap'o
te
to~u
n'omou
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
ka`i
t~wn
profht~wn
>ap`o
prw"`i
<'ewc
<esp'erac\bibvsend
\vs Act 28:24
ka`i
o<i
m`en
>epe'ijonto
to~ic
legom'enoic
o<i
d`e
>hp'istoun\bibvsend
\vs Act 28:25
>as'umfwnoi
d`e
>'ontec
pr`oc
>all'hlouc
>apel'uonto
e>ip'ontoc
to~u
pa'ulou
<r~hma
<`en
<'oti
kal~wc
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
>el'alhsen
di`a
<h\r{s}a"'iou
\fn{\src{T}: <hsa"'iou, \src{K|M|V}: >hsa"'iou, \src{N}: >hsa'iou.}
to~u
prof'htou
pr`oc
to`uc
pat'erac
<h\r{m}~wn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: hmwn, \src{V}: umwn.}
\vs Act 28:26
l'eg\r{o}n
\fn{\src{TMK}: legon, \src{V}: legwn.}
pore'ujhti
pr`oc
t`on
la`on
to~uton
ka`i
e>i\r{p}`e
\fn{\src{T|K}: e>ip`e, \src{M|V}: e>~ipon.}
>ako~h|
>ako'usete
ka`i
o>u
m`h
sun~hte
ka`i
vbl'epontec
vbl'eyete
ka`i
o>u
m`h
>'idhte\bibvsend
\vs Act 28:27
>epaq'unjh
g`ar
<h
kard'ia
to~u
lao~u
to'utou
ka`i
to~ic
>ws`in
vbar'ewc
>'hkousan
ka`i
to`uc
>ofjalmo`uc
a>ut~wn
>ek'ammusan
m'hpote
>'idwsin
to~ic
>ofjalmo~ic
ka`i
to~ic
>ws`in
>ako'uswsin
ka`i
t~h|
kard'ia|
sun~wsin
ka`i
>epistr'eywsin
ka`i
>i'as\r{w}mai
\fn{\src{T|K}: iaswmai, \src{M|V}: iasomai.}
a>uto'uc\bibvsend
\vs Act 28:28
gnwst`on
o>~un
>'estw
<um~in
<'oti
to~ic
>'ejnesin
>apest'alh
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: touto to.}
swt'hrion
to~u
vjeo~u
a>uto`i
ka`i
>ako'usontai\bibvsend
\vs Act 28:29
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai \ldots\ suzhthsin, \src{V}: \bibempty.}
ta~uta
a>uto~u
e>ip'ontoc
>ap~hljon
o<i
>iouda~ioi
poll`hn
>'eqontec
>en
<eauto~ic
suz'hthsin\bibvsend
\vs Act 28:30
>'emeinen\r{}
\fn{\src{TMK}: emeinen de o pauloc, \src{V}: enemeinen de.}
d`e
<o
pa~uloc
diet'ian
<'olhn
>en
>id'iw|
misj'wmati
ka`i
>aped'eqeto
p'antac
to`uc
e>isporeuom'enouc
pr`oc
a>ut'on\bibvsend
\vs Act 28:31
khr'usswn
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
ka`i
did'askwn
t`a
per`i
to~u
kur'iou
>ihso~u
qristo~u
met`a
p'ashc
parrhs'iac
>akwl'utwc\bibvsend
