\bibbook{H PROS KOLASSAEIS\\\LARGE EPISTOLH PAULOU\r{}}{PROS KOLASSAEIS}{Colossians}{Col}[PROS KOLASSAEIS]
\vs Col 1:1
pa~uloc
\fnt{\src{T}: H PROS KOLASSAEIS EPISTOLH PAULOU, \src{K}: PAULOU TOU APOSTOLOU H PROS KOLOSSAEIS EPISTOLH, \src{M|V}: PROS KOLOSSAEIS.}
>ap'ostoloc
>ihso~u\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsou qristou, \src{V}: qristou ihsou.}
qristo~u
di`a
vjel'hmatoc
vjeo~u
ka`i
tim'ojeoc
<o
>adelf'oc\bibvsend
\vs Col 1:2
to~ic
>en
kol\r{a}ssa~ic
\fn{\src{T|M}: kolassaic, \src{K|V}: kolossaic.}
<ag'ioic
ka`i
pisto~ic
>adelfo~ic
>en
qrist~w|
q'aric
<um~in
ka`i
e>ir'hnh
>ap`o
vjeo~u
patr`oc
<hm~wn
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai kuriou ihsou qristou, \src{V}: \bibempty.}
kur'iou
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs Col 1:3
e>uqaristo~umen
t~w|
vje~w|
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
patr`i
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
p'antote
per`i
<um~wn
proseuq'omenoi\bibvsend
\vs Col 1:4
>ako'usantec
t`hn
p'istin
<um~wn
>en
qrist~w|
>ihso~u
ka`i
t`hn
>ag'aphn
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: hn eqete.}
e>ic
p'antac
to`uc
<ag'iouc\bibvsend
\vs Col 1:5
di`a
t`hn
>elp'ida
t`hn
>apokeim'enhn
<um~in
>en
to~ic
o>urano~ic
<`hn
prohko'usate
>en
t~w|
l'ogw|
t~hc
>alhje'iac
to~u
e>uaggel'iou\bibvsend
\vs Col 1:6
to~u
par'ontoc
e>ic
<um~ac
kaj`wc
ka`i
>en
pant`i
t~w|
k'osmw|
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>'estin
karpoforo'umeno\r{n}
\fn{\src{T|K}: karpoforoumenon, \src{M|V}: karpoforoumenon kai auxanomenon.}
kaj`wc
ka`i
>en
<um~in
>af>
<~hc
<hm'erac
>hko'usate
ka`i
>ep'egnwte
t`hn
q'arin
to~u
vjeo~u
>en
>alhje'ia|\bibvsend
\vs Col 1:7
kaj`wc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>em'ajete
>ap`o
>epafr~a
to~u
>agaphto~u
sundo'ulou
<hm~wn
<'oc
>estin
pist`oc
<up`er
<um~wn
di'akonoc
to~u
qristo~u\bibvsend
\vs Col 1:8
<o
ka`i
dhl'wsac
<hm~in
t`hn
<um~wn
>ag'aphn
>en
pne'umati\bibvsend
\vs Col 1:9
di`a
to~uto
ka`i
<hme~ic
>af>
<~hc
<hm'erac
>hko'usamen
o>u
pau'omeja
<up`er
<um~wn
proseuq'omenoi
ka`i
a>ito'umenoi
<'ina
plhrwj~hte
t`hn
>ep'ignwsin
to~u
vjel'hmatoc
a>uto~u
>en
p'ash|
sof'ia|
ka`i
sun'esei
pneumatik~h|\bibvsend
\vs Col 1:10
peripat~hsai
<u\r{m}~ac
\fn{\src{TMK}: umac, \src{V}: \bibempty.}
>ax'iwc
to~u
kur'iou
e>ic
p~asan
>ar'eskeian
>en
pant`i
>'ergw|
>agaj~w|
karpoforo~untec
ka`i
a>uxan'omenoi
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic thn epignwsin, \src{V}: th epignwsei.}
t`hn
>ep'ignwsin
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Col 1:11
>en
p'ash|
dun'amei
dunamo'umenoi
kat`a
t`o
kr'atoc
t~hc
d'oxhc
a>uto~u
e>ic
p~asan
<upomon`hn
ka`i
makrojum'ian
met`a
qar~ac\bibvsend
\vs Col 1:12
e>uqaristo~untec
t~w|
patr`i
t~w|
<ikan'wsanti
<h\r{m}~ac
\fn{\src{TMK}: hmac, \src{V}: umac.}
e>ic
t`hn
mer'ida
to~u
kl'hrou
t~wn
<ag'iwn
>en
t~w|
vfwt'i\bibvsend
\vs Col 1:13
<`oc
>err'usato
<hm~ac
>ek
t~hc
>exous'iac
to~u
sk'otouc
ka`i
met'esthsen
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
u<io~u
t~hc
>ag'aphc
a>uto~u\bibvsend
\vs Col 1:14
>en
<~w|
>'eqomen
t`hn
>apol'utrwsin
di`a\r{}
\fn{\src{T|K}: dia tou aimatoc autou, \src{M|V}: \bibempty.}
to~u
a<'imatoc
a>uto~u
t`hn
>'afesin
t~wn
<amarti~wn\bibvsend
\vs Col 1:15
<'oc
>estin
e>ik`wn
to~u
vjeo~u
to~u
>aor'atou
prwt'otokoc
p'ashc
kt'isewc\bibvsend
\vs Col 1:16
<'oti
>en
a>ut~w|
>ekt'isjh
t`a
p'anta
\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: ta, \src{V}: \bibempty.}
>en
to~ic
o>urano~ic
ka`i
\r{t}`a
>ep`i
t~hc
g~hc
t`a
<orat`a
ka`i
t`a
>a'orata
e>'ite
vjr'onoi
e>'ite
kuri'othtec
e>'ite
>arqa`i
e>'ite
>exous'iai
t`a
p'anta
di>
a>uto~u
ka`i
e>ic
a>ut`on
>'ektistai\bibvsend
\vs Col 1:17
ka`i
a>ut'oc
>estin
pr`o
p'antwn
ka`i
t`a
p'anta
>en
a>ut~w|
sun'esthken\bibvsend
\vs Col 1:18
ka`i
a>ut'oc
>estin
<h
kefal`h
to~u
s'wmatoc
t~hc
>ekklhs'iac
<'oc
>estin
>arq`h
prwt'otokoc
>ek
t~wn
nekr~wn
<'ina
g'enhtai
>en
p~asin
a>ut`oc
prwte'uwn\bibvsend
\vs Col 1:19
<'oti
>en
a>ut~w|
e>ud'okhsen
p~an
t`o
pl'hrwma
katoik~hsai\bibvsend
\vs Col 1:20
ka`i
di>
a>uto~u
>apokatall'axai
t`a
p'anta
e>ic
a>ut`on
e>irhnopoi'hsac
di`a
to~u
a<'imatoc
to~u
stauro~u
a>uto~u
di>
a>uto~u
e>'ite
t`a
>ep`i
t~hc
g~hc
e>'ite
t`a
>e\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: en, \src{M}: epi.}
to~ic
o>urano~ic\bibvsend
\vs Col 1:21
ka`i
<um~ac
pote
>'ontac
>aphllotriwm'enouc
ka`i
>eqjro`uc
t~h|
diano'ia|
>en
to~ic
>'ergoic
to~ic
ponhro~ic
nun`i
d`e
>apokat'hllaxen\bibvsend
\vs Col 1:22
>en
t~w|
s'wmati
t~hc
sark`oc
a>uto~u
di`a
to~u
vjan'atou
parast~hsai
<um~ac
<ag'iouc
ka`i
>am'wmouc
ka`i
>anegkl'htouc
katen'wpion
a>uto~u\bibvsend
\vs Col 1:23
e>'i\r{g}e
\fn{\src{TMK}: eige, \src{V}: ei ge.}
>epim'enete
t~h|
p'istei
tejemeliwm'enoi
ka`i
<edra~ioi
ka`i
m`h
metakino'umenoi
>ap`o
t~hc
>elp'idoc
to~u
e>uaggel'iou
o<~u
>hko'usate
to~u
khruqj'entoc
>en
p'ash|
\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: th, \src{V}: \bibempty.}
kt'isei
t~h|
<up`o
t`on
o>uran`on
o<~u
>egen'omhn
>eg`w
pa~uloc
di'akonoc\bibvsend
\vs Col 1:24
\r{n}~un
\fn{\src{T|M|V}: nun, \src{K}: oc nun.}
qa'irw
>en
to~ic
paj'hmas'in
m\r{o}u
\fn{\src{T|K}: mou, \src{M|V}: \bibempty.}
<up`er
<um~wn
ka`i
>antanaplhr~w
t`a
<uster'hmata
t~wn
vjl'iyewn
to~u
qristo~u
>en
t~h|
sark'i
mou
<up`er
to~u
s'wmatoc
a>uto~u
<'o
>estin
<h
>ekklhs'ia\bibvsend
\vs Col 1:25
<~hc
>egen'omhn
>eg`w
di'akonoc
kat`a
t`hn
o>ikonom'ian
to~u
vjeo~u
t`hn
doje~is'an
moi
e>ic
<um~ac
plhr~wsai
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Col 1:26
t`o
must'hrion
t`o
>apokekrumm'enon
>ap`o
t~wn
a>i'wnwn
ka`i
>ap`o
t~wn
gene~wn
nu\r{n}`i
\fn{\src{TMK}: nuni, \src{V}: nun.}
d`e
>efaner'wjh
to~ic
<ag'ioic
a>uto~u\bibvsend
\vs Col 1:27
o<~ic
>hj'elhsen
<o
vje`oc
gnwr'isai
t'ic\r{}
\fn{\src{T|K}: tic o, \src{M|V}: ti to.}
<o
plo~utoc
t~hc
d'oxhc
to~u
musthr'iou
to'utou
>en
to~ic
>'ejnesin
<'o\r{c}
\fn{\src{TMK}: oc, \src{V}: o.}
>estin
qrist`oc
>en
<um~in
<h
>elp`ic
t~hc
d'oxhc\bibvsend
\vs Col 1:28
<`on
<hme~ic
katagg'ellomen
noujeto~untec
p'anta
>'anjrwpon
ka`i
did'askontec
p'anta
>'anjrwpon
>en
p'ash|
sof'ia|
<'ina
parast'hswmen
p'anta
>'anjrwpon
t'eleion
>en
qrist~w|
>ih\r{s}o~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ihsou, \src{V}: \bibempty.}
\vs Col 1:29
e>ic
<`o
ka`i
kopi~w
>agwniz'omenoc
kat`a
t`hn
>en'ergeian
a>uto~u
t`hn
>energoum'enhn
>en
>emo`i
>en
dun'amei\bibvsend
\vs Col 2:1
j'elw
g`ar
<um~ac
e>id'enai
<hl'ikon
>ag~wna
>'eqw
\r{p}er`i
\fn{\src{TMK}: peri, \src{V}: uper.}
<um~wn
ka`i
t~wn
>en
laodike'ia|
ka`i
<'osoi
o>uq
<e\r{w}r'akasin
\fn{\src{TMK}: ewrakasin, \src{V}: eorakan.}
t`o
pr'oswp'on
mou
>en
sark'i\bibvsend
\vs Col 2:2
<'ina
paraklhj~wsin
a<i
kard'iai
a>ut~wn
sumbibasj'ent\r{w}n
\fn{\src{TMK}: sumbibasjentwn, \src{V}: sumbibasjentec.}
>en
>ag'aph|
ka`i
e>ic
p'anta\r{}
\fn{\src{TMK}: panta plouton, \src{V}: pan ploutoc.}
plo~uton
t~hc
plhrofor'iac
t~hc
sun'esewc
e>ic
>ep'ignwsin
to~u
musthr'iou
to~u
vjeo~u
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai patroc kai tou, \src{V}: \bibempty.}
patr`oc
ka`i
to~u
qristo~u\bibvsend
\vs Col 2:3
>en
<~w|
e>isin
p'antec
o<i
vjhsauro`i
t~hc
sof'iac
ka`i
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
gn'wsewc
>ap'okrufoi\bibvsend
\vs Col 2:4
to~uto
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
l'egw
<'ina
m'h\r{}
\fn{\src{TMK}: mh tic, \src{V}: mhdeic.}
tic
<um~ac
paralog'izhtai
>en
pijanolog'ia|\bibvsend
\vs Col 2:5
e>i
g`ar
ka`i
t~h|
sark`i
>'apeimi
>all`a
t~w|
pne'umati
s`un
<um~in
e>im`i
qa'irwn
ka`i
vbl'epwn
<um~wn
t`hn
t'axin
ka`i
t`o
ster'ewma
t~hc
e>ic
qrist`on
p'istewc
<um~wn\bibvsend
\vs Col 2:6
<wc
o>~un
parel'abete
t`on
qrist`on
>ihso~un
t`on
k'urion
>en
a>ut~w|
peripate~ite\bibvsend
\vs Col 2:7
>errizwm'enoi
ka`i
>epoikodomo'umenoi
>en
a>ut~w|
ka`i
vbebaio'umenoi
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
t~h|
p'istei
kaj`wc
>edid'aqjhte
perisse'uontec
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en auth, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~h|
>en
e>uqarist'ia|\bibvsend
\vs Col 2:8
vbl'epete
m'h
tic
<um~ac
>'estai
<o
sulagwg~wn
di`a
t~hc
vfilosof'iac
ka`i
ken~hc
>ap'athc
kat`a
t`hn
par'adosin
t~wn
>anjr'wpwn
kat`a
t`a
stoiqe~ia
to~u
k'osmou
ka`i
o>u
kat`a
qrist'on\bibvsend
\vs Col 2:9
<'oti
>en
a>ut~w|
katoike~i
p~an
t`o
pl'hrwma
t~hc
vje'othtoc
swmatik~wc\bibvsend
\vs Col 2:10
ka'i
>este
>en
a>ut~w|
peplhrwm'enoi
<'oc
>estin
<h
kefal`h
p'ashc
>arq~hc
ka`i
>exous'iac\bibvsend
\vs Col 2:11
>en
<~w|
ka`i
perietm'hjhte
peritom~h|
>aqeiropoi'htw|
>en
t~h|
>apekd'usei
to~u
s'wmatoc
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn amartiwn, \src{V}: \bibempty.}
<amarti~wn
t~hc
sark`oc
>en
t~h|
peritom~h|
to~u
qristo~u\bibvsend
\vs Col 2:12
suntaf'entec
a>ut~w|
>en
t~w|
vbapt'ism\r{a}ti
\fn{\src{TMK}: vbaptismati, \src{V}: vbaptismw.}
>en
<~w|
ka`i
sunhg'erjhte
di`a
t~hc
p'istewc
t~hc
>energe'iac
to~u
vjeo~u
to~u
>ege'irantoc
a>ut`on
>ek
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: \bibempty.}
nekr~wn\bibvsend
\vs Col 2:13
ka`i
<um~ac
nekro`uc
>'ontac
>en
to~ic
parapt'wmasin
ka`i
t~h|
>akrobust'ia|
t~hc
sark`oc
<um~wn
sunezwpo'ihsen\r{}
\fn{\src{T}: sunezwpoihsen, \src{K}: sunezwopoihsen, \src{M|V}: sunezwopoihsen umac.}
s`un
a>ut~w|
qaris'amenoc
<h\r{m}~in
\fn{\src{T|M|V}: hmin, \src{K}: umin.}
p'anta
t`a
parapt'wmata\bibvsend
\vs Col 2:14
>exale'iyac
t`o
kaj>
<hm~wn
qeir'ografon
to~ic
d'ogmasin
<`o
>~hn
<upenant'ion
<hm~in
ka`i
a>ut`o
>~hrken
>ek
to~u
m'esou
proshl'wsac
a>ut`o
t~w|
staur~w|\bibvsend
\vs Col 2:15
>apekdus'amenoc
t`ac
>arq`ac
ka`i
t`ac
>exous'iac
>edeigm'atisen
>en
parrhs'ia|
vjriambe'usac
a>uto`uc
>en
a>ut~w|\bibvsend
\vs Col 2:16
m`h
o>~un
tic
<um~ac
krin'etw
>en
vbr'wsei
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: kai.}
>en
p'osei
>`h
>en
m'erei
<eort~hc
>`h
n\r{o}umhn'iac
\fn{\src{TMK}: noumhniac, \src{V}: neomhniac.}
>`h
sabb'atwn\bibvsend
\vs Col 2:17
<'a
>estin
ski`a
t~wn
mell'ontwn
t`o
d`e
s~wma
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K|V}: tou, \src{M}: \bibempty.}
qristo~u\bibvsend
\vs Col 2:18
mhde`ic
<um~ac
katabrabeu'etw
vj'elwn
>en
tapeinofros'unh|
ka`i
vjrhske'ia|
t~wn
>agg'elwn
<`a
m`h\r{}
\fn{\src{TMK}: mh ewraken, \src{V}: eoraken.}
<e'wraken
>embate'uwn
e>ik~h
vfusio'umenoc
<up`o
to~u
no`oc
t~hc
sark`oc
a>uto~u\bibvsend
\vs Col 2:19
ka`i
o>u
krat~wn
t`hn
kefal`hn
>ex
o<~u
p~an
t`o
s~wma
di`a
t~wn
<af~wn
ka`i
sund'esmwn
>epiqorhgo'umenon
ka`i
sumbibaz'omenon
a>'uxei
t`hn
a>'uxhsin
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Col 2:20
e>i
o>~un\r{}
\fn{\src{T|K}: oun apejanete sun tw, \src{M|V}: apejanete sun.}
>apej'anete
s`un
t~w|
qrist~w|
>ap`o
t~wn
stoiqe'iwn
to~u
k'osmou
t'i
<wc
vz~wntec
>en
k'osmw|
dogmat'izesje\bibvsend
\vs Col 2:21
m`h
<'ayh|
mhd`e
ge'ush|
mhd`e
vj'igh|c\bibvsend
\vs Col 2:22
<'a
>estin
p'anta
e>ic
vfjor`an
t~h|
>apoqr'hsei
kat`a
t`a
>ent'almata
ka`i
didaskal'iac
t~wn
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Col 2:23
<'atin'a
>estin
l'ogon
m`en
>'eqonta
sof'iac
>en
>ejelojrhsk\r{e}'ia|
\fn{\src{TMK}: ejelojrhskeia, \src{V}: ejelojrhskia.}
ka`i
tapeinofros'unh|
ka`i
>afeid'ia|
s'wmatoc
o>uk
>en
tim~h|
tini
pr`oc
plhsmon`hn
t~hc
sark'oc\bibvsend
\vs Col 3:1
e>i
o>~un
sunhg'erjhte
t~w|
qrist~w|
t`a
>'anw
vzhte~ite
o<~u
<o
qrist'oc
>estin
>en
dexi~a|
to~u
vjeo~u
kaj'hmenoc\bibvsend
\vs Col 3:2
t`a
>'anw
vfrone~ite
m`h
t`a
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Col 3:3
>apej'anete
g`ar
ka`i
<h
vzw`h
<um~wn
k'ekruptai
s`un
t~w|
qrist~w|
>en
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Col 3:4
<'otan
<o
qrist`oc
vfanerwj~h|
<h
vzw`h
<h\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: hmwn, \src{V}: umwn.}
t'ote
ka`i
<ume~ic
s`un
a>ut~w|
vfanerwj'hsesje
>en
d'oxh|\bibvsend
\vs Col 3:5
nekr'wsate
o>~un
t`a
m'elh
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: \bibempty.}
t`a
>ep`i
t~hc
g~hc
porne'ian
>akajars'ian
p'ajoc
>epijum'ian
kak`hn
ka`i
t`hn
pleonex'ian
<'htic
>est`in
e>idwlolatr\r{e}'ia\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eidwlolatreia, \src{V}: eidwlolatria.}
\vs Col 3:6
di>
<`a
>'erqetai
<h
>org`h
to~u
vjeo~u
>ep`i
to`uc
u<io`uc
t~hc
>apeije'iac\bibvsend
\vs Col 3:7
>en
o<~ic
ka`i
<ume~ic
periepat'hsat'e
pote
<'ote
>ez~hte
>en
\r{a}>uto~ic\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autoic, \src{V}: toutoic.}
\vs Col 3:8
nun`i
d`e
>ap'ojesje
ka`i
<ume~ic
t`a
p'anta
>org`hn
vjum`on
kak'ian
vblasfhm'ian
a>isqrolog'ian
>ek
to~u
st'omatoc
<um~wn\bibvsend
\vs Col 3:9
m`h
ye'udesje
e>ic
>all'hlouc
>apekdus'amenoi
t`on
palai`on
>'anjrwpon
s`un
ta~ic
pr'axesin
a>uto~u\bibvsend
\vs Col 3:10
ka`i
>endus'amenoi
t`on
n'eon
t`on
>anakaino'umenon
e>ic
>ep'ignwsin
kat>
e>ik'ona
to~u
kt'isantoc
a>ut'on\bibvsend
\vs Col 3:11
<'opou
o>uk
>'eni
<'ellhn
ka`i
>iouda~ioc
peritom`h
ka`i
>akrobust'ia
vb'arbaroc
sk'ujhc
do~uloc
>ele'ujeroc
>all`a
t`a
p'anta
ka`i
>en
p~asin
qrist'oc\bibvsend
\vs Col 3:12
>end'usasje
o>~un
<wc
>eklekto`i
to~u
vjeo~u
<'agioi
ka`i
>hgaphm'enoi
spl'agqna
o>iktirm~w\r{n}
\fn{\src{T|K}: oiktirmwn, \src{M|V}: oiktirmou.}
qrhst'othta
tapeinofros'unhn
p\r{r}a|'othta
\fn{\src{TMK}: praothta, \src{V}: prauthta.}
makrojum'ian\bibvsend
\vs Col 3:13
>aneq'omenoi
>all'hlwn
ka`i
qariz'omenoi
<eauto~ic
>e'an
tic
pr'oc
tina
>'eqh|
momf`hn
kaj`wc
ka`i
<o
qri\r{s}t`oc
\fn{\src{TMK}: qristoc, \src{V}: kurioc.}
>eqar'isato
<um~in
o<'utwc
ka`i
<ume~ic\bibvsend
\vs Col 3:14
>ep`i
p~asin
d`e
to'utoic
t`hn
>ag'aphn
<'h\r{t}ic
\fn{\src{TMK}: htic, \src{V}: o.}
>est`in
s'undesmoc
t~hc
telei'othtoc\bibvsend
\vs Col 3:15
ka`i
<h
e>ir'hnh
to~u
vje\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: vjeou, \src{V}: qristou.}
vbrabeu'etw
>en
ta~ic
kard'iaic
<um~wn
e>ic
<`hn
ka`i
>ekl'hjhte
>en
<en`i
s'wmati
ka`i
e>uq'aristoi
g'inesje\bibvsend
\vs Col 3:16
<o
l'ogoc
to~u
qristo~u
>enoike'itw
>en
<um~in
plous'iwc
>en
p'ash|
sof'ia|
did'askontec
ka`i
noujeto~untec
<eauto`uc
yalmo~ic
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai umnoic kai wdaic pneumatikaic en, \src{V}: umnoic wdaic pneumatikaic en [th].}
<'umnoic
ka`i
>w|da~ic
pneumatika~ic
>en
q'ariti
>'a|dontec
>en
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th kardia umwn tw kuriw, \src{V}: taic kardiaic umwn tw vjew.}
kard'ia|
<um~wn
t~w|
kur'iw|\bibvsend
\vs Col 3:17
ka`i
p~an
<'o
ti
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
poi~hte
>en
l'ogw|
>`h
>en
>'ergw|
p'anta
>en
>on'omati
kur'iou
>ihso~u
e>uqaristo~untec
t~w|
vje~w|
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
patr`i
di>
a>uto~u\bibvsend
\vs Col 3:18
a<i
guna~ikec
<upot'assesje
to~ic
>id'i\r{o}ic
\fn{\src{TMK}: idioic, \src{V}: \bibempty.}
>andr'asin
<wc
>an~hken
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs Col 3:19
o<i
>'andrec
>agap~ate
t`ac
guna~ikac
ka`i
m`h
pikra'inesje
pr`oc
a>ut'ac\bibvsend
\vs Col 3:20
t`a
t'ekna
<upako'uete
to~ic
gone~usin
kat`a
p'anta
to~uto
g'ar
>estin\r{}
\fn{\src{T|K}: estin euareston tw, \src{M}: estin euareston en, \src{V}: euareston estin en.}
e>u'areston
t~w|
kur'iw|\bibvsend
\vs Col 3:21
o<i
pat'erec
m`h
>erej'izete
t`a
t'ekna
<um~wn
<'ina
m`h
>ajum~wsin\bibvsend
\vs Col 3:22
o<i
do~uloi
<upako'uete
kat`a
p'anta
to~ic
kat`a
s'arka
kur'ioic
m`h
>en
>ofjalmodoul\r{e}'iaic
\fn{\src{TMK}: ofjalmodouleiaic, \src{V}: ofjalmodoulia.}
<wc
>anjrwp'areskoi
>all>
>en
<apl'othti
kard'iac
vfobo'umenoi
t`on
vj\r{e}'on\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vjeon, \src{V}: kurion.}
\vs Col 3:23
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai pan o ti, \src{V}: o.}
p~an
<'o
ti
>e`an
poi~hte
>ek
yuq~hc
>erg'azesje
<wc
t~w|
kur'iw|
ka`i
o>uk
>anjr'wpoic\bibvsend
\vs Col 3:24
e>id'otec
<'oti
>ap`o
kur'iou
>a\r{p}ol'hyesje
\fn{\src{T|K}: apolhyesje, \src{M}: lhyesje, \src{V}: apolhmyesje.}
t`hn
>antap'odosin
t~hc
klhronom'iac
t~w|
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
kur'iw|
qrist~w|
doule'uete\bibvsend
\vs Col 3:25
<o
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de adikwn komieitai, \src{V}: gar adikwn komisetai.}
>adik~wn
komie~itai
<`o
>hd'ikhsen
ka`i
o>uk
>'estin
proswpolh\r{y}'ia\bibvsend
\fn{\src{TMK}: proswpolhyia, \src{V}: proswpolhmyia.}
\vs Col 4:1
o<i
k'urioi
t`o
d'ikaion
ka`i
t`hn
>is'othta
to~ic
do'uloic
par'eqesje
e>id'otec
<'oti
ka`i
<ume~ic
>'eqete
k'urion
>en
o>uran\r{o}~ic\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ouranoic, \src{V}: ouranw.}
\vs Col 4:2
t~h|
proseuq~h|
proskartere~ite
grhgoro~untec
>en
a>ut~h|
>en
e>uqarist'ia|\bibvsend
\vs Col 4:3
proseuq'omenoi
<'ama
ka`i
per`i
<hm~wn
<'ina
<o
vje`oc
>ano'ixh|
<hm~in
vj'uran
to~u
l'ogou
lal~hsai
t`o
must'hrion
to~u
qristo~u
di>
<`o
ka`i
d'edemai\bibvsend
\vs Col 4:4
<'ina
vfaner'wsw
a>ut`o
<wc
de~i
me
lal~hsai\bibvsend
\vs Col 4:5
>en
sof'ia|
peripate~ite
pr`oc
to`uc
>'exw
t`on
kair`on
>exagoraz'omenoi\bibvsend
\vs Col 4:6
<o
l'ogoc
<um~wn
p'antote
>en
q'ariti
<'alati
>hrtum'enoc
e>id'enai
p~wc
de~i
<um~ac
<en`i
<ek'astw|
>apokr'inesjai\bibvsend
\vs Col 4:7
t`a
kat>
>em`e
p'anta
gnwr'isei
<um~in
tuqik`oc
<o
>agapht`oc
>adelf`oc
ka`i
pist`oc
di'akonoc
ka`i
s'undouloc
>en
kur'iw|\bibvsend
\vs Col 4:8
<`on
>'epemya
pr`oc
<um~ac
e>ic
a>ut`o
to~uto
<'ina
g\r{n}~w|
\fn{\src{TMK}: gnw, \src{V}: gnwte.}
t`a
per`i
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: hmwn.}
ka`i
parakal'esh|
t`ac
kard'iac
<um~wn\bibvsend
\vs Col 4:9
s`un
>onhs'imw|
t~w|
pist~w|
ka`i
>agapht~w|
>adelf~w|
<'oc
>estin
>ex
<um~wn
p'anta
<um~in
gnwri\r{o}~usin
\fn{\src{TMK}: gnwriousin, \src{V}: gnwrisousin.}
t`a
<~wde\bibvsend
\vs Col 4:10
>asp'azetai
<um~ac
>ar'istarqoc
<o
sunaiqm'alwt'oc
mou
ka`i
m'arkoc
<o
>aneyi`oc
vbarn'aba
per`i
o<~u
>el'abete
>entol`ac
>e`an
>'eljh|
pr`oc
<um~ac
d'exasje
a>ut'on\bibvsend
\vs Col 4:11
ka`i
>ihso~uc
<o
leg'omenoc
>io~ustoc
o<i
>'ontec
>ek
peritom~hc
o<~utoi
m'onoi
sunergo`i
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
o<'itinec
>egen'hjhs'an
moi
parhgor'ia\bibvsend
\vs Col 4:12
>asp'azetai
<um~ac
>epafr~ac
<o
>ex
<um~wn
do~uloc
qrist\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: qristou, \src{V}: qristou [ihsou].}
p'antote
>agwniz'omenoc
<up`er
<um~wn
>en
ta~ic
proseuqa~ic
<'ina
s\r{t}~hte
\fn{\src{TMK}: sthte, \src{V}: stajhte.}
t'eleioi
ka`i
peplhr\r{w}m'enoi
\fn{\src{TMK}: peplhrwmenoi, \src{V}: peplhroforhmenoi.}
>en
pant`i
vjel'hmati
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Col 4:13
martur~w
g`ar
a>ut~w|
<'oti
>'eqei
vz~hlon\r{}
\fn{\src{TMK}: vzhlon polun, \src{V}: polun ponon.}
pol`un
<up`er
<um~wn
ka`i
t~wn
>en
laodike'ia|
ka`i
t~wn
>en
<ierap'olei\bibvsend
\vs Col 4:14
>asp'azetai
<um~ac
louk~ac
<o
>iatr`oc
<o
>agapht`oc
ka`i
dhm~ac\bibvsend
\vs Col 4:15
>asp'asasje
to`uc
>en
laodike'ia|
>adelfo`uc
ka`i
numf~an
ka`i
t`hn
kat>
o>~ikon
a>ut\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: authc, \src{aleph|A|C}: autwn.}
>ekklhs'ian\bibvsend
\vs Col 4:16
ka`i
<'otan
>anagnwsj~h|
par>
<um~in
<h
>epistol`h
poi'hsate
<'ina
ka`i
>en
t~h|
laodik'ewn
>ekklhs'ia|
>anagnwsj~h|
ka`i
t`hn
>ek
laodike'iac
<'ina
ka`i
<ume~ic
>anagn~wte\bibvsend
\vs Col 4:17
ka`i
e>'ipate
>arq'ippw|
vbl'epe
t`hn
diakon'ian
<`hn
par'elabec
>en
kur'iw|
<'ina
a>ut`hn
plhro~ic\bibvsend
\vs Col 4:18
<o
>aspasm`oc
t~h|
>em~h|
qeir`i
pa'ulou
mnhmone'uet'e
mou
t~wn
desm~wn
<h
q'aric
mej>
<um~wn
>a\r{m}'hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: amhn, \src{V}: \bibempty.}
Pr`oc\r{}
\fn{\src{T}: Proc \ldots\ onhsimou, \src{K|M|V}: \bibempty.}
kolassae~ic
>egr'afh
>ap`o
<r'wmhc
di`a
tuqiko~u
ka`i
>onhs'imou\bibvsend
