\bibbook{IAKWBOU\\\LARGE EPISTOLH KAJOLIKH\r{}}{IAKWBOU}{James}{Jam}[IAKWBOU]
\vs Jam 1:1
>i'akwboc
\fnt{\src{T|K}: IAKWBOU EPISTOLH KAJOLIKH, \src{M|V}: IAKWBOU.}
vje\r{o}~u
\fn{\src{TMKVN}: vjeou, \src{F}: vjeou patroc.}
ka`i
kur'iou
>ihso~u
qristo~u
do~uloc
ta~ic
d'wdeka
vfula~ic
ta~ic
>en
t~h|
diaspor~a|
qa'irein\bibvsend
\vs Jam 1:2
p~asan
qar`an
<hg'hsasje
>adelfo'i
mou
<'otan
peirasmo~ic
perip'eshte
poik'iloic\bibvsend
\vs Jam 1:3
gin'wskontec
<'oti
t`o
dok'imi\r{o}n
\fn{\src{TMKVN}: dokimion, \src{F}: dokimon.}
<um~wn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: umwn thc pistewc, \src{F}: thc pistewc umwn.}
t~hc
p'istewc
katerg'azetai
<upomon'hn\bibvsend
\vs Jam 1:4
<h
d`e
<upomon`h
>'ergon
t'eleion
>eq'etw
<'ina
>~hte
t'eleioi
ka`i
<ol'oklhroi
>en
mhden`i
leip'omenoi\bibvsend
\vs Jam 1:5
e>i
d'e
tic
<um~wn
le'ipetai
sof'iac
a>ite'itw
par`a
to~u
did'ontoc
vjeo~u
p~asin
<apl~wc
ka`i
\r{m}`h
\fn{\src{T|K|V}: mh, \src{M}: ouk.}
>oneid'izontoc
ka`i
doj'hsetai
a>ut~w|\bibvsend
\vs Jam 1:6
a>ite'itw
d`e
>en
p'istei
mhd`en
diakrin'omenoc
<o
g`ar
diakrin'omenoc
>'eoiken
kl'udwni
vjal'asshc
>anemizom'enw|
ka`i
<ripizom'enw|\bibvsend
\vs Jam 1:7
m`h
g`ar
o>i'esjw
<o
>'anjrwpoc
>eke~inoc
<'oti
l'h\r{y}eta'i
\fn{\src{TMK}: lhyetai, \src{V}: lhmyetai.}
\r{t}i
\fn{\src{TMKVN}: ti, \src{aleph}: \bibempty.}
par`a
to~u
kur'iou\bibvsend
\vs Jam 1:8
>an`h\r{r}
\fn{\src{TMKVN}: anhr, \src{F}: anhr gar.}
d'iyuqoc
>akat'astatoc
>en
p'asaic
ta~ic
<odo~ic
a>uto~u\bibvsend
\vs Jam 1:9
kauq'asjw
d`e
<o
>adelf`oc
<o
tapein`oc
>e\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: en, \src{Pap[74]}: \bibempty.}
t~w|
<'uyei
a>uto~u\bibvsend
\vs Jam 1:10
<o
d`e
plo'usioc
>en
t~h|
tapein'wsei
a>uto~u
<'oti
<wc
>'anjoc
q'ortou
parele'usetai\bibvsend
\vs Jam 1:11
>an'eteilen
g`ar
<o
<'hlioc
s`un
t~w|
ka'uswni
ka`i
>ex'hranen
t`on
q'orton
ka`i
t`o
>'anjoc
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMKVN}: autou, \src{F}: \bibempty.}
>ex'epesen
ka`i
<h
e>upr'epeia
to~u
pros'wpou
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMKVN}: autou, \src{B}: \bibempty.}
>ap'wleto
o<'utwc
ka`i
<o
plo'usioc
>en
ta~ic
pore'iaic
a>uto~u
maranj'hsetai\bibvsend
\vs Jam 1:12
mak'arioc
>a\r{n}`hr
\fn{\src{TMKVN}: anhr, \src{A}: anjrwpoc.}
<`oc
<u\r{p}om'enei
\fn{\src{TMKVN}: upomenei, \src{F}: menei.}
peirasm`on
<'oti
d'okimoc
gen'omenoc
l'h\r{y}etai
\fn{\src{TMK}: lhyetai, \src{V}: lhmyetai.}
t`on
st'efanon
t~hc
vzw~hc
<`on
>ephgge'ilato
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o kurioc, \src{V}: \bibempty, \src{F}: o vjeoc.}
k'urioc
to~ic
>agap~wsin
a>ut'on\bibvsend
\vs Jam 1:13
mhde`ic
peiraz'omenoc
leg'etw
<'oti
>ap`o\r{}
\fn{\src{T|K}: apo tou, \src{M|V}: apo, \src{aleph}: upo.}
to~u
vjeo~u
peir'azomai
<o
g`ar
vje`oc
>ape'irast'oc
>estin
kak~wn
peir'azei
d`e
a>ut`oc
o>ud'ena\bibvsend
\vs Jam 1:14
<'ekastoc
d`e
peir'azetai
<up`o
t~hc
>id'iac
>epijum'iac
>exelk'omenoc
ka`i
deleaz'omenoc\bibvsend
\vs Jam 1:15
e>~ita
<h
>epijum'ia
sullabo~usa
t'iktei
<amart'ian
<h
d`e
<amart'ia
>apotelesje~isa
>apok'uei
vj'anaton\bibvsend
\vs Jam 1:16
m`h
plan~asje
>adelfo'i
mou
>agaphto'i\bibvsend
\vs Jam 1:17
p~asa
d'osic
>agaj`h
ka`i
p~an
d'wrhma
t'eleion
>'anwj'en
>estin
kat\r{a}ba~inon
\fn{\src{TMKVN}: katabainon, \src{F}: katerqomenon.}
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMKVN}: apo, \src{F}: para.}
to~u
patr`oc
t~wn
vf'wtwn
par>
<~w|
o>uk
>'e\r{n}i
\fn{\src{TMKVN}: eni, \src{aleph}: estin.}
parallag`h
>`h
trop~hc
>aposk'iasma\bibvsend
\vs Jam 1:18
vboulhje`ic
>apek'uhsen
<hm~ac
l'ogw|
>alhje'iac
e>ic
t`o
e>~inai
<hm~ac
>aparq'hn
tina
t~wn
a>uto~u
ktism'atwn\bibvsend
\vs Jam 1:19
<'w\r{s}te
\fn{\src{TMK}: wste, \src{V}: iste, \src{A}: iste de.}
>adelfo'i
mou
>agaphto`i
>'est\r{w}
\fn{\src{TMK}: estw, \src{V}: estw de.}
p~ac
>'anjrwpoc
taq`uc
e>ic
t`o
>ako~usai
vbrad`uc
e>ic
t`o
lal~hsai
vbrad`uc
e>ic
>org'hn\bibvsend
\vs Jam 1:20
>org`h
g`ar
>andr`oc
dikaios'unhn
vjeo~u
o>u\r{}
\fn{\src{TMK}: ou katergazetai, \src{V}: ouk ergazetai.}
katerg'azetai\bibvsend
\vs Jam 1:21
di`o
>apoj'emenoi
p~asan
<rupar'ian
ka`i
perisse'ian
kak'iac
>en
pra|"'uth\r{t}i
\fn{\src{TMKVN}: prauthti, \src{F}: sofiac.}
d'exasje
t`on
>'emfuton
l'ogon
t`on
dun'amenon
s~wsai
t`ac
yuq`ac
<u\r{m}~wn\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: umwn, \src{F}: hmwn.}
\vs Jam 1:22
g'inesje
d`e
poihta`i
l'o\r{g}ou
\fn{\src{TMKVN}: logou, \src{F}: nomou.}
ka`i
m`h
m'onon
>akroata`i
paralogiz'omenoi
<eauto'uc\bibvsend
\vs Jam 1:23
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMKVN}: oti, \src{A}: \bibempty.}
e>'i
tic
>akroat`hc
l'o\r{g}ou
\fn{\src{TMKVN}: logou, \src{F}: nomou.}
>est`in
ka`i
o>u
poiht`hc
o<~utoc
>'eoiken
>andr`i
katanoo~unti
t`o
pr'oswpon
t~hc
g\r{e}n'esewc
\fn{\src{TMKVN}: genesewc, \src{F}: gnwsewc.}
a>uto~u
>en
>es'optrw|\bibvsend
\vs Jam 1:24
katen'ohsen
\r{g}`ar
\fn{\src{TMKVN}: gar, \src{F}: de.}
<eaut`on
ka`i
>apel'hlujen
ka`i
e>uj'ewc
>epel'ajeto
<opo~ioc
>~hn\bibvsend
\vs Jam 1:25
<o
d`e
parak'uyac
e>ic
n'omon
t'eleion
t`on
t~hc
>eleujer'iac
ka`i
parame'inac
o<~u\r{t}oc
\fn{\src{TMK}: outoc, \src{V}: \bibempty.}
o>uk
>akroat`hc
>epilhsmon~hc
gen'omenoc
>all`a
\r{p}oiht`hc
\fn{\src{TMKVN}: poihthc, \src{F}: akroathc nomou kai poihthc.}
>'ergou
o<~u\r{t}oc
\fn{\src{TMKVN}: outoc, \src{Pap[74]}: \bibempty.}
mak'arioc
>en
t~h|
poi'hsei
a>uto~u
>'estai\bibvsend
\vs Jam 1:26
e>'i
tic
doke~i
vjr~hskoc
e>~inai
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en umin, \src{V}: \bibempty.}
<um~in
m`h
qalina\r{g}wg~wn
\fn{\src{TMKVN}: qalinagwgwn, \src{B}: qalinwn.}
gl~wssan
\r{a}>uto~u
\fn{\src{TMKVN}: autou, \src{B}: eautou.}
>al\r{l}>
\fn{\src{T|K}: all, \src{M|V}: alla.}
>apat~wn
kard'ian
\r{a}>uto~u
to'utou
m'ataioc
<h
vjrhske'ia\bibvsend
\vs Jam 1:27
vjrhske'i\r{a}
\fn{\src{TMKVN}: vjrhskeia, \src{A}: vjrhskeia gar, \src{F}: vjrhskeia de.}
kajar`a
ka`i
>am'iantoc
par`a
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K|V}: tw, \src{M}: \bibempty.}
vje~w|
ka`i
patr`i
a<'uth
>est`in
>episk'eptesjai
>orfano`uc
ka`i
q'hrac
>en
t~h|
vjl'iyei
a>ut~wn
>'aspilon\r{}
\fn{\src{TMKVN}: aspilon eauton threin, \src{Pap[74]}: uperaspizein autouc.}
<eaut`on
thre~in
>ap`o
to~u
k'osmou\bibvsend
\vs Jam 2:1
>adelfo'i
mou
m`h
>en
proswpolh\r{y}'iaic
\fn{\src{TMK}: proswpolhyiaic, \src{V}: proswpolhmyiaic.}
>'eqete
t`hn
p'istin
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u
t~hc
d'oxhc\bibvsend
\vs Jam 2:2
>e`an
g`ar
e>is'eljh|
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
sunagwg`hn
<um~wn
>an`hr
qrusodakt'ulioc
>en
>esj~hti
lampr~a|
e>is'eljh|
d`e
ka`i
ptwq`oc
>en
<rupar~a|
>esj~hti\bibvsend
\vs Jam 2:3
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai epibleyhte, \src{V}: epibleyhte de.}
>epibl'eyhte
>ep`i
t`on
vforo~unta
t`hn
>esj~hta
t`hn
lampr`an
ka`i
e>'iphte
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
s`u
k'ajou
<~wde
kal~wc
ka`i
t~w|
ptwq~w|
e>'iphte
s`u
st~hji
>eke~i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ekei h kajou, \src{B}: h kajou ekei.}
>`h
k'ajou
<~wd\r{e}
\fn{\src{TMK}: wde, \src{V}: \bibempty.}
<up`o
t`o
<upop'odi'on
mou\bibvsend
\vs Jam 2:4
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o>u
diekr'ijhte
>en
<eauto~ic
ka`i
>eg'enesje
krita`i
dialogism~wn
ponhr~wn\bibvsend
\vs Jam 2:5
>ako'usate
>adelfo'i
mou
>agaphto`i
o>uq
<o
vje`oc
>exel'exato
to`uc
ptwqo`uc
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou kosmou toutou, \src{M}: tou kosmou, \src{V}: tw kosmw.}
k'osmou
to'utou
plous'iouc
>en
p'istei
ka`i
klhron'omouc
t~hc
vba\r{s}ile'iac
\fn{\src{TMKVN}: vbasileiac, \src{aleph|A}: epaggeliac.}
<~hc
>ephgge'ilato
to~ic
>agap~wsin
a>ut'on\bibvsend
\vs Jam 2:6
<ume~ic
d`e
>htim'asate
t`on
ptwq`on
o>u\r{q}
\fn{\src{TMKVN}: ouq, \src{A}: ouqi.}
o<i
plo'usioi
katadunaste'uousin
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMKVN}: umwn, \src{aleph|Pap[74]}: umac.}
ka`i
a>uto`i
<'elkousin
<um~ac
e>ic
krit'hria\bibvsend
\vs Jam 2:7
o>u\r{k}
\fn{\src{TMKVN}: ouk, \src{A|Pap[74]}: kai.}
a>uto`i
vblasfhmo~usin
t`o
kal`on
>'onoma
t`o
>epiklhj`en
>ef>
<um~ac\bibvsend
\vs Jam 2:8
e>i
m'entoi
n'omon\r{}
\fn{\src{TMKVN}: nomon teleite vbasilikon, \src{F}: logon vbasilikon laleite.}
tele~ite
vbasilik`on
kat`a
t`hn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: thn grafhn, \src{F}: tac grafac.}
graf`hn
>agap'hseic
t`on
plhs'ion
sou
<wc
seaut`on
kal~wc
poie~ite\bibvsend
\vs Jam 2:9
e>i
d`e
proswpolh\r{p}te~ite
\fn{\src{TMK}: proswpolhpteite, \src{V}: proswpolhmpteite.}
<amart'ian
>erg'azesje
>elegq'omenoi
<up`o
to~u
n'omou
<wc
parab'atai\bibvsend
\vs Jam 2:10
<'ostic
g`ar
<'olon
t`on
n'omon
thr'hsei\r{}
\fn{\src{TMK}: thrhsei ptaisei, \src{V}: thrhsh ptaish, \src{A}: plhrwsei ptaish.}
pta'isei
d`e
>en
<en`i
g'egonen
p'antwn
>'enoqoc\bibvsend
\vs Jam 2:11
<o
g`ar
e>ip`wn
m`h
moiqe'u\r{s}h|c
\fn{\src{T|K|V}: moiqeushc, \src{M}: moiqeuseic.}
e>~ipen
ka`i
m`h
vfone'u\r{s}h|c
\fn{\src{T|K|V}: vfoneushc, \src{M}: vfoneuseic.}
e>i
d`e
o>u
moiqe'useic\r{}
\fn{\src{TMK}: moiqeuseic vfoneuseic, \src{V}: moiqeueic vfoneueic.}
vfone'useic
d`e
g'egonac\r{}
\fn{\src{TMKVN}: gegonac parabathc, \src{A|Pap[74]}: egenou apostathc.}
parab'athc
n'omou\bibvsend
\vs Jam 2:12
o<'utwc
lale~ite
ka`i
o<'utwc
poie~ite
<wc
di`a
\r{n}'omou
\fn{\src{TMKVN}: nomou, \src{Pap[74]}: logou.}
>eleujer'iac
m'ellontec
kr'inesjai\bibvsend
\vs Jam 2:13
<h
g`ar
kr'isic
>an'ile\r{w}c
\fn{\src{T|K}: anilewc, \src{M|V}: aneleoc.}
t~w|
m`h
poi'hsanti
>'eleoc
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
katakauq~a\r{t}ai
\fn{\src{TMKVN}: katakauqatai, \src{A}: katakauqasjw, \src{F}: katakauqasje.}
>'eleo\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: eleoc, \src{M}: eleon.}
kr'isewc\bibvsend
\vs Jam 2:14
t'i
\r{t}`o
\fn{\src{TMKVN}: to, \src{B}: \bibempty.}
>'ofeloc
>adelfo'i
mou
>e`an
p'istin
l'egh|\r{}
\fn{\src{TMKVN}: legh tic, \src{A}: tic legh, \src{F}: legeic.}
tic
>'eqein
>'erga
d`e
m`h
>'e\r{q}h|
\fn{\src{TMKVN}: eqh, \src{F}: sqh.}
m`h
d'unatai
<h
p'istic
s~wsai
a>ut'on\bibvsend
\vs Jam 2:15
>e`an
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty, \src{F}: gar.}
>adelf`oc
>`h
>adelf`h
gumno`i
<up'arqwsin
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{A}: h, \src{F}: \bibempty.}
leip'omenoi
>~w\r{s}in
\fn{\src{TMK}: wsin, \src{V}: \bibempty.}
t~hc
>efhm'erou
trof~hc\bibvsend
\vs Jam 2:16
e>'iph|\r{}
\fn{\src{TMKVN}: eiph de, \src{A}: kai eiph.}
d'e
tic
a>uto~ic
>ex
<um~wn
<up'agete
>en
e>ir'hnh|
vjerma'inesje
ka`i
qort'azesje
m`h
d~wte
d`e
a>uto~ic
t`a
>epit'hdeia
to~u
s'wmatoc
t'i
\r{t}`o
\fn{\src{TMKVN}: to, \src{B}: \bibempty.}
>'ofeloc\bibvsend
\vs Jam 2:17
o<'utwc
ka`i
<h
p'istic
>e`an
m`h
>'erga\r{}
\fn{\src{TMK}: erga eqh, \src{V}: eqh erga.}
>'eqh|
nekr'a
>estin
kaj>
<eaut'hn\bibvsend
\vs Jam 2:18
>all>
>ere~i
tic
s`u
p'istin
>'eqeic
k>ag`w
>'erga
>'eqw
de~ix'on
moi
t`hn
p'istin
\r{s}ou
\fn{\src{TMKVN}: sou, \src{Pap[54]}: \bibempty.}
>e\r{k}
\fn{\src{T|M}: ek, \src{K|V}: qwric.}
t~wn
>'ergwn
\r{s}ou
\fn{\src{TMK}: sou, \src{V}: \bibempty.}
k>ag`w
de'ixw\r{}
\fn{\src{TMK}: deixw soi, \src{V}: soi deixw.}
soi
>ek
t~wn
>'ergwn
mou
t`hn
p'istin
m\r{o}u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: mou, \src{V}: \bibempty.}
\vs Jam 2:19
s`u
piste'ueic
<'oti
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc eic estin, \src{V}: eic estin o vjeoc, \src{B}: eic vjeoc estin, \src{F}: estin vjeoc.}
vje`oc
e<~ic
>estin
kal~wc
poie~ic
ka`i
t`a
daim'onia
piste'uousin
ka`i
vfr'issousin\bibvsend
\vs Jam 2:20
vj'eleic
d`e
gn~wnai
>~w
>'anjrwpe
ken`e
<'oti
<h
p'istic
qwr`ic
t~wn
>'ergwn
ne\r{k}r'a
\fn{\src{TMK}: nekra, \src{V}: argh, \src{Pap[74]}: kenh.}
>estin\bibvsend
\vs Jam 2:21
>abra`am
<o
pat`hr
<hm~wn
o>uk
>ex
>'ergwn
>edikai'wjh
>anen'egkac
>isa`ak
t`on
u<i`on
a>uto~u
>ep`i
t`o
vjusiast'hrion\bibvsend
\vs Jam 2:22
vbl'epeic
<'oti
<h
p'istic
su\r{n}'hrgei
\fn{\src{TMKVN}: sunhrgei, \src{aleph|A}: sunergei.}
to~ic
>'ergoic
a>uto~u
ka`i
>ek
t~wn
>'ergw\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: ergwn, \src{F}: ergwn autou.}
<h
p'istic
>etelei'wjh\bibvsend
\vs Jam 2:23
ka`i
>eplhr'wjh
<h
graf`h
<h
l'egousa
>ep'isteusen
d`e\r{}
\fn{\src{TMKVN}: de, \src{Pap[20]}: \bibempty.}
>abra`am
t~w|
vje~w|
ka`i
>elog'isjh
a>ut~w|
e>ic
dikaios'unhn
ka`i
\r{vf}'iloc
\fn{\src{TMKVN}: vfiloc, \src{F}: douloc.}
vjeo~u
>ekl'hjh\bibvsend
\vs Jam 2:24
<or~ate
to'i\r{n}un
\fn{\src{TMK}: toinun, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
>ex
>'ergwn
dikaio~utai
>'anjrwpoc
ka`i
o>uk
>ek
p'istewc
m'onon\bibvsend
\vs Jam 2:25
<omo'iwc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: omoiwc de, \src{F}: outwc.}
d`e
ka`i
<ra`ab
<h
p'ornh
o>uk
>ex
>'ergwn
>edikai'wjh
<upodexam'enh
to`uc
>a\r{g}g'elouc
\fn{\src{TMKVN}: aggelouc, \src{F}: kataskopouc.}
ka`i
<et'era|
<od~w|
>ekbalo~usa\bibvsend
\vs Jam 2:26
<'wsper
\r{g}`ar
\fn{\src{TMKVN}: gar, \src{B}: \bibempty, \src{F}: de.}
t`o
s~wma
qwr`ic
\r{p}ne'umatoc
\fn{\src{TMKVN}: pneumatoc, \src{F}: tou pneumatoc.}
nekr'on
>estin
o<'utwc
ka`i
<h
p'istic
qwr`ic
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: \bibempty.}
>'ergwn
nekr'a
>estin\bibvsend
\vs Jam 3:1
m`h
pollo`i
did'askaloi
g'inesje
>adelfo'i
mou
e>id'otec
<'oti
me~izon
kr'ima
lh\r{y}'omeja\bibvsend
\fn{\src{TMK}: lhyomeja, \src{V}: lhmyomeja.}
\vs Jam 3:2
poll`a
g`ar
pta'iomen
<'apantec
e>'i
tic
>en
l'ogw|
o>u
pta'iei
o<~utoc
t'eleioc
>an`hr
duna\r{t}`oc
\fn{\src{TMKVN}: dunatoc, \src{aleph}: dunamenoc.}
qalinagwg~hsai
ka`i
<'olon
t`o
s~wma\bibvsend
\vs Jam 3:3
>id\r{o}`u
\fn{\src{T|K}: idou, \src{M}: ide, \src{V}: ei de.}
t~wn
<'ippwn
to`uc
qalino`uc
e>ic
t`a\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ta stomata, \src{A|Pap[54]}: to stoma, \src{F}: stoma proc stomata.}
st'omata
vb'allomen
p\r{r}`oc
\fn{\src{TMK}: proc, \src{V}: eic.}
t`o
pe'ijesjai
a>uto`uc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: autouc hmin, \src{A}: hmin autouc.}
<hm~in
ka`i
<'olon
t`o
s~wma
a>ut~wn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: autwn metagomen, \src{A}: metagomen autwn, \src{F}: metagomen.}
met'agomen\bibvsend
\vs Jam 3:4
>ido`u
ka`i
t`a
plo~ia
\r{t}hlika~uta
\fn{\src{TMKVN}: thlikauta, \src{B}: ta thlikauta.}
>'onta
ka`i
<up`o
sklhr~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: sklhrwn anemwn, \src{V}: anemwn sklhrwn.}
>an'emwn
>elaun'omena
met'agetai
<up`o
>elaq'istou
phdal'iou
<'opou
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: \bibempty.}
<h
<orm`h
to~u
e>uj'unontoc
vbo'ul\r{h}tai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vboulhtai, \src{V}: vbouletai.}
\vs Jam 3:5
o<'utwc
ka`i
<h
gl~wssa
mikr`on
m'eloc
>est`in
ka`i
megal\r{a}uqe~i
\fn{\src{TMK}: megalauqei, \src{V}: megala auqei.}
>ido`u
>ol'i\r{g}on
\fn{\src{TMK}: oligon, \src{V}: hlikon.}
p~ur
<hl'ikhn
<'ulhn
>an'aptei\bibvsend
\vs Jam 3:6
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{aleph}: \bibempty.}
<h
gl~wssa
p~ur
<o
k'osmoc
t~hc
>adik'iac
o<'u\r{t}wc
\fn{\src{TMK}: outwc, \src{V}: \bibempty.}
<h
gl~wssa
kaj'istatai
>en
to~ic
m'elesin
<hm~wn
<h\r{}
\fn{\src{TMKVN}: h, \src{aleph}: kai.}
spilo~usa
<'olon
t`o
s~wma
ka`i
vflog'izousa
t`on
troq`on
t~hc
gen'esew\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: genesewc, \src{aleph}: genesewc hmwn.}
ka`i
vflogizom'enh
<up`o
t~hc
ge'ennhc\bibvsend
\vs Jam 3:7
p~asa
g`ar
vf'usic
vjhr'iwn
te
ka`i
petein~wn
<erpet~wn
te
ka`i
>enal'iwn
dam'azetai\r{}
\fn{\src{TMKVN}: damazetai kai dedamastai, \src{Pap[20]}: dedamastai kai damazetai, \src{F}: damazetai.}
ka`i
ded'amastai
t~h|
vf'usei
t~h|
>anjrwp'inh|\bibvsend
\vs Jam 3:8
t`hn
d`e
gl~wssan
o>ude`ic
d'unatai\r{}
\fn{\src{TMK}: dunatai anjrwpwn damasai akatasqeton, \src{V}: damasai dunatai anjrwpwn akatastaton.}
>anjr'wpwn
dam'asai
>akat'asqeton
kak`on
mest`h
>io~u
vjanathf'orou\bibvsend
\vs Jam 3:9
>en
a>ut~h|
e>ulogo~umen
t`on
vj\r{e}`on
\fn{\src{TMK}: vjeon, \src{V}: kurion.}
ka`i
pat'era
ka`i
>en
a>ut~h|
katar'wmeja
to`uc
>anjr'wpouc
to`uc
kaj>
<omo'iwsin
vjeo~u
geg\r{o}n'otac\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: gegonotac, \src{A}: gegenhmenouc, \src{F}: genomenouc.}
\vs Jam 3:10
>ek
to~u
a>uto~u
st'omatoc
>ex'erqetai
e>ulog'ia
ka`i
kat'ara
o>u
qr`h
>adelfo'i
mou
ta~uta
o<'utwc
g'inesjai\bibvsend
\vs Jam 3:11
m'hti
<h
phg`h
>ek
t~hc
a>ut~hc
>op~hc
vbr'uei
t`o
gluk`u
ka`i
t`o
\r{p}ikr'on\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: pikron, \src{Pap[74]}: alukon.}
\vs Jam 3:12
m`h
d'unatai
>adelfo'i
mou
suk~h
>ela'iac
poi~hsai
>`h
>'ampeloc
s~uka
o<'utwc\r{}
\fn{\src{TMK}: outwc oudemia phgh alukon kai, \src{V}: oute alukon.}
o>udem'ia
phg`h
<aluk`on
ka`i
gluk`u
poi~hsai
<'udwr\bibvsend
\vs Jam 3:13
\r{t}'ic
\fn{\src{TMKVN}: tic, \src{F}: ei tic.}
sof`oc
ka`i
>epist'hmwn
>en
<um~in
deix'atw
>ek
t~hc
kal~hc
>anastrof~hc
t`a
>'erga
a>uto~u
>en
pra|"'uthti
sof'iac\bibvsend
\vs Jam 3:14
e>i
d`e\r{}
\fn{\src{TMKVN}: de, \src{A}: de ara.}
vz~hlon
pikr`on
>'eqete
ka`i
>er'ijeian
>en
t~h|\r{}
\fn{\src{TMKVN}: th kardia, \src{aleph}: taic kardiaic.}
kard'ia|
<um~wn
m`h
ka\r{t}akauq~asje
\fn{\src{TMKVN}: katakauqasje, \src{A}: kauqasje.}
ka`i
ye'udesje
kat`a
t~hc
>alhje'iac\bibvsend
\vs Jam 3:15
o>uk
>'estin
a<'uth
<h
sof'ia
>'anwjen
katerqom'enh
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>ep'igeioc
yuqik`h
daimoni'wdhc\bibvsend
\vs Jam 3:16
<'opou
g`ar
vz~hloc
ka`i
>er'ijeia
>eke~i
>akatastas'ia
ka`i
p~an
vfa~ulon
pr~agma\bibvsend
\vs Jam 3:17
<h
d`e
>'anwjen
sof'ia
pr~wton
m`en
<agn'h
>estin
>'epeita
e>irhnik`h
>epieik`hc
e>upeij`hc
mest`h
>el'eouc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{Pap[74]}: mesth.}
karp~w\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: karpwn, \src{F}: karpwn ergwn.}
>agaj~wn
>adi'akritoc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>anup'okritoc\bibvsend
\vs Jam 3:18
karp`oc
d`e
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty, \src{aleph}: o.}
dikaios'unhc
>en
e>ir'hnh|
spe'iretai
to~ic
poio~usin
e>ir'hnhn\bibvsend
\vs Jam 4:1
p'ojen
p'olemoi
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai pojen.}
m'aqai
>en
<um~in
o>uk
>ente~ujen
>ek
t~wn
<hdon~wn
<um~wn
t~wn
strateuom'enwn
>en
to~ic
m'elesin
<um~wn\bibvsend
\vs Jam 4:2
>epijume~ite
ka`i
o>uk
>'eqete
vfone'uete
ka`i
vzhlo~ute
ka`i
o>u
d'unasje
>epituqe~in
m'aqesje
ka`i
poleme~ite
o>uk
>'eqete
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: \bibempty.}
di`a
t`o
m`h
a>ite~isjai
<um~ac\bibvsend
\vs Jam 4:3
a>ite~ite
\r{k}a`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{Pap[74]}: de kai.}
o>u
lamb'anete
di'oti
kak~wc
a>ite~isje
<'ina
>en
ta~ic
<hdona~ic
<um~wn
dapan'hshte\bibvsend
\vs Jam 4:4
moiqo`i\r{}
\fn{\src{TMK}: moiqoi kai, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
moiqal'idec
o>uk
o>'idate
<'oti
<h
vfil'ia
to~u
k'osmo\r{u}
\fn{\src{TMKVN}: kosmou, \src{aleph}: kosmou toutou.}
>'eqjra
to~u\r{}
\fn{\src{TMKVN}: tou vjeou estin, \src{aleph}: estin tw vjew.}
vjeo~u
>estin
<`oc
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
o>~un
vboulhj~h|
vf'iloc
e>~inai
to~u
k'osmou
>eqjr`oc
to~u
vjeo~u
kaj'istatai\bibvsend
\vs Jam 4:5
>`h
doke~ite
<'oti
ken~wc
<h
graf`h
l'egei
pr`oc
vfj'onon
>epipoje~i
t`o
pne~uma
<`o
kat'w|k\r{h}sen
\fn{\src{TMK}: katwkhsen, \src{V}: katwkisen.}
>en
<hm~in\bibvsend
\vs Jam 4:6
me'izona
d`e
d'idwsin
q'arin
di`o
l'egei
<o
vje`oc
<uperhf'anoic
>antit'assetai
tapeino~ic
d`e
d'idwsin
q'arin\bibvsend
\vs Jam 4:7
<upot'aghte
o>~un
t~w|
vje~w|
>ant'isthte
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: de tw.}
diab'olw|
ka`i
vfe'uxetai
>af>
<um~wn\bibvsend
\vs Jam 4:8
>egg'isate
t~w|
vje~w|
ka`i
>eggi\r{e}~i
\fn{\src{TMKVN}: eggiei, \src{B}: eggisei.}
<um~in
kajar'isate
qe~irac
<amartwlo`i
ka`i
<agn'isate
kard'iac
d'iyuqoi\bibvsend
\vs Jam 4:9
talaipwr'hsate
ka`i
penj'hsate
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai klausate, \src{aleph}: klausate, \src{F}: \bibempty.}
kla'usate
<o
g'elwc
<um~wn
e>ic
p'enjoc
meta\r{s}traf'htw
\fn{\src{TMK}: metastrafhtw, \src{V}: metatraphtw.}
ka`i
<h
qar`a
e>ic
kat'hfeian\bibvsend
\vs Jam 4:10
tapein'wjht\r{e}
\fn{\src{TMKVN}: tapeinwjhte, \src{aleph}: tapeinwjhte oun.}
>en'wpion
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou kuriou, \src{V}: kuriou, \src{F}: tou vjeou.}
kur'iou
ka`i
<uy'wsei
<um~ac\bibvsend
\vs Jam 4:11
m`h
katalale~ite
>all'hlwn
>adelfo`i
<o\r{}
\fn{\src{TMKVN}: o, \src{F}: o gar.}
katalal~wn
>adelfo~u
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: h.}
kr'inwn
t`on
>adelf`on
a>uto~u
katalale~i
n'omou
ka`i
kr'inei
n'omon
e>i
d`e
n'omon
kr'ineic
o>u\r{k}
\fn{\src{TMKVN}: ouk, \src{F}: ouketi.}
e>~i
poiht`hc
n'omou
>all`a
krit'hc\bibvsend
\vs Jam 4:12
e<~ic
>estin
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o nomojethc, \src{V}: [o] nomojethc kai krithc, \src{Pap[74]}: nomojethc.}
nomoj'ethc
<o
dun'amenoc
s~wsai
ka`i
>apol'esai
\r{s}`u
\fn{\src{T|K}: su, \src{M|V}: su de.}
t'ic
e>~i
<`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: oc krineic ton eteron, \src{V}: o krinwn ton plhsion, \src{F}: oc krineic ton eteron oti ouk en anjrwpw all en vjew ta diabhmata anjrwpou kateujunetai.}
kr'ineic
t`on
<'eteron\bibvsend
\vs Jam 4:13
>'age
n~un
o<i
l'egontec
s'hmeron
ka`i\r{}
\fn{\src{T|M}: kai aurion poreuswmeja, \src{K|V}: h aurion poreusomeja.}
a>'urion
poreus'wmeja
e>ic
t'hnde
t`hn
p'olin
ka`i
poi'hs\r{w}men
\fn{\src{T|M}: poihswmen, \src{K|V}: poihsomen.}
>e\r{k}e~i
\fn{\src{TMKVN}: ekei, \src{A}: \bibempty.}
>eniaut`on
<'e\r{n}a
\fn{\src{TMK}: ena, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>emporeus'wmeja\r{}
\fn{\src{T|M}: emporeuswmeja kai kerdhswmen, \src{K|V}: emporeusomeja kai kerdhsomen.}
ka`i
kerd'hswmen\bibvsend
\vs Jam 4:14
o<'itinec
o>uk
>ep'ista\r{s}je
\fn{\src{TMKVN}: epistasje, \src{F}: epistantai.}
t`o
t~hc
a>'urion
po'ia
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
<h
vzw`h
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMKVN}: umwn, \src{F}: hmwn.}
>atm`ic
g'ar
>e\r{s}tin
\fn{\src{T|K}: estin, \src{M}: estai, \src{V}: este.}
<h
pr`oc
>ol'igon
vfainom'enh
>'epeita
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M}: de kai, \src{V}: kai, \src{F}: \bibempty.}
>afanizom'enh\bibvsend
\vs Jam 4:15
>ant`i
to~u
l'egein
<um~ac
>e`an
<o
k'urioc
vjel'h\r{s}h|
\fn{\src{TMKVN}: vjelhsh, \src{B}: vjelh.}
ka`i
vz'hswmen\r{}
\fn{\src{T|M}: vzhswmen kai poihswmen, \src{K|V}: vzhsomen kai poihsomen.}
ka`i
poi'hswmen
to~uto
>`h
>eke~ino\bibvsend
\vs Jam 4:16
n~un
d`e
\r{k}auq~asje
\fn{\src{TMKVN}: kauqasje, \src{aleph}: katakauqasje.}
>en
ta~ic
>alazone'iaic
<um~wn
\r{p}~asa
\fn{\src{TMKVN}: pasa, \src{aleph}: apasa, \src{F}: pasa oun.}
ka'uqhsic
toia'uth
ponhr'a
>estin\bibvsend
\vs Jam 4:17
e>id'oti
o>~un
kal`on
poie~in
ka`i
m`h
poio~unti
<amart'ia
a>ut~w|
>estin\bibvsend
\vs Jam 5:1
>'age
n~un
o<i
plo'usioi
kla'usate
>olol'uzontec
>ep`i
ta~ic
talaipwr'iaic
<um~wn
ta~ic
>eperqom'enai\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: eperqomenaic, \src{aleph}: eperqomenaic umin.}
\vs Jam 5:2
<o
plo~utoc
<um~wn
s'eshpen
ka`i
t`a
<im'atia
<um~wn
sht'obrwta
g'egonen\bibvsend
\vs Jam 5:3
<o
qrus`oc
<um~wn
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai o arguroc katiwtai, \src{A}: katiwtai kai o arguroc.}
<o
>'arguroc
kat'iwtai
ka`i
<o
>i`oc
a>ut~wn
e>ic
mart'urion
<um~in
>'estai
ka`i
vf'agetai
t`ac
s'arkac
<um~wn
<w\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: wc, \src{A}: o ioc wc.}
p~ur
>ejhsaur'isate
>en
>esq'ataic
<hm'eraic\bibvsend
\vs Jam 5:4
>ido`u
<o
misj`oc
t~wn
>ergat~wn
t~wn
>amhs'antwn
t`ac
q'wrac
<um~wn
<o
>a\r{p}esterhm'enoc
\fn{\src{TMKVN}: apesterhmenoc, \src{aleph|B}: afusterhmenoc.}
>af>
<um~wn
kr'azei
ka`i
a<i
vboa`i
t~wn
vjeris'antwn
e>ic
t`a
>~wta
kur'iou
saba`wj
e>iselhl'uja\r{s}in\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: eiselhlujasin, \src{B}: eiselhlujan.}
\vs Jam 5:5
>etruf'hsate
>ep`i
t~hc
g~hc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{A}: \bibempty.}
>espatal'hsate
>ejr'eyate
t`ac
ka\r{r}d'iac
\fn{\src{TMKVN}: kardiac, \src{F}: sarkac.}
<um~wn
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: \bibempty.}
>en
<hm'era|
sfag~hc\bibvsend
\vs Jam 5:6
katedik'asate
>efone'usate
t`on
d'ikaion
\r{o}>uk
\fn{\src{TMKVN}: ouk, \src{F}: kai ouk.}
>antit'assetai
<um~in\bibvsend
\vs Jam 5:7
makrojum'hsate
o>~un
>adelfo`i
<'ewc
t~hc
parous'iac
to~u
kur'iou
>ido`u
<o
gewrg`oc
>ekd'eqetai
t`on
t'imion
karp`on
t~hc
g~hc
makrojum~wn
>ep>
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: autw ewc an labh ueton prwimon, \src{M}: auton ewc labh ueton prwimon, \src{V}: autw ewc labh proimon.}
<'ewc
>`an
l'abh|
<uet`on
pr'w"imon
ka`i
>'oyimon\bibvsend
\vs Jam 5:8
makrojum'hsate
\r{k}a`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{aleph|Pap[74]}: oun kai.}
<ume~ic
sthr'ixate
t`ac
kard'iac
<um~wn
<'oti
<h
parous'ia
to~u
kur'io\r{u}
\fn{\src{TMKVN}: kuriou, \src{F}: kuriou hmwn.}
>'hggiken\bibvsend
\vs Jam 5:9
m`h
sten'azete
kat>\r{}
\fn{\src{TMK}: kat allhlwn adelfoi, \src{V}: adelfoi kat allhlwn, \src{F}: kat allhlwn.}
>all'hlwn
>adelfo`i
<'ina
m`h
katakrij~hte\r{}
\fn{\src{T}: katakrijhte idou, \src{K}: katakrijhte idou o, \src{M|V}: krijhte idou o.}
>ido`u
krit`hc
pr`o
t~wn
vjur~wn
<'esthken\bibvsend
\vs Jam 5:10
<up'odeigma
l'abete
t~hc\r{}
\fn{\src{T|K}: thc kakopajeiac adelfoi mou, \src{M}: adelfoi mou thc kakopajeiac, \src{V}: adelfoi thc kakopajiac.}
kakopaje'iac
>adelfo'i
mou
ka`i
t~hc
makrojum'iac
to`uc
prof'htac
o<`i
>el'alhsan
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: en tw.}
>on'omati
\r{k}ur'iou\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: kuriou, \src{F}: tou kuriou.}
\vs Jam 5:11
>ido`u
makar'izomen
to`uc
<upom'e\r{n}ontac
\fn{\src{TMK}: upomenontac, \src{V}: upomeinantac.}
t`hn
<upomon`hn
>i`wb
>hko'usate
ka`i
t`o
\r{t}'eloc
\fn{\src{TMKVN}: teloc, \src{F}: eleoc.}
kur'iou
\r{e}>'idete
\fn{\src{TMKVN}: eidete, \src{A}: idete, \src{F}: oidate.}
<'oti
pol'u\r{s}plagqn'oc
\fn{\src{TMKVN}: polusplagqnoc, \src{F}: poluesplagqnoc.}
>estin
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o kurioc, \src{M}: \bibempty, \src{B}: kurioc.}
k'urioc
ka`i
o>ikt'irmwn\bibvsend
\vs Jam 5:12
pr`o
p'antwn
d`e
>adelfo'i
mou
m`h
>omn'uete
m'hte
t`on
o>uran`on
m'hte
t`hn
g~hn
m'hte
>'allon\r{}
\fn{\src{TMKVN}: allon tina orkon, \src{A}: allon orkon tina, \src{F}: tina allon orkon.}
tin`a
<'orkon
>'htw
d`e
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMKVN}: umwn, \src{aleph}: o logoc umwn.}
t`o
na`i
na`i
ka`i
t`o
o>`u
o>`u
<'ina
m`h
e>ic\r{}
\fn{\src{T|M}: eic upokrisin, \src{K|V}: upo krisin.}
<up'okrisin
p'eshte\bibvsend
\vs Jam 5:13
kakopaje~i
tic
>en
<um~in
proseuq'esjw
e>ujume~i
tic
yall'etw\bibvsend
\vs Jam 5:14
>asjene~i
tic
>en
<um~in
proskales'asjw
to`uc
presbut'erouc
t~hc
>ekklhs'iac
ka`i
proseux'asjwsan
>ep>
a>ut`on
>ale'iyantec
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: [auton], \src{B}: \bibempty.}
>ela'iw|
>en
t~w|
>on'omati
to~u\r{}
\fn{\src{TMKVN}: tou kuriou, \src{A}: kuriou, \src{B}: \bibempty, \src{F}: ihsou qristou.}
kur'iou\bibvsend
\vs Jam 5:15
ka`i
<h
\r{e}>uq`h
\fn{\src{TMKVN}: euqh, \src{F}: proseuqh.}
t~hc
p'istewc
s'wsei
t`on
k'amnonta
ka`i
>egere~i
a>ut`on
<o
k'urioc
k>`an
<amart'iac
>~h|
pepoihk`wc
>afej'hs\r{e}tai
\fn{\src{TMKVN}: afejhsetai, \src{F}: afejhsontai.}
a>ut~w|\bibvsend
\vs Jam 5:16
>exomologe~isje\r{}
\fn{\src{TMK}: exomologeisje allhloic ta paraptwmata, \src{V}: exomologeisje oun allhloic tac amartiac.}
>all'hloic
t`a
parapt'wmata
ka`i
\r{e}>'uqesje
\fn{\src{TMKVN}: euqesje, \src{A|B}: proseuqesje.}
<up`er
>all'hlwn
<'opwc
>iaj~hte
p\r{o}l`u
\fn{\src{TMKVN}: polu, \src{F}: polu gar.}
>isq'uei
d'ehsic
dika'iou
>energoum'enh\bibvsend
\vs Jam 5:17
<hl'iac
>'anjrwpoc
>~hn
<omoiopaj`hc
<hm~in
ka`i
proseuq~h|
prosh'uxato
to~u
m`h
vbr'ex\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: vbrexai, \src{F}: vbrexai ueton.}
ka`i
o>uk
>'ebrexen
>ep`i
t~hc
g~hc
>eniauto`uc
tre~ic
ka`i
m~hnac
<'ex\bibvsend
\vs Jam 5:18
ka`i
p'alin
prosh'uxato
ka`i
<o
o>uran`oc
<uet`on\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ueton edwken, \src{A}: edwken ueton.}
>'edwken
ka`i
<h
g~h
>ebl'asthsen
t`on
karp`on
a>ut~hc\bibvsend
\vs Jam 5:19
>adelf\r{o}`i
\fn{\src{TMK}: adelfoi, \src{V}: adelfoi mou.}
>e'an
tic
>en
<um~in
planhj~h|
>ap`o
t~hc
>alhje'iac
ka`i
>epistr'eyh|
tic
a>ut'on\bibvsend
\vs Jam 5:20
ginwsk'etw\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ginwsketw oti, \src{B}: ginwskete oti, \src{Pap[74]}: \bibempty, \src{F}: oti.}
<'oti
<o
>epistr'eyac
<amartwl`on
>ek
pl'anhc
<odo~u
a>uto~u
s'wsei
yuq`h\r{n}
\fn{\src{TMK}: yuqhn, \src{V}: yuqhn autou, \src{A}: thn yuqhn autou.}
>ek
vjan'atou
ka`i
kal'uyei
pl~hjoc
<amarti~w\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: amartiwn, \src{F}: amartiwn amhn.}
