\bibbook{EPISTOLH TOU IOUDA\\\LARGE KAJOLIKH\r{}}{IOUDA}{Jude}{Jud}[IOUDA]
\vs Jud 1:1
>io'udac
\fnt{\src{T}: EPISTOLH TOU IOUDA KAJOLIKH, \src{K}: IOUDA EPISTOLH KAJOLIKH, \src{M|V}: IOUDA.}
>ihso~u
qristo~u
do~uloc
>adelf`oc
d`e
>iak'wbou
to~i\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: toic, \src{F}: toic ejnesin.}
>en
vje~w|
patr`i
<hgia\r{s}m'enoic
\fn{\src{TMK}: hgiasmenoic, \src{V}: hgaphmenoic.}
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai ihsou qristw tethrhmenoic, \src{F}: \bibempty.}
>ihso~u
qrist~w|
tethrhm'enoic
klhto~ic\bibvsend
\vs Jud 1:2
>'eleoc
<um~in
ka`i
e>ir'hn\r{h}
\fn{\src{TMKVN}: eirhnh, \src{F}: eirhnh en kuriw.}
ka`i
>ag'aph
plhjunje'ih\bibvsend
\vs Jud 1:3
>agaphto`i
p~asan
spoud`hn
poi\r{o}'umenoc
\fn{\src{TMKVN}: poioumenoc, \src{Pap[72]}: poihsamenoc.}
\r{g}r'afein
\fn{\src{TMKVN}: grafein, \src{aleph|Pap[72]}: tou grafein.}
<um~in
per`i
t~hc
koin~hc
sw\r{t}hr'iac
\fn{\src{TMK}: swthriac, \src{V}: hmwn swthriac, \src{aleph}: hmwn swthriac kai vzwhc, \src{F}: umwn vzwhc.}
>an'agkhn
>'esqon
gr'a\r{y}ai
\fn{\src{TMKVN}: grayai, \src{aleph}: grafein.}
<um~in
parakal~wn
>epagwn'izesjai
t~h|
<'apax
paradoje'ish|
to~ic
<ag'ioic
p'istei\bibvsend
\vs Jud 1:4
pareis'ed\r{u}san
\fn{\src{TMKVN}: pareisedusan, \src{B}: pareiseduhsan.}
g'ar
tinec
>'anjrwpoi
o<i
p'alai
progegramm'enoi
e>ic
to~uto
\r{t}`o
\fn{\src{TMKVN}: to, \src{Pap[72*]}: \bibempty.}
k\r{r}'ima
\fn{\src{TMKVN}: krima, \src{F}: khrugma.}
>asebe~ic
t`hn
to~u
vjeo~u
<hm~wn
q'ari\r{n}
\fn{\src{TMK}: qarin, \src{V}: qarita.}
metatij'entec
e>ic
>as'elgeian
ka`i
t`on
m'ono\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: monon, \src{Pap[72]}: [nomon] hmwn.}
desp'othn
vj\r{e}`on
\fn{\src{TMK}: vjeon, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
k'urion
<hm~wn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: hmwn ihsoun qriston, \src{Pap[72]}: ihsoun qriston hmwn.}
>ihso~un
qrist`on
>arno'umenoi\bibvsend
\vs Jud 1:5
<upomn~hsai
d`e\r{}
\fn{\src{TMKVN}: de, \src{F}: oun.}
<um~ac
vbo'ulom\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: vboulomai, \src{Pap[78]}: vboulomai adelfoi.}
e>id'otac
<um~ac\r{}
\fn{\src{TMK}: umac apax touto oti o kurioc, \src{V}: [umac] panta oti [o] kurioc apax, \src{Pap[72]}: apax pantac oti vjeoc qristoc.}
<'apax
to~uto
<'oti
<o
k'urioc
la`on
>ek
g~hc
a>ig'uptou
s'wsac
t`o
de'uteron
to`uc
m`h
piste'usantac
>ap'wlesen\bibvsend
\vs Jud 1:6
>agg'elouc
te
to`uc
m`h
thr'hsantac
t`hn
<eaut~wn
>arq`hn
>all`a
>apolip'ontac
t`o
>'idion
o>ikht'hrion
e>ic
kr'isin
meg'alhc
<hm'erac
desmo~ic
>a"id'i\r{o}ic
\fn{\src{TMKVN}: aidioic, \src{F}: alutoic kai.}
<up`o
vz'ofon
tet'hrhken\bibvsend
\vs Jud 1:7
<wc
s'odoma
ka`i
g'omorra
ka`i
a<i
per`i
a>ut`ac
p'oleic
t`on
<'omoion
to'utoic\r{}
\fn{\src{TMK}: toutoic tropon, \src{V}: tropon toutoic.}
tr'opon
>ekporne'usasai
ka`i
>apeljo~usai
>op'isw
sark`oc
<e\r{t}'erac
\fn{\src{TMKVN}: eterac, \src{Pap[72]}: terac.}
pr'okeintai
de~igma
pur`oc
a>iwn'iou
d'ikhn
<up'eqous\r{a}i\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: upeqousai, \src{aleph}: upeqousin, \src{A}: upereqousai, \src{Pap[78]}: epeqousai, \src{F}: uparqousai.}
\vs Jud 1:8
<om\r{o}'iwc
\fn{\src{TMKVN}: omoiwc, \src{A}: omwc.}
m'entoi
ka`i
o<~utoi
>enupniaz'omenoi
s'arka
m`en
mia'inousin
kuri'othta
d`e
>ajeto~usin
d'oxac
d`e
vblasfhmo~usin\bibvsend
\vs Jud 1:9
<o
d`e
mi\r{q}a`hl
\fn{\src{TMKVN}: miqahl, \src{Pap[72]}: miqahc.}
<o
>arq'aggeloc
<'o\r{t}e
\fn{\src{TMKVN}: ote, \src{B}: tote.}
t~w|
diab'olw|
diakrin'omenoc
diel'egeto
per`i
to~u
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
s'wmatoc
o>uk
>et'olmhsen
kr'isin
>epenegke~in
vblasfhm'iac
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
e>~ipen
>epitim'hsai
\r{s}oi
\fn{\src{TMKVN}: soi, \src{B}: en soi.}
\r{k}'urioc\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: kurioc, \src{aleph}: o vjeoc, \src{F}: kurioc diabole.}
\vs Jud 1:10
o<~utoi
d`e
<'osa
m`en
o>uk
o>'idasin
vblasfhmo~usin
<'osa
d`e
vfusik~wc
<wc
t`a
>'aloga
vz~wa
>ep'istantai
>en
to'utoic
vfje'irontai\bibvsend
\vs Jud 1:11
o>ua`i
a>uto~ic
<'oti
t~h|
<od~w|
to~u
k'a"in
>epore'ujhsan
ka`i
t~h|
pl'anh|
to~u
vbala`a\r{m}
\fn{\src{TMKVN}: vbalaam, \src{Pap[72]}: vbalaak.}
misjo~u
>exeq'ujhsan
ka`i
t~h|
>antilog'ia|
to~u
kor`e
>ap'wlonto\bibvsend
\vs Jud 1:12
o<~uto'i
e>isi\r{n}
\fn{\src{TMK}: eisin, \src{V}: eisin oi, \src{aleph}: eisin goggustai memyimoiroi kata tac epijumiac autwn poreuomenoi.}
>en
ta~ic
>a\r{g}'apaic
\fn{\src{TMKVN}: agapaic, \src{A}: apataic, \src{F}: euwqiaic.}
<um~wn
spil'adec
suneu\r{w}qo'umenoi
\fn{\src{TMKVN}: suneuwqoumenoi, \src{Pap[72]}: suneuqomenoi.}
>a\r{f}'obwc
\fn{\src{T|M|V}: afobwc, \src{K}: umin afobwc.}
<e\r{a}uto`uc
\fn{\src{TMKVN}: eautouc, \src{Pap[72*]}: autouc.}
poima'inontec
nef'elai
>'anudroi
<up`o\r{}
\fn{\src{TMKVN}: upo anemwn, \src{aleph}: panti anemw.}
>an'emwn
p\r{e}rifer'omenai
\fn{\src{T|K}: periferomenai, \src{M|V}: paraferomenai, \src{B|Pap[72*]}: paraferomenoi.}
d'endra
vfjinopwrin`a
>'akarpa
d`ic
>apojan'onta
>ekrizwj'enta\bibvsend
\vs Jud 1:13
k'umata
>'agria
vjal'asshc
>e\r{p}afr'izonta
\fn{\src{TMKVN}: epafrizonta, \src{Pap[72]}: apafrizonta.}
t`ac
<eaut~wn
a>isq'unac
>ast'erec
plan~ht\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: planhtai, \src{B}: planhthc, \src{Pap[72]}: planhte.}
o<~ic
<o\r{}
\fn{\src{TMKVN}: o, \src{B|Pap[72]}: \bibempty.}
vz'ofoc
\r{t}o~u
\fn{\src{TMKVN}: tou, \src{B}: \bibempty.}
sk'otouc
e>ic
\r{t}`on
\fn{\src{T|K}: ton, \src{M|V}: \bibempty.}
a>i~wna
tet'hrhtai\bibvsend
\vs Jud 1:14
pro\r{e}f'hteusen
\fn{\src{TMKVN}: proefhteusen, \src{B|Pap[72]}: eprofhteusen.}
d`e
ka`i
to'utoic
<'ebdomoc
>ap`o
>ad`am
>en`wq
l'egwn
>ido`u
>~hljen
k'urioc
>en
muri'asin\r{}
\fn{\src{T|K}: muriasin agiaic autou, \src{M|V}: agiaic muriasin autou, \src{Pap[72]}: agiwn aggelwn muriasin.}
<ag'iaic
a>uto~u\bibvsend
\vs Jud 1:15
poi~hsai
kr'isin
kat`a
p'antwn
ka`i
>ex\r{e}l'egxai
\fn{\src{T|K}: exelegxai, \src{M|V}: elegxai.}
p'antac\r{}
\fn{\src{TMK}: pantac touc asebeic autwn, \src{V}: pasan yuqhn.}
to`uc
>asebe~ic
a>ut~wn
per`i
p'antwn
t~wn
>'ergwn
>asebe'iac
a>ut~wn
<~wn
>hs'ebhsan
ka`i
per`i
p'antwn
t~wn
sklhr~w\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: sklhrwn, \src{aleph}: sklhrwn logwn.}
<~wn
>el'alhsan
kat>
a>uto~u
<amartwlo`i
>asebe~ic\bibvsend
\vs Jud 1:16
o<~uto'i
e>isin
goggusta`i
memy'imoiroi
kat`a\r{}
\fn{\src{TMK}: kata tac epijumiac autwn poreuomenoi, \src{V}: kata tac epijumiac eautwn poreuomenoi, \src{Pap[72]}: \bibempty.}
t`ac
>epijum'iac
a>ut~wn
poreu'omenoi
ka`i
t`o
st'oma
a>ut~wn
lale~i
<up'erogka
vjaum'azontec
pr'oswpa
>wfele'iac
q'arin\bibvsend
\vs Jud 1:17
<ume~ic
d`e
>agaphto`i
mn'h\r{s}jhte
\fn{\src{TMKVN}: mnhsjhte, \src{F}: mnhmoneuete.}
t~wn
<rhm'atwn
t~wn
proeirhm'enwn
<up`o
t~wn
>apost'olwn
to~u
kur'iou
<hm~wn
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs Jud 1:18
<'oti
>'elegon
<um~in
<'oti\r{}
\fn{\src{TMK}: oti en esqatw qronw, \src{V}: [oti] ep esqatou [tou] qronou, \src{Pap[72]}: oti ep esqatou qronou.}
>en
>esq'atw|
qr'onw|
>'e\r{s}ontai
\fn{\src{TMKVN}: esontai, \src{A}: eleusontai, \src{F}: anasthsontai.}
>empa~iktai
kat`a
t`ac
<eaut~wn
>epijum'iac
poreu'omenoi
t~wn
>asebei~wn\bibvsend
\vs Jud 1:19
o<~uto'i
e>isin
o<i
>apodior'izonte\r{c}
\fn{\src{T|M|V}: apodiorizontec, \src{K}: apodiorizontec eautouc, \src{Pap[72]}: apodiwrizotec.}
yuqiko`i
pne~uma
m`h
>'eqontec\bibvsend
\vs Jud 1:20
<ume~ic
d`e
>agaphto`i
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th agiwtath umwn pistei epoikodomountec eautouc, \src{V}: epoikodomountec eautouc th agiwtath umwn pistei.}
<agiwt'ath|
<um~wn
p'istei
>epoikodomo~untec
<eauto`uc
>en
pne'umati
<ag'iw|
proseuq'omen\r{o}i\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: proseuqomenoi, \src{Pap[72]}: proseuqomenoi eautoic.}
\vs Jud 1:21
<eauto`uc
>en
>ag'aph|
vjeo~u
thr'hs\r{a}te
\fn{\src{TMKVN}: thrhsate, \src{B|Pap[72]}: thrhswmen, \src{F}: thrhshte.}
prosdeq'omenoi
t`o
>'eleoc
to~u
kur'iou
<hm~wn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: hmwn ihsou qristou eic vzwhn, \src{Pap[72]}: eic vzohn hmwn ihsou qristou.}
>ihso~u
qristo~u
e>ic
vzw`hn
a>i'wnion\bibvsend
\vs Jud 1:22
ka`i
o<`uc
m`en
>elee~ite\r{}
\fn{\src{TMK}: eleeite diakrinomenoi, \src{V}: eleate diakrinomenouc.}
diakrin'omenoi\bibvsend
\vs Jud 1:23
o<`uc
d`e
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en vfobw swzete ek tou puroc arpazontec, \src{M}: en vfobw swzete ek puroc arpazontec, \src{V}: swzete ek puroc arpazontec ouc de eleate en vfobw.}
vf'obw|
s'wzete
>ek
to~u
pur`oc
<arp'azontec
miso~untec
ka`i
t`on
>ap`o
t~hc
sark`oc
>espilwm'enon
qit~wna\bibvsend
\vs Jud 1:24
t~w|
d`e
dunam'enw|
vful'axai\r{}
\fn{\src{T|M}: vfulaxai autouc aptaistouc kai sthsai katenwpion thc doxhc autou amwmouc, \src{K|V}: vfulaxai umac aptaistouc kai sthsai katenwpion thc doxhc autou amwmouc, \src{Pap[72]}: sthrixai aspeilouc amwmouc agneuomenouc apenanti thc doxhc autou.}
a>uto`uc
>apta'istouc
ka`i
st~hsai
katen'wpion
t~hc
d'oxhc
a>uto~u
>am'wmouc
>en
>agalli'asei\bibvsend
\vs Jud 1:25
m'onw|
so\r{f}~w|
\fn{\src{TMK}: sofw, \src{V}: \bibempty.}
vje~w|
swt~hri
<hm~wn
d'oxa\r{}
\fn{\src{TMK}: doxa kai, \src{V}: dia ihsou qristou tou kuriou hmwn doxa.}
ka`i
megalws'unh
kr'atoc
ka`i
>exous'i\r{a}
\fn{\src{TMK}: exousia, \src{V}: exousia pro pantoc tou aiwnoc.}
ka`i
n~un
ka`i
e>ic
p'antac\r{}
\fn{\src{TMKVN}: pantac touc aiwnac, \src{Pap[72]}: touc pantac ewnac, \src{F}: pantac touc aiwnac twn aiwnwn.}
to`uc
a>i~wnac
>am'hn\bibvsend
