\bibbook{TO KATA LOUKAN\\\LARGE AGION EUAGGELION\r{}}{KATA LOUKAN}{Luke}{Luk}[KATA LOUKAN]
\vs Luk 1:1
>epeid'hper
\fnt{\src{T}: TO KATA LOUKAN AGION EUAGGELION, \src{K}: EUAGGELION TO KATA LOUKAN, \src{M|V}: KATA LOUKAN.}
pollo`i
>epeqe'irhsan
>anat'axasjai
di'hghsin
per`i
t~wn
peplhroforhm'enwn
>en
<hm~in
pragm'atwn\bibvsend
\vs Luk 1:2
kaj`wc
par'edosan
<hm~in
o<i
>ap>
>arq~hc
a>ut'optai
ka`i
<uphr'etai
gen'omenoi
to~u
l'ogou\bibvsend
\vs Luk 1:3
>'edoxen
k>amo`i
parhkoloujhk'oti
>'anwjen
p~asin
>akrib~wc
kajex~hc
soi
gr'ayai
kr'atiste
vje'ofile\bibvsend
\vs Luk 1:4
<'ina
>epign~w|c
per`i
<~wn
kathq'hjhc
l'ogwn
t`hn
>asf'aleian\bibvsend
\vs Luk 1:5
>eg'eneto
>en
ta~ic
<hm'eraic
<hr'wdou
\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
vbasil'ewc
t~hc
>iouda'iac
<iere'uc
tic
>on'omati
vzaqar'iac
>ex
>efhmer'iac
>abi`a
ka`i
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h gunh autou, \src{V}: gunh autw.}
gun`h
a>uto~u
>ek
t~wn
vjugat'erwn
>aar`wn
ka`i
t`o
>'onoma
a>ut~hc
>elis'abet\bibvsend
\vs Luk 1:6
>~hsan
d`e
d'ikaioi
>amf'oteroi
>en'w\r{p}ion
\fn{\src{TMK}: enwpion, \src{V}: enantion.}
to~u
vjeo~u
poreu'omenoi
>en
p'asaic
ta~ic
>entola~ic
ka`i
dikai'wmasin
to~u
kur'iou
>'amemptoi\bibvsend
\vs Luk 1:7
ka`i
o>uk
>~hn
a>uto~ic
t'eknon
kaj'oti
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h elisabet hn, \src{V}: hn h elisabet, \src{B}: hn elisabet.}
>elis'abet
>~hn
ste~ira
ka`i
>amf'oteroi
probebhk'otec
>en
ta~ic
<hm'eraic
a>ut~wn
>~hsan\bibvsend
\vs Luk 1:8
>eg'eneto
d`e
>en
t~w|
<ierate'uein
a>ut`on
>en
t~h|
t'axei
t~hc
>efhmer'iac
a>uto~u
>'enanti
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 1:9
kat`a
t`o
>'ejoc
t~hc
<ierate'iac
>'elaqen
to~u
vjumi'asai
e>iselj`wn
e>ic
t`on
na`on
to~u
\r{k}ur'iou\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: kuriou, \src{D05}: vjeou.}
\vs Luk 1:10
ka`i
p~an
t`o
pl~hjoc
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou laou hn, \src{M|V}: hn tou laou.}
lao~u
>~hn
proseuq'omenon
>'exw
t~h|
<'wra|
to~u
vjumi'amatoc\bibvsend
\vs Luk 1:11
>'wfjh
d`e
a>ut~w|
>'aggeloc
kur'iou
<est`wc
>ek
dexi~wn
to~u
vjusiasthr'iou
to~u
vjumi'amatoc\bibvsend
\vs Luk 1:12
ka`i
>etar'aqjh
vzaqar'iac
>id`wn
ka`i
vf'oboc
>ep'epesen
>ep>
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 1:13
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>ut`on
<o
>'aggelo\r{c}
\fn{\src{TMKVN}: aggeloc, \src{F}: aggeloc kuriou.}
m`h
vfobo~u
vzaqar'ia
di'oti
e>ishko'usjh
<h
d'ehs'ic
sou
ka`i
<h
gun'h
sou
>elis'abet
genn'hsei
u<i'on
\r{s}oi
\fn{\src{TMKVN}: soi, \src{D05}: \bibempty.}
ka`i
kal'eseic
t`o
>'onoma
a>uto~u
>iw'annhn\bibvsend
\vs Luk 1:14
ka`i
>'estai
qar'a
soi
ka`i
>agall'iasic
ka`i
pollo`i
>ep`i
t~h|
ge\r{n}n'hsei
\fn{\src{TMK}: gennhsei, \src{V}: genesei.}
a>uto~u
qar'hsontai\bibvsend
\vs Luk 1:15
>'estai
g`ar
m'egac
>en'wpion
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou kuriou, \src{V}: [tou] kuriou, \src{aleph|A}: kuriou, \src{F}: tou vjeou.}
kur'iou
ka`i
o>~inon
ka`i
s'ikera
o>u
m`h
p'ih|
ka`i
pne'umatoc
<ag'iou
plhsj'hsetai
>'eti
>ek\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ek koiliac, \src{F}: en koilia.}
koil'iac
mhtr`oc
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:16
ka`i
pollo`uc
t~wn
u<i~wn
>isra`hl
>epistr'eyei
>ep`i
k'urion
t`on
vje`on
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 1:17
ka`i
a>ut`oc
pro\r{e}le'usetai
\fn{\src{TMKVN}: proeleusetai, \src{B}: proseleusetai, \src{F}: proporeusetai.}
>en'wpion
a>uto~u
>en
pne'umati
ka`i
dun'amei
<hl'iou
>epistr'eyai
kard'iac
pat'erwn
>ep`i
t'ekna
ka`i
>apeije~ic
>en
vfron'hsei
dika'iwn
<etoim'asai
kur'iw|
la`on
kateskeuasm'enon\bibvsend
\vs Luk 1:18
ka`i
e>~ipen
vzaqar'iac
pr`oc
t`on
>'aggelon
kat`a
t'i
gn'wsomai
to~uto
>eg`w
g'ar
e>imi
presb'uthc
ka`i
<h
gun'h
mou
probebhku~ia
>en
ta~ic
<hm'eraic
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 1:19
ka`i
>apokrije`ic
<o
>'aggeloc
e>~ipen
a>ut~w|
>eg'w
e>imi
gabri`hl
<o
paresth\r{k}`wc
\fn{\src{TMKVN}: paresthkwc, \src{D05}: parestwc.}
>en'wpion
to~u
vjeo~u
ka`i
>apest'alhn
lal~hsai
pr'oc
se
ka`i
e>uaggel'isasja'i
soi
ta~uta\bibvsend
\vs Luk 1:20
ka`i
>ido`u
>'esh|
siwp~wn
ka`i
m`h
dun'amenoc
lal~hsai
>'aqri
<~hc
<hm'erac
g'enhtai
ta~uta
>anj>
<~wn
o>uk
>ep'isteusac
to~ic
l'ogoic
mou
o<'itinec
plh\r{r}wj'hsontai
\fn{\src{TMKVN}: plhrwjhsontai, \src{D05}: plhsjhsontai.}
e>ic
t`on
kair`on
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 1:21
ka`i
>~hn
<o
la`oc
prosdo\r{k}~wn
\fn{\src{TMKVN}: prosdokwn, \src{D05}: prosdeqomenoc.}
t`on
vzaqar'ian
ka`i
>eja'umazon
>en
t~w|
qron'izein
a>ut'on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton en tw naw, \src{V}: en tw naw auton, \src{F}: auton.}
>en
t~w|
na~w|\bibvsend
\vs Luk 1:22
>exelj`wn
d`e
o>uk
>hd'u\r{n}ato
\fn{\src{TMK}: hdunato, \src{V}: edunato.}
lal~hsai
a>uto~ic
ka`i
>ep'egnwsan
<'oti
>optas'ian
<e'wraken
>en
t~w|
na~w|
ka`i
a>ut`oc
>~hn
diane'uwn
a>uto~ic
ka`i
di'emenen
kwf'oc\bibvsend
\vs Luk 1:23
ka`i
>eg'eneto
<wc
>epl'hsjhsan
a<i
<hm'erai
t~hc
leitourg'iac
a>uto~u
>ap~hljen
e>ic
t`on
o>~ikon
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:24
met`a
d`e
ta'utac
t`ac
<hm'erac
sun'elaben
>elis'abet
<h
gun`h
a>uto~u
ka`i
peri'ekruben
<eaut`hn
m~hnac
p'ente
l'egousa\bibvsend
\vs Luk 1:25
<'oti
o<'utwc
moi
pepo'ihken
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
k'urioc
>en
<hm'eraic
a<~ic
>epe~iden
>afele~in
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
>'oneid'oc
mou
>en
>anjr'wpoic\bibvsend
\vs Luk 1:26
>en
d`e
t~w|
mhn`i
t~w|
<'ektw|
>apest'alh
<o
>'aggeloc
gabri`hl
<u\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: upo, \src{V}: apo.}
to~u
vjeo~u
e>ic
p'olin
t~hc
\r{g}alila'iac
\fn{\src{TMKVN}: galilaiac, \src{aleph}: ioudaiac.}
<~h|\r{}
\fn{\src{T|M}: h onoma nazaret, \src{K|V}: h onoma nazarej, \src{D05}: \bibempty.}
>'onoma
nazar'et\bibvsend
\vs Luk 1:27
pr`oc
parj'enon
\r{m}emnhsteum'enhn
\fn{\src{TMK}: memnhsteumenhn, \src{V}: emnhsteumenhn, \src{D05}: memnhsmenhn.}
>andr`i
<~w|
>'onoma
>iws`hf
>ex
o>'iko\r{u}
\fn{\src{TMKVN}: oikou, \src{aleph}: oikou kai patriac.}
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
ka`i
t`o
>'onoma
t~hc
parj'enou
mari'am\bibvsend
\vs Luk 1:28
ka`i
e>iselj`wn
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o aggeloc, \src{V}: \bibempty.}
>'aggeloc
pr`oc
a>ut`hn
e>~ipen
qa~ire
keqaritwm'enh
<o
k'urioc
met`a
so~u
e>uloghm'enh\r{}
\fn{\src{TMK}: euloghmenh su en gunaixin, \src{V}: \bibempty.}
s`u
>en
gunaix'in\bibvsend
\vs Luk 1:29
<h
d`e
>ido~usa\r{}
\fn{\src{TMK}: idousa dietaraqjh epi tw logw autou, \src{V}: epi tw logw dietaraqjh.}
dietar'aqjh
>ep`i
t~w|
l'ogw|
a>uto~u
ka`i
dielog'izeto
potap`oc
e>'ih
<o
>aspasm`oc
o<~utoc\bibvsend
\vs Luk 1:30
ka`i
e>~ipen
<o
>'aggeloc
a>ut~h|
m`h
vfobo~u
mari`am
e<~urec
g`ar
q'arin
par`a
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Luk 1:31
ka`i
>ido`u
sull'h\r{y}h|
\fn{\src{TMK}: sullhyh, \src{V}: sullhmyh.}
>en
gastr`i
ka`i
t'exh|
u<i`on
ka`i
kal'eseic
t`o
>'onoma
a>uto~u
>ihso~un\bibvsend
\vs Luk 1:32
o<~utoc
>'estai
m'egac
ka`i
u<i`oc
<uy'istou
klhj'hsetai
ka`i
d'wsei
a>ut~w|
k'urioc
<o
vje`oc
t`on
vjr'onon
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
to~u
patr`oc
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:33
ka`i
vbasile'usei
>ep`i
t`on
o>~ikon
>iak`wb
e>ic
to`uc
a>i~wnac
ka`i
t~hc
vbasile'iac
a>uto~u
o>uk
>'estai
t'eloc\bibvsend
\vs Luk 1:34
e>~ipen
d`e
mari`am
pr`oc
t`on
>'aggelon
p~wc
>'estai
to~uto
>epe`i
>'andra
o>u
gin'wskw\bibvsend
\vs Luk 1:35
ka`i
>apokrije`ic
<o
>'aggeloc
e>~ipen
a>ut~h|
pne~uma
<'agion
>epele'usetai
>ep`i
s`e
ka`i
d'unamic
<uy'istou
>episki'asei
soi
di`o
ka`i
t`o
genn'wmeno\r{n}
\fn{\src{T|M|V}: gennwmenon, \src{K}: gennwmenon ek sou.}
<'agion
klhj'hsetai
u<i`oc
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 1:36
ka`i
>ido`u
>elis'abet
<h
sugge\r{n}'hc
\fn{\src{TMK}: suggenhc, \src{V}: suggenic.}
sou
ka`i
a>ut`h
suneilhf\r{u}~ia
\fn{\src{TMK}: suneilhfuia, \src{V}: suneilhfen.}
u<i`on
>en
g'h\r{r}a|
\fn{\src{T|K}: ghra, \src{M|V}: ghrei.}
a>ut~hc
ka`i
o<~utoc
m`hn
<'ektoc
>est`in
a>ut~h|
\r{t}~h|
\fn{\src{T|K|V}: th, \src{M}: \bibempty.}
kaloum'enh|
ste'ira|\bibvsend
\vs Luk 1:37
<'oti
o>uk
>adunat'hsei
par`a
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw vjew, \src{V}: tou vjeou.}
vje~w|
p~an
<r~hma\bibvsend
\vs Luk 1:38
e>~ipen
d`e
mari`am
>ido`u
<h
do'ulh
kur'iou
g'enoit'o
moi
kat`a
t`o
<r~hm'a
sou
ka`i
>a\r{p}~hljen
\fn{\src{TMKVN}: aphljen, \src{D05}: apesth.}
>ap>
a>ut~hc
<o
>'aggeloc\bibvsend
\vs Luk 1:39
>anast~asa
d`e
mari`am
>en
ta~ic
<hm'eraic
ta'utaic
>epore'ujh
e>ic
t`hn
>orein`hn
met`a
spoud~hc
e>ic
p'olin
>io'uda\bibvsend
\vs Luk 1:40
ka`i
e>is~hljen
e>ic
t`on
o>~ikon
vzaqar'iou
ka`i
>hsp'asato
t`hn
>elis'abet\bibvsend
\vs Luk 1:41
ka`i
>eg'eneto
<wc
>'hkousen
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h elisabet ton aspasmon thc mariac, \src{V}: ton aspasmon thc mariac h elisabet.}
>elis'abet
t`on
>aspasm`on
t~hc
mar'iac
>esk'irthse\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: eskirthsen, \src{aleph[*]}: eskirthsen en agalliasei.}
t`o
vbr'efoc
>en
t~h|
koil'ia|
a>ut~hc
ka`i
>epl'hsjh
pne'umatoc
<ag'iou
<h
>elis'abet\bibvsend
\vs Luk 1:42
ka`i
>ane\r{f}'wnhsen
\fn{\src{TMKVN}: anefwnhsen, \src{aleph}: anebohsen.}
vf\r{w}n~h|
\fn{\src{TMK}: vfwnh, \src{V}: kraugh.}
meg'alh|
ka`i
e>~ipen
e>uloghm'enh
s`u
>en
gunaix`in
ka`i
e>uloghm'enoc
<o
karp`oc
t~hc
koil'iac
sou\bibvsend
\vs Luk 1:43
ka`i
p'ojen
moi
to~uto
<'ina
>'eljh|
<h
m'hthr
to~u
kur'iou
mou
pr'oc
\r{m}e\bibvsend
\fn{\src{TMK}: me, \src{V}: eme.}
\vs Luk 1:44
>ido`u
g`ar
<wc
>eg'eneto
<h
vfwn`h
to~u
>aspasmo~u
sou
e>ic
t`a
>~wt'a
mou
>esk'irthsen
>en\r{}
\fn{\src{T|K|V}: en agalliasei to vbrefoc, \src{M}: to vbrefoc en agalliasei.}
>agalli'asei
t`o
vbr'efoc
>en
t~h|
koil'ia|
mou\bibvsend
\vs Luk 1:45
ka`i
makar'ia
<h
piste'usasa
<'oti
>'estai
tele'iwsic
to~ic
lelalhm'enoic
a>ut~h|
par`a
kur'iou\bibvsend
\vs Luk 1:46
ka`i
e>~ipen
mari`am
megal'unei
<h
yuq'h
mou
t`on
k'urion\bibvsend
\vs Luk 1:47
ka`i
>hgall'iasen
t`o
pne~um'a
mou
>e\r{p}`i
\fn{\src{TMKVN}: epi, \src{D05}: en.}
t~w|
vje~w|
t~w|
swt~hr'i
mou\bibvsend
\vs Luk 1:48
<'oti
>ep'ebleye\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: epebleyen, \src{D05}: epebleyen kurioc.}
>ep`i
t`hn
tape'inwsin
t~hc
do'ulhc
a>uto~u
>ido`u
g`ar
>ap`o
to~u
n~un
makario~us'in
me
p~asai
a<i
genea'i\bibvsend
\vs Luk 1:49
<'oti
>epo'ihs'en
moi
megal\r{e}~ia
\fn{\src{TMK}: megaleia, \src{V}: megala.}
<o
dunat`oc
ka`i
<'agion
t`o
>'onoma
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:50
ka`i
t`o
>'eleoc
a>uto~u
e>ic
gene`ac\r{}
\fn{\src{TMK}: geneac genewn, \src{V}: geneac kai geneac, \src{aleph}: genean kai genean.}
gene~wn
to~ic
vfoboum'enoic
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 1:51
>epo'ihsen
kr'atoc
>en
vbraq'ioni
a>uto~u
diesk'orpisen
<uperhf'anouc
diano'ia|
kard'iac
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 1:52
kaje~ilen
dun'astac
>ap`o
vjr'onwn
ka`i
<'uywsen
tapeino'uc\bibvsend
\vs Luk 1:53
pein~wntac
>en'eplhsen
>agaj~wn
ka`i
plouto~untac
>exap'esteilen
keno'uc\bibvsend
\vs Luk 1:54
>antel'abeto
>isra`hl
paid`oc
a>uto~u
mnhsj~hnai
>el'eouc\bibvsend
\vs Luk 1:55
kaj`wc
>el'alhsen
pr`oc
to`uc
pat'erac
<hm~wn
t~w|
>abra`am
ka`i
t~w|
sp'ermati
a>uto~u
e>ic\r{}
\fn{\src{TMKVN}: eic ton aiwna, \src{F}: ewc aiwnoc.}
t`on
a>i~wna\bibvsend
\vs Luk 1:56
>'emeinen
d`e
mari`am
s`un
a>ut~h|
<w\r{s}e`i
\fn{\src{TMK}: wsei, \src{V}: wc, \src{D05}: \bibempty.}
m~hnac
tre~ic
ka`i
<up'estreyen
e>ic
t`on
o>~ikon
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 1:57
t~h|
d`e
>elis'abet
>epl'hsjh
<o
qr'onoc
to~u
teke~in
a>ut`hn
ka`i
>eg'ennhsen
u<i'on\bibvsend
\vs Luk 1:58
ka`i
>'hkousan
o<i
per'ioikoi
ka`i
o<i
suggene~ic
a>ut~hc
<'oti
>emeg'alunen
k'urioc
t`o
>'eleoc
a>uto~u
met>
a>ut~hc
ka`i
sun'eqairon
a>ut~h|\bibvsend
\vs Luk 1:59
ka`i
>eg'eneto
>en
t~h|
>ogd'oh|\r{}
\fn{\src{TMK}: ogdoh hmera, \src{V}: hmera th ogdoh.}
<hm'era|
>~hljon
periteme~in
t`o
paid'ion
ka`i
>ek'aloun
a>ut`o
>ep`i
t~w|
>on'omati
to~u
patr`oc
a>uto~u
vzaqar'ian\bibvsend
\vs Luk 1:60
ka`i
>apokrije~isa
<h
m'hthr
a>uto~u
e>~ipen
o>uq`i
>all`a
klhj'hset\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: klhjhsetai, \src{D05}: klhjhsetai to onoma autou.}
>iw'annhc\bibvsend
\vs Luk 1:61
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
pr`oc
a>ut`hn
<'oti
o>ude'ic
>estin
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th suggeneia, \src{V}: ek thc suggeneiac.}
t~h|
suggene'ia|
sou
<`oc
kale~itai
t~w|\r{}
\fn{\src{TMKVN}: tw onomati toutw, \src{D05}: to onoma touto.}
>on'omati
to'utw|\bibvsend
\vs Luk 1:62
>en'eneuon
d`e
t~w|
patr`i
a>uto~u
t`o
t'i
>`an
vj'eloi
kale~isjai
a>ut'o\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: auto.}
\vs Luk 1:63
ka`i
a>it'hsac
pinak'idion
>'egrayen
l'e\r{g}wn
\fn{\src{TMKVN}: legwn, \src{D05}: \bibempty.}
>iw'annhc
>est`in
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
>'onoma
a>uto~u
ka`i
>eja'umasan
p'antec\bibvsend
\vs Luk 1:64
>ane'w|qjh
d`e
t`o
st'oma
a>uto~u
paraqr~hma
ka`i
<h
gl~wssa
a>uto~u
ka`i
>el'alei
e>ulog~wn
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Luk 1:65
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai egeneto, \src{aleph|A}: egeneto de.}
>eg'eneto
>ep`i
p'antac
vf'oboc
\r{t}o`uc
\fn{\src{TMKVN}: touc, \src{F}: touc akouontac tauta kai touc.}
perioiko~untac
a>uto`uc
ka`i
>en
<'olh|
t~h|
>orein~h|
t~hc
>iouda'iac
dielale~ito
\r{p}'anta
\fn{\src{TMKVN}: panta, \src{aleph[*]}: \bibempty.}
t`a
<r'hmata
ta~uta\bibvsend
\vs Luk 1:66
ka`i
>'ejento
p'antec
o<i
>ako'usantec
>en
t~h|
kard'ia|
a>ut~wn
l'egontec
t'i
>'ara
t`o
paid'ion
to~uto
>'estai
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai gar.}
qe`ir
kur'iou
>~h\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: hn, \src{D05}: \bibempty.}
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:67
ka`i
vzaqar'iac
<o
pat`hr
a>uto~u
>epl'hsjh
pne'umatoc
<ag'iou
ka`i
proef'hteusen\r{}
\fn{\src{TMK}: proefhteusen legwn, \src{V}: eprofhteusen legwn, \src{D05}: eipen.}
l'egwn\bibvsend
\vs Luk 1:68
e>uloght`oc
\r{k}'urioc
\fn{\src{TMKVN}: kurioc, \src{Pap[4]}: \bibempty.}
<o
vje`oc
to~u
>isra`hl
<'oti
>epesk'eyato
ka`i
>epo'ihsen
l'utrwsin
t~w|
la~w|
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:69
ka`i
>'hgeiren
k'erac
swthr'iac
<hm~in
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: \bibempty.}
o>'ikw|
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
paid`oc
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:70
kaj`wc
>el'alhsen
di`a
st'omatoc
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn agiwn twn ap aiwnoc profhtwn autou, \src{V}: twn agiwn ap aiwnoc profhtwn autou, \src{D05}: agiwn profhtwn autou twn ap aiwnoc.}
<ag'iwn
t~wn
>ap>
a>i~wnoc
profht~wn
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:71
swthr'ian
>ex
>eqjr~wn
<hm~wn
ka`i
>ek
qeir`oc
p'antwn
t~wn
miso'untwn
<hm~ac\bibvsend
\vs Luk 1:72
poi~hsai
>'eleoc
met`a
t~wn
pat'erwn
<hm~wn
ka`i
mnhsj~hnai
diaj'hkhc
<ag'iac
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:73
<'orkon
<`on
>'wmosen
pr`oc
>abra`am
t`on
pat'era
<hm~wn
to~u
do~unai
<hm~in\bibvsend
\vs Luk 1:74
>af'obwc
>ek
qeir`oc
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn eqjrwn hmwn, \src{V}: eqjrwn, \src{D05}: eqjrwn hmwn.}
>eqjr~wn
<hm~wn
<rusj'entac
latre'uein
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 1:75
>en
<osi'othti
ka`i
dikaios'unh|
>en'wpion
a>uto~u
p'asac\r{}
\fn{\src{TMK}: pasac tac hmerac thc vzwhc, \src{V}: pasaic taic hmeraic, \src{D05}: pasac tac hmerac.}
t`ac
<hm'erac
t~hc
vzw~hc
<hm~wn\bibvsend
\vs Luk 1:76
ka`i
\r{s}`u
\fn{\src{TMK}: su, \src{V}: su de.}
paid'ion
prof'hthc
<uy'istou
klhj'hsh|
propore'ush|
g`ar
pr`o\r{}
\fn{\src{TMK}: pro proswpou, \src{V}: enwpion.}
pros'wpou
kur'iou
<etoim'asai
<odo`uc
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 1:77
to~u
do~unai
gn~wsin
swthr'iac
t~w|
la~w|
a>uto~u
>en
>af'esei
<amarti~wn
\r{a}>ut~wn\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: autwn, \src{A}: hmwn, \src{F}: autou.}
\vs Luk 1:78
di`a
spl'agqna
>el'eouc
vjeo~u
<hm~wn
>en
o<~ic
>epesk'eyat\r{o}
\fn{\src{TMK}: epeskeyato, \src{V}: episkeyetai.}
<hm~ac
>anatol`h
>ex
<'uyouc\bibvsend
\vs Luk 1:79
>epif~an\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: epifanai, \src{D05}: epifanai vfwc.}
to~ic
>en
sk'otei
ka`i
ski~a|
vjan'atou
kajhm'enoic
to~u
kateuj~unai
to`uc
p'odac
<hm~wn
e>ic
<od`on
e>ir'hnhc\bibvsend
\vs Luk 1:80
t`o
d`e
paid'ion
h>'uxanen
ka`i
>ekrataio~uto
pne'umati
ka`i
>~hn
>en
ta~ic
>er'hmoic
<'ewc
<hm'erac
>anade'ixewc
a>uto~u
pr`oc
t`on
>isra'hl\bibvsend
\vs Luk 2:1
>eg'eneto
d`e
>en
ta~ic
<hm'eraic
>eke'inaic
>ex~hljen
d'ogma
par`a
ka'isaroc
a>ugo'ustou
>apogr'afesjai
p~asan
t`hn
o>ikoum'enhn\bibvsend
\vs Luk 2:2
a<'uth
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: \bibempty.}
>apograf`h
pr'wth
>eg'eneto
<hgemone'uontoc
t~hc
sur'iac
kur\r{h}n'iou\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: kurhniou, \src{F}: kuriniou.}
\vs Luk 2:3
ka`i
>epore'uonto
p'antec
>apogr'afesjai
<'ekastoc
e>ic
t`hn
>i\-d'i\-\r{a}n
\fn{\src{TMK}: idian, \src{V}: eautou.}
\r{p}'o\-lin\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: polin, \src{D05}: patrida.}
\vs Luk 2:4
>an'ebh
d`e
ka`i
>iws`hf
>ap`o
t~hc
galila'iac
>ek
p'olewc
nazar`e\r{t}
\fn{\src{T|M|N}: nazar`et, \src{K|V}: nazar`ej.}
e>ic
t`hn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: t`hn >iouda'ian, \src{D05}: ghn iouda.}
>iouda'ian
e>ic
p'olin
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dab`id, \src{V|N}: dau`id.}
<'htic
kale~itai
vbhjl\r{e}`em
\fn{\src{T|K|N}: vbhjle`em, \src{M|V}: vbhjl'eem.}
di`a
t`o
e>~inai
a>ut`on
>ex
o>'ikou
ka`i
patri~ac
da\r{b}'id\bibvsend
\vs Luk 2:5
>apogr'ayasjai
s`un
mari`am
t~h|
\r{m}emnhsteum'enh|
\fn{\src{TMK}: memnhsteumenh, \src{V}: emnhsteumenh.}
a>ut~w|
gu\r{n}aik`i
\fn{\src{TMK}: gunaiki, \src{V}: \bibempty.}
o>'ush|
>egk'uw|\bibvsend
\vs Luk 2:6
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMKVN}: egeneto de en tw einai autouc ekei, \src{D05}: wc de pareginonto etelesjhsan.}
d`e
>en
t~w|
e>~inai
a>uto`uc
>eke~i
>epl'hsjhsan
a<i
<hm'erai
to~u
teke~in
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 2:7
ka`i
>'eteken
t`on
u<i`on
a>ut~hc
t`on\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ton prwtotokon, \src{F}: \bibempty.}
prwt'otokon
ka`i
>esparg'anwsen
a>ut`on
ka`i
>an'eklinen
a>ut`on
>en
\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: th, \src{V}: \bibempty.}
vf'atnh|
di'oti
o>uk
>~hn
a>uto~ic
t'opoc
>en
t~w|
katal'umati\bibvsend
\vs Luk 2:8
ka`i
poim'enec
>~hsan
>en
t~h|
q'wra|
t~h|
a>ut~h|
>agraulo~untec
ka`i
vful'assontec
vfulak`ac
t~hc
nukt`oc
>ep`i
t`hn
po'imnhn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 2:9
ka`i
>id\r{o}`u
\fn{\src{TMK}: idou, \src{V}: \bibempty.}
>'aggeloc
kur'iou
>ep'esth
a>uto~ic
ka`i
d'oxa
\r{k}ur'iou
\fn{\src{TMKVN}: kuriou, \src{D05}: \bibempty, \src{F}: vjeou.}
peri'elamyen
a>uto`uc
ka`i
>efob'hjhsan
vf'obon\r{}
\fn{\src{TMKVN}: vfobon megan, \src{B}: sfodra, \src{F}: vfobon megan sfodra.}
m'egan\bibvsend
\vs Luk 2:10
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
<o
>'aggeloc
m`h
vfobe~isje
>ido`u
g`ar
e>uaggel'izomai
<um~in
qar`an
meg'alhn
<'htic
>'estai
\r{p}ant`i
\fn{\src{TMKVN}: panti, \src{D05}: kai panti.}
t~w|
la~w|\bibvsend
\vs Luk 2:11
<'oti
>et'eqjh
<um~in
s'hmeron
swt`hr
<'oc
>estin
qrist`oc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: qristoc kurioc, \src{F}: kurioc qristoc.}
k'urioc
>en
p'olei
da\r{b}'id\bibvsend
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
\vs Luk 2:12
ka`i
to~uto
<um~in
\r{t}`o
\fn{\src{TMKVN}: to, \src{B}: \bibempty.}
shme~ion
e<ur'hsete
vbr'efoc
>esparganwm'enon
ke'imenon\r{}
\fn{\src{T|K}: keimenon en th, \src{M}: keimenon en, \src{V}: kai keimenon en, \src{aleph}: en.}
>en
t~h|
vf'atnh|\bibvsend
\vs Luk 2:13
ka`i
>exa'ifnhc
>eg'eneto
s`un
t~w|
>agg'elw|
pl~hjoc
strati~ac
o>ura\r{n}'iou
\fn{\src{TMKVN}: ouraniou, \src{B|D05}: ouranou.}
a>ino'untwn
t`on
vje`on
ka`i
leg'ontwn\bibvsend
\vs Luk 2:14
d'oxa
>en
<uy'istoic
vje~w|
ka`i
>ep`i
g~hc
e>ir'hnh
>en
>anjr'wpoic
e>udok'i\r{a}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eudokia, \src{V}: eudokiac.}
\vs Luk 2:15
ka`i
>eg'eneto
<wc
>ap~hljon
>ap>
a>ut~wn
e>ic
t`on
o>uran`on
o<i
>'aggeloi
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai oi anjrwpoi, \src{V}: \bibempty.}
o<i
>'anjrwpoi
o<i
poim'enec
e>~i\r{p}on
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: elaloun.}
pr`oc
>all'hlouc
di'eljwmen
d`h
<'ewc
vbhjl\r{e}`em
\fn{\src{T|K|N}: vbhjle`em, \src{M|V}: vbhjl'eem.}
ka`i
>'idwmen
t`o
<r~hma
to~uto
t`o
gegon`oc
<`o
<o
k'urioc
>egn'wrisen
<hm~in\bibvsend
\vs Luk 2:16
ka`i
>~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: hljon, \src{V}: hljan.}
spe'usantec
ka`i
>ane~ur\r{o}n
\fn{\src{TMK}: aneuron, \src{V}: aneuran.}
t'hn
te
mari`am
ka`i
t`on
>iws`hf
ka`i
t`o
vbr'efoc
ke'imenon
>en
t~h|
vf'atnh|\bibvsend
\vs Luk 2:17
>id'ontec
d`e
di\r{e}gn'wrisan
\fn{\src{TMK}: diegnwrisan, \src{V}: egnwrisan.}
per`i
to~u
<r'hmatoc
to~u
lalhj'entoc
a>uto~ic
per`i
to~u
paid'iou
\r{t}o'utou\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: toutou, \src{D05}: \bibempty.}
\vs Luk 2:18
ka`i
p'antec
o<i
>ako'usantec
>eja'umasan
per`i
t~wn
lalhj'entwn
<up`o
t~wn
poim'enwn
pr`oc
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 2:19
<h
d`e
mari`a\r{m}
\fn{\src{TMKVN}: mariam, \src{aleph[*]|B|D05}: maria.}
p'anta
sunet'hrei
t`a
<r'hmata
ta~uta
sumb'allousa
>en
t~h|
kard'ia|
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 2:20
ka`i
>e\r{p}'estreyan
\fn{\src{T|K}: epestreyan, \src{M|V}: upestreyan.}
o<i
poim'enec
dox'azontec
ka`i
a>ino~untec
t`on
vje`on
>ep`i
p~asin
o<~ic
>'hkousan
ka`i
e>~idon
kaj`wc
>elal'hjh
pr`oc
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 2:21
ka`i
<'ote
>e\r{p}l'hsjhsan
\fn{\src{TMKVN}: eplhsjhsan, \src{D05}: sunetelesjhsan, \src{F}: eplhrwjhsan.}
<hm'erai
>okt`w
to~u
periteme~in
t`o\r{}
\fn{\src{T|K}: to paidion, \src{M|V}: auton.}
paid'ion
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai eklhjh, \src{D05}: wnomasjh, \src{F}: eklhjh.}
>ekl'hjh
t`o
>'onoma
a>uto~u
>ihso~uc
t`o
klhj`en
<up`o
to~u
>agg'elou
pr`o
to~u
sullh\r{f}j~hnai
\fn{\src{TMK}: sullhfjhnai, \src{V}: sullhmfjhnai.}
a>ut`on
>en
t~h|
koil'ia|\bibvsend
\vs Luk 2:22
ka`i
<'ote
>epl'hsjhsan
a<i
<hm'erai
to~u
kajarismo~u
a>ut~w\r{n}
\fn{\src{T|M|V}: autwn, \src{K}: authc, \src{D05}: autou, \src{F}: \bibempty.}
kat`a
t`on
n'omon
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
>an'hgagon
a>ut`on
e>ic
<ieros'oluma
parast~hsai
t~w|
kur'iw|\bibvsend
\vs Luk 2:23
kaj`wc
g'egraptai
>en
n'omw|
kur'iou
<'oti
p~an
>'arsen
diano~igon
m'htran
<'agion
t~w|
kur'iw|
klhj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 2:24
ka`i
to~u
do~unai
vjus'ian
kat`a
t`o
e>irhm'enon
>en
\r{n}'omw|
\fn{\src{TMK}: nomw, \src{V}: tw nomw.}
kur'iou
vze~ugoc
trug'onwn
>`h
d'uo
n\r{e}osso`uc
\fn{\src{TMK}: neossouc, \src{V}: nossouc.}
perister~wn\bibvsend
\vs Luk 2:25
ka`i
>ido`u\r{}
\fn{\src{TMK}: idou hn anjrwpoc, \src{V}: idou anjrwpoc hn, \src{D05}: hn anjrwpoc.}
>~hn
>'anjrwpoc
>en
<ierousal`hm
<~w|
>'onoma
s\r{u}me`wn
\fn{\src{T|M|V}: sumewn, \src{K}: simewn.}
ka`i
<o
>'anjrwpoc
o<~utoc
d'ikaioc
ka`i
e>ul\r{a}b`hc
\fn{\src{TMKVN}: eulabhc, \src{aleph[*]}: eusebhc.}
prosdeq'omenoc
par'aklhsin
to~u
>isra`hl
ka`i
pne~uma
<'agion\r{}
\fn{\src{T|K}: agion hn, \src{M|V}: hn agion.}
>~hn
>ep>
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 2:26
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai hn autw keqrhmatismenon, \src{D05}: keqrhmatismenon de hn.}
>~hn
a>ut~w|
keqrhmatism'enon
<up`o
to~u
pne'umat\r{o}c
\fn{\src{T|K|V}: pneumatoc, \src{M}: pneumati.}
to~u
<ag'iou
m`h
>ide~in
vj'anaton
pr`in
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: [h] an.}
>'idh|
t`on
qrist`on
kur'iou\bibvsend
\vs Luk 2:27
ka`i
>~hljen
>en
t~w|
pne'umati
e>ic
t`o
<ier`on
ka`i
>en
t~w|
e>isagage~in
to`uc
gone~ic
t`o
paid'ion
>ihso~un
to~u
poi~hsai
a>uto`uc
kat`a
t`o
e>ijism'enon
to~u
n'omou
per`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 2:28
ka`i
a>ut`oc
>ed'exato
a>ut`o
e>ic
t`ac
>agk'alac
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
e>ul'oghsen
t`on
vje`on
ka`i
e>~ipen\bibvsend
\vs Luk 2:29
n~un
>apol'ueic
t`on
do~ul'on
sou
d'espota
kat`a
t`o
<r~hm'a
sou
>en
e>ir'hnh|\bibvsend
\vs Luk 2:30
<'oti
e>~idon
o<i
>ofjalmo'i
mou
t`o
swt'hri'on
sou\bibvsend
\vs Luk 2:31
<`o
<hto'imasac
kat`a
pr'oswpon
p'antwn
t~wn
la~wn\bibvsend
\vs Luk 2:32
vf~wc
e>ic
>apok'aluyin
>ej\r{n}~wn
\fn{\src{TMKVN}: ejnwn, \src{D05}: \bibempty.}
ka`i
d'oxan
lao~u
sou
>isra'hl\bibvsend
\vs Luk 2:33
ka`i
>~hn
>iw\r{s}`hf
\fn{\src{TMK}: iwshf, \src{V}: o pathr autou.}
ka`i
<h
m'hthr
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
vjaum'azontec
>ep`i
to~ic
laloum'enoic
per`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 2:34
ka`i
e>ul'oghsen
a>uto`uc
s\r{u}me`wn
\fn{\src{T|M|V}: sumewn, \src{K}: simewn.}
ka`i
e>~ipen
pr`oc
mari`am
t`hn
mht'era
a>uto~u
>ido`u
o<~utoc
ke~itai
e>ic
pt~wsin
ka`i
>an'astasin
poll~wn
>en
t~w|
>isra`hl
ka`i
e>ic
shme~ion
>antileg'omenon\bibvsend
\vs Luk 2:35
ka`i
so~u
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: [de], \src{B}: \bibempty.}
a>ut~hc
t`hn
yuq`hn
diele'usetai
<romfa'ia
<'opwc
>`an
>apokalufj~wsin\r{}
\fn{\src{TMKVN}: apokalufjwsin ek, \src{D05}: anakalufjwsin.}
>ek
poll~wn
kardi~wn
dialogismo'i\bibvsend
\vs Luk 2:36
ka`i
>~hn
>'anna
prof~htic
vjug'athr
vfanou`hl
>ek
vful~hc
>as`hr
a<'uth
probebhku~ia
>en
<hm'eraic
polla~ic
vz'hsasa
>'eth\r{}
\fn{\src{TMK}: eth meta androc, \src{V}: meta androc eth, \src{F}: meta androc hmerac.}
met`a
>andr`oc
<ept`a
>ap`o
t~hc
parjen'iac
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 2:37
ka`i
a<'uth
q'hra
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: ewc, \src{D05}: \bibempty.}
>et~wn
>ogdohkonta\r{t}ess'arwn
\fn{\src{T|K}: ogdohkontatessarwn, \src{M|V}: ogdohkonta tessarwn, \src{aleph[*]}: ebdomhkonta tessarwn.}
<`h
o>uk
>af'istato
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: \bibempty.}
to~u
<iero~u
nhste'iaic
ka`i
de'hsesin
latre'uousa
n'ukta
ka`i
<hm'eran\bibvsend
\vs Luk 2:38
ka`i
a<'u\r{t}h
\fn{\src{TMK}: auth, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~h|
t~h|
<'wra|
>epist~asa
>anjwmologe~ito
t~w|
ku\r{r}'iw|
\fn{\src{TMK}: kuriw, \src{V}: vjew.}
ka`i
>el'alei
per`i
a>uto~u
p~asin
to~ic
prosdeqom'enoic
l'utrwsin
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Luk 2:39
ka`i
<wc
>et'elesan
<'a\r{p}anta
\fn{\src{TMK}: apanta, \src{V}: panta.}
\r{t}`a
\fn{\src{TMKVN}: ta, \src{aleph|D05}: \bibempty.}
kat`a
t`on
n'omon
kur'iou
<u\r{p}'estreyan
\fn{\src{TMK}: upestreyan, \src{V}: epestreyan.}
e>ic
t`hn
galila'ian
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
p'olin
\r{a}>ut~wn
\fn{\src{T|K}: autwn, \src{M|V}: eautwn.}
nazar'e\r{t}\bibvsend
\fn{\src{T|M}: nazaret, \src{K|V}: nazarej, \src{D05}: nazarej kajwc errejh dia tou profhtou oti nazwraioc klhjhsetai.}
\vs Luk 2:40
t`o
d`e
paid'ion
h>'uxanen
ka`i
>ekrataio~uto
\r{p}ne'umati
\fn{\src{TMK}: pneumati, \src{V}: \bibempty.}
plhro'umenon
sof'ia\r{c}
\fn{\src{TMK}: sofiac, \src{V}: sofia.}
ka`i
q'aric
vjeo~u
>~hn
>ep>
a>ut'o\bibvsend
\vs Luk 2:41
ka`i
>epore'uonto
o<i
gone~ic
a>uto~u
kat>
>'etoc
e>ic
<ierousal`hm
t~h|
<eort~h|
to~u
p'asqa\bibvsend
\vs Luk 2:42
ka`i
<'ote
>eg'eneto
>et~wn\r{}
\fn{\src{TMKVN}: etwn dwdeka, \src{D05}: auto eth \ib.}
d'wdeka
>anab'a\r{n}twn
\fn{\src{TMK}: anabantwn, \src{V}: anabainontwn.}
a>ut~wn
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic ierosoluma, \src{V}: \bibempty.}
<ieros'oluma
kat`a
t`o
>'ejoc
t~hc
<eort~h\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: eorthc, \src{D05}: eorthc twn azumwn.}
\vs Luk 2:43
ka`i
teleiws'antwn
t`ac
<hm'erac
>en
t~w|
<upostr'efein
a>uto`uc
<u\r{p}'emeinen
\fn{\src{TMKVN}: upemeinen, \src{D05}: apemeinen.}
>ihso~uc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ihsouc o paic, \src{D05}: o paic ihsouc, \src{aleph[*]}: o paic.}
<o
pa~ic
>en
<ierousal`hm
ka`i
o>uk
>'egnw\r{}
\fn{\src{TMK}: egnw iwshf kai h mhthr, \src{V}: egnwsan oi goneic.}
>iws`hf
ka`i
<h
m'hthr
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 2:44
nom'isantec
d`e
a>ut`on
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th sunodia einai, \src{V}: einai en th sunodia.}
t~h|
sunod'ia|
e>~inai
>~hljon
<hm'erac
<od`on
ka`i
>anez'htoun
a>ut`on
>en
to~ic
sugge\r{n}'esin
\fn{\src{TMK}: suggenesin, \src{V}: suggeneusin.}
ka`i
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
to~ic
gnwsto~ic\bibvsend
\vs Luk 2:45
ka`i
m`h
e<ur'ontec
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
<up'estreyan
e>ic
<ierousal`hm
vzh\r{t}o~untec
\fn{\src{TMK}: vzhtountec, \src{V}: anazhtountec.}
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 2:46
ka`i
>eg'eneto
m\r{e}j>
\fn{\src{TMK}: mej, \src{V}: meta.}
<hm'erac
tre~ic
e<~uron
a>ut`on
>en
t~w|
<ier~w|
kajez'omenon
>en
m'esw|
t~wn
didask'alwn
ka`i
>ako'uonta
a>ut~wn
ka`i
>eperwt~wnta
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 2:47
>ex'istanto
d`e
p'antec
o<i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: oi akouontec autou, \src{F}: \bibempty.}
>ako'uontec
a>uto~u
>ep`i
t~h|
sun'esei
ka`i
ta~ic
>apokr'isesin
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 2:48
ka`i
>id'ontec
a>ut`on
>exepl'aghsan
ka`i
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc auton h mhthr autou eipen, \src{V}: eipen proc auton h mhthr autou.}
a>ut`on
<h
m'hthr
a>uto~u
e>~ipen
t'eknon
t'i
>epo'ihsac
<hm~in
o<'utwc
>ido`u
<o
pat'hr
sou
k>ag`w
>odun'wmen\r{o}i
\fn{\src{TMKVN}: odunwmenoi, \src{D05}: odunwmenoi kai lupoumenoi.}
>ez\r{h}to~um'en
\fn{\src{TMKVN}: ezhtoumen, \src{aleph|B}: vzhtoumen.}
se\bibvsend
\vs Luk 2:49
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
t'i
<'oti
>ez\r{h}te~it'e
\fn{\src{TMKVN}: ezhteite, \src{aleph[*]}: vzhteite.}
me
o>uk
>'h|d\r{e}ite
\fn{\src{TMKVN}: hdeite, \src{D05}: oidate.}
<'oti
>en
to~ic
to~u
patr'oc
mou
de~i
e>~ina'i
me\bibvsend
\vs Luk 2:50
ka`i
a>uto`i
o>u
sun~hkan
t`o
<r~hma
<`o
>el'alhsen
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 2:51
ka`i
kat'ebh
met>\r{}
\fn{\src{TMKVN}: met autwn kai hljen, \src{D05}: met autwn, \src{F}: \bibempty.}
a>ut~wn
ka`i
>~hljen
e>ic
nazar`e\r{t}
\fn{\src{T|M}: nazaret, \src{K|V}: nazarej.}
ka`i
>~hn
<upotass'omenoc
a>uto~ic
ka`i
<h
m'hthr
a>uto~u
diet'hrei
p'anta
t`a
<r'hmata
\r{t}a~uta
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: \bibempty.}
>en
t~h|
kard'ia|
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 2:52
ka`i
>ihso~uc
pro'ekopten
\r{s}of'ia|
\fn{\src{TMK}: sofia, \src{V}: [en th] sofia.}
ka`i
<hlik'ia|
ka`i
q'ariti
par`a
vje~w|
ka`i
>anjr'wpoic\bibvsend
\vs Luk 3:1
>en
>'etei
d`e
pentekaidek'atw|
t~hc
<hgemon'iac
tiber'iou
ka'isaroc
<h\r{g}e\-mo\-ne'u\-on\-toc
\fn{\src{TMKVN}: hgemoneuontoc, \src{D05}: epitropeuontoc.}
pont'iou
pil'atou
t~hc
>iouda'iac
ka`i
tet\-r\r{a}r\-qo~un\-toc
\fn{\src{TMK}: tetrarqountoc, \src{V}: tetraarqountoc.}
t~hc
galila'iac
<hr'wdou
vfil'ippou
d`e
to~u
>adelfo~u
a>uto~u
te\-tr\r{a}\-rqo~un\-toc
t~hc
>itoura'iac
ka`i
traqwn'itidoc
q'wrac
ka`i
lusan'iou
t~hc
>abilhn~hc
tetr\r{a}rqo~untoc\bibvsend
\vs Luk 3:2
>ep>\r{}
\fn{\src{T|K}: ep arqierewn, \src{M|V}: epi arqierewc.}
>arqier'ewn
>'anna
ka`i
\r{k}a"i'afa
\fn{\src{TMKVN}: kaiafa, \src{D05}: kaifa.}
>eg'eneto
<r~hma
vjeo~u
>ep`i
>iw'annhn
t`on
\r{t}o~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
vzaqar'iou
u<i`on
>en
t~h|
>er'hmw|\bibvsend
\vs Luk 3:3
ka`i
>~hljen
e>ic
p~asan
t`hn
per'iqwron
to~u
>iord'anou
khr'usswn
vb'aptisma
metano'iac
e>ic
>'afesin
<amarti~wn\bibvsend
\vs Luk 3:4
<wc
g'egraptai
>en
vb'iblw|
l'ogwn
<h\r{s}a"'iou
\fn{\src{T}: <hsa"'iou, \src{K|M|V}: >hsa"'iou, \src{N}: >hsa'iou.}
to~u
prof'htou
l'e\r{g}ontoc
\fn{\src{TMK}: legontoc, \src{V}: \bibempty.}
vfwn`h
vbo~wntoc
>en
t~h|
>er'hmw|
<etoim'asate
t`hn
<od`on
kur'iou
e>uje'iac
poie~ite
t`ac
tr'ibouc
a>u\r{t}o~u\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: autou, \src{D05}: umwn, \src{F}: tw vjew hmwn.}
\vs Luk 3:5
p~asa
vf'aragx
plhrwj'hsetai
ka`i
p~an
>'oroc
ka`i
vboun`oc
tapeinwj'hsetai
ka`i
>'estai
t`a
skoli`a
e>ic
e>uje'ia\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: eujeian, \src{D05|B}: eujeiac.}
ka`i
a<i
traqe~iai
e>ic
<odo`uc
le'iac\bibvsend
\vs Luk 3:6
ka`i
>'oyetai
p~asa
s`arx
t`o
swt'hrion
to~u
vj\r{e}o~u\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: vjeou, \src{D05}: kuriou.}
\vs Luk 3:7
>'elegen
o>~un
to~ic
>ekporeuom'enoic
>'oqloic
vbaptisj~hnai
<u\r{p}>
\fn{\src{TMKVN}: up, \src{D05}: enwpion.}
a>uto~u
genn'hmata
>eqidn~wn
t'ic
<up'edeixen
<um~in
vfuge~in
>ap`o
t~hc
mello'ushc
>org~hc\bibvsend
\vs Luk 3:8
poi'hsate
o>~un
karpo`uc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: karpouc axiouc, \src{B}: axiouc karpouc, \src{D05}: karpon axion.}
>ax'iouc
t~hc
metano'iac
ka`i
m`h
>'arxhsje
l'egein
>en
<eauto~ic
\r{p}at'era
\fn{\src{TMKVN}: patera, \src{F}: oti patera.}
>'eqomen
t`on
>abra`am
l'egw
g`ar
<um~in
<'oti
d'unatai
<o
vje`oc
>ek
t~wn
l'ijwn
to'utwn
>'egeirai
t'ekna
t~w|
>abra'am\bibvsend
\vs Luk 3:9
>'hdh
d`e
ka`i
<h
>ax'inh
pr`oc
t`hn
<r'izan
t~wn
d'endrwn
ke~itai
p~an
o>~un
d'endron
m`h
poio~un
karp`on\r{}
\fn{\src{TMKVN}: karpon kalon, \src{D05}: karpouc kalouc, \src{F}: karpon.}
kal`on
>ekk'optetai
ka`i
e>ic
p~ur
vb'alletai\bibvsend
\vs Luk 3:10
ka`i
>ephr'wtwn
a>ut`on
o<i
>'oqloi
l'egontec
t'i
o>~un\r{}
\fn{\src{T|K}: oun poihsomen, \src{M|V}: oun poihswmen, \src{D05}: poihswmen ina swjwmen.}
poi'hsomen\bibvsend
\vs Luk 3:11
>apokrije`ic
d`e
l'e\r{g}ei
\fn{\src{TMK}: legei, \src{V}: elegen.}
a>uto~ic
<o
>'eqwn
d'uo
qit~wnac
metad'otw
t~w|
m`h
>'eqonti
ka`i
<o
>'eqwn
vbr'wmata
<omo'iwc
poie'itw\bibvsend
\vs Luk 3:12
>~hljon
d`e
ka`i
tel~wn\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: telwnai, \src{D05}: telwnai omoiwc.}
vbaptisj~hnai
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
pr`oc
a>ut`on
did'askale
t'i
poi'hs\r{o}men\bibvsend
\fn{\src{T|K}: poihsomen, \src{M|V}: poihswmen, \src{D05}: poihswmen ina swjwmen.}
\vs Luk 3:13
<o
d`e
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
mhd`en
pl'eon
par`a
t`o
diatetagm'enon
<um~in
pr'assete\bibvsend
\vs Luk 3:14
>ephr'wtwn
d`e
a>ut`on
ka`i
strateu'omenoi
l'egontec
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai hmeic ti poihsomen, \src{M}: kai hmeic ti poihswmen, \src{V}: ti poihswmen kai hmeic.}
<hme~ic
t'i
poi'hsomen
ka`i
e>~ipen
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc autouc, \src{V}: autoic.}
a>uto`uc
mhd'ena
diase'ishte
mhd`e
sukofant'hshte
ka`i
>arke~isje
to~ic
>oywn'ioic
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 3:15
prosdok~wntoc
d`e
to~u
lao~u
ka`i
dialogizom'enwn
p'antwn
>en
ta~ic
kard'iaic
a>ut~wn
per`i
to~u
>iw'annou
m'hpote
a>ut`oc
e>'ih
<o
qrist'oc\bibvsend
\vs Luk 3:16
>apekr'inato\r{}
\fn{\src{TMK}: apekrinato o iwannhc apasin legwn, \src{V}: apekrinato legwn pasin o iwannhc, \src{D05}: epignouc ta dianohmata autwn eipen.}
<o
>iw'annhc
<'apasin
l'egwn
>eg`w\r{}
\fn{\src{TMKVN}: egw men udati vbaptizw umac, \src{D05}: egw umac vbaptizw en udati eic metanoian.}
m`en
<'udati
vbapt'izw
<um~ac
>'erqetai
d`e
<o
>isqur'oter'oc
mou
o<~u
o>uk
e>im`i
<ikan`oc
l~usai
t`on
<im'anta
t~wn
<upodhm'atwn
a>uto~u
a>ut`oc
<um~ac
vbapt'isei
>en
pne'umati
<ag'iw|
ka`i
pur'i\bibvsend
\vs Luk 3:17
o<~u
t`o
pt'uon
>en
t~h|
qeir`i
a>uto~u
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai diakajariei, \src{V}: diakajarai.}
diakajarie~i
t`hn
<'alwna
a>uto~u
ka`i
sun'ax\r{e}i
\fn{\src{TMK}: sunaxei, \src{V}: sunagagein.}
t`on
s~iton
e>ic
t`hn
>apoj'hkhn
a>uto~u
t`o
d`e
>'aquron
kataka'usei
pur`i
>asb'estw|\bibvsend
\vs Luk 3:18
poll`a
m`en
o>~un
ka`i
<'etera
para\r{k}al~wn
\fn{\src{TMKVN}: parakalwn, \src{D05}: parainwn.}
e>uhggel'izeto
t`on
la'on\bibvsend
\vs Luk 3:19
<o
d`e
<hr'wdhc
<o
tetr'a\r{r}qhc
\fn{\src{TMK}: tetrarqhc, \src{V}: tetraarqhc.}
>elegq'omenoc
<up>
a>uto~u
per`i
<hrwdi'adoc
t~hc
gunaik`oc
\r{vf}il'ippou
\fn{\src{T|K}: vfilippou, \src{M|V}: \bibempty.}
to~u
>adelfo~u
a>uto~u
ka`i
per`i
p'antwn
<~wn
>epo'ihsen
ponhr~wn
<o
<hr'wdhc\bibvsend
\vs Luk 3:20
pros'ejhken
ka`i
to~uto
>ep`i
p~asin
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: [kai], \src{aleph[*]|B|D05}: \bibempty.}
ka\r{t}'ekleisen
\fn{\src{TMKVN}: katekleisen, \src{D05}: eneklisen.}
t`on
>iw'annhn
>en
\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: th, \src{V}: \bibempty.}
vfulak~h|\bibvsend
\vs Luk 3:21
>eg'eneto
d`e
>en
t~w|
vbaptisj~hnai
<'apanta
t`on
la`on
ka`i
>ihso~u
vbaptisj'entoc
ka`i
proseuqom'enou
>anew|qj~hnai
t`on
o>uran'on\bibvsend
\vs Luk 3:22
ka`i
katab~hnai
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
swmatik~w|
e>'idei
<ws\r{e}`i
\fn{\src{TMK}: wsei, \src{V}: wc.}
perister`an
>e\r{p}>
\fn{\src{TMKVN}: ep, \src{D05}: eic.}
a>ut`on
ka`i
vfwn`hn
>ex
o>urano~u
gen'esjai
l'e\r{g}ousan
\fn{\src{TMK}: legousan, \src{V}: \bibempty.}
s`u\r{}
\fn{\src{T|K}: su ei o uioc mou o agaphtoc en soi hudokhsa, \src{M|V}: su ei o uioc mou o agaphtoc en soi eudokhsa, \src{D05}: uioc mou ei su egw shmeron gegennhka se.}
e>~i
<o
u<i'oc
mou
<o
>agapht`oc
>en
so`i
h>ud'okhsa\bibvsend
\vs Luk 3:23
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai autoc hn, \src{D05}: hn de.}
a>ut`oc
>~hn
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc wsei etwn triakonta arqomenoc wn wc enomizeto uioc, \src{V}: ihsouc arqomenoc wsei etwn triakonta wn uioc wc enomizeto.}
>ihso~uc
<wse`i
>et~wn
tri'akonta
>arq'omenoc
>`wn
<wc
>enom'izeto
u<i`oc
>iws`hf
to~u
>hl'i\bibvsend
\vs Luk 3:24
to~u
ma\r{t}j`at
\fn{\src{TMK}: matjat, \src{V}: majjat.}
to~u
leu"`i
to~u
melq`i
to~u
>ia\r{n}n`a
\fn{\src{TMK}: ianna, \src{V}: iannai.}
to~u
>iws'hf\bibvsend
\vs Luk 3:25
to~u
mattaj'iou
to~u
>am`wc
to~u
nao`um
to~u
>esl`i
to~u
nagga'i\bibvsend
\vs Luk 3:26
to~u
ma`aj
to~u
mattaj'iou
to~u
se\r{m}e"`i
\fn{\src{T|K}: semei, \src{M}: semeei, \src{V}: semein.}
to~u
>iws`h\r{f}
\fn{\src{TMK}: iwshf, \src{V}: iwshq.}
to~u
>i\r{o}'uda\bibvsend
\fn{\src{TMK}: iouda, \src{V}: iwda.}
\vs Luk 3:27
to~u
>iwan\r{n}~a
\fn{\src{T|K}: iwanna, \src{M|V}: iwanan.}
to~u
<rhs`a
to~u
vzorob'abel
to~u
salaji`hl
to~u
nhr'i\bibvsend
\vs Luk 3:28
to~u
melq`i
to~u
>add`i
to~u
kws`am
to~u
>elm\r{w}d`am
\fn{\src{TMK}: elmwdam, \src{V}: elmadam.}
to~u
>'hr\bibvsend
\vs Luk 3:29
to~u
>i\r{w}s`h
\fn{\src{TMK}: iwsh, \src{V}: ihsou.}
to~u
>eli'ezer
to~u
>iwr\r{e}`im
\fn{\src{TMK}: iwreim, \src{V}: iwrim.}
to~u
ma\r{t}j`at
\fn{\src{TMK}: matjat, \src{V}: majjat.}
to~u
leu"'i\bibvsend
\vs Luk 3:30
to~u
s\r{u}me`wn
\fn{\src{T|M|V}: sumewn, \src{K}: simewn.}
to~u
>io'uda
to~u
>iws`hf
to~u
>iwn`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: iwnan, \src{V}: iwnam.}
to~u
>eliak\r{e}'im\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eliakeim, \src{V}: eliakim.}
\vs Luk 3:31
to~u
mele~a
to~u
ma"i\r{n}`an
\fn{\src{T|M}: mainan, \src{K}: menam, \src{V}: menna.}
to~u
mattaj`a
to~u
naj`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: najan, \src{V}: najam.}
to~u
da\r{b}'id\bibvsend
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
\vs Luk 3:32
to~u
>iessa`i
to~u
>w\r{b}`hd
\fn{\src{TMK}: wbhd, \src{V}: iwbhd.}
to~u
vbo`o\r{z}
\fn{\src{TMK}: vbooz, \src{V}: vbooc.}
to~u
sal\r{m}`wn
\fn{\src{TMK}: salmwn, \src{V}: sala.}
to~u
naass'wn\bibvsend
\vs Luk 3:33
to~u
>aminad`ab
to~u
>a\r{r}`am
\fn{\src{T|K}: aram, \src{M}: aram tou iwram, \src{V}: admin tou arni.}
to~u
>esr`wm
to~u\r{}
\fn{\src{TMKVN}: tou vfarec, \src{A}: \bibempty.}
vfar`ec
to~u
>io'uda\bibvsend
\vs Luk 3:34
to~u
>iak`wb
to~u
>isa`ak
to~u
>abra`am
to~u
vj'a\r{r}a
\fn{\src{T|K|V}: vjara, \src{M}: vjarra.}
to~u
naq'wr\bibvsend
\vs Luk 3:35
to~u
s\r{a}ro`uq
\fn{\src{T|K}: sarouq, \src{M|V}: serouq, \src{D05}: serouk.}
to~u
<raga~u
to~u
vfal`e\r{k}
\fn{\src{T|K|V}: vfalek, \src{M}: vfaleg, \src{D05}: vfaleq.}
to~u
>'eber
to~u
sal'a\bibvsend
\vs Luk 3:36
to~u
ka"in`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: kainan, \src{V}: kainam.}
to~u
>arfax`ad
to~u
s`hm
to~u
n~we
to~u
l'ameq\bibvsend
\vs Luk 3:37
to~u
majous'ala
to~u
>en`wq
to~u
>ia\r{r}`ed
\fn{\src{TMK}: iared, \src{V}: iaret.}
to~u
malele`hl
to~u
ka"in'a\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: kainan, \src{V}: kainam.}
\vs Luk 3:38
to~u
>en`wc
to~u
s`hj
to~u
>ad`am
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 4:1
>ihso~uc
d`e
pne'umatoc\r{}
\fn{\src{TMK}: pneumatoc agiou plhrhc, \src{V}: plhrhc pneumatoc agiou.}
<ag'iou
pl'hrhc
<up'estreyen
>ap`o
to~u
>iord'anou
ka`i
>'hgeto
>en
t~w|
pne'umati
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic thn erhmon, \src{V}: en th erhmw.}
t`hn
>'erhmon\bibvsend
\vs Luk 4:2
<hm'e\-rac
tes\-s\r{a}\-r'a\-kon\-ta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta.}
peiraz'omenoc
<up`o
to~u
di\r{a}b'olou
\fn{\src{TMKVN}: diabolou, \src{D05}: satana.}
ka`i
o>uk
>'efagen
o>ud`e\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: ouden, \src{F}: ouden oude epien.}
>en
ta~ic
<hm'eraic
>eke'inaic
ka`i
suntelesjeis~wn
a>ut~wn
<'u\r{s}teron
\fn{\src{TMK}: usteron, \src{V}: \bibempty.}
>epe'inasen\bibvsend
\vs Luk 4:3
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai eipen, \src{V}: eipen de.}
e>~ipen
a>ut~w|
<o
di'aboloc
e>i
u<i`oc
e>~i
to~u
vjeo~u
e>ip`e
t~w|\r{}
\fn{\src{TMKVN}: tw lijw toutw ina genhtai artoc, \src{D05}: ina oi lijoi outoi artoi genwntai.}
l'ijw|
to'utw|
<'ina
g'enhtai
>'artoc\bibvsend
\vs Luk 4:4
ka`i
>apekr'ijh
>ihso~uc\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsouc proc auton legwn, \src{V}: proc auton o ihsouc.}
pr`oc
a>ut`on
l'egwn
g'egraptai
<'oti
o>uk
>ep>
>'artw|
m'onw|
vz'hsetai
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o, \src{M}: \bibempty.}
>'anjrwpoc
>all>\r{}
\fn{\src{TMK}: all epi panti vrhmati vjeou, \src{V}: \bibempty.}
>ep`i
pant`i
<r'hmati
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 4:5
ka`i
>anagag`wn
a>ut`on
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o diaboloc eic oroc uyhlon, \src{V}: \bibempty.}
di'aboloc
e>ic
>'oroc
<uyhl`on
>'edeixen
a>ut~w|
p'asac
t`ac
vbasile'iac
t~hc
o>ikoum'enhc
>en
stigm~h|
qr'onou\bibvsend
\vs Luk 4:6
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
<o
di'aboloc
so`i
d'wsw
t`hn
>exous'ian
ta'uthn
<'apasan
ka`i
t`hn
d'oxan
a>ut~wn
<'oti
>emo`i
parad'edotai
ka`i
<~w|
>e`an
vj'elw
d'idwmi
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 4:7
s`u
o>~un
>e`an
proskun'hsh|c
>en'wpi'on
\r{m}ou
\fn{\src{T|K}: mou, \src{M|V}: emou.}
>'estai
sou
p'a\r{n}ta\bibvsend
\fn{\src{T|K}: panta, \src{M|V}: pasa.}
\vs Luk 4:8
ka`i
>apokrije`ic
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw eipen o ihsouc upage opisw mou satana, \src{V}: o ihsouc eipen autw.}
e>~ipen
<o
>ihso~uc
<'upage
>op'isw
mou
satan~a
g'egraptai
\r{g}`ar
\fn{\src{T|K}: gar, \src{M|V}: \bibempty.}
proskun'hseic\r{}
\fn{\src{TMK}: proskunhseic kurion ton vjeon sou, \src{V}: kurion ton vjeon sou proskunhseic.}
k'urion
t`on
vje'on
sou
ka`i
a>ut~w|
m'onw|
latre'useic\bibvsend
\vs Luk 4:9
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai hgagen, \src{V}: hgagen de.}
>'hgagen
a>ut`on
e>ic
<ierousal`hm
ka`i
>'esthsen
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
>ep`i
t`o
pter'ugion
to~u
<iero~u
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
e>i
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
u<i`oc
e>~i
to~u
vjeo~u
vb'ale
seaut`on
>ente~ujen
k'atw\bibvsend
\vs Luk 4:10
g'egraptai
g`ar
<'oti
to~ic
>agg'eloic
a>uto~u
>entele~itai
per`i
so~u
to~u
diaful'axai
se\bibvsend
\vs Luk 4:11
ka`i
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K|V}: oti, \src{M}: \bibempty.}
>ep`i
qeir~wn
>aro~us'in
se
m'hpote
prosk'oyh|c
pr`oc
l'ijon
t`on
p'oda
sou\bibvsend
\vs Luk 4:12
ka`i
>apokrije`ic
e>~ipen
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
<'oti
e>'irhtai
o>uk
>ekpeir'aseic
k'urion
t`on
vje'on
sou\bibvsend
\vs Luk 4:13
ka`i
suntel'esac
p'anta
peirasm`on
<o
di'aboloc
>ap'esth
>ap>
a>uto~u
>'aqri
\r{k}airo~u\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: kairou, \src{D05}: qronou.}
\vs Luk 4:14
ka`i
<up'estreyen
<o
>ihso~uc
>en
t~h|
dun'amei
to~u
pne'umatoc
e>ic
t`hn
galila'ian
ka`i
vf'hmh
>ex~hljen
kaj>
<'olhc
t~hc
periq'wrou
per`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 4:15
ka`i
a>ut`oc
>ed'idasken
>en
ta~ic
sunagwga~ic
a>ut~wn
doxaz'omenoc
<up`o
p'antwn\bibvsend
\vs Luk 4:16
ka`i
>~hljen
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
nazar`e\r{t}
\fn{\src{T|M}: nazaret, \src{K}: nazarej, \src{V}: nazara.}
o<~u
>~hn
tejramm'enoc
ka`i
e>is~hljen
kat`a
t`o
e>iwj`oc
a>ut~w|
>en
t~h|
<hm'era|
t~wn
sabb'atwn
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
ka`i
>an'esth
>anagn~wnai\bibvsend
\vs Luk 4:17
ka`i
>eped'ojh
a>ut~w|
vbibl'ion
<hsa"'iou\r{}
\fn{\src{TMK}: <hsa"'iou to~u prof'htou, \src{V}: to~u prof'htou >hsa"'iou, \src{N}: to~u prof'htou >hsa'iou.}
to~u
prof'htou
ka`i
>anapt'uxac
t`o
vbibl'ion
e<~uren
\r{t}`on
\fn{\src{TMKVN}: ton, \src{aleph}: \bibempty.}
t'opon
o<~u
>~hn
gegramm'enon\bibvsend
\vs Luk 4:18
pne~uma
kur'iou
>ep>
>em`e
o<~u
<'e\r{n}eken
\fn{\src{T|K}: eneken, \src{M|V}: eineken.}
>'eqris'en
me
e>uaggel'iz\r{e}sjai
\fn{\src{T|K}: euaggelizesjai, \src{M|V}: euaggelisasjai.}
ptwqo~ic
>ap'estalk'en
me
>i'asasjai\r{}
\fn{\src{TMK}: iasasjai touc suntetrimmenouc thn kardian, \src{V}: \bibempty.}
to`uc
suntetrimm'enouc
t`hn
kard'ian
khr'uxai
a>iqmal'wtoic
>'afesin
ka`i
tuflo~ic
>an'ableyin
>aposte~ilai
tejrausm'enouc
>en
>af'esei\bibvsend
\vs Luk 4:19
khr'uxai
>eniaut`on
kur'iou
dekt'on\bibvsend
\vs Luk 4:20
ka`i
pt'uxac
t`o
vbibl'ion
>apodo`uc
t~w|
<uphr'eth|
>ek'ajisen
ka`i
p'antwn
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th sunagwgh oi ofjalmoi, \src{V}: oi ofjalmoi en th sunagwgh.}
t~h|
sunagwg~h|
o<i
>ofjalmo`i
>~hsan
>aten'izontec
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 4:21
>'hrxato
d`e
l'egein
pr`oc
a>uto`uc
<'oti
s'hmeron
pepl'hrwtai
<h
graf`h
a<'uth
>en
to~ic
>ws`in
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 4:22
ka`i
p'antec
>emart'uroun
a>ut~w|
ka`i
>eja'umazon
>ep`i
to~ic
l'ogoic
t~hc
q'aritoc
to~ic
>ekporeuom'enoic
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u
ka`i
>'elegon
o>uq\r{}
\fn{\src{TMK}: ouq outoc estin o uioc iwshf, \src{V}: ouqi uioc estin iwshf outoc.}
o<~ut'oc
>estin
<o
u<i`oc
>iws'hf\bibvsend
\vs Luk 4:23
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
p'antwc
>ere~it'e
moi
t`hn
parabol`hn
ta'uthn
>iatr`e
vjer'apeuson
seaut`on
<'osa
>hko'usamen
gen'omena
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th kapernaoum, \src{V}: eic thn kafarnaoum.}
t~h|
kapernao`um
po'ihson
ka`i
<~wde
>en
t~h|
patr'idi
sou\bibvsend
\vs Luk 4:24
e>~ipen
d`e
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
o>ude`ic
prof'hthc
dekt'oc
>estin
>en
t~h|
patr'idi
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 4:25
>ep>
>alhje'iac
d`e
l'egw
<um~in
polla`i
q~hrai
>~hsan
>en
ta~ic
<hm'eraic
<hl'iou
>en
t~w|
>isra`hl
<'ote
>ekle'isjh
<o
o>uran`oc
>ep`i
>'eth
tr'ia
ka`i
m~hnac
<`ex
<wc
>eg'eneto
lim`oc
m'egac
>ep`i
p~asan
t`hn
g~hn\bibvsend
\vs Luk 4:26
ka`i
pr`oc
o>udem'ian
a>ut~wn
>ep'emfjh
<hl'iac
e>i
m`h
e>ic
s'arepta
t~hc
sid~wn\r{o}c
\fn{\src{TMK}: sidwnoc, \src{V}: sidwniac.}
pr`oc
guna~ika
q'hran\bibvsend
\vs Luk 4:27
ka`i
pollo`i
lepro`i
>~hsan
>ep`i\r{}
\fn{\src{TMK}: epi elissaiou tou profhtou en tw israhl, \src{V}: en tw israhl epi elisaiou tou profhtou.}
>elissa'iou
to~u
prof'htou
>en
t~w|
>isra`hl
ka`i
o>ude`ic
a>ut~wn
>ekajar'isjh
e>i
m`h
n\r{e}em`an
\fn{\src{TMK}: neeman, \src{V}: naiman.}
<o
s'uroc\bibvsend
\vs Luk 4:28
ka`i
>epl'hsjhsan
p'antec
vjumo~u
>en
t~h|
sunagwg~h|
>ako'uontec
ta~uta\bibvsend
\vs Luk 4:29
ka`i
>anast'antec
>ex'ebalon
a>ut`on
>'exw
t~hc
p'olewc
ka`i
>'hgagon
a>ut`on
<'ewc
\r{t}~hc
\fn{\src{T|K}: thc, \src{M|V}: \bibempty.}
>ofr'uoc
to~u
>'orouc
>ef>
o<~u
<h
p'olic
a>ut~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: autwn wkodomhto eic to, \src{V}: wkodomhto autwn wste.}
>w|kod'omhto
e>ic
t`o
katakrhmn'isai
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 4:30
a>ut`oc
d`e
dielj`wn
di`a
m'esou
a>ut~wn
>epore'ueto\bibvsend
\vs Luk 4:31
ka`i
kat~hljen
e>ic
ka\r{p}ernao`um
\fn{\src{TMK}: kapernaoum, \src{V}: kafarnaoum.}
p'olin
t~hc
galila'iac
ka`i
>~hn
did'askwn
a>uto`uc
>en
to~ic
s'abbasin\bibvsend
\vs Luk 4:32
ka`i
>exepl'hssonto
>ep`i
t~h|
didaq~h|
a>uto~u
<'oti
>en
>exous'ia|
>~hn
<o
l'ogoc
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 4:33
ka`i
>en
t~h|
sunagwg~h|
>~hn
>'anjrwpoc
>'eqwn
pne~uma
daimon'iou
>akaj'artou
ka`i
>an'ekraxen
vfwn~h|
meg'alh|\bibvsend
\vs Luk 4:34
l'eg\r{w}n
\fn{\src{TMK}: legwn, \src{V}: \bibempty.}
>'ea
t'i
<hm~in
ka`i
so`i
>ihso~u
nazarhn`e
>~hljec
>apol'esai
<hm~ac
o>~id'a
se
t'ic
e>~i
<o
<'agioc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 4:35
ka`i
>epet'imhsen
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
l'egwn
vfim'wjhti
ka`i
>'exelje
>ex\r{}
\fn{\src{TMK}: ex, \src{V}: ap.}
a>uto~u
ka`i
<r'iyan
a>ut`on
t`o
daim'onion
e>ic
\r{t}`o
\fn{\src{T|K|V}: to, \src{M}: \bibempty.}
m'eson
>ex~hljen
>ap>
a>uto~u
mhd`en
vbl'ayan
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 4:36
ka`i
>eg'eneto
vj'amboc
>ep`i
p'antac
ka`i
sunel'aloun
pr`oc
>all'hlouc
l'egontec
t'ic
<o
l'ogoc
o<~utoc
<'oti
>en
>exous'ia|
ka`i
dun'amei
>epit'assei
to~ic
>akaj'artoic
pne'umasin
ka`i
>ex'erqontai\bibvsend
\vs Luk 4:37
ka`i
>exepore'ueto
>~hqoc
per`i
a>uto~u
e>ic
p'anta
t'opon
t~hc
periq'wrou\bibvsend
\vs Luk 4:38
>anast`ac
d`e
>e\r{k}
\fn{\src{TMK}: ek, \src{V}: apo.}
t~hc
sunagwg~hc
e>is~hljen
e>ic
t`hn
o>ik'ian
s'imwnoc
<h\r{}
\fn{\src{T|K}: h, \src{M|V}: \bibempty.}
penjer`a
d`e
to~u
s'imwnoc
>~hn
suneqom'enh
puret~w|
meg'alw|
ka`i
>hr'wthsan
a>ut`on
per`i
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 4:39
ka`i
>epist`ac
>ep'anw
a>ut~hc
>epet'imhsen
t~w|
puret~w|
ka`i
>af~hken
a>ut`hn
paraqr~hma
d`e
>anast~asa
dihk'onei
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 4:40
d'unontoc
d`e
to~u
<hl'iou
\r{p}'antec
\fn{\src{TMK}: pantec, \src{V}: apantec.}
<'osoi
e>~iqon
>asjeno~untac
n'osoic
poik'ilaic
>'hgagon
a>uto`uc
pr`oc
a>ut`on
<o
d`e
<en`i
<ek'astw|
a>ut~wn
t`ac
qe~irac
>epije`ic\r{}
\fn{\src{TMK}: epijeic ejerapeusen, \src{V}: epitijeic ejerapeuen.}
>ejer'apeusen
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 4:41
>ex'hrqeto
d`e
ka`i
daim'onia
>ap`o
poll~wn
k\r{r}'azonta
\fn{\src{TMK}: krazonta, \src{V}: kr[aug]azonta.}
ka`i
l'egonta
<'oti
s`u
e>~i
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o qristoc, \src{V}: \bibempty.}
qrist`oc
<o
u<i`oc
to~u
vjeo~u
ka`i
>epitim~wn
o>uk
e>'ia
a>ut`a
lale~in
<'oti
>'h|deisan
t`on
qrist`on
a>ut`on
e>~inai\bibvsend
\vs Luk 4:42
genom'enhc
d`e
<hm'erac
>exelj`wn
>epore'ujh
e>ic
>'erhmon
t'opon
ka`i
o<i
>'oqloi
>ez'h\r{t}oun
\fn{\src{T|K}: ezhtoun, \src{M|V}: epezhtoun.}
a>ut`on
ka`i
>~hljon
<'ewc
a>uto~u
ka`i
kate~iqon
a>ut`on
to~u
m`h
pore'uesjai
>ap>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 4:43
<o
d`e
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
<'oti
ka`i
ta~ic
<et'eraic
p'olesin
e>uaggel'isasja'i
me
de~i
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
<'oti
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic touto apestalmai, \src{V}: epi touto apestalhn.}
to~uto
>ap'estalmai\bibvsend
\vs Luk 4:44
ka`i
>~hn
khr'usswn
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en taic sunagwgaic thc galilaiac, \src{V}: eic tac sunagwgac thc ioudaiac.}
ta~ic
sunagwga~ic
t~hc
galila'iac\bibvsend
\vs Luk 5:1
>eg'eneto
d`e
>en
t~w|
t`on
>'oqlon
>epike~isjai
a>ut~w|
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: kai.}
>ako'uein
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
ka`i
a>ut`oc
>~hn
<est`wc
par`a
t`hn
l'imnhn
gennhsar'et\bibvsend
\vs Luk 5:2
ka`i
e>~iden
d'uo
plo~ia
<est~wta
par`a
t`hn
l'imnhn
o<i
d`e
<alie~ic
>apob'antec\r{}
\fn{\src{TMK}: apobantec ap autwn apeplunan, \src{V}: ap autwn apobantec eplunon.}
>ap>
a>ut~wn
>ap'eplunan
t`a
d'iktua\bibvsend
\vs Luk 5:3
>emb`ac
d`e
e>ic
<`en
t~wn
plo'iwn
<`o
>~hn
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
s'imwnoc
>hr'wthsen
a>ut`on
>ap`o
t~hc
g~hc
>epanagage~in
>ol'igon
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai kajisac edidasken ek tou ploiou, \src{V}: kajisac de ek tou ploiou edidasken.}
kaj'isac
>ed'idasken
>ek
to~u
plo'iou
to`uc
>'oqlouc\bibvsend
\vs Luk 5:4
<wc
d`e
>epa'usato
lal~wn
e>~ipen
pr`oc
t`on
s'imwna
>epan'agage
e>ic
t`o
vb'ajoc
ka`i
qal'asate
t`a
d'iktua
<um~wn
e>ic
>'agran\bibvsend
\vs Luk 5:5
ka`i
>apokrije`ic
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
s'imwn
e>~ipen
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
>epist'ata
di>
<'olhc
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
nukt`oc
kopi'asantec
o>ud`en
>el'abomen
>ep`i
d`e
t~w|
<r'hmat'i
sou
qal'asw
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to diktuon, \src{V}: ta diktua.}
d'iktuon\bibvsend
\vs Luk 5:6
ka`i
to~uto
poi'hsantec
sun'ekleisan
>iqj'uwn\r{}
\fn{\src{T|K}: iqjuwn plhjoc, \src{M|V}: plhjoc iqjuwn.}
pl~hjoc
pol`u
dierr'hgnuto\r{}
\fn{\src{TMK}: dierrhgnuto de to diktuon, \src{V}: dierrhsseto de ta diktua.}
d`e
t`o
d'iktuon
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 5:7
ka`i
kat'eneusan
to~ic
met'oqoic
t\r{o}~ic
\fn{\src{TMK}: toic, \src{V}: \bibempty.}
>en
t~w|
<et'erw|
plo'iw|
to~u
>elj'ontac
sullab'esjai
a>uto~ic
ka`i
>~hljon
ka`i
>'eplhsan
>amf'otera
t`a
plo~ia
<'wste
vbuj'izesjai
a>ut'a\bibvsend
\vs Luk 5:8
>id`wn
d`e
s'imwn
p'etroc
pros'epesen
to~ic
g'onasin
\r{t}o~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
>ihso~u
l'egwn
>'exelje
>ap>
>emo~u
<'oti
>an`hr
<amartwl'oc
e>imi
k'urie\bibvsend
\vs Luk 5:9
vj'amboc
g`ar
peri'esqen
a>ut`on
ka`i
p'antac
to`uc
s`un
a>ut~w|
>ep`i
t~h|
>'agra|
t~wn
>iqj'uwn
<~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: wn.}
sun'elabon\bibvsend
\vs Luk 5:10
<omo'iwc
d`e
ka`i
>i'akwbon
ka`i
>iw'annhn
u<io`uc
vzebeda'iou
o<`i
>~hsan
koinwno`i
t~w|
s'imwni
ka`i
e>~ipen
pr`oc
t`on
s'imwna
<o
>ihso~uc
m`h
vfobo~u
>ap`o
to~u
n~un
>anjr'wpouc
>'esh|
vzwgr~wn\bibvsend
\vs Luk 5:11
ka`i
katagag'ontec
t`a
plo~ia
>ep`i
t`hn
g~hn
>af'entec
<'a\r{p}anta
\fn{\src{TMK}: apanta, \src{V}: panta.}
>hkolo'ujhsan
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 5:12
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
e>~inai
a>ut`on
>en
mi~a|
t~wn
p'olewn
ka`i
>ido`u
>an`hr
pl'hrhc
l'eprac
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai idwn, \src{V}: idwn de.}
>id`wn
t`on
>ihso~un
pes`wn
>ep`i
pr'oswpon
>ede'hjh
a>uto~u
l'egwn
k'urie
>e`an
vj'elh|c
d'unasa'i
me
kajar'isai\bibvsend
\vs Luk 5:13
ka`i
>ekte'inac
t`hn
qe~ira
<'hyato
a>uto~u
e>i\r{p}`wn
\fn{\src{TMK}: eipwn, \src{V}: legwn.}
vj'elw
kajar'isjhti
ka`i
e>uj'ewc
<h
l'epra
>ap~hljen
>ap>
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 5:14
ka`i
a>ut`oc
par'hggeilen
a>ut~w|
mhden`i
e>ipe~in
>all`a
>apelj`wn
de~ixon
seaut`on
t~w|
<iere~i
ka`i
pros'enegke
per`i
to~u
kajarismo~u
sou
kaj`wc
pros'etaxen
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
e>ic
mart'urion
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 5:15
di'hrqeto
d`e
m~allon
<o
l'ogoc
per`i
a>uto~u
ka`i
sun'hrqonto
>'oqloi
pollo`i
>ako'uein
ka`i
vjerape'uesjai
<up>\r{}
\fn{\src{TMK}: up autou, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~u
>ap`o
t~wn
>asjenei~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 5:16
a>ut`oc
d`e
>~hn
<upoqwr~wn
>en
ta~ic
>er'hmoic
ka`i
proseuq'omenoc\bibvsend
\vs Luk 5:17
ka`i
>eg'eneto
>en
mi~a|
t~wn
<hmer~wn
ka`i
a>ut`oc
>~hn
did'askwn
ka`i
>~hsan
kaj'hmenoi
vfarisa~ioi
ka`i
nomodid'askaloi
o<`i
>~hsan
>elhluj'otec
>ek
p'ashc
k'wmhc
t~hc
galila'iac
ka`i
>iouda'iac
ka`i
<ierousal`hm
ka`i
d'unamic
kur'iou
>~hn
e>ic
t`o
>i~asjai
a>uto'u\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autouc, \src{V}: auton.}
\vs Luk 5:18
ka`i
>ido`u
>'andrec
vf'erontec
>ep`i
kl'inhc
>'anjrwpon
<`oc
>~hn
paralelum'enoc
ka`i
>ez'htoun
a>ut`on
e>isenegke~in
ka`i
vje~inai
>e\r{n}'wpion
\fn{\src{TMK}: enwpion, \src{V}: [auton] enwpion.}
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 5:19
ka`i
m`h
e<ur'ontec
di`a\r{}
\fn{\src{T|K}: dia, \src{M|V}: \bibempty.}
po'iac
e>isen'egkwsin
a>ut`on
di`a
t`on
>'oqlon
>anab'antec
>ep`i
t`o
d~wma
di`a
t~wn
ker'amwn
kaj~hkan
a>ut`on
s`un
t~w|
klinid'iw|
e>ic
t`o
m'eson
>'emprosjen
to~u
>ihso~u\bibvsend
\vs Luk 5:20
ka`i
>id`wn
t`hn
p'istin
a>ut~wn
e>~ipen
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
>'anjrwpe
>af'ewnta'i
soi
a<i
<amart'iai
sou\bibvsend
\vs Luk 5:21
ka`i
>'hrxanto
dialog'izesjai
o<i
grammate~ic
ka`i
o<i
vfarisa~ioi
l'egontec
t'ic
>estin
o<~utoc
<`oc
lale~i
vblasfhm'iac
t'ic
d'unatai
>afi'enai\r{}
\fn{\src{TMK}: afienai amartiac, \src{V}: amartiac afeinai.}
<amart'iac
e>i
m`h
m'onoc
<o
vje'oc\bibvsend
\vs Luk 5:22
>epigno`uc
d`e
<o
>ihso~uc
to`uc
dialogismo`uc
a>ut~wn
>apokrije`ic
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
t'i
dialog'izesje
>en
ta~ic
kard'iaic
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 5:23
t'i
>estin
e>ukop'wteron
e>ipe~in
>af'ewnta'i
soi
a<i
<amart'iai
sou
>`h
e>ipe~in
>'egeir\r{a}i
\fn{\src{TMK}: egeirai, \src{V}: egeire.}
ka`i
perip'atei\bibvsend
\vs Luk 5:24
<'ina
d`e
e>id~hte
<'oti
>exous'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: exousian eqei o uioc tou anjrwpou, \src{V}: o uioc tou anjrwpou exousian eqei.}
>'eqei
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>ep`i
t~hc
g~hc
>afi'enai
<amart'iac
e>~ipen
t~w|
paralelum'enw|
so`i
l'egw
>'egeir\r{a}i
\fn{\src{TMK}: egeirai, \src{V}: egeire.}
ka`i
>'arac
t`o
klin'idi'on
sou
pore'uou
e>ic
t`on
o>~ik'on
sou\bibvsend
\vs Luk 5:25
ka`i
paraqr~hma
>anast`ac
>en'wpion
a>ut~wn
>'arac
>ef>
<~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: w, \src{M|V}: o.}
kat'ekeito
>ap~hljen
e>ic
t`on
o>~ikon
a>uto~u
dox'azwn
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Luk 5:26
ka`i
>'ekstasic
>'elaben
<'apantac
ka`i
>ed'oxazon
t`on
vje`on
ka`i
>epl'hsjhsan
vf'obou
l'egontec
<'oti
e>'idomen
par'adoxa
s'hmeron\bibvsend
\vs Luk 5:27
ka`i
met`a
ta~uta
>ex~hljen
ka`i
>eje'asato
tel'wnhn
>on'omati
leu"`in
kaj'hmenon
>ep`i
t`o
tel'wnion
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
>akolo'ujei
moi\bibvsend
\vs Luk 5:28
ka`i
katalip`wn
<'apanta\r{}
\fn{\src{TMK}: apanta anastac hkoloujhsen, \src{V}: panta anastac hkoloujei.}
>anast`ac
>hkolo'ujhsen
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 5:29
ka`i
>epo'ihsen
doq`hn
meg'alhn
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
leu"`ic
a>ut~w|
>en
t~h|
o>ik'ia|
a>uto~u
ka`i
>~hn
>'oqloc
telwn~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: telwnwn poluc, \src{V}: poluc telwnwn.}
pol`uc
ka`i
>'allwn
o<`i
>~hsan
met>
a>ut~wn
katake'imenoi\bibvsend
\vs Luk 5:30
ka`i
>eg'ogguzon
o<i
grammate~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: grammateic autwn kai oi vfarisaioi, \src{V}: vfarisaioi kai oi grammateic autwn.}
a>ut~wn
ka`i
o<i
vfarisa~ioi
pr`oc
to`uc
majht`ac
a>uto~u
l'egontec
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
met`a
\r{t}elwn~wn
\fn{\src{T|K}: telwnwn, \src{M|V}: twn telwnwn.}
ka`i
<amartwl~wn
>esj'iete
ka`i
p'inete\bibvsend
\vs Luk 5:31
ka`i
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
o>u
qre'ian
>'eqousin
o<i
<ugia'inontec
>iatro~u
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
o<i
kak~wc
>'eqontec\bibvsend
\vs Luk 5:32
o>uk
>el'hluja
kal'esai
dika'iouc
>all`a
<amartwlo`uc
e>ic
met'anoian\bibvsend
\vs Luk 5:33
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
pr`oc
a>ut`on
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M}: dia ti, \src{V}: \bibempty.}
o<i
majhta`i
>iw'annou
nhste'uousin
pukn`a
ka`i
de'hseic
poio~untai
<omo'iwc
ka`i
o<i
t~wn
vfarisa'iwn
o<i
d`e
so`i
>esj'iousin
ka`i
p'inousin\bibvsend
\vs Luk 5:34
<o
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: de ihsouc.}
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
m`h
d'unasje
to`uc
u<io`uc
to~u
numf~wnoc
>en
<~w|
<o
numf'ioc
met>
a>ut~wn
>estin
poi~hsai
nhste'u\r{e}in\bibvsend
\fn{\src{TMK}: nhsteuein, \src{V}: nhsteusai.}
\vs Luk 5:35
>ele'usontai
d`e
<hm'erai
ka`i
<'otan
>aparj~h|
>ap>
a>ut~wn
<o
numf'ioc
t'ote
nhste'usousin
>en
>eke'inaic
ta~ic
<hm'eraic\bibvsend
\vs Luk 5:36
>'elegen
d`e
ka`i
parabol`hn
pr`oc
a>uto`uc
<'oti
o>ude`ic
>ep'iblhma
<imat'iou\r{}
\fn{\src{TMK}: imatiou kainou, \src{V}: apo imatiou kainou sqisac.}
kaino~u
>epib'allei
>ep`i
<im'ation
palai`on
e>i
d`e
m'h\r{g}e
\fn{\src{T|K}: mhge, \src{M|V}: mh ge.}
ka`i
t`o
kain`on
sq'iz\r{e}i
\fn{\src{TMK}: sqizei, \src{V}: sqisei.}
ka`i
t~w|
palai~w|
o>u
sumfwn\r{e}~i
\fn{\src{TMK}: sumfwnei, \src{V}: sumfwnhsei.}
>ep'i\r{b}lhma
\fn{\src{T|K}: epiblhma, \src{M}: \bibempty, \src{V}: to epiblhma.}
t`o
>ap`o
to~u
kaino~u\bibvsend
\vs Luk 5:37
ka`i
o>ude`ic
vb'allei
o>~inon
n'eon
e>ic
>asko`uc
palaio`uc
e>i
d`e
m'h\r{g}e
\fn{\src{T|K}: mhge, \src{M|V}: mh ge.}
<r'hxei
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o neoc oinoc, \src{V}: o oinoc o neoc.}
n'eoc
o>~inoc
to`uc
>asko`uc
ka`i
a>ut`oc
>ekquj'hsetai
ka`i
o<i
>asko`i
>apolo~untai\bibvsend
\vs Luk 5:38
>all`a
o>~inon
n'eon
e>ic
>asko`uc
kaino`uc
vblht'eon
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai amfoteroi sunthrountai, \src{V}: \bibempty.}
>amf'oteroi
sunthro~untai\bibvsend
\vs Luk 5:39
ka`i
o>ude`ic
pi`wn
palai`on
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: \bibempty.}
vj'elei
n'eon
l'egei
g`ar
<o
palai`oc
qrhst'o\r{t}er'oc
\fn{\src{TMK}: qrhstoteroc, \src{V}: qrhstoc.}
>estin\bibvsend
\vs Luk 6:1
>eg'eneto
d`e
>en
sabb'atw|
deute\r{r}opr'wtw|
\fn{\src{TMK}: deuteroprwtw, \src{V}: \bibempty.}
diapore'uesjai
a>ut`on
di`a
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: \bibempty.}
spor'imwn
ka`i
>'etillon
o<i
majhta`i
a>uto~u
to`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: touc staquac kai hsjion, \src{V}: kai hsjion touc staquac.}
st'aquac
ka`i
>'hsjion
y'wqontec
ta~ic
qers'in\bibvsend
\vs Luk 6:2
tin`ec
d`e
t~wn
vfarisa'iwn
e>~ipon\r{}
\fn{\src{TMK}: e>~ipon a>uto~ic, \src{V}: e>~ipan.}
a>uto~ic
t'i
poie~ite
<`o
o>uk
>'exestin
poie~in\r{}
\fn{\src{TMK}: poiein en, \src{V}: \bibempty.}
>en
to~ic
s'abbasin\bibvsend
\vs Luk 6:3
ka`i
>apokrije`ic
pr`oc
a>uto`uc
e>~ipen
<o
>ihso~uc
o>ud`e
to~uto
>an'egnwte
<`o
>epo'ihsen
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
<o\r{p}'ote
\fn{\src{TMK}: opote, \src{V}: ote.}
>epe'inasen
a>ut`oc
ka`i
o<i
met>
a>uto~u
>'ontec\bibvsend
\vs Luk 6:4
<wc
e>is~hljen
e>ic
t`on
o>~ikon
to~u
vjeo~u
ka`i
to`uc
>'artouc
t~hc
proj'esewc
>'elaben\r{}
\fn{\src{TMK}: elaben kai, \src{V}: labwn.}
ka`i
>'efagen
ka`i
>'edwken
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
to~ic
met>
a>uto~u
o<`uc
o>uk
>'exestin
vfage~in
e>i
m`h
m'onouc
to`uc
<iere~i\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: iereic, \src{D05}: iereic th auth hmera vjeasamenoc tina ergazomenon tw sabbatw eipen autw anjrwpe ei men oidac ti poieic makarioc ei ei de mh oidac epikataratoc kai parabathc ei tou nomou \te{(and omits verse 5)}.}
\vs Luk 6:5
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
k'uri'oc
>estin
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o uioc tou anjrwpou kai tou sabbatou, \src{V}: tou sabbatou o uioc tou anjrwpou.}
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
ka`i
to~u
sabb'atou\bibvsend
\vs Luk 6:6
>eg'eneto
d`e
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>en
<et'erw|
sabb'atw|
e>iselje~in
a>ut`on
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
ka`i
did'askein
ka`i
>~hn
>eke~i\r{}
\fn{\src{TMK}: ekei anjrwpoc, \src{V}: anjrwpoc ekei.}
>'anjrwpoc
ka`i
<h
qe`ir
a>uto~u
<h
dexi`a
>~hn
xhr'a\bibvsend
\vs Luk 6:7
paret'hrou\r{n}
\fn{\src{TMK}: parethroun, \src{V}: parethrounto.}
d`e
a>u\r{t}`on
\fn{\src{T|K|V}: auton, \src{M}: \bibempty.}
o<i
grammate~ic
ka`i
o<i
vfarisa~ioi
e>i
>en
t~w|
sabb'atw|
vjerape'u\r{s}ei
\fn{\src{TMK}: vjerapeusei, \src{V}: vjerapeuei.}
<'ina
e<'urwsin
kathgor'i\r{a}n
\fn{\src{TMK}: kathgorian, \src{V}: kathgorein.}
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 6:8
a>ut`oc
d`e
>'h|dei
to`uc
dialogismo`uc
a>ut~wn
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai eipen tw anjrwpw, \src{V}: eipen de tw andri.}
e>~ipen
t~w|
>anjr'wpw|
t~w|
xhr`an
>'eqonti
t`hn
qe~ira
>'egeir\r{a}i
\fn{\src{TMK}: egeirai, \src{V}: egeire.}
ka`i
st~hji
e>ic
t`o
m'eson
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de, \src{V}: kai.}
d`e
>anast`ac
>'esth\bibvsend
\vs Luk 6:9
e>~ipen
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
<o
>ihso~uc
pr`oc
a>uto`uc
>eperwt'hsw\r{}
\fn{\src{TMK}: eperwthsw umac ti exestin toic sabbasin, \src{V}: eperwtw umac ei exestin tw sabbatw.}
<um~ac
t'i
>'exestin
to~ic
s'abbasin
>agajopoi~hsai
>`h
kakopoi~hsai
yuq`hn
s~wsai
>`h
>apol'e\r{s}ai\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: apolesai, \src{M}: apokteinai.}
\vs Luk 6:10
ka`i
peribley'amenoc
p'antac
a>uto`uc
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMKVN}: eipen, \src{D05}: en orgh legei.}
t~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: tw anjrwpw, \src{M|V}: autw.}
>anjr'wpw|
>'ekteinon
t`hn
qe~ir'a
sou
<o
d`e
>epo'ihsen
o<'u\r{t}wc
\fn{\src{T|K}: outwc, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
>ap\r{o}katest'ajh
\fn{\src{TMK}: apokatestajh, \src{V}: apekatestajh.}
<h
qe`ir
a>uto~u
<ugi`hc\r{}
\fn{\src{TMK}: ugihc wc h allh, \src{V}: \bibempty.}
<wc
<h
>'allh\bibvsend
\vs Luk 6:11
a>uto`i
d`e
>epl'hsjhsan
>ano'iac
ka`i
diel'aloun
pr`oc
>all'hlouc
t'i
>`an
poi'hs\r{e}ian
\fn{\src{TMK}: poihseian, \src{V}: poihsaien.}
t~w|
>ihso~u\bibvsend
\vs Luk 6:12
>eg'eneto
d`e
>en
ta~ic
<hm'eraic
ta'utaic
>ex~hlj\r{e}n
\fn{\src{TMK}: exhljen, \src{V}: exeljein auton.}
e>ic
t`o
>'oroc
prose'uxasjai
ka`i
>~hn
dianuktere'uwn
>en
t~h|
proseuq~h|
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 6:13
ka`i
<'ote
>eg'eneto
<hm'era
prosef'wnhsen
to`uc
majht`ac
a>uto~u
ka`i
>eklex'amenoc
>ap>
a>ut~wn
d'wdeka
o<`uc
ka`i
>apost'olouc
>wn'omasen\bibvsend
\vs Luk 6:14
s'imwna
<`on
ka`i
>wn'omasen
p'etron
ka`i
>andr'ean
t`on
>adelf`on
a>uto~u
>i'akwbon\r{}
\fn{\src{TMK}: iakwbon kai iwannhn, \src{V}: kai iakwbon kai iwannhn kai.}
ka`i
>iw'annhn
vf'ilippon
ka`i
vbarjoloma~ion\bibvsend
\vs Luk 6:15
matja~ion\r{}
\fn{\src{TMK}: matjaion kai vjwman iakwbon ton tou, \src{V}: kai majjaion kai vjwman kai iakwbon.}
ka`i
vjwm~an
>i'akwbon
t`on
to~u
>alfa'iou
ka`i
s'imwna
t`on
kalo'umenon
vzhlwt'hn\bibvsend
\vs Luk 6:16
>i\r{o}'udan
\fn{\src{TMK}: ioudan, \src{V}: kai ioudan.}
>iak'wbou
ka`i
>io'udan
>iskari'wthn\r{}
\fn{\src{TMK}: iskariwthn oc kai, \src{V}: iskariwj oc.}
<`oc
ka`i
>eg'eneto
prod'othc\bibvsend
\vs Luk 6:17
ka`i
katab`ac
met>
a>ut~wn
>'esth
>ep`i
t'opou
pedino~u
ka`i
>'oqlo\r{c}
\fn{\src{TMK}: oqloc, \src{V}: oqloc poluc.}
majht~wn
a>uto~u
ka`i
pl~hjoc
pol`u
to~u
lao~u
>ap`o
p'ashc
t~hc
>iouda'iac
ka`i
<ierousal`hm
ka`i
t~hc
paral'iou
t'urou
ka`i
sid~wnoc
o<`i
>~hljon
>ako~usai
a>uto~u
ka`i
>iaj~hnai
>ap`o
t~wn
n'oswn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 6:18
ka`i
o<i
>oqlo'umenoi\r{}
\fn{\src{TMK}: oqloumenoi upo, \src{V}: enoqloumenoi apo.}
<up`o
pneum'atwn
>akaj'artwn
ka`i
>ejerape'uonto\bibvsend
\vs Luk 6:19
ka`i
p~ac
<o
>'oqloc
>ez'ht\r{e}i
\fn{\src{TMK}: ezhtei, \src{V}: ezhtoun.}
<'aptesjai
a>uto~u
<'oti
d'unamic
par>
a>uto~u
>ex'hrqeto
ka`i
>i~ato
p'antac\bibvsend
\vs Luk 6:20
ka`i
a>ut`oc
>ep'arac
to`uc
>ofjalmo`uc
a>uto~u
e>ic
to`uc
majht`ac
a>uto~u
>'elegen
mak'arioi
o<i
ptwqo`i
<'oti
<umet'era
>est`in
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 6:21
mak'arioi
o<i
pein~wntec
n~un
<'oti
qortasj'hsesje
mak'arioi
o<i
kla'iontec
n~un
<'oti
gel'asete\bibvsend
\vs Luk 6:22
mak'ario'i
>este
<'otan
mis'hswsin
<um~ac
o<i
>'anjrwpoi
ka`i
<'otan
>afor'iswsin
<um~ac
ka`i
>oneid'iswsin
ka`i
>ekb'alwsin
t`o
>'onoma
<um~wn
<wc
ponhr`on
<'eneka
to~u
u<io~u
to~u
>anjr'wpou\bibvsend
\vs Luk 6:23
qa'ir\r{e}te
\fn{\src{T|K}: qairete, \src{M|V}: qarhte.}
>en
>eke'inh|
t~h|
<hm'era|
ka`i
skirt'hsate
>ido`u
g`ar
<o
misj`oc
<um~wn
pol`uc
>en
t~w|
o>uran~w|
kat`a
ta~u\r{t}a
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: ta auta.}
g`ar
>epo'ioun
to~ic
prof'htaic
o<i
pat'erec
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 6:24
pl`hn
o>ua`i
<um~in
to~ic
plous'ioic
<'oti
>ap'eqete
t`hn
par'aklhsin
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 6:25
o>ua`i
<um~in
o<i
>empeplhsm'enoi
<'oti\r{}
\fn{\src{TMK}: oti peinasete ouai umin, \src{V}: nun oti peinasete ouai.}
pein'asete
o>ua`i
<um~in
o<i
gel~wntec
n~un
<'oti
penj'hsete
ka`i
kla'usete\bibvsend
\vs Luk 6:26
o>ua`i
<u\r{m}~in
\fn{\src{T|K}: umin, \src{M|V}: \bibempty.}
<'otan
kal~wc\r{}
\fn{\src{TMK}: kalwc umac, \src{V}: umac kalwc.}
<um~ac
e>'ipwsin
p'a\r{n}tec
\fn{\src{T|K|V}: pantec, \src{M}: \bibempty.}
o<i
>'anjrwpoi
kat`a
ta~u\r{t}a
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: ta auta.}
g`ar
>epo'ioun
to~ic
yeudoprof'htaic
o<i
pat'erec
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 6:27
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<um~in
l'egw
to~ic
>ako'uousin
>agap~ate
to`uc
>eqjro`uc
<um~wn
kal~wc
poie~ite
to~ic
miso~usin
<um~ac\bibvsend
\vs Luk 6:28
e>uloge~ite
to`uc
katarwm'enouc
<um~i\r{n}
\fn{\src{TMK}: umin, \src{V}: umac.}
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
prose'uqesje
<u\r{p}`er
\fn{\src{TMK}: uper, \src{V}: peri.}
t~wn
>ephreaz'ontwn
<um~ac\bibvsend
\vs Luk 6:29
t~w|
t'uptont'i
se
>ep`i
t`hn
siag'ona
p'areqe
ka`i
t`hn
>'allhn
ka`i
>ap`o
to~u
a>'iront'oc
sou
t`o
<im'ation
ka`i
t`on
qit~wna
m`h
kwl'ush|c\bibvsend
\vs Luk 6:30
pant`i
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de tw, \src{V}: \bibempty.}
t~w|
a>ito~unt'i
se
d'idou
ka`i
>ap`o
to~u
a>'irontoc
t`a
s`a
m`h
>apa'itei\bibvsend
\vs Luk 6:31
ka`i
kaj`wc
vj'elete
<'ina
poi~wsin
<um~in
o<i
>'anjrwpoi
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai umeic, \src{V}: \bibempty.}
<ume~ic
poie~ite
a>uto~ic
<omo'iwc\bibvsend
\vs Luk 6:32
ka`i
e>i
>agap~ate
to`uc
>agap~wntac
<um~ac
po'ia
<um~in
q'aric
>est`in
ka`i
g`ar
o<i
<amartwlo`i
to`uc
>agap~wntac
a>uto`uc
>agap~wsin\bibvsend
\vs Luk 6:33
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai [gar].}
>e`an
>agajopoi~hte
to`uc
>agajopoio~untac
<um~ac
po'ia
<um~in
q'aric
>est`in
ka`i
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
o<i
<amartwlo`i
t`o
a>ut`o
poio~usin\bibvsend
\vs Luk 6:34
ka`i
>e`an
dan\r{e}'izhte
\fn{\src{TMK}: daneizhte, \src{V}: danishte.}
par>
<~wn
>elp'iz\r{e}te
\fn{\src{T|M|V}: elpizete, \src{K}: elpizhte.}
>a\r{p}olabe~in
\fn{\src{TMK}: apolabein, \src{V}: labein.}
po'ia
<um~in
q'aric
>est`in
ka`i
g`ar\r{}
\fn{\src{T|K}: gar oi, \src{M}: gar, \src{V}: \bibempty.}
o<i
<amartwlo`i
<amartwlo~ic
dan\r{e}'izousin
\fn{\src{TMK}: daneizousin, \src{V}: danizousin.}
<'ina
>apol'abwsin
t`a
>'isa\bibvsend
\vs Luk 6:35
pl`hn
>agap~ate
to`uc
>eqjro`uc
<um~wn
ka`i
>agajopoie~ite
ka`i
dan\r{e}'izete
\fn{\src{TMK}: daneizete, \src{V}: danizete.}
mhd`en
>apelp'izontec
ka`i
>'estai
<o
misj`oc
<um~wn
pol`uc
ka`i
>'esesje
u<io`i
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
<uy'istou
<'oti
a>ut`oc
qrhst'oc
>estin
>ep`i
to`uc
>aqar'istouc
ka`i
ponhro'uc\bibvsend
\vs Luk 6:36
g'inesje
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
o>ikt'irmonec
kaj`wc
ka`i
<o
pat`hr
<um~wn
o>ikt'irmwn
>est'in\bibvsend
\vs Luk 6:37
k\r{a}`i
\fn{\src{T|M|V}: kai, \src{K}: \bibempty.}
m`h
kr'inete
ka`i
o>u
m`h
krij~hte
\r{m}`h
\fn{\src{TMK}: mh, \src{V}: kai mh.}
katadik'azete
ka`i
o>u
m`h
katadikasj~hte
>apol'uete
ka`i
>apoluj'hsesje\bibvsend
\vs Luk 6:38
d'idote
ka`i
doj'hsetai
<um~in
m'etron
kal`on
pepiesm'enon
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
sesaleum'enon
k\r{a}`i
<uperekqu\r{n}'omenon
\fn{\src{TMK}: uperekqunomenon, \src{V}: uperekqunnomenon.}
d'wsousin
e>ic
t`on
k'olpon
<um~wn
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw gar autw metrw w, \src{V}: w gar metrw.}
g`ar
a>ut~w|
m'etrw|
<~w|
metre~ite
>antimetrhj'hsetai
<um~in\bibvsend
\vs Luk 6:39
e>~ipen
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: de kai.}
parabol`hn
a>uto~ic
m'hti
d'unatai
tufl`oc
tufl`on
<odhge~in
o>uq`i
>amf'oteroi
e>ic
vb'ojunon
\r{p}eso~untai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: pesountai, \src{V}: empesountai.}
\vs Luk 6:40
o>uk
>'estin
majht`hc
<up`er
t`on
did'askalon
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
kathrtism'enoc
d`e
p~ac
>'estai
<wc
<o
did'askaloc
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 6:41
t'i
d`e
vbl'epeic
t`o
k'arfoc
t`o
>en
t~w|
>ofjalm~w|
to~u
>adelfo~u
sou
t`hn
d`e
dok`on
t`hn
>en
t~w|
>id'iw|
>ofjalm~w|
o>u
katanoe~ic\bibvsend
\vs Luk 6:42
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: \bibempty.}
p~wc
d'unasai
l'egein
t~w|
>adelf~w|
sou
>adelf`e
>'afec
>ekb'alw
t`o
k'arfoc
t`o
>en
t~w|
>ofjalm~w|
sou
a>ut`oc
t`hn
>en
t~w|
>ofjalm~w|
sou
dok`on
o>u
vbl'epwn
<upokrit`a
>'ekbale
pr~wton
t`hn
dok`on
>ek
to~u
>ofjalmo~u
sou
ka`i
t'ote
diabl'eyeic
>ekbale~in\r{}
\fn{\src{TMK}: ekbalein to karfoc to en tw ofjalmw tou adelfou sou, \src{V}: to karfoc to en tw ofjalmw tou adelfou sou ekbalein.}
t`o
k'arfoc
t`o
>en
t~w|
>ofjalm~w|
to~u
>adelfo~u
sou\bibvsend
\vs Luk 6:43
o>u
g'ar
>estin
d'endron
kal`on
poio~un
karp`on
sapr`on
\r{o}>ud`e
\fn{\src{TMK}: oude, \src{V}: oude palin.}
d'endron
sapr`on
poio~un
karp`on
kal'on\bibvsend
\vs Luk 6:44
<'ekaston
g`ar
d'endron
>ek
to~u
>id'iou
karpo~u
gin'wsketai
o>u
g`ar
>ex
>akanj~wn
sull'egousin
s~uka
o>ud`e
>ek
vb'atou
trug~wsin\r{}
\fn{\src{TMK}: trugwsin stafulhn, \src{V}: stafulhn trugwsin.}
staful'hn\bibvsend
\vs Luk 6:45
<o
>agaj`oc
>'anjrwpoc
>ek
to~u
>agajo~u
vjhsauro~u
t~hc
kard'iac
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
prof'erei
t`o
>agaj`on
ka`i
<o
ponhr`oc
>'anj\r{r}wpoc
\fn{\src{TMK}: anjrwpoc, \src{V}: \bibempty.}
>ek
to~u
ponhro~u
vjhsauro~u\r{}
\fn{\src{TMK}: vjhsaurou thc kardiac autou, \src{V}: \bibempty.}
t~hc
kard'iac
a>uto~u
prof'erei
t`o
ponhr`on
>ek
g`ar
\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
perisse'umatoc
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: \bibempty.}
kard'iac
lale~i
t`o
st'oma
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 6:46
t'i
d'e
me
kale~ite
k'urie
k'urie
ka`i
o>u
poie~ite
<`a
l'egw\bibvsend
\vs Luk 6:47
p~ac
<o
>erq'omenoc
pr'oc
me
ka`i
>ako'uwn
mou
t~wn
l'ogwn
ka`i
poi~wn
a>uto`uc
<upode'ixw
<um~in
t'ini
>est`in
<'omoioc\bibvsend
\vs Luk 6:48
<'omoi'oc
>estin
>anjr'wpw|
o>ikodomo~unti
o>ik'ian
<`oc
>'eskayen
ka`i
>eb'ajunen
ka`i
>'ejhken
vjem'elion
>ep`i
t`hn
p'etran
plhmm'ur\r{a}c
\fn{\src{TMK}: plhmmurac, \src{V}: plhmmurhc.}
d`e
genom'enhc
pros'er\r{r}hxen
\fn{\src{TMK}: proserrhxen, \src{V}: proserhxen.}
<o
potam`oc
t~h|
o>ik'ia|
>eke'inh|
ka`i
o>uk
>'isqusen
sale~usai
a>ut`hn
tejemel'iwto\r{}
\fn{\src{TMK}: tejemeliwto gar epi thn petran, \src{V}: dia to kalwc oikodomhsjai authn.}
g`ar
>ep`i
t`hn
p'etran\bibvsend
\vs Luk 6:49
<o
d`e
>ako'usac
ka`i
m`h
poi'hsac
<'omoi'oc
>estin
>anjr'wpw|
o>ikodom'hsanti
o>ik'ian
>ep`i
t`hn
g~hn
qwr`ic
vjemel'iou
<~h|
pros'er\r{r}hxen
\fn{\src{TMK}: proserrhxen, \src{V}: proserhxen.}
<o
potam`oc
ka`i
e>uj'ewc\r{}
\fn{\src{TMK}: eujewc epesen, \src{V}: eujuc sunepesen.}
>'epesen
ka`i
>eg'eneto
t`o
<r~hgma
t~hc
o>ik'iac
>eke'inhc
m'ega\bibvsend
\vs Luk 7:1
>epe`i\r{}
\fn{\src{TMK}: epei de, \src{V}: epeidh.}
d`e
>epl'hrwsen
p'anta
t`a
<r'hmata
a>uto~u
e>ic
t`ac
>ako`ac
to~u
lao~u
e>is~hljen
e>ic
ka\r{p}ernao'um\bibvsend
\fn{\src{TMK}: kapernaoum, \src{V}: kafarnaoum.}
\vs Luk 7:2
<ekatont'arqou
d'e
tinoc
do~uloc
kak~wc
>'eqwn
>'h\r{m}ellen
\fn{\src{T|K|V}: hmellen, \src{M}: emellen.}
teleut~a|n
<`oc
>~hn
a>ut~w|
>'entimoc\bibvsend
\vs Luk 7:3
>ako'usac
d`e
per`i
to~u
>ihso~u
>ap'esteilen
pr`oc
a>ut`on
presbut'erouc
t~wn
>iouda'iwn
>erwt~wn
a>ut`on
<'opwc
>elj`wn
dias'wsh|
t`on
do~ulon
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 7:4
o<i
d`e
paragen'omenoi
pr`oc
t`on
>ihso~un
parek'aloun
a>ut`on
spouda'iwc
l'egontec
<'oti
>'axi'oc
>estin
<~w|
par'ex\r{e}i
\fn{\src{TMK}: parexei, \src{V}: parexh.}
to~uto\bibvsend
\vs Luk 7:5
>agap~a|
g`ar
t`o
>'ejnoc
<hm~wn
ka`i
t`hn
sunagwg`hn
a>ut`oc
>w|kod'omhsen
<hm~in\bibvsend
\vs Luk 7:6
<o
d`e
>ihso~uc
>epore'ueto
s`un
a>uto~ic
>'hdh
d`e
a>uto~u
o>u
makr`an
>ap'eqontoc
>ap`o
t~hc
o>ik'iac
>'epemyen
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc auton o ekatontarqoc vfilouc, \src{V}: vfilouc o ekatontarqhc.}
a>ut`on
<o
<ekat'ontarqoc
vf'ilouc
l'egwn
a>ut~w|
k'urie
m`h
sk'ullou
o>u
g'ar
e>imi\r{}
\fn{\src{TMK}: eimi ikanoc, \src{V}: ikanoc eimi.}
<ikan`oc
<'ina
<up`o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: upo thn steghn mou, \src{M}: mou upo thn steghn.}
t`hn
st'eghn
mou
e>is'eljh|c\bibvsend
\vs Luk 7:7
di`o
o>ud`e
>emaut`on
>hx'iwsa
pr'oc
se
>elje~in
>a\r{l}l`a
\fn{\src{T|K|V}: alla, \src{M}: all.}
e>ip`e
l'ogw|
ka`i
>iaj'h\r{s}etai
\fn{\src{TMK}: iajhsetai, \src{V}: iajhtw.}
<o
pa~ic
mou\bibvsend
\vs Luk 7:8
ka`i
g`ar
>eg`w
>'anjrwp'oc
e>imi
<up`o
>exous'ian
tass'omenoc
>'eqwn
<up>
>emaut`on
strati'wtac
ka`i
l'egw
to'utw|
pore'ujhti
ka`i
pore'uetai
ka`i
>'allw|
>'erqou
ka`i
>'erqetai
ka`i
t~w|
do'ulw|
mou
po'ihson
to~uto
ka`i
poie~i\bibvsend
\vs Luk 7:9
>ako'usac
d`e
ta~uta
<o
>ihso~uc
>eja'umasen
a>ut`on
ka`i
strafe`ic
t~w|
>akoloujo~unti
a>ut~w|
>'oqlw|
e>~ipen
l'egw
<um~in
\r{o}>ud`e
\fn{\src{T|K|V}: oude, \src{M}: oute.}
>en
t~w|
>isra`hl
tosa'uthn
p'istin
e<~uron\bibvsend
\vs Luk 7:10
ka`i
<upostr'eyantec
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi pemfjentec eic ton oikon, \src{V}: eic ton oikon oi pemfjentec.}
pemfj'entec
e>ic
t`on
o>~ikon
e<~uron
t`on
>asje\r{n}o~unta
\fn{\src{TMK}: asjenounta, \src{V}: \bibempty.}
do~ulon
<ugia'inonta\bibvsend
\vs Luk 7:11
ka`i
>eg'eneto
>en
\r{t}~h|
\fn{\src{T|K}: th, \src{M|V}: tw.}
<ex~hc
>epore'u\r{e}to
\fn{\src{TMK}: eporeueto, \src{V}: eporeujh.}
e>ic
p'olin
kaloum'enhn
na"`in
ka`i
sunepore'uonto
a>ut~w|
o<i
majhta`i
a>uto~u
<i\r{k}ano`i
\fn{\src{TMK}: ikanoi, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>'oqloc
pol'uc\bibvsend
\vs Luk 7:12
<wc
d`e
>'hggisen
t~h|
p'ulh|
t~hc
p'olewc
ka`i
>ido`u
>exekom'izeto
tejnhk`wc
u<i`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: uioc monogenhc, \src{V}: monogenhc uioc.}
monogen`hc
t~h|
mhtr`i
a>uto~u
ka`i
a<'uth
>~h\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: hn, \src{M}: \bibempty.}
q'hra
ka`i
>'oqloc
t~hc
p'olewc
<ikan`oc
\r{s}`un
\fn{\src{T|M}: sun, \src{K|V}: hn sun.}
a>ut~h|\bibvsend
\vs Luk 7:13
ka`i
>id`wn
a>ut`hn
<o
k'urioc
>esplagqn'isjh
>ep>
a>ut~h|
ka`i
e>~ipen
a>ut~h|
m`h
kla~ie\bibvsend
\vs Luk 7:14
ka`i
proselj`wn
<'hyato
t~hc
soro~u
o<i
d`e
vbast'azontec
>'esthsan
ka`i
e>~ipen
nean'iske
so`i
l'egw
>eg'erjhti\bibvsend
\vs Luk 7:15
ka`i
>anek'ajisen
<o
nekr`oc
ka`i
>'hrxato
lale~in
ka`i
>'edwken
a>ut`on
t~h|
mhtr`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 7:16
>'elaben
d`e
vf'oboc
<'a\r{p}antac
\fn{\src{T|K}: apantac, \src{M|V}: pantac.}
ka`i
>ed'oxazon
t`on
vje`on
l'egontec
<'oti
prof'hthc
m'egac
>eg'h\r{g}ertai
\fn{\src{TMK}: eghgertai, \src{V}: hgerjh.}
>en
<hm~in
ka`i
<'oti
>epesk'eyato
<o
vje`oc
t`on
la`on
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 7:17
ka`i
>ex~hljen
<o
l'ogoc
o<~utoc
>en
<'olh|
t~h|
>iouda'ia|
per`i
a>uto~u
ka`i
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
p'ash|
t~h|
periq'wrw|\bibvsend
\vs Luk 7:18
ka`i
>ap'hggeilan
>iw'annh|
o<i
majhta`i
a>uto~u
per`i
p'antwn
to'utwn\bibvsend
\vs Luk 7:19
ka`i
proskales'amenoc
d'uo
tin`ac
t~wn
majht~wn
a>uto~u
<o
>iw'annhc
>'epemyen
pr`oc
t`on
>ih\r{s}o~un
\fn{\src{TMK}: ihsoun, \src{V}: kurion.}
l'egwn
s`u
e>~i
<o
>erq'omenoc
>`h
>'allon
prosdok~wmen\bibvsend
\vs Luk 7:20
paragen'omenoi
d`e
pr`oc
a>ut`on
o<i
>'andrec
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
>iw'annhc
<o
vbaptist`hc
>ap'est\r{a}lken
\fn{\src{TMK}: apestalken, \src{V}: apesteilen.}
<hm~ac
pr'oc
se
l'egwn
s`u
e>~i
<o
>erq'omenoc
>`h
>'allon
prosdok~wmen\bibvsend
\vs Luk 7:21
>en
a>ut~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: auth de, \src{V}: ekeinh.}
d`e
t~h|
<'wra|
>ejer'apeusen
pollo`uc
>ap`o
n'oswn
ka`i
mast'igwn
ka`i
pneum'atwn
ponhr~wn
ka`i
tuflo~ic
pollo~ic
>eqar'isato
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
vbl'epein\bibvsend
\vs Luk 7:22
ka`i
>apokrije`ic
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
poreuj'entec
>apagge'ilate
>iw'annh|
<`a
e>'idete
ka`i
>hko'usate
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
tuflo`i
>anabl'epousin
qwlo`i
peripato~usin
lepro`i
kajar'izontai
\r{k}wfo`i
\fn{\src{TMK}: kwfoi, \src{V}: kai kwfoi.}
>ako'uousin
nekro`i
>ege'irontai
ptwqo`i
e>uaggel'izontai\bibvsend
\vs Luk 7:23
ka`i
mak'ari'oc
>estin
<`oc
>e`an
m`h
skandalisj~h|
>en
>emo'i\bibvsend
\vs Luk 7:24
>apelj'ontwn
d`e
t~wn
>agg'elwn
>iw'annou
>'hrxato
l'egein
pr`oc\r{}
\fn{\src{T|K|V}: proc touc oqlouc, \src{M}: toic oqloic.}
to`uc
>'oqlouc
per`i
>iw'annou
t'i
>exel\r{h}l'ujate
\fn{\src{TMK}: exelhlujate, \src{V}: exhljate.}
e>ic
t`hn
>'erhmon
vje'asasjai
k'alamon
<up`o
>an'emou
saleu'omenon\bibvsend
\vs Luk 7:25
>all`a
t'i
>exel\r{h}l'ujate
\fn{\src{TMK}: exelhlujate, \src{V}: exhljate.}
>ide~in
>'anjrwpon
>en
malako~ic
<imat'ioic
>hmfiesm'enon
>ido`u
o<i
>en
<imatism~w|
>end'oxw|
ka`i
truf~h|
<up'arqontec
>en
to~ic
vbasile'ioic
e>is'in\bibvsend
\vs Luk 7:26
>all`a
t'i
>exel\r{h}l'ujate
\fn{\src{TMK}: exelhlujate, \src{V}: exhljate.}
>ide~in
prof'hthn
na`i
l'egw
<um~in
ka`i
periss'oteron
prof'htou\bibvsend
\vs Luk 7:27
o<~ut'oc
>estin
per`i
o<~u
g'egraptai
>ido`u
>e\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: egw, \src{V}: \bibempty.}
>apost'ellw
t`on
>'aggel'on
mou
pr`o
pros'wpou
sou
<`oc
kataskeu'asei
t`hn
<od'on
sou
>'emprosj'en
sou\bibvsend
\vs Luk 7:28
l'egw
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
<um~in
me'izwn
>en
gennhto~ic
gunaik~wn
prof'hthc\r{}
\fn{\src{TMK}: profhthc iwannou tou vbaptistou, \src{V}: iwannou.}
>iw'annou
to~u
vbaptisto~u
o>ude'ic
>estin
<o
d`e
mikr'oteroc
>en
t~h|
vbasile'ia|
to~u
vjeo~u
me'izwn
a>uto~u
>estin\bibvsend
\vs Luk 7:29
ka`i
p~ac
<o
la`oc
>ako'usac
ka`i
o<i
tel~wnai
>edika'iwsan
t`on
vje`on
vbaptisj'entec
t`o
vb'aptisma
>iw'annou\bibvsend
\vs Luk 7:30
o<i
d`e
vfarisa~ioi
ka`i
o<i
nomiko`i
t`hn
vboul`hn
to~u
vjeo~u
>hj'ethsan
e>ic
<eauto`uc
m`h
vbaptisj'entec
<up>
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 7:31
e>~ipen\r{}
\fn{\src{T|K}: eipen de o kurioc, \src{M|V}: \bibempty.}
d`e
<o
k'urioc
t'ini
o>~un
<omoi'wsw
to`uc
>anjr'wpouc
t~hc
gene~ac
ta'uthc
ka`i
t'ini
e>is`in
<'omoioi\bibvsend
\vs Luk 7:32
<'omoio'i
e>isin
paid'ioic
to~ic
>en
>agor~a|
kajhm'enoic
ka`i
prosfwno~usin
>all'hloic
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai legousin, \src{V}: a legei.}
l'egousin
h>ul'hsamen
<um~in
ka`i
o>uk
>wrq'hsasje
>ejrhn'hsamen
<u\r{m}~in
\fn{\src{TMK}: umin, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
o>uk
>ekla'usate\bibvsend
\vs Luk 7:33
>el'hlujen
g`ar
>iw'annhc
<o
vbaptist`hc
m'hte\r{}
\fn{\src{TMK}: mhte arton esjiwn mhte oinon pinwn, \src{V}: mh esjiwn arton mhte pinwn oinon.}
>'arton
>esj'iwn
m'hte
o>~inon
p'inwn
ka`i
l'egete
daim'onion
>'eqei\bibvsend
\vs Luk 7:34
>el'hlujen
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>esj'iwn
ka`i
p'inwn
ka`i
l'egete
>ido`u
>'anjrwpoc
vf'agoc
ka`i
o>inop'othc
telwn~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: telwnwn vfiloc, \src{M|V}: vfiloc telwnwn.}
vf'iloc
ka`i
<amartwl~wn\bibvsend
\vs Luk 7:35
ka`i
>edikai'wjh
<h
sof'ia
>ap`o
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn teknwn authc pantwn, \src{V}: pantwn twn teknwn authc, \src{aleph}: pantwn twn ergwn authc.}
t'eknwn
a>ut~hc
p'antwn\bibvsend
\vs Luk 7:36
>hr'wta
d'e
tic
a>ut`on
t~wn
vfarisa'iwn
<'ina
vf'agh|
met>
a>uto~u
ka`i
e>iselj`wn
e>ic
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn oikian, \src{V}: ton oikon.}
o>ik'ian
to~u
vfarisa'iou
>a\r{n}ekl'ijh\bibvsend
\fn{\src{TMK}: aneklijh, \src{V}: kateklijh.}
\vs Luk 7:37
ka`i
>ido`u
gun`h
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th polei htic hn, \src{V}: htic hn en th polei.}
t~h|
p'olei
<'htic
>~hn
<amartwl`oc
>e\r{p}igno~usa
\fn{\src{TMK}: epignousa, \src{V}: kai epignousa.}
<'oti
>a\r{n}'akeitai
\fn{\src{TMK}: anakeitai, \src{V}: katakeitai.}
>en
t~h|
o>ik'ia|
to~u
vfarisa'iou
kom'isasa
>al'abastron
m'urou\bibvsend
\vs Luk 7:38
ka`i
st~asa
par`a\r{}
\fn{\src{TMK}: para touc podac autou opisw, \src{V}: opisw para touc podac autou.}
to`uc
p'odac
a>uto~u
>op'isw
kla'iousa
>'hrxato\r{}
\fn{\src{TMK}: hrxato vbreqein touc podac autou toic dakrusin, \src{V}: toic dakrusin hrxato vbreqein touc podac autou.}
vbr'eqein
to`uc
p'odac
a>uto~u
to~ic
d'akrusin
ka`i
ta~ic
vjrix`in
t~hc
kefal~hc
a>ut~hc
>ex'emassen
ka`i
katef'ilei
to`uc
p'odac
a>uto~u
ka`i
>'hleifen
t~w|
m'urw|\bibvsend
\vs Luk 7:39
>id`wn
d`e
<o
vfarisa~ioc
<o
kal'esac
a>ut`on
e>~ipen
>en
<eaut~w|
l'egwn
o<~utoc
e>i
>~hn
prof'hthc
>eg'inwsken
>`an
t'ic
ka`i
potap`h
<h
gun`h
<'htic
<'aptetai
a>uto~u
<'oti
<amartwl'oc
>estin\bibvsend
\vs Luk 7:40
ka`i
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
s'imwn
>'eqw
so'i
ti
e>ipe~in
<o
d'e
vfhsin\r{}
\fn{\src{TMK}: vfhsin didaskale eipe, \src{V}: didaskale eipe vfhsin.}
did'askale
e>ip'e\bibvsend
\vs Luk 7:41
d'uo
qre\r{w}feil'etai
\fn{\src{TMK}: qrewfeiletai, \src{V}: qreofeiletai.}
>~hsan
dan\r{e}ist~h|
\fn{\src{TMK}: daneisth, \src{V}: danisth.}
tini
<o
e<~ic
>'wfeilen
dhn'aria
pentak'osia
<o
d`e
<'eteroc
pent'hkonta\bibvsend
\vs Luk 7:42
m`h
>eq'ontwn
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~wn
>apodo~unai
>amfot'eroic
>eqar'isato
t'ic
o>~un
a>ut~wn
e>i\r{p}`e
\fn{\src{TMK}: eipe, \src{V}: \bibempty.}
ple~ion
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton agaphsei, \src{V}: agaphsei auton.}
>agap'hsei\bibvsend
\vs Luk 7:43
>apokrije`ic
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de o, \src{V}: \bibempty.}
<o
s'imwn
e>~ipen
<upolamb'anw
<'oti
<~w|
t`o
ple~ion
>eqar'isato
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~w|
>orj~wc
>'ekrinac\bibvsend
\vs Luk 7:44
ka`i
strafe`ic
pr`oc
t`hn
guna~ika
t~w|
s'imwni
>'efh
vbl'epeic
ta'uthn
t`hn
guna~ika
e>is~hlj'on
sou
e>ic
t`hn
o>ik'ian
<'udwr
>ep`i\r{}
\fn{\src{TMK}: epi touc podac mou, \src{V}: moi epi podac.}
to`uc
p'odac
mou
o>uk
>'edwkac
a<'uth
d`e
to~ic
d'akrusin
>'ebrex'en
mou
to`uc
p'odac
ka`i
ta~ic
vjrix`in
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc kefalhc, \src{V}: \bibempty.}
kefal~hc
a>ut~hc
>ex'emaxen\bibvsend
\vs Luk 7:45
vf'ilhm'a
moi
o>uk
>'edwkac
a<'uth
d`e
>af>
<~hc
e>is~hljon
o>u
di'elipen
katafilo~us'a
mou
to`uc
p'odac\bibvsend
\vs Luk 7:46
>ela'iw|
t`hn
kefal'hn
mou
o>uk
>'hleiyac
a<'uth
d`e
m'urw|
>'hleiy'en
mou\r{}
\fn{\src{TMK}: mou touc podac, \src{V}: touc podac mou.}
to`uc
p'odac\bibvsend
\vs Luk 7:47
o<~u
q'arin
l'egw
soi
>af'ewntai
a<i
<amart'iai
a>ut~hc
a<i
polla`i
<'oti
>hg'aphsen
pol`u
<~w|
d`e
>ol'igon
>af'ietai
>ol'igon
>agap~a|\bibvsend
\vs Luk 7:48
e>~ipen
d`e
a>ut~h|
>af'ewnta'i
sou
a<i
<amart'iai\bibvsend
\vs Luk 7:49
ka`i
>'hrxanto
o<i
sunanake'imenoi
l'egein
>en
<eauto~ic
t'ic
o<~ut'oc
>estin
<`oc
ka`i
<amart'iac
>af'ihsin\bibvsend
\vs Luk 7:50
e>~ipen
d`e
pr`oc
t`hn
guna~ika
<h
p'istic
sou
s'eswk'en
se
pore'uou
e>ic
e>ir'hnhn\bibvsend
\vs Luk 8:1
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
kajex~hc
ka`i
a>ut`oc
di'wdeuen
kat`a
p'olin
ka`i
k'wmhn
khr'usswn
ka`i
e>uaggeliz'omenoc
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
ka`i
o<i
d'wdeka
s`un
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 8:2
ka`i
guna~ik'ec
tinec
a<`i
>~hsan
tejerapeum'enai
>ap`o
pneum'atwn
ponhr~wn
ka`i
>asjenei~wn
mar'ia
<h
kaloum'enh
magdalhn`h
>af>
<~hc
daim'onia
<ept`a
>exelhl'ujei\bibvsend
\vs Luk 8:3
ka`i
>iw'anna
gun`h
qouz~a
>epitr'opou
<hr'wdou
ka`i
s\r{o}us'anna
\fn{\src{T|K|V}: sousanna, \src{M}: swsanna.}
ka`i
<'eterai
polla`i
a<'itinec
dihk'onoun
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: autw, \src{M|V}: autoic.}
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
t~wn
<uparq'ontwn
a>uta~ic\bibvsend
\vs Luk 8:4
suni'ontoc
d`e
>'oqlou
pollo~u
ka`i
t~wn
kat`a
p'olin
>epiporeuom'enwn
pr`oc
a>ut`on
e>~ipen
di`a
parabol~hc\bibvsend
\vs Luk 8:5
>ex~hljen
<o
spe'irwn
to~u
spe~irai
t`on
sp'oron
a>uto~u
ka`i
>en
t~w|
spe'irein
a>ut`on
<`o
m`en
>'epesen
par`a
t`hn
<od`on
ka`i
katepat'hjh
ka`i
t`a
petein`a
to~u
o>urano~u
kat'efagen
a>ut'o\bibvsend
\vs Luk 8:6
ka`i
<'eteron
>'e\r{p}esen
\fn{\src{TMK}: epesen, \src{V}: katepesen.}
>ep`i
t`hn
p'etran
ka`i
vfu`en
>exhr'anjh
di`a
t`o
m`h
>'eqein
>ikm'ada\bibvsend
\vs Luk 8:7
ka`i
<'eteron
>'epesen
>en
m'esw|
t~wn
>akanj~wn
ka`i
sumfue~isai
a<i
>'akanjai
>ap'epnixan
a>ut'o\bibvsend
\vs Luk 8:8
ka`i
<'eteron
>'epesen
>e\r{p}`i
\fn{\src{T|K}: epi, \src{M|V}: eic.}
t`hn
g~hn
t`hn
>agaj`hn
ka`i
vfu`en
>epo'ihsen
karp`on
<ekatontaplas'iona
ta~uta
l'egwn
>ef'wnei
<o
>'eqwn
>~wta
>ako'uein
>akou'etw\bibvsend
\vs Luk 8:9
>ephr'wtwn
d`e
a>ut`on
o<i
majhta`i
a>uto~u
l'egontec\r{}
\fn{\src{TMK}: legontec tic eih h parabolh auth, \src{V}: tic auth eih h parabolh.}
t'ic
e>'ih
<h
parabol'h
a<'uth\bibvsend
\vs Luk 8:10
<o
d`e
e>~ipen
<um~in
d'edotai
gn~wnai
t`a
must'hria
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u
to~ic
d`e
loipo~ic
>en
parabola~ic
<'ina
vbl'epontec
m`h
vbl'epwsin
ka`i
>ako'uontec
m`h
suni~wsin\bibvsend
\vs Luk 8:11
>'estin
d`e
a<'uth
<h
parabol`h
<o
sp'oroc
>est`in
<o
l'ogoc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 8:12
o<i
d`e
par`a
t`hn
<od`on
e>is`in
o<i
>ako'u\r{o}ntec
\fn{\src{TMK}: akouontec, \src{V}: akousantec.}
e>~ita
>'erqetai
<o
di'aboloc
ka`i
a>'irei
t`on
l'ogon
>ap`o
t~hc
kard'iac
a>ut~wn
<'ina
m`h
piste'usantec
swj~wsin\bibvsend
\vs Luk 8:13
o<i
d`e
>ep`i
t~hc
p'etrac
o<`i
<'otan
>ako'uswsin
met`a
qar~ac
d'eqontai
t`on
l'ogon
ka`i
o<~utoi
<r'izan
o>uk
>'eqousin
o<`i
pr`oc
kair`on
piste'uousin
ka`i
>en
kair~w|
peirasmo~u
>af'istantai\bibvsend
\vs Luk 8:14
t`o
d`e
e>ic
t`ac
>ak'anjac
pes`on
o<~uto'i
e>isin
o<i
>ako'usantec
ka`i
<up`o
merimn~wn
ka`i
plo'utou
ka`i
<hdon~wn
to~u
vb'iou
poreu'omenoi
sumpn'igontai
ka`i
o>u
telesforo~usin\bibvsend
\vs Luk 8:15
t`o
d`e
>en
t~h|
kal~h|
g~h|
o<~uto'i
e>isin
o<'itinec
>en
kard'ia|
kal~h|
ka`i
>agaj~h|
>ako'usantec
t`on
l'ogon
kat'eqousin
ka`i
karpoforo~usin
>en
<upomon~h|\bibvsend
\vs Luk 8:16
o>ude`ic
d`e
l'uqnon
<'ayac
kal'uptei
a>ut`on
ske'uei
>`h
<upok'atw
kl'inhc
t'ijhsin
>all>
>ep`i
luqn'iac
>e\r{p}it'ijhsin
\fn{\src{TMK}: epitijhsin, \src{V}: tijhsin.}
<'ina
o<i
e>isporeu'omenoi
vbl'epwsin
t`o
vf~wc\bibvsend
\vs Luk 8:17
o>u
g'ar
>estin
krupt`on
<`o
o>u
vfaner`on
gen'hsetai
o>ud`e
>ap'okrufon
<`o
o>u
gnwsj'h\r{s}etai
\fn{\src{TMK}: gnwsjhsetai, \src{V}: mh gnwsjh.}
ka`i
e>ic
vfaner`on
>'eljh|\bibvsend
\vs Luk 8:18
vbl'epete
o>~un
p~wc
>ako'uete
<`oc
g`ar\r{}
\fn{\src{T|K}: gar an, \src{M}: gar ean, \src{V}: an gar.}
>`an
>'eqh|
doj'hsetai
a>ut~w|
ka`i
<`oc
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: an, \src{M}: ean.}
m`h
>'eqh|
ka`i
<`o
doke~i
>'eqein
>arj'hsetai
>ap>
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 8:19
pareg'en\r{o}nto
\fn{\src{TMK}: paregenonto, \src{V}: paregeneto.}
d`e
pr`oc
a>ut`on
<h
m'hthr
ka`i
o<i
>adelfo`i
a>uto~u
ka`i
o>uk
>hd'unanto
suntuqe~in
a>ut~w|
di`a
t`on
>'oqlon\bibvsend
\vs Luk 8:20
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai aphggelh autw legontwn, \src{V}: aphggelh de autw.}
>aphgg'elh
a>ut~w|
leg'ontwn
<h
m'hthr
sou
ka`i
o<i
>adelfo'i
sou
<est'hkasin
>'exw
>ide~in
se\r{}
\fn{\src{TMK}: se vjelontec, \src{V}: vjelontec se.}
vj'elontec\bibvsend
\vs Luk 8:21
<o
d`e
>apokrije`ic
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
m'hthr
mou
ka`i
>adelfo'i
mou
o<~uto'i
e>isin
o<i
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
>ako'uontec
ka`i
poio~untec
a>u\r{t}'on\bibvsend
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 8:22
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai egeneto, \src{V}: egeneto de.}
>eg'eneto
>en
mi~a|
t~wn
<hmer~wn
ka`i
a>ut`oc
>en'ebh
e>ic
plo~ion
ka`i
o<i
majhta`i
a>uto~u
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
di'eljwmen
e>ic
t`o
p'eran
t~hc
l'imnhc
ka`i
>an'hqjhsan\bibvsend
\vs Luk 8:23
ple'ontwn
d`e
a>ut~wn
>af'upnwsen
ka`i
kat'ebh
la~ilay
>an'emou
e>ic
t`hn
l'imnhn
ka`i
suneplhro~unto
ka`i
>ekind'uneuon\bibvsend
\vs Luk 8:24
proselj'ontec
d`e
di'hgeiran
a>ut`on
l'egontec
>epist'ata
>epist'ata
>apoll'umeja
<o
d`e
>e\r{g}erje`ic
\fn{\src{TMK}: egerjeic, \src{V}: diegerjeic.}
>epet'imhsen
t~w|
>an'emw|
ka`i
t~w|
kl'udwni
to~u
<'udatoc
ka`i
>epa'usanto
ka`i
>eg'eneto
gal'hnh\bibvsend
\vs Luk 8:25
e>~ipen
d`e
a>uto~ic
po~u
>e\r{s}tin
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
<h
p'istic
<um~wn
vfobhj'entec
d`e
>eja'umasan
l'egontec
pr`oc
>all'hlouc
t'ic
>'ara
o<~ut'oc
>estin
<'oti
ka`i
to~ic
>an'emoic
>epit'assei
ka`i
t~w|
<'udati
ka`i
<upako'uousin
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 8:26
ka`i
kat'epleusan
e>ic
t`hn
q'wran
t~wn
g\r{a}darhn~wn
\fn{\src{TMK}: gadarhnwn, \src{V}: gerashnwn.}
<'htic
>est`in
>antip'era\r{n}
\fn{\src{TMK}: antiperan, \src{V}: antipera.}
t~hc
galila'iac\bibvsend
\vs Luk 8:27
>exelj'onti
d`e
a>ut~w|
>ep`i
t`hn
g~hn
<up'hnthsen
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
>an'hr
tic
>ek
t~hc
p'olewc
<`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: oc eiqen, \src{V}: eqwn.}
e>~iqen
daim'onia
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek qronwn ikanwn kai imation ouk enedidusketo, \src{V}: kai qronw ikanw ouk enedusato imation.}
qr'onwn
<ikan~wn
ka`i
<im'ation
o>uk
>enedid'usketo
ka`i
>en
o>ik'ia|
o>uk
>'emenen
>all>
>en
to~ic
mn'hmasin\bibvsend
\vs Luk 8:28
>id`wn
d`e
t`on
>ihso~un
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>anakr'axac
pros'epesen
a>ut~w|
ka`i
vfwn~h|
meg'alh|
e>~ipen
t'i
>emo`i
ka`i
so`i
>ihso~u
u<i`e
to~u
vjeo~u
to~u
<uy'istou
d'eoma'i
sou
m'h
me
vbasan'ish|c\bibvsend
\vs Luk 8:29
par'hgg\r{e}llen
\fn{\src{T}: parhggellen, \src{K|M|V}: parhggeilen.}
g`ar
t~w|
pne'umati
t~w|
>akaj'artw|
>exelje~in
>ap`o
to~u
>anjr'wpou
pollo~ic
g`ar
qr'onoic
sunhrp'akei
a>ut`on
ka`i
>edesm\r{e}~ito
\fn{\src{TMK}: edesmeito, \src{V}: edesmeueto.}
<al'usesin
ka`i
p'edaic
vfulass'omenoc
ka`i
diarr'hsswn
t`a
desm`a
>hla'uneto
<up`o
to~u
da'imon\r{o}c
\fn{\src{TMK}: daimonoc, \src{V}: daimoniou.}
e>ic
t`ac
>er'hmouc\bibvsend
\vs Luk 8:30
>ephr'wthsen
d`e
a>ut`on
<o
>ihso~uc
l'e\r{g}wn
\fn{\src{TMK}: legwn, \src{V}: \bibempty.}
t'i
so'i
>estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin onoma, \src{V}: onoma estin.}
>'onoma
<o
d`e
e>~ipen
leg\r{e}`wn
\fn{\src{TMK}: legewn, \src{V}: legiwn.}
<'oti
daim'onia\r{}
\fn{\src{TMK}: daimonia polla eishljen, \src{V}: eishljen daimonia polla.}
poll`a
e>is~hljen
e>ic
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 8:31
ka`i
parek'al\r{e}i
\fn{\src{T|M}: parekalei, \src{K|V}: parekaloun.}
a>ut`on
<'ina
m`h
>epit'axh|
a>uto~ic
e>ic
t`hn
>'abusson
>apelje~in\bibvsend
\vs Luk 8:32
>~hn
d`e
>eke~i
>ag'elh
qo'irwn
<ikan~wn
vboskom'en\r{w}n
\fn{\src{TMK}: vboskomenwn, \src{V}: vboskomenh.}
>en
t~w|
>'orei
ka`i
parek'al\r{o}un
\fn{\src{TMK}: parekaloun, \src{V}: parekalesan.}
a>ut`on
<'ina
>epitr'eyh|
a>uto~ic
e>ic
>eke'inouc
e>iselje~in
ka`i
>ep'etreyen
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 8:33
>exelj'onta
d`e
t`a
daim'onia
>ap`o
to~u
>anjr'wpou
e>is~hlj\r{e}n
\fn{\src{T|K}: eishljen, \src{M|V}: eishljon.}
e>ic
to`uc
qo'irouc
ka`i
<'wrmhsen
<h
>ag'elh
kat`a
to~u
krhmno~u
e>ic
t`hn
l'imnhn
ka`i
>apepn'igh\bibvsend
\vs Luk 8:34
>id'ontec
d`e
o<i
vb'oskontec
t`o
geg\r{e}nhm'enon
\fn{\src{TMK}: gegenhmenon, \src{V}: gegonoc.}
>'efugon
ka`i
>a\r{p}elj'ontec
\fn{\src{T|K}: apeljontec, \src{M|V}: \bibempty.}
>ap'hggeilan
e>ic
t`hn
p'olin
ka`i
e>ic
to`uc
>agro'uc\bibvsend
\vs Luk 8:35
>ex~hljon
d`e
>ide~in
t`o
gegon`oc
ka`i
>~hljon
pr`oc
t`on
>ihso~un
ka`i
e<~uron
kaj'hmenon
t`on
>'anjrwpon
>af>
o<~u
t`a
daim'onia
>exel\r{h}l'ujei
\fn{\src{TMK}: exelhlujei, \src{V}: exhljen.}
<imatism'enon
ka`i
swfrono~unta
par`a
to`uc
p'odac
to~u
>ihso~u
ka`i
>efob'hjhsan\bibvsend
\vs Luk 8:36
>ap'hggeilan
d`e
a>uto~ic
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o<i
>id'ontec
p~wc
>es'wjh
<o
daimonisje'ic\bibvsend
\vs Luk 8:37
ka`i
>hr'wths\r{a}n
\fn{\src{TMK}: hrwthsan, \src{V}: hrwthsen.}
a>ut`on
<'apan
t`o
pl~hjoc
t~hc
periq'wrou
t~wn
g\r{a}darhn~wn
\fn{\src{TMK}: gadarhnwn, \src{V}: gerashnwn.}
>apelje~in
>ap>
a>ut~wn
<'oti
vf'obw|
meg'alw|
sune'iqonto
a>ut`oc
d`e
>emb`ac
e>ic
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
plo~ion
<up'estreyen\bibvsend
\vs Luk 8:38
>ed'e\r{e}to
\fn{\src{TMK}: edeeto, \src{V}: edeito.}
d`e
a>uto~u
<o
>an`hr
>af>
o<~u
>exelhl'ujei
t`a
daim'onia
e>~inai
s`un
a>ut~w|
>ap'elusen
d`e
a>ut`on
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
l'egwn\bibvsend
\vs Luk 8:39
<up'ostrefe
e>ic
t`on
o>~ik'on
sou
ka`i
dihgo~u
<'osa
>epo'ihs'en\r{}
\fn{\src{TMK}: epoihsen soi, \src{V}: soi epoihsen.}
soi
<o
vje`oc
ka`i
>ap~hljen
kaj>
<'olhn
t`hn
p'olin
khr'usswn
<'osa
>epo'ihsen
a>ut~w|
<o
>ihso~uc\bibvsend
\vs Luk 8:40
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMK}: egeneto de en tw upostreyai, \src{V}: en de tw upostrefein.}
d`e
>en
t~w|
<upostr'eyai
t`on
>ihso~un
>aped'exato
a>ut`on
<o
>'oqloc
>~hsan
g`ar
p'antec
prosdok~wntec
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 8:41
ka`i
>ido`u
>~hljen
>an`hr
<~w|
>'onoma
>i'a\r{e}iroc
\fn{\src{TMK}: iaeiroc, \src{V}: iairoc.}
ka`i
\r{a}>ut`oc
\fn{\src{TMK}: autoc, \src{V}: outoc.}
>'arqwn
t~hc
sunagwg~hc
<up~hrqen
ka`i
pes`wn
par`a
to`uc
p'odac
to~u
>ihso~u
parek'alei
a>ut`on
e>iselje~in
e>ic
t`on
o>~ikon
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 8:42
<'oti
vjug'athr
monogen`hc
>~hn
a>ut~w|
<wc
>et~wn
d'wdeka
ka`i
a<'uth
>ap'ejnhsken
>en
d`e
t~w|
<up'agein
a>ut`on
o<i
>'oqloi
sun'epnigon
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 8:43
ka`i
gun`h
o>~usa
>en
<r'usei
a<'imatoc
>ap`o
>et~wn
d'wdeka
<'htic
\r{e}>ic
\fn{\src{T|K}: eic iatrouc, \src{M|V}: iatroic.}
>iatro`uc
prosanal'wsasa
<'olon
t`on
vb'ion
o>uk
>'isqusen
<u\r{p}>
\fn{\src{TMK}: up, \src{V}: ap.}
o>uden`oc
vjerapeuj~hnai\bibvsend
\vs Luk 8:44
proseljo~usa
>'opisjen
<'hyato
to~u
krasp'edou
to~u
<imat'iou
a>uto~u
ka`i
paraqr~hma
>'esth
<h
<r'usic
to~u
a<'imatoc
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 8:45
ka`i
e>~ipen
<o
>ihso~uc
t'ic
<o
<ay'amen'oc
mou
>arnoum'enwn
d`e
p'antwn
e>~ipen
<o
p'etroc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai oi met autou, \src{V}: \bibempty.}
o<i
met>
a>uto~u
>epist'ata
o<i
>'oqloi
sun'eqous'in
se
ka`i
>apojl'ibousin
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai legeic tic o ayamenoc mou, \src{V}: \bibempty.}
l'egeic
t'ic
<o
<ay'amen'oc
mou\bibvsend
\vs Luk 8:46
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
<'hyat'o
mou
t'ic
>eg`w
g`ar
>'egnwn
d'unamin
>exelj\r{o}~usan
\fn{\src{TMK}: exeljousan, \src{V}: exelhlujuian.}
>ap>
>emo~u\bibvsend
\vs Luk 8:47
>ido~usa
d`e
<h
gun`h
<'oti
o>uk
>'elajen
tr'emousa
>~hljen
ka`i
prospeso~usa
a>ut~w|
di>
<`hn
a>it'ian
<'hyato
a>uto~u
>ap'hggeilen
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
>en'wpion
pant`oc
to~u
lao~u
ka`i
<wc
>i'ajh
paraqr~hma\bibvsend
\vs Luk 8:48
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~h|
vj'arsei\r{}
\fn{\src{TMK}: vjarsei vjugater, \src{V}: vjugathr.}
vj'ugater
<h
p'istic
sou
s'eswk'en
se
pore'uou
e>ic
e>ir'hnhn\bibvsend
\vs Luk 8:49
>'eti
a>uto~u
lalo~untoc
>'erqeta'i
tic
par`a
to~u
>arqisunag'wgou
l'egwn
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
t'ejnhken
<h
vjug'athr
sou
\r{m}`h
\fn{\src{TMK}: mh, \src{V}: mhketi.}
sk'ulle
t`on
did'askalon\bibvsend
\vs Luk 8:50
<o
d`e
>ihso~uc
>ako'usac
>apekr'ijh
a>ut~w|
l'e\r{g}wn
\fn{\src{TMK}: legwn, \src{V}: \bibempty.}
m`h
vfobo~u
m'onon
p'isteu\r{e}
\fn{\src{TMK}: pisteue, \src{V}: pisteuson.}
ka`i
swj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 8:51
e>i\r{s}elj`wn
\fn{\src{T|K}: eiseljwn, \src{M|V}: eljwn.}
d`e
e>ic
t`hn
o>ik'ian
o>uk
>af~hken
e>iselje~in
\r{o}>ud'ena
\fn{\src{TMK}: oudena, \src{V}: tina sun autw.}
e>i
m`h
p'etron
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai iakwbon kai iwannhn, \src{M|V}: kai iwannhn kai iakwbon.}
>i'akwbon
ka`i
>iw'annhn
ka`i
t`on
pat'era
t~hc
paid`oc
ka`i
t`hn
mht'era\bibvsend
\vs Luk 8:52
>'eklaion
d`e
p'antec
ka`i
>ek'optonto
a>ut`hn
<o
d`e
e>~ipen
m`h
kla'iete
o>u\r{k}
\fn{\src{TMK}: ouk, \src{V}: ou gar.}
>ap'ejanen
>all`a
kaje'udei\bibvsend
\vs Luk 8:53
ka`i
kateg'elwn
a>uto~u
e>id'otec
<'oti
>ap'ejanen\bibvsend
\vs Luk 8:54
a>ut`oc
d`e
>ekbal`wn\r{}
\fn{\src{TMK}: ekbalwn exw pantac kai, \src{V}: \bibempty.}
>'exw
p'antac
ka`i
krat'hsac
t~hc
qeir`oc
a>ut~hc
>ef'wnhsen
l'egwn
<h
pa~ic
>ege'ir\r{o}u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: egeirou, \src{V}: egeire.}
\vs Luk 8:55
ka`i
>ep'estreyen
t`o
pne~uma
a>ut~hc
ka`i
>an'esth
paraqr~hma
ka`i
di'etaxen
a>ut~h|
doj~hnai
vfage~in\bibvsend
\vs Luk 8:56
ka`i
>ex'esthsan
o<i
gone~ic
a>ut~hc
<o
d`e
par'hggeilen
a>uto~ic
mhden`i
e>ipe~in
t`o
gegon'oc\bibvsend
\vs Luk 9:1
sugkales'amenoc
d`e
to`uc
d'wdeka
majht`ac\r{}
\fn{\src{T|K}: majhtac autou, \src{M|V}: \bibempty.}
a>uto~u
>'edwken
a>uto~ic
d'unamin
ka`i
>exous'ian
>ep`i
p'anta
t`a
daim'onia
ka`i
n'osouc
vjerape'uein\bibvsend
\vs Luk 9:2
ka`i
>ap'esteilen
a>uto`uc
khr'ussein
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
ka`i
>i~asjai
to`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: touc asjenountac, \src{V}: [touc asjeneic].}
>asjeno~untac\bibvsend
\vs Luk 9:3
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
mhd`en
a>'irete
e>ic
t`hn
<od`on
m'hte
<r'abdo\r{u}c
\fn{\src{TMK}: vrabdouc, \src{V}: vrabdon.}
m'hte
p'hran
m'hte
>'arton
m'hte
>arg'urion
m'hte
>an`a
d'uo
qit~wnac
>'eqein\bibvsend
\vs Luk 9:4
ka`i
e>ic
<`hn
>`an
o>ik'ian
e>is'eljhte
>eke~i
m'enete
ka`i
>eke~ijen
>ex'erqesje\bibvsend
\vs Luk 9:5
ka`i
<'osoi
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: an, \src{M}: ean.}
m`h
d'e\r{x}wntai
\fn{\src{TMK}: dexwntai, \src{V}: deqwntai.}
<um~ac
>exerq'omenoi
>ap`o
t~hc
p'olewc
>eke'inhc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
t`on
koniort`on
>ap`o
t~wn
pod~wn
<um~wn
>apoti\r{n}'axate
\fn{\src{TMK}: apotinaxate, \src{V}: apotinassete.}
e>ic
mart'urion
>ep>
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 9:6
>exerq'omenoi
d`e
di'hrqonto
kat`a
t`ac
k'wmac
e>uaggeliz'omenoi
ka`i
vjerape'uontec
pantaqo~u\bibvsend
\vs Luk 9:7
>'hkousen
d`e
<hr'wdhc
<o
tetr'a\r{r}qhc
\fn{\src{TMK}: tetrarqhc, \src{V}: tetraarqhc.}
t`a
gin'omena
<up>\r{}
\fn{\src{TMK}: up autou, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~u
p'anta
ka`i
dihp'orei
di`a
t`o
l'egesjai
<up'o
tinwn
<'oti
>iw'annhc
>eg'h\r{g}ertai
\fn{\src{TMK}: eghgertai, \src{V}: hgerjh.}
>ek
nekr~wn\bibvsend
\vs Luk 9:8
<up'o
tinwn
d`e
<'oti
<hl'iac
>ef'anh
>'allwn
d`e
<'oti
prof'hthc
\r{e}<~ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: tic.}
t~wn
>arqa'iwn
>an'esth\bibvsend
\vs Luk 9:9
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai eipen o, \src{M}: kai eipen, \src{V}: eipen de.}
e>~ipen
<o
<hr'wdhc
>iw'annhn
>eg`w
>apekef'alisa
t'ic
d'e
>estin
o<~utoc
per`i
o<~u
>e\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: egw, \src{V}: \bibempty.}
>ako'uw
toia~uta
ka`i
>ez'htei
>ide~in
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 9:10
ka`i
<upostr'eyantec
o<i
>ap'ostoloi
dihg'hsanto
a>ut~w|
<'osa
>epo'ihsan
ka`i
paralab`wn
a>uto`uc
<upeq'wrhsen
kat>
>id'ian
e>ic
t'opon\r{}
\fn{\src{TMK}: topon erhmon polewc kaloumenhc, \src{V}: polin kaloumenhn.}
>'erhmon
p'olewc
kaloum'enhc
vb\r{h}jsa"id'a\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: vbhjsaida, \src{M}: vbhjsaidan.}
\vs Luk 9:11
o<i
d`e
>'oqloi
gn'ontec
>hkolo'ujhsan
a>ut~w|
ka`i
dex'a\r{m}enoc
\fn{\src{TMK}: dexamenoc, \src{V}: apodexamenoc.}
a>uto`uc
>el'alei
a>uto~ic
per`i
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u
ka`i
to`uc
qre'ian
>'eqontac
vjerape'iac
>i~ato\bibvsend
\vs Luk 9:12
<h
d`e
<hm'era
>'hrxato
kl'inein
proselj'ontec
d`e
o<i
d'wdeka
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
a>ut~w|
>ap'oluson
t`on
>'oqlon
<'ina
>a\r{p}elj'ontec
\fn{\src{TMK}: apeljontec, \src{V}: poreujentec.}
e>ic
t`ac
k'uklw|
k'wmac
ka`i
t\r{o}`uc
\fn{\src{TMK}: touc, \src{V}: \bibempty.}
>agro`uc
katal'uswsin
ka`i
e<'urwsin
>episitism`on
<'oti
<~wde
>en
>er'hmw|
t'opw|
>esm'en\bibvsend
\vs Luk 9:13
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>uto`uc
d'ote
a>uto~ic
<ume~ic
vfage~in
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
o>uk
e>is`in
<hm~in
ple~ion
>`h
p'ente\r{}
\fn{\src{TMK}: pente artoi, \src{V}: artoi pente.}
>'artoi
ka`i
d'uo\r{}
\fn{\src{T|K}: duo iqjuec, \src{M|V}: iqjuec duo.}
>iqj'uec
e>i
m'hti
poreuj'entec
<hme~ic
>agor'aswmen
e>ic
p'anta
t`on
la`on
to~uton
vbr'wmata\bibvsend
\vs Luk 9:14
>~hsan
g`ar
<wse`i
>'andrec
pentakisq'ilioi
e>~ipen
d`e
pr`oc
to`uc
majht`ac
a>uto~u
katakl'inate
a>uto`uc
klis'iac
>a\r{n}`a
\fn{\src{TMK}: ana, \src{V}: [wsei] ana.}
pent'hkonta\bibvsend
\vs Luk 9:15
ka`i
>epo'ihsan
o<'utwc
ka`i
>a\r{n}'eklinan
\fn{\src{TMK}: aneklinan, \src{V}: kateklinan.}
<'apantac\bibvsend
\vs Luk 9:16
lab`wn
d`e
to`uc
p'ente
>'artouc
ka`i
to`uc
d'uo
>iqj'uac
>anabl'eyac
e>ic
t`on
o>uran`on
e>ul'oghsen
a>uto`uc
ka`i
kat'eklasen
ka`i
>ed'idou
to~ic
majhta~ic
para\r{t}ij'enai
\fn{\src{TMK}: paratijenai, \src{V}: parajeinai.}
t~w|
>'oqlw|\bibvsend
\vs Luk 9:17
ka`i
>'efagon
ka`i
>eqort'asjhsan
p'antec
ka`i
>'hrjh
t`o
perisse~usan
a>uto~ic
klasm'atwn
k'ofinoi
d'wdeka\bibvsend
\vs Luk 9:18
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
e>~inai
a>ut`on
proseuq'omenon
kata\r{m}'onac
\fn{\src{TMK}: katamonac, \src{V}: kata monac.}
sun~hsan
a>ut~w|
o<i
majhta`i
ka`i
>ephr'wthsen
a>uto`uc
l'egwn
t'ina
me
l'egousin
o<i
>'oqloi
e>~inai\bibvsend
\vs Luk 9:19
o<i
d`e
>apokrij'entec
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
>iw'annhn
t`on
vbaptist`hn
>'alloi
d`e
<hl'ian
>'alloi
d`e
<'oti
prof'hthc
tic
t~wn
>arqa'iwn
>an'esth\bibvsend
\vs Luk 9:20
e>~ipen
d`e
a>uto~ic
<ume~ic
d`e
t'ina
me
l'egete
e>~inai
>apokrije`ic\r{}
\fn{\src{TMK}: apokrijeic de o petroc, \src{V}: petroc de apokrijeic.}
d`e
<o
p'etroc
e>~ipen
t`on
qrist`on
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 9:21
<o
d`e
>epitim'hsac
a>uto~ic
par'hggeilen
mhden`i
e>i\r{p}e~in
\fn{\src{TMK}: eipein, \src{V}: legein.}
to~uto\bibvsend
\vs Luk 9:22
e>ip`wn
<'oti
de~i
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
poll`a
paje~in
ka`i
>apodokimasj~hnai
>ap`o
t~wn
presbut'erwn
ka`i
>arqier'ewn
ka`i
grammat'ewn
ka`i
>apoktanj~hnai
ka`i
t~h|
tr'ith|
<hm'era|
>egerj~hnai\bibvsend
\vs Luk 9:23
>'elegen
d`e
pr`oc
p'antac
e>'i
tic
vj'elei
>op'isw
mou
>elje~in\r{}
\fn{\src{TMK}: eljein aparnhsasjw, \src{V}: erqesjai arnhsasjw.}
>aparnhs'asjw
<eaut`on
ka`i
>ar'atw
t`on
staur`on
a>uto~u
kaj>\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kaj hmeran, \src{M}: \bibempty.}
<hm'eran
ka`i
>akolouje'itw
moi\bibvsend
\vs Luk 9:24
<`oc
g`ar
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: an, \src{M}: ean.}
vj'elh|
t`hn
yuq`hn
a>uto~u
s~wsai
>apol'esei
a>ut`hn
<`oc
d>
>`an
>apol'esh|
t`hn
yuq`hn
a>uto~u
<'eneken
>emo~u
o<~utoc
s'wsei
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 9:25
t'i
g`ar
>wfele~itai
>'anjrwpoc
kerd'hsac
t`on
k'osmon
<'olon
<eaut`on
d`e
>apol'esac
>`h
vzhmiwje'ic\bibvsend
\vs Luk 9:26
<`oc
g`ar
>`an
>epaisqunj~h|
me
ka`i
to`uc
>emo`uc
l'ogouc
to~uton
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>epaisqunj'hsetai
<'otan
>'eljh|
>en
t~h|
d'oxh|
a>uto~u
ka`i
to~u
patr`oc
ka`i
t~wn
<ag'iwn
>agg'elwn\bibvsend
\vs Luk 9:27
l'egw
d`e
<um~in
>alhj~wc
e>is'in
tinec
t~wn
<~wde\r{}
\fn{\src{T|K}: wde esthkotwn, \src{M}: wde estwtwn, \src{V}: autou esthkotwn.}
<esthk'otwn
o<`i
o>u
m`h
ge'us\r{o}ntai
\fn{\src{T|K}: geusontai, \src{M|V}: geuswntai.}
vjan'atou
<'ewc
>`an
>'idwsin
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 9:28
>eg'eneto
d`e
met`a
to`uc
l'ogouc
to'utouc
<wse`i
<hm'erai
>okt`w
ka`i
paralab`wn
\r{t}`on
\fn{\src{T|K}: ton, \src{M|V}: \bibempty.}
p'etron
ka`i
>iw'annhn
ka`i
>i'akwbon
>an'ebh
e>ic
t`o
>'oroc
prose'uxasjai\bibvsend
\vs Luk 9:29
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
prose'uqesjai
a>ut`on
t`o
e>~idoc
to~u
pros'wpou
a>uto~u
<'eteron
ka`i
<o
<imatism`oc
a>uto~u
leuk`oc
>exastr'aptwn\bibvsend
\vs Luk 9:30
ka`i
>ido`u
>'andrec
d'uo
sunel'aloun
a>ut~w|
o<'itinec
>~hsan
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
ka`i
<hl'iac\bibvsend
\vs Luk 9:31
o<`i
>ofj'entec
>en
d'oxh|
>'elegon
t`hn
>'exodon
a>uto~u
<`hn
>'e\r{m}ellen
\fn{\src{TMK}: emellen, \src{V}: hmellen.}
plhro~un
>en
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Luk 9:32
<o
d`e
p'etroc
ka`i
o<i
s`un
a>ut~w|
>~hsan
vbebarhm'enoi
<'upnw|
diagrhgor'hsantec
d`e
e>~idon
t`hn
d'oxan
a>uto~u
ka`i
to`uc
d'uo
>'andrac
to`uc
sunest~wtac
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 9:33
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
diaqwr'izesjai
a>uto`uc
>ap>
a>uto~u
e>~ipen
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o, \src{M}: \bibempty.}
p'etroc
pr`oc
t`on
>ihso~un
>epist'ata
kal'on
>estin
<hm~ac
<~wde
e>~inai
ka`i
poi'hswmen
skhn`ac
tre~ic
m'ian
so`i
ka`i
mwse~i\r{}
\fn{\src{T|K}: mwsei mian, \src{M}: mian mwsei, \src{V}: mian mwusei.}
m'ian
ka`i
m'ian
<hl'ia|
m`h
e>id`wc
<`o
l'egei\bibvsend
\vs Luk 9:34
ta~uta
d`e
a>uto~u
l'egontoc
>eg'eneto
nef'elh
ka`i
>epesk'ia\r{s}en
\fn{\src{TMK}: epeskiasen, \src{V}: epeskiazen.}
a>uto`uc
>efob'hjhsan
d`e
>en
t~w|
>eke'inouc\r{}
\fn{\src{TMK}: ekeinouc eiseljein, \src{V}: eiseljein autouc.}
e>iselje~in
e>ic
t`hn
nef'elhn\bibvsend
\vs Luk 9:35
ka`i
vfwn`h
>eg'eneto
>ek
t~hc
nef'elhc
l'egousa
o<~ut'oc
>estin
<o
u<i'oc
mou
<o
>aga\r{p}ht`oc
\fn{\src{TMK}: agaphtoc, \src{V}: eklelegmenoc.}
a>uto~u
>ako'uete\bibvsend
\vs Luk 9:36
ka`i
>en
t~w|
gen'esjai
t`hn
vfwn`hn
e<ur'ejh
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
m'onoc
ka`i
a>uto`i
>es'ighsan
ka`i
o>uden`i
>ap'hggeilan
>en
>eke'inaic
ta~ic
<hm'eraic
o>ud`en
<~wn
<ewr'aka\r{s}in\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ewrakasin, \src{V}: ewrakan.}
\vs Luk 9:37
>eg'eneto
d`e
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
t~h|
<ex~hc
<hm'era|
katelj'ontwn
a>ut~wn
>ap`o
to~u
>'orouc
sun'hnthsen
a>ut~w|
>'oqloc
pol'uc\bibvsend
\vs Luk 9:38
ka`i
>ido`u
>an`hr
>ap`o
to~u
>'oqlou
>a\r{n}eb'ohsen
\fn{\src{TMK}: anebohsen, \src{V}: ebohsen.}
l'egwn
did'askale
d'eoma'i
sou
>ep'ibley\r{o}n
\fn{\src{T|K}: epibleyon, \src{M|V}: epibleyai.}
>ep`i
t`on
u<i'on
mou
<'oti
monogen'hc
>est'in\r{}
\fn{\src{TMK}: estin moi, \src{V}: moi estin.}
moi\bibvsend
\vs Luk 9:39
ka`i
>ido`u
pne~uma
lamb'anei
a>ut`on
ka`i
>exa'ifnhc
kr'azei
ka`i
spar'assei
a>ut`on
met`a
>afro~u
ka`i
m'ogic
>apoqwre~i
>ap>
a>uto~u
suntr'ibon
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 9:40
ka`i
>ede'hjhn
t~wn
majht~wn
sou
<'ina
>ekb'all\r{w}sin
\fn{\src{T|K}: ekballwsin, \src{M|V}: ekbalwsin.}
a>ut`o
ka`i
o>uk
>hdun'hjhsan\bibvsend
\vs Luk 9:41
>apokrije`ic
d`e
<o
>ihso~uc
e>~ipen
>~w
gene`a
>'apistoc
ka`i
diestramm'enh
<'ewc
p'ote
>'esomai
pr`oc
<um~ac
ka`i
>an'exomai
<um~wn
pros'agage
<~wde\r{}
\fn{\src{T|K|V}: wde ton uion sou, \src{M}: ton uion sou wde.}
t`on
u<i'on
sou\bibvsend
\vs Luk 9:42
>'eti
d`e
proserqom'enou
a>uto~u
>'errhxen
a>ut`on
t`o
daim'onion
ka`i
sunesp'araxen
>epet'imhsen
d`e
<o
>ihso~uc
t~w|
pne'umati
t~w|
>akaj'artw|
ka`i
>i'asato
t`on
pa~ida
ka`i
>ap'edwken
a>ut`on
t~w|
patr`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 9:43
>exepl'hssonto
d`e
p'antec
>ep`i
t~h|
megalei'othti
to~u
vjeo~u
p'antwn
d`e
vjaumaz'ontwn
>ep`i
p~asin
o<~ic
>epo'ihsen\r{}
\fn{\src{TMK}: epoihsen o ihsouc, \src{V}: epoiei.}
<o
>ihso~uc
e>~ipen
pr`oc
to`uc
majht`ac
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 9:44
vj'esje
<ume~ic
e>ic
t`a
>~wta
<um~wn
to`uc
l'ogouc
to'utouc
<o
g`ar
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
m'ellei
parad'idosjai
e>ic
qe~irac
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Luk 9:45
o<i
d`e
>hgn'ooun
t`o
<r~hma
to~uto
ka`i
>~hn
parakekalumm'enon
>ap>
a>ut~wn
<'ina
m`h
a>'isjwntai
a>ut`o
ka`i
>efobo~unto
>erwt~hsai
a>ut`on
per`i
to~u
<r'hmatoc
to'utou\bibvsend
\vs Luk 9:46
e>is~hljen
d`e
dialogism`oc
>en
a>uto~ic
t`o
t'ic
>`an
e>'ih
me'izwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 9:47
<o
d`e
>ihso~uc
>id`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: idwn, \src{V}: eidwc.}
t`on
dialogism`on
t~hc
kard'iac
a>ut~wn
>epilab'omenoc
paid'io\r{u}
\fn{\src{TMK}: paidiou, \src{V}: paidion.}
>'esthsen
a>ut`o
par>
<eaut~w|\bibvsend
\vs Luk 9:48
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
<`oc
>e`an
d'exhtai
to~uto
t`o
paid'ion
>ep`i
t~w|
>on'omat'i
mou
>em`e
d'eqetai
ka`i
<`oc
>e`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: ean, \src{V}: an.}
>em`e
d'exhtai
d'eqetai
t`on
>aposte'ilant'a
me
<o
g`ar
mikr'oteroc
>en
p~asin
<um~in
<up'arqwn
o<~utoc
>'est\r{a}i
\fn{\src{TMK}: estai, \src{V}: estin.}
m'egac\bibvsend
\vs Luk 9:49
>apokrije`ic
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
>iw'annhc
e>~ipen
>epist'ata
e>'idom'en
tina
>e\r{p}`i
\fn{\src{TMK}: epi, \src{V}: en.}
t~w|
>on'omat'i
sou
>ekb'allonta
\r{t}`a
\fn{\src{T|K}: ta, \src{M|V}: \bibempty.}
daim'onia
ka`i
>ekwl'u\r{s}amen
\fn{\src{TMK}: ekwlusamen, \src{V}: ekwluomen.}
a>ut`on
<'oti
o>uk
>akolouje~i
mej>
<hm~wn\bibvsend
\vs Luk 9:50
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai eipen, \src{V}: eipen de.}
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
<o
>ihso~uc
m`h
kwl'uete
<`oc
g`ar
o>uk
>'estin
kaj>
<h\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: hmwn, \src{V}: umwn.}
<up`er
<h\r{m}~wn
>estin\bibvsend
\vs Luk 9:51
>eg'eneto
d`e
>en
t~w|
sumplhro~usjai
t`ac
<hm'erac
t~hc
>anal'h\r{y}ewc
\fn{\src{TMK}: analhyewc, \src{V}: analhmyewc.}
a>uto~u
ka`i
a>ut`oc
t`o
pr'oswpon
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou esthrixen, \src{V}: esthrisen.}
>est'hrixen
to~u
pore'uesjai
e>ic
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Luk 9:52
ka`i
>ap'esteilen
>agg'elouc
pr`o
pros'wpou
a>uto~u
ka`i
poreuj'entec
e>is~hljon
e>ic
k'wmhn
samareit~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: samareitwn wste, \src{V}: samaritwn wc.}
<'wste
<etoim'asai
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 9:53
ka`i
o>uk
>ed'exanto
a>ut`on
<'oti
t`o
pr'oswpon
a>uto~u
>~hn
poreu'omenon
e>ic
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Luk 9:54
>id'ontec
d`e
o<i
majhta`i
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
>i'akwboc
ka`i
>iw'annhc
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
k'urie
vj'eleic
e>'ipwmen
p~ur
katab~hnai
>ap`o
to~u
o>urano~u
ka`i
>anal~wsai
a>uto`uc
<wc\r{}
\fn{\src{TMK}: wc kai hliac epoihsen, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
<hl'iac
>epo'ihsen\bibvsend
\vs Luk 9:55
strafe`ic
d`e
>epet'imhsen
a>uto~ic
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai \ldots\ umeic, \src{V}: \bibempty.}
e>~ipen
o>uk
o>idate
o<'iou
pne'umat'oc
>este
<ume~ic\bibvsend
\vs Luk 9:56
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o \ldots\ swsai, \src{V}: \bibempty.}
g`ar
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
o>uk
>~hljen
yuq`ac
>anjr'wpwn
>apol'esai
>all`a
s~wsai
ka`i
>epore'ujhsan
e>ic
<et'eran
k'wmhn\bibvsend
\vs Luk 9:57
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMK}: egeneto de, \src{V}: kai.}
d`e
poreuom'enwn
a>ut~wn
>en
t~h|
<od~w|
e>~ip'en
tic
pr`oc
a>ut`on
>akolouj'hsw
soi
<'opou
>`an\r{}
\fn{\src{TMK}: an aperqh kurie, \src{V}: ean aperqh.}
>ap'erqh|
k'urie\bibvsend
\vs Luk 9:58
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
a<i
>al'wpekec
vfwleo`uc
>'eqousin
ka`i
t`a
petein`a
to~u
o>urano~u
kataskhn'wseic
<o
d`e
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
o>uk
>'eqei
po~u
t`hn
kefal`hn
kl'inh|\bibvsend
\vs Luk 9:59
e>~ipen
d`e
pr`oc
<'eteron
>akolo'ujei
moi
<o
d`e
e>~ipen
k'urie
>ep'itrey'on
moi
>apelj'onti
pr~wton
vj'ayai
t`on
pat'era
mou\bibvsend
\vs Luk 9:60
e>~ipen
d`e
a>ut~w|
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
>'afec
to`uc
nekro`uc
vj'ayai
to`uc
<eaut~wn
nekro`uc
s`u
d`e
>apelj`wn
di'aggelle
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 9:61
e>~ipen
d`e
ka`i
<'eteroc
>akolouj'hsw
soi
k'urie
pr~wton
d`e
>ep'itrey'on
moi
>apot'axasjai
to~ic
e>ic
t`on
o>~ik'on
mou\bibvsend
\vs Luk 9:62
e>~ipen
d`e
pr`oc\r{}
\fn{\src{T|K}: proc auton o ihsouc, \src{M}: o ihsouc proc auton, \src{V}: [proc auton] o ihsouc.}
a>ut`on
<o
>ihso~uc
o>ude`ic
>epibal`wn
t`hn
qe~ira
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
>ep>
>'arotron
ka`i
vbl'epwn
e>ic
t`a
>op'isw
e>'ujet'oc
>estin
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic thn vbasileian, \src{V}: th vbasileia.}
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 10:1
met`a
d`e
ta~uta
>an'edeixen
<o
k'urioc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<et'erouc
<ebdom'hkont\r{a}
\fn{\src{TMK}: ebdomhkonta, \src{V}: ebdomhkonta [duo].}
ka`i
>ap'esteilen
a>uto`uc
>an`a
d'u\r{o}
\fn{\src{TMK}: duo, \src{V}: duo [duo].}
pr`o
pros'wpou
a>uto~u
e>ic
p~asan
p'olin
ka`i
t'opon
o<~u
>'e\r{m}ellen
\fn{\src{TMK}: emellen, \src{V}: hmellen.}
a>ut`oc
>'erqesjai\bibvsend
\vs Luk 10:2
>'elegen
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
pr`oc
a>uto`uc
<o
m`en
vjerism`oc
pol`uc
o<i
d`e
>erg'atai
>ol'igoi
de'hjhte
o>~un
to~u
kur'iou
to~u
vjerismo~u
<'opwc
>ekb'allh|\r{}
\fn{\src{T|K}: ekballh ergatac, \src{M}: ekbalh ergatac, \src{V}: ergatac ekbalh.}
>erg'atac
e>ic
t`on
vjerism`on
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 10:3
<up'agete
>ido`u
>e\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: egw, \src{V}: \bibempty.}
>apost'ellw
<um~ac
<wc
>'arnac
>en
m'esw|
l'ukwn\bibvsend
\vs Luk 10:4
m`h
vbast'azete
vb\r{a}l'antion
\fn{\src{TMK}: vbalantion, \src{V}: vballantion.}
m`h
p'hran
m\r{h}d`e
\fn{\src{TMK}: mhde, \src{V}: mh.}
<upod'hmata
ka`i
mhd'ena
kat`a
t`hn
<od`on
>asp'ashsje\bibvsend
\vs Luk 10:5
e>ic
<`hn
d>
>`an
o>ik'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: oikian eiserqhsje, \src{V}: eiseljhte oikian.}
e>is'erqhsje
pr~wton
l'egete
e>ir'hnh
t~w|
o>'ikw|
to'utw|\bibvsend
\vs Luk 10:6
ka`i
>e`an
m`en\r{}
\fn{\src{T}: men h ekei, \src{K}: men h ekei o, \src{M}: h ekei, \src{V}: ekei h.}
>~h|
>eke~i
u<i`oc
e>ir'hnhc
>epanap\r{a}'usetai
\fn{\src{TMK}: epanapausetai, \src{V}: epanapahsetai.}
>ep>
a>ut`on
<h
e>ir'hnh
<um~wn
e>i
d`e
m'h\r{g}e
\fn{\src{T|K}: mhge, \src{M|V}: mh ge.}
>ef>
<um~ac
>anak'amyei\bibvsend
\vs Luk 10:7
>en
a>ut~h|
d`e
t~h|
o>ik'ia|
m'enete
>esj'iontec
ka`i
p'inontec
t`a
par>
a>ut~wn
>'axioc
g`ar
<o
>erg'athc
to~u
misjo~u
a>uto~u
>e\r{s}tin
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
m`h
metaba'inete
>ex
o>ik'iac
e>ic
o>ik'ian\bibvsend
\vs Luk 10:8
ka`i
e>ic
<`hn
\r{d}>
\fn{\src{T|K}: d, \src{M|V}: \bibempty.}
>`an
p'olin
e>is'erqhsje
ka`i
d'eqwntai
<um~ac
>esj'iete
t`a
paratij'emena
<um~in\bibvsend
\vs Luk 10:9
ka`i
vjerape'uete
to`uc
>en
a>ut~h|
>asjene~ic
ka`i
l'egete
a>uto~ic
>'hggiken
>ef>
<um~ac
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 10:10
e>ic
<`hn
d>
>`an
p'olin
e>is'e\r{r}qhsje
\fn{\src{TMK}: eiserqhsje, \src{V}: eiseljhte.}
ka`i
m`h
d'eqwntai
<um~ac
>exelj'ontec
e>ic
t`ac
plate'iac
a>ut~hc
e>'ipate\bibvsend
\vs Luk 10:11
ka`i
t`on
koniort`on
t`on
kollhj'enta
<hm~in
>ek
t~hc
p'olewc
<um~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: umwn eic touc podac.}
>apomass'omeja
<um~in
pl`hn
to~uto
gin'wskete
<'oti
>'hggiken
>ef>\r{}
\fn{\src{TMK}: ef umac, \src{V}: \bibempty.}
<um~ac
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 10:12
l'egw
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: \bibempty.}
<um~in
<'oti
sod'omoic
>en
t~h|
<hm'era|
>eke'inh|
>anekt'oteron
>'estai
>`h
t~h|
p'olei
>eke'inh|\bibvsend
\vs Luk 10:13
o>ua'i
soi
q\r{w}raz`in
\fn{\src{T|K}: qwrazin, \src{M|V}: qorazin.}
o>ua'i
soi
vbhjsa"id`a
<'oti
e>i
>en
t'urw|
ka`i
sid~wni
>eg'en\r{o}nto
\fn{\src{TMK}: egenonto, \src{V}: egenhjhsan.}
a<i
dun'ameic
a<i
gen'omenai
>en
<um~in
p'alai
>`an
>en
s'akkw|
ka`i
spod~w|
kaj'hmen\r{a}i
\fn{\src{TMK}: kajhmenai, \src{V}: kajhmenoi.}
meten'ohsan\bibvsend
\vs Luk 10:14
pl`hn
t'urw|
ka`i
sid~wni
>anekt'oteron
>'estai
>en
t~h|
kr'isei
>`h
<um~in\bibvsend
\vs Luk 10:15
ka`i
s`u
kapernao`um\r{}
\fn{\src{TMK}: kapernaoum h ewc tou ouranou uywjeisa ewc adou katabibasjhsh, \src{V}: kafarnaoum mh ewc ouranou uywjhsh ewc tou adou katabhsh.}
<h
<'ewc
to~u
o>urano~u
<uywje~isa
<'ewc
<'a|dou
katabibasj'hsh|\bibvsend
\vs Luk 10:16
<o
>ako'uwn
<um~wn
>emo~u
>ako'uei
ka`i
<o
>ajet~wn
<um~ac
>em`e
>ajete~i
<o
d`e
>em`e
>ajet~wn
>ajete~i
t`on
>aposte'ilant'a
me\bibvsend
\vs Luk 10:17
<up'estreyan
d`e
o<i
<ebdom'hkont\r{a}
\fn{\src{TMK}: ebdomhkonta, \src{V}: ebdomhkonta [duo].}
met`a
qar~ac
l'egontec
k'urie
ka`i
t`a
daim'onia
<upot'assetai
<hm~in
>en
t~w|
>on'omat'i
sou\bibvsend
\vs Luk 10:18
e>~ipen
d`e
a>uto~ic
>eje'wroun
t`on
satan~an
<wc
>astrap`hn
>ek
to~u
o>urano~u
pes'onta\bibvsend
\vs Luk 10:19
>ido`u
d'idw\r{m}i
\fn{\src{TMK}: didwmi, \src{V}: dedwka.}
<um~in
t`hn
>exous'ian
to~u
pate~in
>ep'anw
>'ofewn
ka`i
skorp'iwn
ka`i
>ep`i
p~asan
t`hn
d'unamin
to~u
>eqjro~u
ka`i
o>ud`en
<um~ac
o>u
m`h
>adik'h\r{s}h|\bibvsend
\fn{\src{T|M|V}: adikhsh, \src{K}: adikhsei.}
\vs Luk 10:20
pl`hn
>en
to'utw|
m`h
qa'irete
<'oti
t`a
pne'umata
<um~in
<upot'assetai
qa'irete
d`e
\r{m}~allon
\fn{\src{T|K}: mallon, \src{M|V}: \bibempty.}
<'oti
t`a
>on'omata
<um~wn
>eg\r{r}'afh
\fn{\src{TMK}: egrafh, \src{V}: eggegraptai.}
>en
to~ic
o>urano~ic\bibvsend
\vs Luk 10:21
>en
a>ut~h|
t~h|
<'wra|
>hgalli'asato
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw pneumati o ihsouc, \src{V}: [en] tw pneumati tw agiw.}
pne'umati
<o
>ihso~uc
ka`i
e>~ipen
>exomologo~uma'i
soi
p'ater
k'urie
to~u
o>urano~u
ka`i
t~hc
g~hc
<'oti
>ap'ekruyac
ta~uta
>ap`o
sof~wn
ka`i
sunet~wn
ka`i
>apek'aluyac
a>ut`a
nhp'ioic
na`i
<o
pat`hr
<'oti
o<'utwc
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMK}: egeneto eudokia, \src{V}: eudokia egeneto.}
e>udok'ia
>'emprosj'en
sou\bibvsend
\vs Luk 10:22
ka`i\r{}
\fn{\src{T|M}: kai \ldots\ eipen, \src{K|V}: \bibempty.}
strafe`ic
pr`oc
to`uc
majht`ac
e>~ipen
p'anta
pared'ojh\r{}
\fn{\src{T|K}: paredojh moi, \src{M|V}: moi paredojh.}
moi
<up`o
to~u
patr'oc
mou
ka`i
o>ude`ic
gin'wskei
t'ic
>estin
<o
u<i`oc
e>i
m`h
<o
pat`hr
ka`i
t'ic
>estin
<o
pat`hr
e>i
m`h
<o
u<i`oc
ka`i
<~w|
>e`an
vbo'ulhtai
<o
u<i`oc
>apokal'uyai\bibvsend
\vs Luk 10:23
ka`i
strafe`ic
pr`oc
to`uc
majht`ac
kat>
>id'ian
e>~ipen
mak'arioi
o<i
>ofjalmo`i
o<i
vbl'epontec
<`a
vbl'epete\bibvsend
\vs Luk 10:24
l'egw
g`ar
<um~in
<'oti
pollo`i
prof~htai
ka`i
vbasile~ic
>hj'elhsan
>ide~in
<`a
<ume~ic
vbl'epete
ka`i
o>uk
e>~id\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eidon, \src{V}: eidan.}
ka`i
>ako~usai
<`a
>ako'uete
ka`i
o>uk
>'hkousan\bibvsend
\vs Luk 10:25
ka`i
>ido`u
nomik'oc
tic
>an'esth
>ekpeir'azwn
a>ut`on
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
l'egwn
did'askale
t'i
poi'hsac
vzw`hn
a>i'wnion
klhronom'hsw\bibvsend
\vs Luk 10:26
<o
d`e
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
>en
t~w|
n'omw|
t'i
g'egraptai
p~wc
>anagin'wskeic\bibvsend
\vs Luk 10:27
<o
d`e
>apokrije`ic
e>~ipen
>agap'hseic
k'urion
t`on
vje'on
sou
>ex
<'olhc
t~hc
kard'iac
sou
ka`i
>ex\r{}
\fn{\src{TMK}: ex olhc thc yuqhc sou kai ex olhc thc isquoc sou kai ex olhc thc dianoiac, \src{V}: en olh th yuqh sou kai en olh th isqui sou kai en olh th dianoia.}
<'olhc
t~hc
yuq~hc
sou
ka`i
>ex
<'olhc
t~hc
>isq'uoc
sou
ka`i
>ex
<'olhc
t~hc
diano'iac
sou
ka`i
t`on
plhs'ion
sou
<wc
seaut'on\bibvsend
\vs Luk 10:28
e>~ipen
d`e
a>ut~w|
>orj~wc
>apekr'ijhc
to~uto
po'iei
ka`i
vz'hsh|\bibvsend
\vs Luk 10:29
<o
d`e
vj'elwn
dikai\r{o}~un
\fn{\src{TMK}: dikaioun, \src{V}: dikaiwsai.}
<eaut`on
e>~ipen
pr`oc
t`on
>ihso~un
ka`i
t'ic
>est'in
mou
plhs'ion\bibvsend
\vs Luk 10:30
<upolab`wn
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
<o
>ihso~uc
e>~ipen
>'anjrwp'oc
tic
kat'ebainen
>ap`o
<ierousal`hm
e>ic
<ieriq`w
ka`i
lh|sta~ic
peri'epesen
o<`i
ka`i
>ekd'usantec
a>ut`on
ka`i
plhg`ac
>epij'entec
>ap~hljon
>af'entec
<hmijan~h
tug\r{q}'anonta\bibvsend
\fn{\src{TMK}: tugqanonta, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 10:31
kat`a
sugkur'ian
d`e
<iere'uc
tic
kat'ebainen
>en
t~h|
<od~w|
>eke'inh|
ka`i
>id`wn
a>ut`on
>antipar~hljen\bibvsend
\vs Luk 10:32
<omo'iwc
d`e
ka`i
leu"'ithc
gen'omenoc
kat`a
t`on
t'opon
>elj`wn
ka`i
>id`wn
>antipar~hljen\bibvsend
\vs Luk 10:33
samar\r{e}'ithc
\fn{\src{TMK}: samareithc, \src{V}: samarithc.}
d'e
tic
<ode'uwn
>~hljen
kat>
a>ut`on
ka`i
>id`wn
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
>esplagqn'isjh\bibvsend
\vs Luk 10:34
ka`i
proselj`wn
kat'edhsen
t`a
tra'umata
a>uto~u
>epiq'ewn
>'elaion
ka`i
o>~inon
>epibib'asac
d`e
a>ut`on
>ep`i
t`o
>'idion
kt~hnoc
>'hgagen
a>ut`on
e>ic
pandoqe~ion
ka`i
>epemel'hjh
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 10:35
ka`i
>ep`i
t`hn
a>'urion
>exelj'wn\r{}
\fn{\src{TMK}: exeljwn ekbalwn duo dhnaria edwken, \src{V}: ekbalwn edwken duo dhnaria.}
>ekbal`wn
d'uo
dhn'aria
>'edwken
t~w|
pandoqe~i
ka`i
e>~ipen
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
>epimel'hjhti
a>uto~u
ka`i
<'o
ti
>`an
prosdapan'hsh|c
>eg`w
>en
t~w|
>epan'erqesja'i
me
>apod'wsw
soi\bibvsend
\vs Luk 10:36
t'ic
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
to'utwn
t~wn
tri~wn
doke~i\r{}
\fn{\src{T|K}: dokei soi plhsion, \src{M|V}: plhsion dokei soi.}
soi
plhs'ion
gegon'enai
to~u
>empes'ontoc
e>ic
to`uc
lh|st'ac\bibvsend
\vs Luk 10:37
<o
d`e
e>~ipen
<o
poi'hsac
t`o
>'eleoc
met>
a>uto~u
e>~ipen
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
pore'uou
ka`i
s`u
po'iei
<omo'iwc\bibvsend
\vs Luk 10:38
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMK}: egeneto de en, \src{V}: en de.}
d`e
>en
t~w|
pore'uesjai
a>uto`uc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
a>ut`oc
e>is~hljen
e>ic
k'wmhn
tin`a
gun`h
d'e
tic
>on'omati
m'arja
<uped'exato
a>ut`on
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic ton oikon authc, \src{V}: \bibempty.}
t`on
o>~ikon
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 10:39
ka`i
t~h|de
>~hn
>adelf`h
kaloum'enh
mar'i\r{a}
\fn{\src{TMK}: maria, \src{V}: mariam.}
<`h
ka`i
parakaj'isasa\r{}
\fn{\src{TMK}: parakajisasa para, \src{V}: parakajesjeisa proc.}
par`a
to`uc
p'odac
to~u
>ih\r{s}o~u
\fn{\src{TMK}: ihsou, \src{V}: kuriou.}
>'hkouen
t`on
l'ogon
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 10:40
<h
d`e
m'arja
periesp~ato
per`i
poll`hn
diakon'ian
>epist~asa
d`e
e>~ipen
k'urie
o>u
m'elei
soi
<'oti
<h
>adelf'h
mou
m'onhn
me
kat'eli\r{p}en
\fn{\src{T|K|V}: katelipen, \src{M}: kateleipen.}
diakone~in
e>ip`e
o>~un
a>ut~h|
<'ina
moi
sunantil'abhtai\bibvsend
\vs Luk 10:41
>apokrije`ic
d`e
e>~ipen
a>ut~h|
<o
>ih\r{s}o~uc
\fn{\src{TMK}: ihsouc, \src{V}: kurioc.}
m'arja
m'arja
merimn~a|c
ka`i
\r{t}urb'azh|
\fn{\src{TMK}: turbazh, \src{V}: vjorubazh.}
per`i
poll'a\bibvsend
\vs Luk 10:42
<en`oc
d'e
>estin
qre'ia
mar'ia\r{}
\fn{\src{TMK}: maria de, \src{V}: mariam gar.}
d`e
t`hn
>agaj`hn
mer'ida
>exel'exato
<'htic
o>uk
>afairej'hsetai
>a\r{p}>
\fn{\src{TMK}: ap, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 11:1
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
e>~inai
a>ut`on
>en
t'opw|
tin`i
proseuq'omenon
<wc
>epa'usato
e>~ip'en
tic
t~wn
majht~wn
a>uto~u
pr`oc
a>ut`on
k'urie
d'idaxon
<hm~ac
prose'uqesjai
kaj`wc
ka`i
>iw'annhc
>ed'idaxen
to`uc
majht`ac
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 11:2
e>~ipen
d`e
a>uto~ic
<'otan
prose'uqhsje
l'egete
p'ater
<hm~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: hmwn o en toic ouranoic, \src{V}: \bibempty.}
<o
>en
to~ic
o>urano~ic
<agiasj'htw
t`o
>'onom'a
sou
>elj'etw\r{}
\fn{\src{TMKVN}: eljetw h vbasileia sou, \src{D05}: ef hmac eljetw sou h vbasileia.}
<h
vbasile'ia
sou
genhj'htw\r{}
\fn{\src{TMK}: genhjhtw \ldots\ ghc, \src{V}: \bibempty.}
t`o
vj'elhm'a
sou
<wc
>en
o>uran~w|
ka`i
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Luk 11:3
t`on
>'arton
<hm~wn
t`on
>epio'usion
d'idou
<hm~in
t`o
kaj>
<hm'eran\bibvsend
\vs Luk 11:4
ka`i
>'afec
<hm~in
t`ac
<amart'iac
<hm~wn
ka`i
g`ar
a>uto`i
>af'i\r{e}men
\fn{\src{TMK}: afiemen, \src{V}: afiomen.}
pant`i
>ofe'ilonti
<hm~in
ka`i
m`h
e>isen'egkh|c
<hm~ac
e>ic
peirasm`on
>all`a\r{}
\fn{\src{TMK}: alla \ldots\ ponhrou, \src{V}: \bibempty.}
<r~usai
<hm~ac
>ap`o
to~u
ponhro~u\bibvsend
\vs Luk 11:5
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
t'ic
>ex
<um~wn
<'exei
vf'ilon
ka`i
pore'usetai
pr`oc
a>ut`on
mesonukt'iou
ka`i
e>'iph|
a>ut~w|
vf'ile
qr~hs'on
moi
tre~ic
>'artouc\bibvsend
\vs Luk 11:6
>epeid`h
vf'iloc
m\r{o}u
\fn{\src{T|K|V}: mou, \src{M}: \bibempty.}
pareg'eneto
>ex
<odo~u
pr'oc
me
ka`i
o>uk
>'eqw
<`o
paraj'hsw
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 11:7
k>ake~inoc
>'eswjen
>apokrije`ic
e>'iph|
m'h
moi
k'opouc
p'areqe
>'hdh
<h
vj'ura
k'ekleistai
ka`i
t`a
paid'ia
mou
met>
>emo~u
e>ic
t`hn
ko'ithn
e>is`in
o>u
d'unamai
>anast`ac
do~una'i
soi\bibvsend
\vs Luk 11:8
l'egw
<um~in
e>i
ka`i
o>u
d'wsei
a>ut~w|
>anast`ac
di`a
t`o
e>~inai
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou vfilon, \src{V}: vfilon autou.}
vf'ilon
di'a
ge
t`hn
>ana'ideian
a>uto~u
>egerje`ic
d'wsei
a>ut~w|
<'os\r{w}n
\fn{\src{T|K|V}: oswn, \src{M}: oson.}
qr'h|zei\bibvsend
\vs Luk 11:9
k>ag`w
<um~in
l'egw
a>ite~ite
ka`i
doj'hsetai
<um~in
vzhte~ite
ka`i
e<ur'hsete
kro'uete
ka`i
>anoig'hsetai
<um~in\bibvsend
\vs Luk 11:10
p~ac
g`ar
<o
a>it~wn
lamb'anei
ka`i
<o
vzht~wn
e<ur'iskei
ka`i
t~w|
kro'uonti
>anoig'hsetai\bibvsend
\vs Luk 11:11
t'ina
d`e
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: ex umwn.}
t`on
pat'era
a>it'hsei
<o
u<i`oc
>'arton\r{}
\fn{\src{TMK}: arton mh lijon epidwsei autw, \src{V}: \bibempty.}
m`h
l'ijon
>epid'wsei
a>ut~w|
\r{e}>i
\fn{\src{T|K}: ei, \src{M}: h, \src{V}: \bibempty.}
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>iqj`un
\r{m}`h
\fn{\src{TMK}: mh, \src{V}: kai.}
>ant`i
>iqj'uoc
>'ofin
>epid'wsei\r{}
\fn{\src{TMK}: epidwsei autw, \src{V}: autw epidwsei.}
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 11:12
>`h
ka`i
>e`an\r{}
\fn{\src{TMK}: ean aithsh won mh, \src{V}: aithsei won.}
a>it'hsh|
>w`on
m`h
>epid'wsei
a>ut~w|
skorp'ion\bibvsend
\vs Luk 11:13
e>i
o>~un
<ume~ic
ponhro`i
<up'arqontec
o>'idate
>agaj`a\r{}
\fn{\src{T|K}: agaja domata, \src{M|V}: domata agaja.}
d'omata
did'onai
to~ic
t'eknoic
<um~wn
p'osw|
m~allon
<o
pat`hr
<o
>ex
o>urano~u
d'wsei
pne~uma
<'agion
to~ic
a>ito~usin
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 11:14
ka`i
>~hn
>ekb'allwn
daim'onion
ka`i
a>ut`o
>~hn
kwf`on
>eg'eneto
d`e
to~u
daimon'iou
>exelj'ontoc
>el'alhsen
<o
kwf`oc
ka`i
>eja'umasan
o<i
>'oqloi\bibvsend
\vs Luk 11:15
tin`ec
d`e
>ex
a>ut~wn
e>~ipon
>en
vbeelzebo`ul
>'a\r{r}qonti
\fn{\src{TMK}: arqonti, \src{V}: tw arqonti.}
t~wn
daimon'iwn
>ekb'allei
t`a
daim'onia\bibvsend
\vs Luk 11:16
<'eteroi
d`e
peir'azontec
shme~ion
par>\r{}
\fn{\src{TMK}: par autou ezhtoun ex ouranou, \src{V}: ex ouranou ezhtoun par autou.}
a>uto~u
>ez'htoun
>ex
o>urano~u\bibvsend
\vs Luk 11:17
a>ut`oc
d`e
e>id`wc
a>ut~wn
t`a
diano'hmata
e>~ipen
a>uto~ic
p~asa
vbasile'ia
>ef>
<eaut`hn
diamerisje~isa
>erhmo~utai
ka`i
o>~ikoc
>ep`i
o>~ikon
p'iptei\bibvsend
\vs Luk 11:18
e>i
d`e
ka`i
<o
satan~ac
>ef>
<eaut`on
diemer'isjh
p~wc
staj'hsetai
<h
vbasile'ia
a>uto~u
<'oti
l'egete
>en
vbeelzebo`ul
>ekb'allein
me
t`a
daim'onia\bibvsend
\vs Luk 11:19
e>i
d`e
>eg`w
>en
vbeelzebo`ul
>ekb'allw
t`a
daim'onia
o<i
u<io`i
<um~wn
>en
t'ini
>ekb'allousin
di`a
to~uto
krita`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kritai umwn autoi, \src{V}: autoi umwn kritai.}
<um~wn
a>uto`i
>'esontai\bibvsend
\vs Luk 11:20
e>i
d`e
>en
dakt'ulw|
vjeo~u
>e\r{k}b'allw
\fn{\src{TMK}: ekballw, \src{V}: [egw] ekballw.}
t`a
daim'onia
>'ara
>'efjasen
>ef>
<um~ac
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 11:21
<'otan
<o
>isqur`oc
kajwplism'enoc
vful'assh|
t`hn
<eauto~u
a>ul`hn
>en
e>ir'hnh|
>est`in
t`a
<up'arqonta
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 11:22
>ep`an
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
>isqur'oteroc
a>uto~u
>epelj`wn
nik'hsh|
a>ut`on
t`hn
panopl'ian
a>uto~u
a>'irei
>ef>
<~h|
>epepo'ijei
ka`i
t`a
sk~ula
a>uto~u
diad'idwsin\bibvsend
\vs Luk 11:23
<o
m`h
>`wn
met>
>emo~u
kat>
>emo~u
>estin
ka`i
<o
m`h
sun'agwn
met>
>emo~u
skorp'izei\bibvsend
\vs Luk 11:24
<'otan
t`o
>ak'ajarton
pne~uma
>ex'eljh|
>ap`o
to~u
>anjr'wpou
di'erqetai
di>
>an'udrwn
t'opwn
vzhto~un
>an'apausin
ka`i
m`h
e<ur'iskon
l'e\r{g}ei
\fn{\src{TMK}: legei, \src{V}: [tote] legei.}
<upostr'eyw
e>ic
t`on
o>~ik'on
mou
<'ojen
>ex~hljon\bibvsend
\vs Luk 11:25
ka`i
>elj`on
e<ur'iskei
\r{s}esarwm'enon
\fn{\src{TMKVN}: sesarwmenon, \src{B|C}: sqolazonta sesarwmenon.}
ka`i
kekosmhm'enon\bibvsend
\vs Luk 11:26
t'ote
pore'uetai
ka`i
paralamb'anei
<ept`a\r{}
\fn{\src{TMK}: epta etera pneumata ponhrotera eautou, \src{V}: etera pneumata ponhrotera eautou epta.}
<'etera
pne'umata
ponhr'otera
<eauto~u
ka`i
e>i\r{s}elj'onta
\fn{\src{T|K|V}: eiseljonta, \src{M}: eljonta.}
katoike~i
>eke~i
ka`i
g'inetai
t`a
>'esqata
to~u
>anjr'wpou
>eke'inou
qe'irona
t~wn
pr'wtwn\bibvsend
\vs Luk 11:27
>eg'eneto
d`e
>en
t~w|
l'egein
a>ut`on
ta~uta
>ep'aras'a
tic
gun`h\r{}
\fn{\src{TMK}: gunh vfwnhn, \src{V}: vfwnhn gunh.}
vfwn`hn
>ek
to~u
>'oqlou
e>~ipen
a>ut~w|
makar'ia
<h
koil'ia
<h
vbast'asas'a
se
ka`i
masto`i
o<`uc
>ej'hlasac\bibvsend
\vs Luk 11:28
a>ut`oc
d`e
e>~ipen
meno~un\r{g}e
\fn{\src{TMK}: menounge, \src{V}: menoun.}
mak'arioi
o<i
>ako'uontec
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
ka`i
vful'assontec
a>u\r{t}'on\bibvsend
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 11:29
t~wn
d`e
>'oqlwn
>epajroizom'enwn
>'hrxato
l'egein
<h
gene`a
a<'uth
\r{p}onhr'a
\fn{\src{TMK}: ponhra, \src{V}: genea ponhra.}
>estin
shme~ion
>e\r{p}izhte~i
\fn{\src{TMK}: epizhtei, \src{V}: vzhtei.}
ka`i
shme~ion
o>u
doj'hsetai
a>ut~h|
e>i
m`h
t`o
shme~ion
>iwn~a
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou profhtou, \src{V}: \bibempty.}
prof'htou\bibvsend
\vs Luk 11:30
kaj`wc
g`ar
>eg'eneto
>iwn~ac
shme~ion\r{}
\fn{\src{TMK}: shmeion toic nineuitaic, \src{V}: toic nineuitaic shmeion.}
to~ic
nineu"'itaic
o<'utwc
>'estai
ka`i
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
t~h|
gene~a|
ta'uth|\bibvsend
\vs Luk 11:31
vbas'ilissa
n'otou
>egerj'hsetai
>en
t~h|
kr'isei
met`a
t~wn
>andr~wn
t~hc
gene~ac
ta'uthc
ka`i
katakrine~i
a>uto`uc
<'oti
>~hljen
>ek
t~wn
per'atwn
t~hc
g~hc
>ako~usai
t`hn
sof'ian
solom~wn\r{t}oc
\fn{\src{T|K}: solomwntoc, \src{M|V}: solomwnoc.}
ka`i
>ido`u
ple~ion
solom~wn\r{t}oc
<~wde\bibvsend
\vs Luk 11:32
>'andrec
nin\r{e}u"`i
\fn{\src{T|K}: nineui, \src{M}: nineuh, \src{V}: nineuitai.}
>anast'hsontai
>en
t~h|
kr'isei
met`a
t~hc
gene~ac
ta'uthc
ka`i
katakrino~usin
a>ut`hn
<'oti
meten'ohsan
e>ic
t`o
k'hrugma
>iwn~a
ka`i
>ido`u
ple~ion
>iwn~a
<~wde\bibvsend
\vs Luk 11:33
o>ude`ic
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
l'uqnon
<'ayac
e>ic
krup\r{t}`on
\fn{\src{T|K}: krupton, \src{M|V}: krupthn.}
t'ijhsin
o>ud`e
<up`o
t`on
m'odion
>all>
>ep`i
t`hn
luqn'ian
<'ina
o<i
e>isporeu'omenoi
t`o
vf'e\r{g}goc
\fn{\src{TMK}: vfeggoc, \src{V}: vfwc.}
vbl'epwsin\bibvsend
\vs Luk 11:34
<o
l'uqnoc
to~u
s'wmat'oc
>estin
<o
>ofjalm`oc
<'otan\r{}
\fn{\src{TMK}: otan oun, \src{V}: sou otan.}
o>~un
<o
>ofjalm'oc
sou
<aplo~uc
>~h|
ka`i
<'olon
t`o
s~wm'a
sou
vfwtein'on
>estin
>ep`an
d`e
ponhr`oc
>~h|
ka`i
t`o
s~wm'a
sou
skotein'on\bibvsend
\vs Luk 11:35
sk'opei
o>~un
m`h
t`o
vf~wc
t`o
>en
so`i
sk'otoc
>est'in\bibvsend
\vs Luk 11:36
e>i
o>~un
t`o
s~wm'a
sou
<'olon
vfwtein`on
m`h
>'eqon
ti\r{}
\fn{\src{TMK}: ti meroc, \src{V}: meroc ti.}
m'eroc
skotein`on
>'estai
vfwtein`on
<'olon
<wc
<'otan
<o
l'uqnoc
t~h|
>astrap~h|
vfwt'izh|
se\bibvsend
\vs Luk 11:37
>en
d`e
t~w|
lal~hsai
>h\r{r}'wta
\fn{\src{TMK}: hrwta, \src{V}: erwta.}
a>ut`on
vfarisa~i'oc
\r{t}ic
\fn{\src{TMK}: tic, \src{V}: \bibempty.}
<'opwc
>arist'hsh|
par>
a>ut~w|
e>iselj`wn
d`e
>an'epesen\bibvsend
\vs Luk 11:38
<o
d`e
vfarisa~ioc
>id`wn
>eja'umasen
<'oti
o>u
pr~wton
>ebapt'isjh
pr`o
to~u
>ar'istou\bibvsend
\vs Luk 11:39
e>~ipen
d`e
<o
k'urioc
pr`oc
a>ut`on
n~un
<ume~ic
o<i
vfarisa~ioi
t`o
>'exwjen
to~u
pothr'iou
ka`i
to~u
p'inakoc
kajar'izete
t`o
d`e
>'eswjen
<um~wn
g'emei
<arpag~hc
ka`i
ponhr'iac\bibvsend
\vs Luk 11:40
>'afronec
o>uq
<o
poi'hsac
t`o
>'exwjen
ka`i
t`o
>'eswjen
>epo'ihsen\bibvsend
\vs Luk 11:41
pl`hn
t`a
>en'onta
d'ote
>elehmos'unhn
ka`i
>ido`u
p'anta
kajar`a
<um~in
>estin\bibvsend
\vs Luk 11:42
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
o>ua`i
<um~in
to~ic
vfarisa'ioic
<'oti
>apodekato~ute
t`o
<hd'uosmon
ka`i
t`o
p'hganon
ka`i
p~an
l'aqanon
ka`i
par'erqesje
t`hn
kr'isin
ka`i
t`hn
>ag'aphn
to~u
vjeo~u
ta~ut\r{a}
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: tauta de.}
>'edei
poi~hsai
k>ake~ina
m`h
>a\r{f}i'enai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: afienai, \src{V}: pareinai.}
\vs Luk 11:43
o>ua`i
<um~in
to~ic
vfarisa'ioic
<'oti
>agap~ate
t`hn
prwtokajedr'ian
>en
ta~ic
sunagwga~ic
ka`i
to`uc
>aspasmo`uc
>en
ta~ic
>agora~ic\bibvsend
\vs Luk 11:44
o>ua`i
<um~in
grammate~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: grammateic kai vfarisaioi upokritai, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
vfarisa~ioi
<upokrita`i
<'oti
>est`e
<wc
t`a
mnhme~ia
t`a
>'adhla
ka`i
o<i
>'anjrwpoi
\r{o}<i
\fn{\src{T|K}: oi, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [oi].}
peripato~untec
>ep'anw
o>uk
o>'idasin\bibvsend
\vs Luk 11:45
>apokrije`ic
d'e
tic
t~wn
nomik~wn
l'egei
a>ut~w|
did'askale
ta~uta
l'egwn
ka`i
<hm~ac
<ubr'izeic\bibvsend
\vs Luk 11:46
<o
d`e
e>~ipen
ka`i
<um~in
to~ic
nomiko~ic
o>ua`i
<'oti
vfort'izete
to`uc
>anjr'wpouc
vfort'ia
dusb'astakta
ka`i
a>uto`i
<en`i
t~wn
dakt'ulwn
<um~wn
o>u
prosya'uete
to~ic
vfort'ioic\bibvsend
\vs Luk 11:47
o>ua`i
<um~in
<'oti
o>ikodome~ite
t`a
mnhme~ia
t~wn
profht~wn
o<i
d`e
pat'erec
<um~wn
>ap'ekteinan
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 11:48
>'ara
marture~i\r{t}e
\fn{\src{TMK}: martureite, \src{V}: marturec este.}
ka`i
suneudoke~ite
to~ic
>'ergoic
t~wn
pat'erwn
<um~wn
<'oti
a>uto`i
m`en
>ap'ekteinan
a>uto`uc
<ume~ic
d`e
o>ikodome~ite
a>ut~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: autwn ta mnhmeia, \src{V}: \bibempty.}
t`a
mnhme~ia\bibvsend
\vs Luk 11:49
di`a
to~uto
ka`i
<h
sof'ia
to~u
vjeo~u
e>~ipen
>apostel~w
e>ic
a>uto`uc
prof'htac
ka`i
>apost'olouc
ka`i
>ex
a>ut~wn
>apokteno~usin
ka`i
>e\r{k}di'wxousin\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ekdiwxousin, \src{V}: diwxousin.}
\vs Luk 11:50
<'ina
>ekzhthj~h|
t`o
a<~ima
p'antwn
t~wn
profht~wn
t`o
>ekqu\r{n}'omenon
\fn{\src{TMK}: ekqunomenon, \src{V}: ekkequmenon.}
>ap`o
katabol~hc
k'osmou
>ap`o
t~hc
gene~ac
ta'uthc\bibvsend
\vs Luk 11:51
>ap`o
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
a<'imatoc
>'abel
<'ewc
t\r{o}~u
a<'imatoc
vzaqar'iou
to~u
>apolom'enou
metax`u
to~u
vjusiasthr'iou
ka`i
to~u
o>'ikou
na`i
l'egw
<um~in
>ekzhthj'hsetai
>ap`o
t~hc
gene~ac
ta'uthc\bibvsend
\vs Luk 11:52
o>ua`i
<um~in
to~ic
nomiko~ic
<'oti
>'hrate
t`hn
kle~ida
t~hc
gn'wsewc
a>uto`i
o>uk
e>is'hlj\r{e}te
\fn{\src{TMK}: eishljete, \src{V}: eishljate.}
ka`i
to`uc
e>iserqom'enouc
>ekwl'usate\bibvsend
\vs Luk 11:53
l'egontoc\r{}
\fn{\src{TMK}: legontoc de autou tauta proc autouc, \src{V}: kakeijen exeljontoc autou.}
d`e
a>uto~u
ta~uta
pr`oc
a>uto`uc
>'hrxanto
o<i
grammate~ic
ka`i
o<i
vfarisa~ioi
dein~wc
>en'eqein
ka`i
>apostomat'izein
a>ut`on
per`i
plei'onwn\bibvsend
\vs Luk 11:54
>enedre'uontec
a>ut`on
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai vzhtountec, \src{M}: vzhtountec, \src{V}: \bibempty.}
vzhto`untec
vjhre~usa'i
ti
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u
<'ina\r{}
\fn{\src{TMK}: ina kathgorhswsin autou, \src{V}: \bibempty.}
kathgor'hswsin
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 12:1
>en
o<~ic
>episunaqjeis~wn
t~wn
muri'adwn
to~u
>'oqlou
<'wste
katapate~in
>all'hlouc
>'hrxato
l'egein
pr`oc
to`uc
majht`ac
a>uto~u
pr~wton
pros'eqete
<eauto~ic
>ap`o
t~hc
vz'umhc
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn vfarisaiwn htic estin upokrisic, \src{V}: htic estin upokrisic twn vfarisaiwn.}
vfarisa'iwn
<'htic
>est`in
<up'okrisic\bibvsend
\vs Luk 12:2
o>ud`en
d`e
sugkekalumm'enon
>est`in
<`o
o>uk
>apokalufj'hsetai
ka`i
krupt`on
<`o
o>u
gnwsj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 12:3
>anj>
<~wn
<'osa
>en
t~h|
skot'ia|
e>'ipate
>en
t~w|
vfwt`i
>akousj'hsetai
ka`i
<`o
pr`oc
t`o
o>~uc
>elal'hsate
>en
to~ic
tame'ioic
khruqj'hsetai
>ep`i
t~wn
dwm'atwn\bibvsend
\vs Luk 12:4
l'egw
d`e
<um~in
to~ic
vf'iloic
mou
m`h
vfobhj~hte
>ap`o
t~wn
>apokt\r{e}in'ontwn
\fn{\src{T|K|V}: apokteinontwn, \src{M}: apoktenontwn.}
t`o
s~wma
ka`i
met`a
ta~uta
m`h
>eq'ontwn
periss'oter'on
ti
poi~hsai\bibvsend
\vs Luk 12:5
<upode'ixw
d`e
<um~in
t'ina
vfobhj~hte
vfob'hjhte
t`on
met`a
t`o
>apokte~inai
>exous'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: exousian eqonta, \src{V}: eqonta exousian.}
>'eqonta
>embale~in
e>ic
t`hn
g'eennan
na`i
l'egw
<um~in
to~uton
vfob'hjhte\bibvsend
\vs Luk 12:6
o>uq`i
p'ente
strouj'ia
pwl\r{e}~itai
\fn{\src{TMK}: pwleitai, \src{V}: pwlountai.}
>assar'iwn
d'uo
ka`i
<`en
>ex
a>ut~wn
o>uk
>'estin
>epilelhsm'enon
>en'wpion
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 12:7
>all`a
ka`i
a<i
tr'iqec
t~hc
kefal~hc
<um~wn
p~asai
>hr'ijmhntai
m`h
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
vfobe~isje
poll~wn
strouj'iwn
diaf'erete\bibvsend
\vs Luk 12:8
l'egw
d`e
<um~in
p~ac
<`oc
>`an
<omolog'hsh|
>en
>emo`i
>'emprosjen
t~wn
>anjr'wpwn
ka`i
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
<omolog'hsei
>en
a>ut~w|
>'emprosjen
t~wn
>agg'elwn
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 12:9
<o
d`e
>arnhs'amen'oc
me
>en'wpion
t~wn
>anjr'wpwn
>aparnhj'hsetai
>en'wpion
t~wn
>agg'elwn
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 12:10
ka`i
p~ac
<`oc
>ere~i
l'ogon
e>ic
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
>afej'hsetai
a>ut~w|
t~w|
d`e
e>ic
t`o
<'agion
pne~uma
vblasfhm'hsanti
o>uk
>afej'hsetai\bibvsend
\vs Luk 12:11
<'otan
d`e
\r{p}rosf'erwsin
\fn{\src{TMK}: prosferwsin, \src{V}: eisferwsin.}
<um~ac
>ep`i
t`ac
sunagwg`ac
ka`i
t`ac
>arq`ac
ka`i
t`ac
>exous'iac
m`h
merim\r{n}~ate
\fn{\src{TMK}: merimnate, \src{V}: merimnhshte.}
p~wc
>`h
t'i
>apolog'hshsje
>`h
t'i
e>'iphte\bibvsend
\vs Luk 12:12
t`o
g`ar
<'agion
pne~uma
did'axei
<um~ac
>en
a>ut~h|
t~h|
<'wra|
<`a
de~i
e>ipe~in\bibvsend
\vs Luk 12:13
e>~ipen
d'e
tic
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw ek tou oqlou, \src{V}: ek tou oqlou autw.}
>ek
to~u
>'oqlou
did'askale
e>ip`e
t~w|
>adelf~w|
mou
mer'isasjai
met>
>emo~u
t`hn
klhronom'ian\bibvsend
\vs Luk 12:14
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~w|
>'anjrwpe
t'ic
me
kat'esthsen
di\r{k}ast`hn
\fn{\src{TMK}: dikasthn, \src{V}: krithn.}
>`h
merist`hn
>ef>
<um~ac\bibvsend
\vs Luk 12:15
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>uto`uc
<or~ate
ka`i
vful'assesje
>ap`o
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: pashc.}
pleonex'iac
<'oti
o>uk
>en
t~w|
perisse'uein
tin`i
<h
vzw`h
a>ut\r{o}~u
\fn{\src{T|K|V}: autou, \src{M}: autw.}
>estin
>ek
t~wn
<uparq'ontwn
a>ut\r{o}~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: autw.}
\vs Luk 12:16
e>~ipen
d`e
parabol`hn
pr`oc
a>uto`uc
l'egwn
>anjr'wpou
tin`oc
plous'iou
e>uf'orhsen
<h
q'wra\bibvsend
\vs Luk 12:17
ka`i
dielog'izeto
>en
<eaut~w|
l'egwn
t'i
poi'hsw
<'oti
o>uk
>'eqw
po~u
sun'axw
to`uc
karpo'uc
mou\bibvsend
\vs Luk 12:18
ka`i
e>~ipen
to~uto
poi'hsw
kajel~w
mou
t`ac
>apoj'hkac
ka`i
me'izonac
o>ikodom'hsw
ka`i
sun'axw
>eke~i
p'anta
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta genhmata mou, \src{V}: ton siton.}
gen'hmat'a
mou
ka`i
t`a
>agaj'a
mou\bibvsend
\vs Luk 12:19
ka`i
>er~w
t~h|
yuq~h|
mou
yuq`h
>'eqeic
poll`a
>agaj`a
ke'imena
e>ic
>'eth
poll`a
>anapa'uou
vf'age
p'ie
e>ufra'inou\bibvsend
\vs Luk 12:20
e>~ipen
d`e
a>ut~w|
<o
vje`oc
>'afr\r{w}n
\fn{\src{T|V}: afrwn, \src{K|M}: afron.}
ta'uth|
t~h|
nukt`i
t`hn
yuq'hn
sou
>apaito~usin
>ap`o
so~u
<`a
d`e
<hto'imasac
t'ini
>'estai\bibvsend
\vs Luk 12:21
o<'utwc
<o
vjhsaur'izwn
<eaut~w|
ka`i
m`h
e>ic
vje`on
plout~wn\bibvsend
\vs Luk 12:22
e>~ipen
d`e
pr`oc
to`uc
majht`ac
a>uto~u
di`a
to~uto
<um~in\r{}
\fn{\src{TMK}: umin legw, \src{V}: legw umin.}
l'egw
m`h
merimn~ate
t~h|
yuq~h|
<u\r{m}~wn
\fn{\src{TMK}: umwn, \src{V}: \bibempty.}
t'i
vf'aghte
mhd`e
t~w|
s'wmati
t'i
>end'ushsje\bibvsend
\vs Luk 12:23
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: h gar.}
yuq`h
ple~i'on
>estin
t~hc
trof~hc
ka`i
t`o
s~wma
to~u
>end'umatoc\bibvsend
\vs Luk 12:24
katano'hsate
to`uc
k'orakac
<'oti
o>u
spe'irousin
o>ud`e
vjer'izousin
o<~ic
o>uk
>'estin
tame~ion
o>ud`e
>apoj'hkh
ka`i
<o
vje`oc
tr'efei
a>uto`uc
p'osw|
m~allon
<ume~ic
diaf'erete
t~wn
petein~wn\bibvsend
\vs Luk 12:25
t'ic
d`e
>ex
<um~wn
merimn~wn
d'unatai
prosje~inai\r{}
\fn{\src{TMK}: prosjeinai epi thn hlikian autou phqun ena, \src{V}: epi thn hlikian autou prosjeinai phqun.}
>ep`i
t`hn
<hlik'ian
a>uto~u
p~hqun
<'ena\bibvsend
\vs Luk 12:26
e>i
o>~un
o>'u\r{t}e
\fn{\src{TMK}: oute, \src{V}: oude.}
>el'aqiston
d'unasje
t'i
per`i
t~wn
loip~wn
merimn~ate\bibvsend
\vs Luk 12:27
katano'hsate
t`a
kr'ina
p~wc
a>ux'anei
o>u
kopi~a|
o>ud`e
n'hjei
l'egw
d`e
<um~in
o>ud`e
solom`wn
>en
p'ash|
t~h|
d'oxh|
a>uto~u
perieb'aleto
<wc
<`en
to'utwn\bibvsend
\vs Luk 12:28
e>i
d`e
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton qorton en tw agrw shmeron onta, \src{V}: en agrw ton qorton onta shmeron.}
q'orton
>en
t~w|
>agr~w|
s'hmeron
>'onta
ka`i
a>'urion
e>ic
kl'ibanon
vball'omenon
<o
vje`oc
o<'utwc
>amfi'e\r{n}nusin
\fn{\src{TMK}: amfiennusin, \src{V}: amfiezei.}
p'osw|
m~allon
<um~ac
>olig'opistoi\bibvsend
\vs Luk 12:29
ka`i
<ume~ic
m`h
vzhte~ite
t'i
vf'aghte
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: kai.}
t'i
p'ihte
ka`i
m`h
metewr'izesje\bibvsend
\vs Luk 12:30
ta~uta
g`ar
p'anta
t`a
>'ejnh
to~u
k'osmou
>epizht\r{e}~i
\fn{\src{TMK}: epizhtei, \src{V}: epizhtousin.}
<um~wn
d`e
<o
pat`hr
o>~iden
<'oti
qr'h|zete
to'utwn\bibvsend
\vs Luk 12:31
pl`hn
vzhte~ite
t`hn
vbasile'ian
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou vjeou, \src{V}: autou.}
vjeo~u
ka`i
ta~uta
p'a\r{n}ta
\fn{\src{TMK}: panta, \src{V}: \bibempty.}
prostej'hsetai
<um~in\bibvsend
\vs Luk 12:32
m`h
vfobo~u
t`o
mikr`on
po'imnion
<'oti
e>ud'okhsen
<o
pat`hr
<um~wn
do~unai
<um~in
t`hn
vbasile'ian\bibvsend
\vs Luk 12:33
pwl'hsate
t`a
<up'arqonta
<um~wn
ka`i
d'ote
>elehmos'unhn
poi'hsate
<eauto~ic
vb\r{a}l'antia
\fn{\src{TMK}: vbalantia, \src{V}: vballantia.}
m`h
palaio'umena
vjhsaur`on
>an'ekleipton
>en
to~ic
o>urano~ic
<'opou
kl'epthc
o>uk
>egg'izei
o>ud`e
s`hc
diafje'irei\bibvsend
\vs Luk 12:34
<'opou
g'ar
>estin
<o
vjhsaur`oc
<um~wn
>eke~i
ka`i
<h
kard'ia
<um~wn
>'estai\bibvsend
\vs Luk 12:35
>'estwsan
<um~wn
a<i
>osf'uec
periezwsm'enai
ka`i
o<i
l'uqnoi
kai'omenoi\bibvsend
\vs Luk 12:36
ka`i
<ume~ic
<'omoioi
>anjr'wpoic
prosdeqom'enoic
t`on
k'urion
<eaut~wn
p'ote
>anal'us\r{e}i
\fn{\src{TMK}: analusei, \src{V}: analush.}
>ek
t~wn
g'amwn
<'ina
>elj'ontoc
ka`i
kro'usantoc
e>uj'ewc
>ano'ixwsin
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 12:37
mak'arioi
o<i
do~uloi
>eke~inoi
o<`uc
>elj`wn
<o
k'urioc
e<ur'hsei
grhgoro~untac
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
periz'wsetai
ka`i
>anakline~i
a>uto`uc
ka`i
parelj`wn
diakon'hsei
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 12:38
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ean eljh en th deutera vfulakh kai, \src{V}: kan en th deutera kan.}
>e`an
>'eljh|
>en
t~h|
deut'era|
vfulak~h|
ka`i
>en
t~h|
tr'ith|
vfulak~h|
>'eljh|
ka`i
e<'urh|
o<'utwc
mak'ario'i
e>isin
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi douloi, \src{V}: \bibempty.}
do~uloi
>eke~inoi\bibvsend
\vs Luk 12:39
to~uto
d`e
gin'wskete
<'oti
e>i
>'h|dei
<o
o>ikodesp'othc
po'ia|
<'wra|
<o
kl'epthc
>'erqetai
>egrhg'orhsen\r{}
\fn{\src{TMK}: egrhgorhsen an kai, \src{V}: \bibempty.}
>`an
ka`i
o>uk
>`an
>af~hken
dioru\r{g}~hnai
\fn{\src{TMK}: diorughnai, \src{V}: dioruqjhnai.}
t`on
o>~ikon
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 12:40
ka`i
<ume~ic
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
g'inesje
<'etoimoi
<'oti
<~h|
<'wra|
o>u
doke~ite
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>'erqetai\bibvsend
\vs Luk 12:41
e>~ipen
d`e
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
<o
p'etroc
k'urie
pr`oc
<hm~ac
t`hn
parabol`hn
ta'uthn
l'egeic
>`h
ka`i
pr`oc
p'antac\bibvsend
\vs Luk 12:42
e>~ipen\r{}
\fn{\src{TMK}: eipen de, \src{V}: kai eipen.}
d`e
<o
k'urioc
t'ic
>'ara
>est`in
<o
pist`oc
o>ikon'omoc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: o.}
vfr'onimoc
<`on
katast'hsei
<o
k'urioc
>ep`i
t~hc
vjerape'iac
a>uto~u
to~u
did'onai
>en
kair~w|
t`o
sitom'etrion\bibvsend
\vs Luk 12:43
mak'arioc
<o
do~uloc
>eke~inoc
<`on
>elj`wn
<o
k'urioc
a>uto~u
e<ur'hsei
poio~unta
o<'utwc\bibvsend
\vs Luk 12:44
>alhj~wc
l'egw
<um~in
<'oti
>ep`i
p~asin
to~ic
<up'arqousin
a>uto~u
katast'hsei
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 12:45
>e`an
d`e
e>'iph|
<o
do~uloc
>eke~inoc
>en
t~h|
kard'ia|
a>uto~u
qron'izei
<o
k'uri'oc
mou
>'erqesjai
ka`i
>'arxhtai
t'uptein
to`uc
pa~idac
ka`i
t`ac
paid'iskac
>esj'iein
te
ka`i
p'inein
ka`i
mej'uskesjai\bibvsend
\vs Luk 12:46
<'hxei
<o
k'urioc
to~u
do'ulou
>eke'inou
>en
<hm'era|
<~h|
o>u
prosdok~a|
ka`i
>en
<'wra|
<~h|
o>u
gin'wskei
ka`i
diqotom'hsei
a>ut`on
ka`i
t`o
m'eroc
a>uto~u
met`a
t~wn
>ap'istwn
vj'hsei\bibvsend
\vs Luk 12:47
>eke~inoc
d`e
<o
do~uloc
<o
gno`uc
t`o
vj'elhma
to~u
kur'iou
<e\r{a}uto~u
\fn{\src{TMK}: eautou, \src{V}: autou.}
ka`i
m`h
<etoim'asac
m\r{h}d`e
\fn{\src{TMK}: mhde, \src{V}: h.}
poi'hsac
pr`oc
t`o
vj'elhma
a>uto~u
dar'hsetai
poll'ac\bibvsend
\vs Luk 12:48
<o
d`e
m`h
gno`uc
poi'hsac
d`e
>'axia
plhg~wn
dar'hsetai
>ol'igac
pant`i
d`e
<~w|
>ed'ojh
pol`u
pol`u
vzhthj'hsetai
par>
a>uto~u
ka`i
<~w|
par'ejento
pol`u
periss'oteron
a>it'hsousin
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 12:49
p~ur
>~hljon
vbale~in
e>i\r{c}
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: epi.}
t`hn
g~hn
ka`i
t'i
vj'elw
e>i
>'hdh
>an'hfjh\bibvsend
\vs Luk 12:50
vb'aptisma
d`e
>'eqw
vbaptisj~hnai
ka`i
p~wc
sun'eqomai
<'ewc
\r{o}<~u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: otou.}
telesj~h|\bibvsend
\vs Luk 12:51
doke~ite
<'oti
e>ir'hnhn
paregen'omhn
do~unai
>en
t~h|
g~h|
o>uq`i
l'egw
<um~in
>all>
>`h
diamerism'on\bibvsend
\vs Luk 12:52
>'esontai
g`ar
>ap`o
to~u
n~un
p'ente
>en
o>'ikw|\r{}
\fn{\src{TMK}: oikw eni, \src{V}: eni oikw.}
<en`i
diamemerism'enoi
tre~ic
>ep`i
dus`in
ka`i
d'uo
>ep`i
tris'in\bibvsend
\vs Luk 12:53
diamerisj'hs\r{e}tai
\fn{\src{TMK}: diamerisjhsetai, \src{V}: diamerisjhsontai.}
pat`hr
>e\r{f}>
\fn{\src{T|K}: ef, \src{M|V}: epi.}
u<i~w|
ka`i
u<i`oc
>ep`i
patr`i
m'hthr
>ep`i
vjugat\r{r}`i
\fn{\src{TMK}: vjugatri, \src{V}: thn vjugatera.}
ka`i
vjug'athr
>ep`i
mht\r{r}`i
\fn{\src{TMK}: mhtri, \src{V}: thn mhtera.}
penjer`a
>ep`i
t`hn
n'umfhn
a>ut~hc
ka`i
n'umfh
>ep`i
t`hn
penjer`an
a>u\r{t}~hc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: authc, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 12:54
>'elegen
d`e
ka`i
to~ic
>'oqloic
<'otan
>'idhte
t`hn
nef'elhn
>anat'ellousan
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: epi.}
dusm~wn
e>uj'ewc
l'eget\r{e}
\fn{\src{TMK}: legete, \src{V}: legete oti.}
>'ombroc
>'erqetai
ka`i
g'inetai
o<'utwc\bibvsend
\vs Luk 12:55
ka`i
<'otan
n'oton
pn'eonta
l'egete
<'oti
ka'uswn
>'estai
ka`i
g'inetai\bibvsend
\vs Luk 12:56
<upokrita`i
t`o
pr'oswpon
t~hc\r{}
\fn{\src{T|M|V}: thc ghc kai tou ouranou, \src{K}: tou ouranou kai thc ghc.}
g~hc
ka`i
to~u
o>urano~u
o>'idate
dokim'azein
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton de kairon, \src{V}: ton kairon de, \src{D05}: plhn ton kairon.}
d`e
kair`on
to~uton
p~wc\r{}
\fn{\src{TMK}: pwc ou dokimazete, \src{V}: pwc ouk oidate dokimazein, \src{D05}: ou dokimazete.}
o>u
dokim'azete\bibvsend
\vs Luk 12:57
t'i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ti de, \src{D05}: \bibempty.}
d`e
ka`i
>af>
<eaut~wn
o>u
kr'inete
t`o
d'ikaion\bibvsend
\vs Luk 12:58
<wc
g`ar
<up'ageic
met`a
to~u
>antid'ikou
sou
>ep>
>'arqonta
>en
t~h|
<od~w|
d`oc
>ergas'ian
>aphll'aqjai
>ap>
a>uto~u
m'hpote
katas'urh|
se
pr`oc
t`on
krit`hn
ka`i
<o
krit'hc
se
par\r{a}d~w|
\fn{\src{TMK}: paradw, \src{V}: paradwsei.}
t~w|
pr'aktori
ka`i
<o
pr'aktwr
se
\r{vb}'allh|
\fn{\src{T|K}: vballh, \src{M}: vbalh, \src{V}: vbalei.}
e>ic
vfulak'hn\bibvsend
\vs Luk 12:59
l'egw
soi
o>u
m`h
>ex'eljh|c
>eke~ijen
<'ewc
\r{o}<~u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
\r{t}`o
\fn{\src{T|K|V}: to, \src{M}: ton.}
>'esqaton
lept`on
>apod~w|c\bibvsend
\vs Luk 13:1
par~hsan
d'e
tinec
>en
a>ut~w|
t~w|
kair~w|
>apagg'ellontec
a>ut~w|
per`i
t~wn
galila'iwn
<~wn
t`o
a<~ima
pil'atoc
>'emixen
met`a
t~wn
vjusi~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 13:2
ka`i
>apokrije`ic
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
doke~ite
<'oti
o<i
galila~ioi
o<~utoi
<amartwlo`i
par`a
p'antac
to`uc
galila'iouc
>eg'enonto
<'oti
t\r{o}ia~uta
\fn{\src{TMK}: toiauta, \src{V}: tauta.}
pep'onjasin\bibvsend
\vs Luk 13:3
o>uq`i
l'egw
<um~in
>all>
>e`an
m`h
metano~hte
p'antec
<w\r{s}a'utwc
\fn{\src{TMK}: wsautwc, \src{V}: omoiwc.}
>apole~isje\bibvsend
\vs Luk 13:4
>`h
>eke~inoi
o<i
d'eka\r{}
\fn{\src{TMK}: deka kai oktw, \src{V}: dekaoktw.}
ka`i
>okt`w
>ef>
o<`uc
>'epesen
<o
p'urgoc
>en
t~w|
silw`am
ka`i
>ap'ekteinen
a>uto`uc
doke~ite
<'oti
\r{o}>~utoi
\fn{\src{TMK}: outoi, \src{V}: autoi.}
>ofeil'etai
>eg'enonto
par`a
p'antac
>a\r{n}jr'wpouc
\fn{\src{TMK}: anjrwpouc, \src{V}: touc anjrwpouc.}
to`uc
katoiko~untac
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Luk 13:5
o>uq`i
l'egw
<um~in
>all>
>e`an
m`h
metano~hte
p'antec
<o\r{m}o'iwc
\fn{\src{TMK}: omoiwc, \src{V}: wsautwc.}
>apole~isje\bibvsend
\vs Luk 13:6
>'elegen
d`e
ta'uthn
t`hn
parabol`hn
suk~hn
e>~iq'en
tic
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en tw ampelwni autou pefuteumenhn, \src{V}: pefuteumenhn en tw ampelwni autou.}
t~w|
>ampel~wni
a>uto~u
pefuteum'enhn
ka`i
>~hljen
karp`on\r{}
\fn{\src{T|K}: karpon vzhtwn, \src{M|V}: vzhtwn karpon.}
vzht~wn
>en
a>ut~h|
ka`i
o>uq
e<~uren\bibvsend
\vs Luk 13:7
e>~ipen
d`e
pr`oc
t`on
>ampelourg`on
>ido`u
tr'ia
>'eth
>'e\r{r}qomai
\fn{\src{TMK}: erqomai, \src{V}: af ou erqomai.}
vzht~wn
karp`on
>en
t~h|
suk~h|
ta'uth|
ka`i
o>uq
e<ur'iskw
>'ekkoyo\r{n}
\fn{\src{TMK}: ekkoyon, \src{V}: ekkoyon [oun].}
a>ut`hn
<ina\r{t}`i
\fn{\src{T|K|V}: inati, \src{M}: ina ti.}
ka`i
t`hn
g~hn
katarge~i\bibvsend
\vs Luk 13:8
<o
d`e
>apokrije`ic
l'egei
a>ut~w|
k'urie
>'afec
a>ut`hn
ka`i
to~uto
t`o
>'etoc
<'ewc
<'otou
sk'ayw
per`i
a>ut`hn
ka`i
vb'alw
kopr'ia\r{n}\bibvsend
\fn{\src{T|K}: koprian, \src{M|V}: kopria.}
\vs Luk 13:9
k>`an
m`en
poi'hsh|
karp`on
e>i\r{}
\fn{\src{TMK}: ei de mhge eic to mellon, \src{V}: eic to mellon ei de mh ge.}
d`e
m'hge
e>ic
t`o
m'ellon
>ekk'oyeic
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 13:10
>~hn
d`e
did'askwn
>en
mi~a|
t~wn
sunagwg~wn
>en
to~ic
s'abbasin\bibvsend
\vs Luk 13:11
ka`i
>ido`u
gun`h
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: \bibempty.}
pne~uma
>'eqousa
>asjene'iac
>'eth
d'eka\r{}
\fn{\src{TMK}: deka kai oktw, \src{V}: dekaoktw.}
ka`i
>okt`w
ka`i
>~hn
sugk'uptousa
ka`i
m`h
dunam'enh
>anak'uyai
e>ic
t`o
pantel'ec\bibvsend
\vs Luk 13:12
>id`wn
d`e
a>ut`hn
<o
>ihso~uc
prosef'wnhsen
ka`i
e>~ipen
a>ut~h|
g'unai
>apol'elusai
t~hc
>asjene'iac
so~u\bibvsend
\vs Luk 13:13
ka`i
>ep'ejhken
a>ut~h|
t`ac
qe~irac
ka`i
paraqr~hma
>anwrj'wjh
ka`i
>ed'oxazen
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Luk 13:14
>apokrije`ic
d`e
<o
>arqisun'agwgoc
>aganakt~wn
<'oti
t~w|
sabb'atw|
>ejer'apeusen
<o
>ihso~uc
>'elegen
t~w|
>'oqlw|
<`e\r{x}
\fn{\src{TMK}: ex, \src{V}: oti ex.}
<hm'erai
e>is`in
>en
a<~ic
de~i
>erg'azesjai
>en
\r{t}a'utaic
\fn{\src{TMK}: tautaic, \src{V}: autaic.}
o>~un
>erq'omenoi
vjerape'uesje
ka`i
m`h
t~h|
<hm'era|
to~u
sabb'atou\bibvsend
\vs Luk 13:15
>apekr'ijh
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
a>ut~w|
<o
k'urioc
ka`i
e>~ipen
<upokri\r{t}`a
\fn{\src{T|K}: upokrita, \src{M|V}: upokritai.}
<'ekastoc
<um~wn
t~w|
sabb'atw|
o>u
l'uei
t`on
vbo~un
a>uto~u
>`h
t`on
>'onon
>ap`o
t~hc
vf'atnhc
ka`i
>apagag`wn
pot'izei\bibvsend
\vs Luk 13:16
ta'uthn
d`e
vjugat'era
>abra`am
o>~usan
<`hn
>'edhsen
<o
satan~ac
>ido`u
d'eka
ka`i
>okt`w
>'eth
o>uk
>'edei
luj~hnai
>ap`o
to~u
desmo~u
to'utou
t~h|
<hm'era|
to~u
sabb'atou\bibvsend
\vs Luk 13:17
ka`i
ta~uta
l'egontoc
a>uto~u
kath|sq'unonto
p'antec
o<i
>antike'imenoi
a>ut~w|
ka`i
p~ac
<o
>'oqloc
>'eqairen
>ep`i
p~asin
to~ic
>end'oxoic
to~ic
ginom'enoic
<up>
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 13:18
>'elegen
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: oun.}
t'ini
<omo'ia
>est`in
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
ka`i
t'ini
<omoi'wsw
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 13:19
<omo'ia
>est`in
k'okkw|
sin'apewc
<`on
lab`wn
>'anjrwpoc
>'ebalen
e>ic
k~hpon
<eauto~u
ka`i
h>'uxhsen
ka`i
>eg'eneto
e>ic
d'endron
\r{m}'ega
\fn{\src{TMK}: mega, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
t`a
petein`a
to~u
o>urano~u
katesk'hnwsen
>en
to~ic
kl'adoic
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 13:20
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
p'alin
e>~ipen
t'ini
<omoi'wsw
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 13:21
<omo'ia
>est`in
vz'umh|
<`hn
labo~usa
gun`h
>e\r{n}'ekruyen
\fn{\src{TMK}: enekruyen, \src{V}: [en]ekruyen.}
e>ic
>ale'urou
s'ata
tr'ia
<'ewc
o<~u
>ezum'wjh
<'olon\bibvsend
\vs Luk 13:22
ka`i
diepore'ueto
kat`a
p'oleic
ka`i
k'wmac
did'askwn
ka`i
pore'ian
poio'umenoc
e>ic
<iero\r{u}sal'hm\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ierousalhm, \src{V}: ierosoluma.}
\vs Luk 13:23
e>~ipen
d'e
tic
a>ut~w|
k'urie
e>i
>ol'igoi
o<i
swz'omenoi
<o
d`e
e>~ipen
pr`oc
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 13:24
>agwn'izesje
e>iselje~in
di`a
t~hc
sten~hc
\r{p}'ulhc
\fn{\src{TMK}: pulhc, \src{V}: vjurac.}
<'oti
pollo`i
l'egw
<um~in
vzht'hsousin
e>iselje~in
ka`i
o>uk
>isq'usousin\bibvsend
\vs Luk 13:25
>af>
o<~u
>`an
>egerj~h|
<o
o>ikodesp'othc
ka`i
>apokle'ish|
t`hn
vj'uran
ka`i
>'arxhsje
>'exw
<est'anai
ka`i
kro'uein
t`hn
vj'uran
l'egontec
k'urie
k'u\r{r}ie
\fn{\src{TMK}: kurie, \src{V}: \bibempty.}
>'anoixon
<hm~in
ka`i
>apokrije`ic
>ere~i
<um~in
o>uk
o>~ida
<um~ac
p'ojen
>est'e\bibvsend
\vs Luk 13:26
t'ote
>'arxesje
l'egein
>ef'agomen
>en'wpi'on
sou
ka`i
>ep'iomen
ka`i
>en
ta~ic
plate'iaic
<hm~wn
>ed'idaxac\bibvsend
\vs Luk 13:27
ka`i
>ere~i
l'eg\r{w}
\fn{\src{TMK}: legw, \src{V}: legwn.}
<um~in
o>uk
o>~ida
<um~ac
p'ojen
>est`e
>ap'osthte
>ap>
>emo~u
p'antec
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi ergatai thc, \src{V}: ergatai.}
>erg'atai
t~hc
>adik'iac\bibvsend
\vs Luk 13:28
>eke~i
>'estai
<o
klaujm`oc
ka`i
<o
vbrugm`oc
t~wn
>od'ontwn
<'otan
>'oyhsje
>abra`am
ka`i
>isa`ak
ka`i
>iak`wb
ka`i
p'antac
to`uc
prof'htac
>en
t~h|
vbasile'ia|
to~u
vjeo~u
<um~ac
d`e
>ekballom'enouc
>'exw\bibvsend
\vs Luk 13:29
ka`i
<'hxousin
>ap`o
>anatol~wn
ka`i
dusm~wn
ka`i
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K|V}: apo, \src{M}: \bibempty.}
vborr~a
ka`i
n'otou
ka`i
>anaklij'hsontai
>en
t~h|
vbasile'ia|
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 13:30
ka`i
>ido`u
e>is`in
>'esqatoi
o<`i
>'esontai
pr~wtoi
ka`i
e>is`in
pr~wtoi
o<`i
>'esontai
>'esqatoi\bibvsend
\vs Luk 13:31
>en
a>ut~h|
t~h|
<hm'era|\r{}
\fn{\src{TMK}: hmera proshljon, \src{V}: wra proshljan.}
pros~hlj'on
tinec
vfarisa~ioi
l'egontec
a>ut~w|
>'exelje
ka`i
pore'uou
>ente~ujen
<'oti
<hr'wdhc
vj'elei
se
>apokte~inai\bibvsend
\vs Luk 13:32
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
poreuj'entec
e>'ipate
t~h|
>al'wpeki
ta'uth|
>ido`u
>ekb'allw
daim'onia
ka`i
>i'aseic
>e\r{p}itel~w
\fn{\src{TMK}: epitelw, \src{V}: apotelw.}
s'hmeron
ka`i
a>'urion
ka`i
t~h|
tr'ith|
teleio~umai\bibvsend
\vs Luk 13:33
pl`hn
de~i
me
s'hmeron
ka`i
a>'urion
ka`i
t~h|
>eqom'enh|
pore'uesjai
<'oti
o>uk
>end'eqetai
prof'hthn
>apol'esjai
>'exw
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Luk 13:34
<ierousal`hm
<ierousal`hm
<h
>apokt\r{e}'inousa
\fn{\src{T|K|V}: apokteinousa, \src{M}: apoktenousa.}
to`uc
prof'htac
ka`i
lijobolo~usa
to`uc
>apestalm'enouc
pr`oc
a>ut`hn
pos'akic
>hj'elhsa
>episun'axai
t`a
t'ekna
sou
<`on
tr'opon
>'ornic
t`hn
<eaut~hc
nossi`an
<up`o
t`ac
pt'erugac
ka`i
o>uk
>hjel'hsate\bibvsend
\vs Luk 13:35
>ido`u
>af'ietai
<um~in
<o
o>~ikoc
<um~wn
>'e\r{r}hmoc
\fn{\src{TMK}: erhmoc, \src{V}: \bibempty.}
>am`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: amhn de legw, \src{M}: legw de, \src{V}: legw [de].}
d`e
l'egw
<um~in
<'oti\r{}
\fn{\src{TMK}: oti ou mh me idhte, \src{V}: ou mh idhte me.}
o>u
m'h
me
>'idhte
<'ewc
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: \bibempty.}
<'hxh|\r{}
\fn{\src{TMK}: hxh ote, \src{V}: [hxei ote].}
<'ote
e>'iphte
e>uloghm'enoc
<o
>erq'omenoc
>en
>on'omati
kur'iou\bibvsend
\vs Luk 14:1
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
>elje~in
a>ut`on
e>ic
o>~ik'on
tinoc
t~wn
>arq'ontwn
t~wn
vfarisa'iwn
sabb'atw|
vfage~in
>'arton
ka`i
a>uto`i
>~hsan
parathro'umenoi
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 14:2
ka`i
>ido`u
>'anjrwp'oc
tic
>~hn
<udrwpik`oc
>'emprosjen
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 14:3
ka`i
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
e>~ipen
pr`oc
to`uc
nomiko`uc
ka`i
vfarisa'iouc
l'egwn
\r{e}>i
\fn{\src{TMK}: ei, \src{V}: \bibempty.}
>'exestin
t~w|
sabb'atw|
vjerape'u\r{e}in\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vjerapeuein, \src{V}: vjerapeusai h ou.}
\vs Luk 14:4
o<i
d`e
<hs'uqasan
ka`i
>epilab'omenoc
>i'asato
a>ut`on
ka`i
>ap'elusen\bibvsend
\vs Luk 14:5
ka`i
>apo\r{k}rije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: \bibempty.}
pr`oc
a>uto`uc
e>~ipen
t'inoc
<um~wn
>'o\r{n}oc
\fn{\src{T|K}: onoc, \src{M|V}: uioc.}
>`h
vbo~uc
e>ic
vfr'ear
>e\r{m}pese~itai
\fn{\src{TMK}: empeseitai, \src{V}: peseitai.}
ka`i
o>uk
e>uj'ewc
>anasp'asei
a>ut`on
>en
\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: th, \src{V}: \bibempty.}
<hm'era|
to~u
sabb'atou\bibvsend
\vs Luk 14:6
ka`i
o>uk
>'isqusan
>antapokrij~hnai
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
pr`oc
ta~uta\bibvsend
\vs Luk 14:7
>'elegen
d`e
pr`oc
to`uc
keklhm'enouc
parabol`hn
>ep'eqwn
p~wc
t`ac
prwtoklis'iac
>exel'egonto
l'egwn
pr`oc
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 14:8
<'otan
klhj~h|c
<up'o
tinoc
e>ic
g'amouc
m`h
kataklij~h|c
e>ic
t`hn
prwtoklis'ian
m'hpote
>entim'oter'oc
sou
>~h|
keklhm'enoc
<up>
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 14:9
ka`i
>elj`wn
<o
s`e
ka`i
a>ut`on
kal'esac
>ere~i
soi
d`oc
to'utw|
t'opon
ka`i
t'ote
>'arxh|
m\r{e}t>
\fn{\src{TMK}: met, \src{V}: meta.}
a>isq'unhc
t`on
>'esqaton
t'opon
kat'eqein\bibvsend
\vs Luk 14:10
>all>
<'otan
klhj~h|c
poreuje`ic
>an'apes\r{o}n
\fn{\src{T|K}: anapeson, \src{M|V}: anapese.}
e>ic
t`on
>'esqaton
t'opon
<'ina
<'otan
>'eljh|
<o
keklhk'wc
se
e>'i\r{p}h|
\fn{\src{TMK}: eiph, \src{V}: erei.}
soi
vf'ile
prosan'abhji
>an'wteron
t'ote
>'estai
soi
d'oxa
>en'wpion
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: pantwn twn.}
sunanakeim'enwn
soi\bibvsend
\vs Luk 14:11
<'oti
p~ac
<o
<uy~wn
<eaut`on
tapeinwj'hsetai
ka`i
<o
tapein~wn
<eaut`on
<uywj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 14:12
>'elegen
d`e
ka`i
t~w|
keklhk'oti
a>ut`on
<'otan
poi~h|c
>'ariston
>`h
de~ipnon
m`h
vf'wnei
to`uc
vf'ilouc
sou
mhd`e
to`uc
>adelfo'uc
sou
mhd`e
to`uc
suggene~ic
sou
mhd`e
ge'itonac
plous'iouc
m'hpote
ka`i
a>uto'i
se\r{}
\fn{\src{TMK}: se antikaleswsin, \src{V}: antikaleswsin se.}
>antikal'eswsin
ka`i
g'enhta'i
soi\r{}
\fn{\src{TMK}: soi antapodoma, \src{V}: antapodoma soi.}
>antap'odoma\bibvsend
\vs Luk 14:13
>all>
<'otan
poi~h|c\r{}
\fn{\src{TMK}: poihc doqhn, \src{V}: doqhn poihc, \src{aleph|Pap[75]}: doqhn poihshc.}
doq`hn
k'alei
ptwqo`uc
>ana\r{p}'hrouc
\fn{\src{TMK}: anaphrouc, \src{V}: anapeirouc.}
qwlo`uc
tuflo'uc\bibvsend
\vs Luk 14:14
ka`i
mak'arioc
>'esh|
<'oti
o>uk
>'eqousin
>antapodo~una'i
soi
>antapodoj'hsetai
\r{g}'ar
\fn{\src{TMKVN}: gar, \src{aleph[*]}: de.}
soi
>en
t~h|
>anast'asei
t~wn
dika'iwn\bibvsend
\vs Luk 14:15
>ako'usac
d'e
tic
t~wn
sunanakeim'enwn
ta~uta
e>~ipen
a>ut~w|
mak'arioc
<`o\r{c}
\fn{\src{TMK}: oc, \src{V}: ostic.}
vf'agetai
>'ar\r{t}on
\fn{\src{T|K|V}: arton, \src{M}: ariston.}
>en
t~h|
vbasile'ia|
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 14:16
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~w|
>'anjrwp'oc
tic
>epo'i\r{h}sen
\fn{\src{TMK}: epoihsen, \src{V}: epoiei.}
de~ipnon
m'ega
ka`i
>ek'alesen
pollo'uc\bibvsend
\vs Luk 14:17
ka`i
>ap'esteilen
t`on
do~ulon
a>uto~u
t~h|
<'wra|
to~u
de'ipnou
e>ipe~in
to~ic
keklhm'enoic
>'erqesj\r{e}
\fn{\src{TMKVN}: erqesje, \src{aleph|A|D05}: erqesjai.}
<'oti
>'hdh
<'etoim'a
>estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin panta, \src{V}: estin, \src{aleph|Pap[75]}: eisin, \src{F}: eisin panta.}
p'anta\bibvsend
\vs Luk 14:18
ka`i
>'hrxanto
>ap`o
mi~ac
paraite~isjai\r{}
\fn{\src{TMK}: paraiteisjai pantec, \src{V}: pantec paraiteisjai.}
p'antec
<o
pr~wtoc
e>~ipen
a>ut~w|
>agr`on
>hg'orasa
ka`i
>'eqw
>an'agkhn
>exelje~in\r{}
\fn{\src{TMK}: exeljein kai, \src{V}: exeljwn.}
ka`i
>ide~in
a>ut`on
>erwt~w
se
>'eqe
me
parh|thm'enon\bibvsend
\vs Luk 14:19
ka`i
<'eteroc
e>~ipen
vze'ugh
vbo~wn
>hg'orasa
p'ente
ka`i
pore'uomai
dokim'asai
a>ut`a
>erwt~w\r{}
\fn{\src{TMKVN}: erwtw se eqe me parhthmenon, \src{D05}: dio ou dunamai eljein.}
se
>'eqe
me
parh|thm'enon\bibvsend
\vs Luk 14:20
ka`i
<'eteroc
e>~ipen
guna~ika
>'eghma\r{}
\fn{\src{TMKVN}: eghma kai dia touto, \src{D05}: elabon dio.}
ka`i
di`a
to~uto
o>u
d'unamai
>elje~in\bibvsend
\vs Luk 14:21
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{Pap[75]}: \bibempty.}
paragen'omenoc
<o
do~uloc
>ek\r{e}~inoc
\fn{\src{TMK}: ekeinoc, \src{V}: \bibempty.}
>ap'hggeilen
t~w|
kur'iw|
a>uto~u
ta~uta
t'ote
>orgisje`ic
<o
o>ikodesp'othc
e>~ipen
t~w|
do'ulw|
a>uto~u
>'exelje
taq'ewc
e>ic
t`ac
plate'iac
ka`i
<r'umac
t~hc
p'olewc
ka`i
to`uc
ptwqo`uc
ka`i
>anap'hrouc\r{}
\fn{\src{TMK}: anaphrouc kai qwlouc kai tuflouc, \src{V}: anapeirouc kai tuflouc kai qwlouc.}
ka`i
qwlo`uc
ka`i
tuflo`uc
e>i\r{s}'agage
\fn{\src{TMKVN}: eisagage, \src{D05}: enegke.}
<~wde\bibvsend
\vs Luk 14:22
ka`i
e>~ipen\r{}
\fn{\src{TMKVN}: eipen o douloc kurie, \src{D05}: o douloc eipen.}
<o
do~uloc
k'urie
g'egonen
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: o.}
>ep'etaxac
ka`i
>'eti
t'opoc
>est'in\bibvsend
\vs Luk 14:23
ka`i
e>~ipen
<o
k'urioc
pr`oc
t`on
do~ulo\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: doulon, \src{D05|Pap[75*]}: doulon autou.}
>'exelje
e>ic
t`ac
<odo`uc
ka`i
vfragmo`uc
ka`i
>an'a\r{g}kason
\fn{\src{TMKVN}: anagkason, \src{Pap[45]}: poihson.}
e>iselje~in
<'ina
gemisj~h|
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o oikoc mou, \src{V}: mou o oikoc.}
o>~ik'oc
mou\bibvsend
\vs Luk 14:24
l'egw
g`ar
<um~in
<'oti
o>ude`ic
t~wn
>andr~w\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: andrwn, \src{aleph|D05}: anjrwpwn.}
>eke'inwn
t~wn
keklhm'enwn
ge'useta'i
mou
to~u
de'ipnou\bibvsend
\vs Luk 14:25
sunepore'uonto
d`e
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMKVN}: autw, \src{Pap[75]}: \bibempty, \src{F}: tw ihsou.}
>'oqloi
\r{p}ollo`i
\fn{\src{TMKVN}: polloi, \src{D05}: \bibempty.}
ka`i
strafe`ic
e>~ipen
pr`oc
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 14:26
e>'i
tic
>'erqetai
pr'oc
me
ka`i
o>u
mise~i
t`on
pat'era
<e\r{a}uto~u
\fn{\src{T|K|V}: eautou, \src{M}: autou.}
ka`i
t`hn
mht'era
ka`i
t`hn
guna~ika
ka`i
t`a
t'ekna
ka`i
to`uc
>adelfo`uc
ka`i
t`ac
>adelf`ac
>'eti
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: te, \src{Pap[75]}: \bibempty.}
ka`i
t`hn
<eauto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: eautou yuqhn, \src{V}: yuqhn eautou.}
yuq`hn
o>u
d'unata'i
mou\r{}
\fn{\src{TMK}: mou majhthc einai, \src{V}: einai mou majhthc.}
majht`hc
e>~inai\bibvsend
\vs Luk 14:27
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<'ostic
o>u
vbast'azei
t`on
staur`on
\r{a}>uto~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: eautou.}
ka`i
>'erqetai
>op'isw
mou
o>u
d'unata'i
mou\r{}
\fn{\src{T|K}: mou einai, \src{M|V}: einai mou.}
e>~inai
majht'hc\bibvsend
\vs Luk 14:28
t'ic
g`ar
>ex
<um~wn
vj'el\r{w}n
\fn{\src{T|K|V}: vjelwn, \src{M}: o vjelwn.}
p'urgon
o>ikodom~hsai
o>uq`i
pr~wton
kaj'isac
yhf'izei
t`hn
dap'anhn
e>i
>'eqei
t`a\r{}
\fn{\src{T|K}: ta proc, \src{M}: ta eic, \src{V}: eic.}
pr`oc
>apartism'on\bibvsend
\vs Luk 14:29
<'ina
m'hpote
vj'entoc
a>uto~u
vjem'elion
ka`i
m`h
>isq'uontoc
>ektel'esai
p'antec
o<i
vjewro~untec
>'arxwntai
>empa'izein\r{}
\fn{\src{TMK}: empaizein autw, \src{V}: autw empaizein.}
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 14:30
l'egontec
<'oti
o<~utoc
<o
>'anjrwpoc
>'hrxato
o>ikodome~in
ka`i
o>uk
>'isqusen
>ektel'esai\bibvsend
\vs Luk 14:31
>`h
t'ic
vbasile`uc
poreu'omenoc
sumbale~in\r{}
\fn{\src{TMK}: sumbalein eterw vbasilei, \src{V}: eterw vbasilei sumbalein.}
<et'erw|
vbasile~i
e>ic
p'olemon
o>uq`i
kaj'isac
pr~wton
vboule'u\r{e}tai
\fn{\src{TMK}: vbouleuetai, \src{V}: vbouleusetai.}
e>i
dunat'oc
>estin
>en
d'eka
qili'asin
>a\r{p}ant~hsai
\fn{\src{TMK}: apanthsai, \src{V}: upanthsai.}
t~w|
met`a
e>'ikosi
qili'adwn
>erqom'enw|
>ep>
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 14:32
e>i
d`e
m'h\r{g}e
\fn{\src{T|K}: mhge, \src{M|V}: mh ge.}
>'eti
a>uto~u\r{}
\fn{\src{T|K|V}: autou porrw, \src{M}: porrw autou.}
p'orrw
>'ontoc
presbe'ian
>aposte'ilac
>erwt~a|
t`a
pr`oc
e>ir'hnhn\bibvsend
\vs Luk 14:33
o<'utwc
o>~un
p~ac
>ex
<um~wn
<`oc
o>uk
>apot'assetai
p~asin
to~ic
<eauto~u
<up'arqousin
o>u
d'unata'i
mou\r{}
\fn{\src{TMK}: mou einai, \src{V}: einai mou.}
e>~inai
majht'hc\bibvsend
\vs Luk 14:34
kal`o\r{n}
\fn{\src{TMK}: kalon, \src{V}: kalon oun.}
t`o
<'alac
>e`an
d`e
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: kai to.}
<'alac
mwranj~h|
>en
t'ini
>artuj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 14:35
o>'ute
e>ic
g~hn
o>'ute
e>ic
kopr'ian
e>'ujet'on
>estin
>'exw
vb'allousin
a>ut`o
<o
>'eqwn
>~wta
>ako'uein
>akou'etw\bibvsend
\vs Luk 15:1
>~hsan
d`e
>egg'izontec\r{}
\fn{\src{TMK}: eggizontec autw, \src{V}: autw eggizontec.}
a>ut~w|
p'antec
o<i
tel~wnai
ka`i
o<i
<amartwlo`i
>ako'uein
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 15:2
ka`i
dieg'ogguzon
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: oi te.}
vfarisa~ioi
ka`i
o<i
grammate~ic
l'egontec
<'oti
o<~utoc
<amartwlo`uc
prosd'eqetai
ka`i
sunesj'iei
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 15:3
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>uto`uc
t`hn
parabol`hn
ta'uthn
l'egwn\bibvsend
\vs Luk 15:4
t'ic
>'anjrwpoc
>ex
<um~wn
>'eqwn
<ekat`on
pr'obata
ka`i
>apol'esac
<`en\r{}
\fn{\src{TMK}: en ex autwn, \src{V}: ex autwn en.}
>ex
a>ut~wn
o>u
katale'ipei
t`a
>ennenhkonta\r{e}nn'ea
\fn{\src{T|K}: ennenhkontaennea, \src{M|V}: enenhkonta ennea.}
>en
t~h|
>er'hmw|
ka`i
pore'uetai
>ep`i
t`o
>apolwl`oc
<'ewc
e<'urh|
a>ut'o\bibvsend
\vs Luk 15:5
ka`i
e<ur`wn
>epit'ijhsin
>ep`i
to`uc
>'wmouc
<e\r{a}uto~u
\fn{\src{TMK}: eautou, \src{V}: autou.}
qa'irwn\bibvsend
\vs Luk 15:6
ka`i
>elj`wn
e>ic
t`on
o>~ikon
sugkale~i
to`uc
vf'ilouc
ka`i
to`uc
ge'itonac
l'egwn
a>uto~ic
sugq'arht'e
moi
<'oti
e<~uron
t`o
pr'obat'on
mou
t`o
>apolwl'oc\bibvsend
\vs Luk 15:7
l'egw
<um~in
<'oti
o<'utwc
qar`a
>'estai\r{}
\fn{\src{TMK}: estai en tw ouranw, \src{V}: en tw ouranw estai.}
>en
t~w|
o>uran~w|
>ep`i
<en`i
<amartwl~w|
metanoo~unti
>`h
>ep`i
>ennenhkonta\r{e}nn'ea
\fn{\src{T|K}: ennenhkontaennea, \src{M|V}: enenhkonta ennea.}
dika'ioic
o<'itinec
o>u
qre'ian
>'eqousin
metano'iac\bibvsend
\vs Luk 15:8
>`h
t'ic
gun`h
draqm`ac
>'eqousa
d'eka
>e`an
>apol'esh|
draqm`hn
m'ian
o>uq`i
<'aptei
l'uqnon
ka`i
saro~i
t`hn
o>ik'ian
ka`i
vzhte~i
>epimel~wc
<'ewc
<'o\r{t}ou
\fn{\src{TMK}: otou, \src{V}: ou.}
e<'urh|\bibvsend
\vs Luk 15:9
ka`i
e<uro~usa
sugkale~i\r{t}ai
\fn{\src{TMK}: sugkaleitai, \src{V}: sugkalei.}
t`ac
vf'ilac
ka`i
\r{t}`ac
\fn{\src{TMK}: tac, \src{V}: \bibempty.}
ge'itonac
l'egousa
sugq'arht'e
moi
<'oti
e<~uron
t`hn
draqm`hn
<`hn
>ap'wlesa\bibvsend
\vs Luk 15:10
o<'utwc
l'egw
<um~in
qar`a\r{}
\fn{\src{TMK}: qara ginetai, \src{V}: ginetai qara.}
g'inetai
>en'wpion
t~wn
>agg'elwn
to~u
vjeo~u
>ep`i
<en`i
<amartwl~w|
metanoo~unti\bibvsend
\vs Luk 15:11
e>~ipen
d`e
>'anjrwp'oc
tic
e>~iqen
d'uo
u<io'uc\bibvsend
\vs Luk 15:12
ka`i
e>~ipen
<o
ne'wteroc
a>ut~wn
t~w|
patr`i
p'ater
d'oc
moi
t`o
>epib'allon
m'eroc
t~hc
o>us'iac
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: o de.}
die~ilen
a>uto~ic
t`on
vb'ion\bibvsend
\vs Luk 15:13
ka`i
met>
o>u
poll`ac
<hm'erac
sunagag`wn
<'a\r{p}anta
\fn{\src{TMK}: apanta, \src{V}: panta.}
<o
ne'wteroc
u<i`oc
>aped'hmhsen
e>ic
q'wran
makr`an
ka`i
>eke~i
diesk'orpisen
t`hn
o>us'ian
a>uto~u
vz~wn
>as'wtwc\bibvsend
\vs Luk 15:14
dapan'hsantoc
d`e
a>uto~u
p'anta
>eg'eneto
lim`oc
>isqur`o\r{c}
\fn{\src{TMK}: isquroc, \src{V}: isqura.}
kat`a
t`hn
q'wran
>eke'inhn
ka`i
a>ut`oc
>'hrxato
<ustere~isjai\bibvsend
\vs Luk 15:15
ka`i
poreuje`ic
>ekoll'hjh
<en`i
t~wn
polit~wn
t~hc
q'wrac
>eke'inhc
ka`i
>'epemyen
a>ut`on
e>ic
to`uc
>agro`uc
a>uto~u
vb'oskein
qo'irouc\bibvsend
\vs Luk 15:16
ka`i
>epej'umei
gem'isai\r{}
\fn{\src{TMK}: gemisai thn koilian autou apo, \src{V}: qortasjhnai ek.}
t`hn
koil'ian
a>uto~u
>ap`o
t~wn
kerat'iwn
<~wn
>'hsjion
o<i
qo~iroi
ka`i
o>ude`ic
>ed'idou
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 15:17
e>ic
<eaut`on
d`e
>elj`wn
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: efh.}
p'osoi
m'isjioi
to~u
patr'oc
mou
perisse'uou\r{s}in
\fn{\src{TMK}: perisseuousin, \src{V}: perisseuontai.}
>'artwn
>eg`w
d`e
li\r{m}~w|
\fn{\src{TMK}: limw, \src{V}: limw wde.}
>ap'ollumai\bibvsend
\vs Luk 15:18
>anast`ac
pore'usomai
pr`oc
t`on
pat'era
mou
ka`i
>er~w
a>ut~w|
p'ater
<'hmarton
e>ic
t`on
o>uran`on
ka`i
>en'wpi'on
sou\bibvsend
\vs Luk 15:19
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o>uk'eti
e>im`i
>'axioc
klhj~hnai
u<i'oc
sou
po'ihs'on
me
<wc
<'ena
t~wn
misj'iwn
sou\bibvsend
\vs Luk 15:20
ka`i
>anast`ac
>~hljen
pr`oc
t`on
pat'era
<e\r{a}uto~u
\fn{\src{T|K|V}: eautou, \src{M}: autou.}
>'eti
d`e
a>uto~u
makr`an
>ap'eqontoc
e>~iden
a>ut`on
<o
pat`hr
a>uto~u
ka`i
>esplagqn'isjh
ka`i
dram`wn
>ep'epesen
>ep`i
t`on
tr'aqhlon
a>uto~u
ka`i
katef'ilhsen
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 15:21
e>~ipen
d`e
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw o uioc, \src{V}: o uioc autw.}
<o
u<i`oc
p'ater
<'hmarton
e>ic
t`on
o>uran`on
ka`i
>en'wpi'on
sou
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o>uk'eti
e>im`i
>'axioc
klhj~hnai
u<i'oc
sou\bibvsend
\vs Luk 15:22
e>~ipen
d`e
<o
pat`hr
pr`oc
to`uc
do'ulouc
a>uto~u
>exen'egkate\r{}
\fn{\src{TMK}: exenegkate thn, \src{V}: taqu exenegkate.}
t`hn
stol`hn
t`hn
pr'wthn
ka`i
>end'usate
a>ut`on
ka`i
d'ote
dakt'ulion
e>ic
t`hn
qe~ira
a>uto~u
ka`i
<upod'hmata
e>ic
to`uc
p'odac\bibvsend
\vs Luk 15:23
ka`i
>e\r{n}'egkantec
\fn{\src{TMK}: enegkantec, \src{V}: vferete.}
t`on
m'osqon
t`on
siteut`on
vj'usate
ka`i
vfag'ontec
e>ufranj~wmen\bibvsend
\vs Luk 15:24
<'oti
o<~utoc
<o
u<i'oc
mou
nekr`oc
>~hn
ka`i
>an'ezhsen
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai apolwlwc hn, \src{V}: hn apolwlwc.}
>apolwl`wc
>~hn
ka`i
e<ur'ejh
ka`i
>'hrxanto
e>ufra'inesjai\bibvsend
\vs Luk 15:25
>~hn
d`e
<o
u<i`oc
a>uto~u
<o
presb'uteroc
>en
>agr~w|
ka`i
<wc
>erq'omenoc
>'hggisen
t~h|
o>ik'ia|
>'hkousen
sumfwn'iac
ka`i
qor~wn\bibvsend
\vs Luk 15:26
ka`i
proskales'amenoc
<'ena
t~wn
pa'idwn
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{T}: autou, \src{K|M|V}: \bibempty.}
>epunj'aneto
\r{t}'i
\fn{\src{TMK}: ti, \src{V}: ti an.}
e>'ih
ta~uta\bibvsend
\vs Luk 15:27
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~w|
<'oti
<o
>adelf'oc
sou
<'hkei
ka`i
>'ejusen
<o
pat'hr
sou
t`on
m'osqon
t`on
siteut`on
<'oti
<ugia'inonta
a>ut`on
>ap'elaben\bibvsend
\vs Luk 15:28
>wrg'isjh
d`e
ka`i
o>uk
>'hjelen
e>iselje~in
<o
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
pat`hr
a>uto~u
>exelj`wn
parek'alei
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 15:29
<o
d`e
>apokrije`ic
e>~ipen
t~w|
pat\r{r}`i
\fn{\src{TMK}: patri, \src{V}: patri autou.}
>ido`u
tosa~uta
>'eth
doule'uw
soi
ka`i
o>ud'epote
>entol'hn
sou
par~hljon
ka`i
>emo`i
o>ud'epote
>'edwkac
>'erifon
<'ina
met`a
t~wn
vf'ilwn
mou
e>ufranj~w\bibvsend
\vs Luk 15:30
<'ote
d`e
<o
u<i'oc
sou
o<~utoc
<o
katafag'wn
sou
t`on
vb'ion
met`a
porn~wn
>~hljen
>'ejusac
a>ut~w|
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton mosqon ton siteuton, \src{V}: ton siteuton mosqon.}
m'osqon
t`on
siteut'on\bibvsend
\vs Luk 15:31
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~w|
t'eknon
s`u
p'antote
met>
>emo~u
e>~i
ka`i
p'anta
t`a
>em`a
s'a
>estin\bibvsend
\vs Luk 15:32
e>ufranj~hnai
d`e
ka`i
qar~hnai
>'edei
<'oti
<o
>adelf'oc
sou
o<~utoc
nekr`oc
>~hn
ka`i
>a\r{n}'ezhsen
\fn{\src{TMK}: anezhsen, \src{V}: ezhsen.}
ka`i
>apolwl`wc
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
e<ur'ejh\bibvsend
\vs Luk 16:1
>'elegen
d`e
ka`i
pr`oc
to`uc
majht`ac
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
>'anjrwp'oc
tic
>~hn
plo'usioc
<`oc
e>~iqen
o>ikon'omon
ka`i
o<~utoc
diebl'hjh
a>ut~w|
<wc
diaskorp'izwn
t`a
<up'arqonta
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 16:2
ka`i
vfwn'hsac
a>ut`on
e>~ipen
a>ut~w|
t'i
to~uto
>ako'uw
per`i
so~u
>ap'odoc
t`on
l'ogon
t~hc
o>ikonom'iac
sou
o>u
g`ar
d'unh\r{s}h|
\fn{\src{TMK}: dunhsh, \src{V}: dunh.}
>'eti
o>ikonome~in\bibvsend
\vs Luk 16:3
e>~ipen
d`e
>en
<eaut~w|
<o
o>ikon'omoc
t'i
poi'hsw
<'oti
<o
k'uri'oc
mou
>afaire~itai
t`hn
o>ikonom'ian
>ap>
>emo~u
sk'aptein
o>uk
>isq'uw
>epaite~in
a>isq'unomai\bibvsend
\vs Luk 16:4
>'egnwn
t'i
poi'hsw
<'ina
<'otan
metastaj~w
\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: thc, \src{V}: ek thc.}
o>ikonom'iac
d'exwnta'i
me
e>ic
to`uc
o>'ikouc
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 16:5
ka`i
proskales'amenoc
<'ena
<'ekaston
t~wn
qre\r{w}feilet~wn
\fn{\src{TMK}: qrewfeiletwn, \src{V}: qreofeiletwn.}
to~u
kur'iou
<eauto~u
>'elegen
t~w|
pr'wtw|
p'oson
>ofe'ileic
t~w|
kur'iw|
mou\bibvsend
\vs Luk 16:6
<o
d`e
e>~ipen
<ekat`on
vb'atouc
>ela'iou
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: o de.}
e>~ipen
a>ut~w|
d'exai
sou
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to gramma, \src{V}: ta grammata.}
gr'amma
ka`i
kaj'isac
taq'ewc
gr'ayon
pent'hkonta\bibvsend
\vs Luk 16:7
>'epeita
<et'erw|
e>~ipen
s`u
d`e
p'oson
>ofe'ileic
<o
d`e
e>~ipen
<ekat`on
k'orouc
s'itou
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
l'egei
a>ut~w|
d'exai
sou
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to gramma, \src{V}: ta grammata.}
gr'amma
ka`i
gr'ayon
>ogdo'hkonta\bibvsend
\vs Luk 16:8
ka`i
>ep'h|nesen
<o
k'urioc
t`on
o>ikon'omon
t~hc
>adik'iac
<'oti
vfron'imwc
>epo'ihsen
<'oti
o<i
u<io`i
to~u
a>i~wnoc
to'utou
vfronim'wteroi
<up`er
to`uc
u<io`uc
to~u
vfwt`oc
e>ic
t`hn
gene`an
\r{t}`hn
\fn{\src{T|M|V}: thn, \src{K}: \bibempty.}
<eaut~wn
e>isin\bibvsend
\vs Luk 16:9
k>a\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: kagw, \src{V}: kai egw.}
<um~in
l'egw
poi'hsate\r{}
\fn{\src{TMK}: poihsate eautoic, \src{V}: eautoic poihsate.}
<eauto~ic
vf'ilouc
>ek
to~u
mamwn~a
t~hc
>adik'iac
<'ina
<'otan
>ekl'i\r{p}hte
\fn{\src{T|K}: ekliphte, \src{M}: eklhphte, \src{V}: ekliph.}
d'exwntai
<um~ac
e>ic
t`ac
a>iwn'iouc
skhn'ac\bibvsend
\vs Luk 16:10
<o
pist`oc
>en
>elaq'istw|
ka`i
>en
poll~w|
pist'oc
>estin
ka`i
<o
>en
>elaq'istw|
>'adikoc
ka`i
>en
poll~w|
>'adik'oc
>estin\bibvsend
\vs Luk 16:11
e>i
o>~un
>en
t~w|
>ad'ikw|
mamwn~a|
pisto`i
o>uk
>eg'enesje
t`o
>alhjin`on
t'ic
<um~in
piste'usei\bibvsend
\vs Luk 16:12
ka`i
e>i
>en
t~w|
>allotr'iw|
pisto`i
o>uk
>eg'enesje
t`o
<u\r{m}'eteron
\fn{\src{TMKVN}: umeteron, \src{B}: hmeteron.}
t'ic
<um~in
d'wsei\bibvsend
\vs Luk 16:13
o>ude`ic
o>ik'ethc
d'unatai
dus`i
kur'ioic
doule'uein
>`h
g`ar
t`on
<'ena
mis'hsei
ka`i
t`on
<'eteron
>agap'hsei
>`h
<en`oc
>anj'exetai
ka`i
to~u
<et'erou
katafron'hsei
o>u
d'unasje
vje~w|
doule'uein
ka`i
mamwn~a|\bibvsend
\vs Luk 16:14
>'hkouon
d`e
ta~uta
p'anta
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o<i
vfarisa~ioi
vfil'arguroi
<up'arqontec
ka`i
>exemukt'hrizon
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 16:15
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
<ume~ic
>este
o<i
dikaio~untec
<eauto`uc
>en'wpion
t~wn
>anjr'wpwn
<o
d`e
vje`oc
gin'wskei
t`ac
kard'iac
<um~wn
<'oti
t`o
>en
>anjr'wpoic
<uyhl`on
vbd'elugma
>en'wpion
to~u
vjeo~u
>es\r{t}in\bibvsend
\fn{\src{T|K}: estin, \src{M|V}: \bibempty.}
\vs Luk 16:16
<o
n'omoc
ka`i
o<i
prof~htai
<'ew\r{c}
\fn{\src{TMK}: ewc, \src{V}: meqri.}
>iw'annou
>ap`o
t'ote
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
e>uaggel'izetai
ka`i
p~ac
e>ic
a>ut`hn
vbi'azetai\bibvsend
\vs Luk 16:17
e>ukop'wteron
d'e
>estin
t`on
o>uran`on
ka`i
t`hn
g~hn
parelje~in
>`h
to~u
n'omou
m'ian
kera'ian
pese~in\bibvsend
\vs Luk 16:18
p~ac
<o
>apol'uwn
t`hn
guna~ika
a>uto~u
ka`i
gam~wn
<et'eran
moiqe'uei
ka`i
\r{p}~ac
\fn{\src{TMK}: pac, \src{V}: \bibempty.}
<o
>apolelum'enhn
>ap`o
>andr`oc
gam~wn
moiqe'uei\bibvsend
\vs Luk 16:19
>'anjrwpoc
d'e
tic
>~hn
plo'usioc
ka`i
>enedid'usketo
porf'uran
ka`i
vb'usson
e>ufrain'omenoc
kaj>
<hm'eran
lampr~wc\bibvsend
\vs Luk 16:20
ptwq`oc
d'e
tic
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: \bibempty.}
>on'omati
l'azaroc
<`o\r{c}
\fn{\src{TMK}: oc, \src{V}: \bibempty.}
>eb'eblhto
pr`oc
t`on
pul~wna
a>uto~u
<hl\r{k}wm'enoc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: hlkwmenoc, \src{V}: eilkwmenoc.}
\vs Luk 16:21
ka`i
>epijum~wn
qortasj~hnai
>ap`o
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn yiqiwn, \src{V}: \bibempty.}
yiq'iwn
t~wn
pipt'ontwn
>ap`o
t~hc
trap'ezhc
to~u
plous'iou
>all`a
ka`i
o<i
k'unec
>erq'omenoi
>a\r{p}'eleiqon
\fn{\src{TMK}: apeleiqon, \src{V}: epeleiqon.}
t`a
<'elkh
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 16:22
>eg'eneto
d`e
>apojane~in
t`on
ptwq`on
ka`i
>apeneqj~hnai
a>ut`on
<up`o
t~wn
>agg'elwn
e>ic
t`on
k'olpon
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
>abra`am
>ap'ejanen
d`e
ka`i
<o
plo'usioc
ka`i
>et'afh\bibvsend
\vs Luk 16:23
ka`i
>en
t~w|
<'a|dh|
>ep'arac
to`uc
>ofjalmo`uc
a>uto~u
<up'arqwn
>en
vbas'anoic
<or~a|
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
>abra`am
>ap`o
makr'ojen
ka`i
l'azaron
>en
to~ic
k'olpoic
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 16:24
ka`i
a>ut`oc
vfwn'hsac
e>~ipen
p'ater
>abra`am
>el'ehs'on
me
ka`i
p'emyon
l'azaron
<'ina
vb'ayh|
t`o
>'akron
to~u
dakt'ulou
a>uto~u
<'udatoc
ka`i
katay'uxh|
t`hn
gl~wss'an
mou
<'oti
>odun~wmai
>en
t~h|
vflog`i
ta'uth|\bibvsend
\vs Luk 16:25
e>~ipen
d`e
>abra`am
t'eknon
mn'hsjhti
<'oti
>ap'elabec
\r{s}`u
\fn{\src{TMK}: su, \src{V}: \bibempty.}
t`a
>agaj'a
sou
>en
t~h|
vzw~h|
sou
ka`i
l'azaroc
<omo'iwc
t`a
kak`a
n~un
d`e
<'od\r{e}
\fn{\src{T|K}: ode, \src{M|V}: wde.}
parakale~itai
s`u
d`e
>odun~asai\bibvsend
\vs Luk 16:26
ka`i
>e\r{p}`i
\fn{\src{TMK}: epi, \src{V}: en.}
p~asin
to'utoic
metax`u
<hm~wn
ka`i
<um~wn
q'asma
m'ega
>est'hriktai
<'opwc
o<i
vj'elontec
diab~hnai
>en\r{t}e~ujen
\fn{\src{T|K}: enteujen, \src{M|V}: enjen.}
pr`oc
<um~ac
m`h
d'unwntai
mhd`e
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: \bibempty.}
>eke~ijen
pr`oc
<hm~ac
diaper~wsin\bibvsend
\vs Luk 16:27
e>~ipen
d`e
>erwt~w
o>~un\r{}
\fn{\src{TMK}: oun se, \src{V}: se oun.}
se
p'ater
<'ina
p'emyh|c
a>ut`on
e>ic
t`on
o>~ikon
to~u
patr'oc
mou\bibvsend
\vs Luk 16:28
>'eqw
g`ar
p'ente
>adelfo`uc
<'opwc
diamart'urhtai
a>uto~ic
<'ina
m`h
ka`i
a>uto`i
>'eljwsin
e>ic
t`on
t'opon
to~uton
t~hc
vbas'anou\bibvsend
\vs Luk 16:29
l'egei
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: de.}
>abra`am
>'eqousin
mw\r{s}'ea
\fn{\src{TMK}: mwsea, \src{V}: mwusea.}
ka`i
to`uc
prof'htac
>akous'atwsan
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 16:30
<o
d`e
e>~ipen
o>uq`i
p'ater
>abra`am
>all>
>e'an
tic
>ap`o
nekr~wn
poreuj~h|
pr`oc
a>uto`uc
metano'hsousin\bibvsend
\vs Luk 16:31
e>~ipen
d`e
a>ut~w|
e>i
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
ka`i
t~wn
profht~wn
o>uk
>ako'uousin
\r{o}>ud`e
\fn{\src{TMK}: oude, \src{V}: oud.}
>e'an
tic
>ek
nekr~wn
>anast~h|
peisj'hsontai\bibvsend
\vs Luk 17:1
e>~ipen
d`e
pr`oc
to`uc
majht`a\r{c}
\fn{\src{TMK}: majhtac, \src{V}: majhtac autou.}
>an'endekt'on
>estin
to~u
m`h\r{}
\fn{\src{TMK}: mh eljein ta skandala ouai de, \src{V}: ta skandala mh eljein plhn ouai.}
>elje~in
t`a
sk'andala
o>ua`i
d`e
di>
o<~u
>'erqetai\bibvsend
\vs Luk 17:2
lusitele~i
a>ut~w|
e>i
m'uloc\r{}
\fn{\src{TMK}: muloc onikoc, \src{V}: lijoc mulikoc.}
>onik`oc
per'ikeitai
per`i
t`on
tr'aqhlon
a>uto~u
ka`i
>'erriptai
e>ic
t`hn
vj'alassan
>`h
<'ina
skandal'ish|
<'ena\r{}
\fn{\src{TMK}: ena twn mikrwn toutwn, \src{V}: twn mikrwn toutwn ena.}
t~wn
mikr~wn
to'utwn\bibvsend
\vs Luk 17:3
pros'eqete
<eauto~ic
>e`an
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de amarth eic se, \src{V}: amarth.}
<am'arth|
e>ic
s`e
<o
>adelf'oc
sou
>epit'imhson
a>ut~w|
ka`i
>e`an
metano'hsh|
>'afec
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 17:4
ka`i
>e`an
<ept'akic
t~hc
<hm'erac
<am'ar\r{t}h|
\fn{\src{TMK}: amarth, \src{V}: amarthsh.}
e>ic
s`e
ka`i
<ept'akic
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc hmerac, \src{V}: \bibempty.}
<hm'erac
>epistr'eyh|
>ep`i\r{}
\fn{\src{T|K}: epi se, \src{M}: \bibempty, \src{V}: proc se.}
s`e
l'egwn
metano~w
>af'hseic
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 17:5
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
o<i
>ap'ostoloi
t~w|
kur'iw|
pr'osjec
<hm~in
p'istin\bibvsend
\vs Luk 17:6
e>~ipen
d`e
<o
k'urioc
e>i
\r{e}>'iqete
\fn{\src{T|K}: eiqete, \src{M|V}: eqete.}
p'istin
<wc
k'okkon
sin'apewc
>el'egete
>`an
t~h|
sukam'inw|
ta'uth|
>ekriz'wjhti
ka`i
vfute'ujhti
>en
t~h|
vjal'assh|
ka`i
<up'hkousen
>`an
<um~in\bibvsend
\vs Luk 17:7
t'ic
d`e
>ex
<um~wn
do~ulon
>'eqwn
>arotri~wnta
>`h
poima'inonta
<`oc
e>iselj'onti
>ek
to~u
>agro~u
>er\r{e}~i
\fn{\src{TMK}: erei, \src{V}: erei autw.}
e>uj'ewc
parelj`wn
>an'apes\r{a}i\bibvsend
\fn{\src{T|K}: anapesai, \src{M|V}: anapese.}
\vs Luk 17:8
>all>
o>uq`i
>ere~i
a>ut~w|
<eto'imason
t'i
deipn'hsw
ka`i
perizws'amenoc
diak'onei
moi
<'ewc
vf'agw
ka`i
p'iw
ka`i
met`a
ta~uta
vf'agesai
ka`i
p'iesai
s'u\bibvsend
\vs Luk 17:9
m`h
q'arin\r{}
\fn{\src{TMK}: qarin eqei, \src{V}: eqei qarin.}
>'eqei
t~w|
do'ulw|
>ek\r{e}'inw|
\fn{\src{TMK}: ekeinw, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
>epo'ihsen
t`a
diataqj'enta
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: autw ou dokw, \src{M}: ou dokw, \src{V}: \bibempty.}
o>u
dok~w\bibvsend
\vs Luk 17:10
o<'utwc
ka`i
<ume~ic
<'otan
poi'hshte
p'anta
t`a
diataqj'enta
<um~in
l'egete
<'oti
do~uloi
>aqre~io'i
>esmen
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
<`o
>wfe'ilomen
poi~hsai
pepoi'hkamen\bibvsend
\vs Luk 17:11
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
pore'uesjai
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
e>ic
<ierousal`hm
ka`i
a>ut`oc
di'hrqeto
di`a
m'eso\r{u}
\fn{\src{TMK}: mesou, \src{V}: meson.}
samare'iac
ka`i
galila'iac\bibvsend
\vs Luk 17:12
ka`i
e>iserqom'enou
a>uto~u
e>'ic
tina
k'wmhn
>ap'hnthsan
a>ut~w|
d'eka
lepro`i
>'andrec
o<`i
>'esthsan
p'orrwjen\bibvsend
\vs Luk 17:13
ka`i
a>uto`i
>~hran
vfwn`hn
l'egontec
>ihso~u
>epist'ata
>el'ehson
<hm~ac\bibvsend
\vs Luk 17:14
ka`i
>id`wn
e>~ipen
a>uto~ic
poreuj'entec
>epide'ixate
<eauto`uc
to~ic
<iere~usin
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
<up'agein
a>uto`uc
>ekajar'isjhsan\bibvsend
\vs Luk 17:15
e<~ic
d`e
>ex
a>ut~wn
>id`wn
<'oti
>i'ajh
<up'estreyen
met`a
vfwn~hc
meg'alhc
dox'azwn
t`on
vje'on\bibvsend
\vs Luk 17:16
ka`i
>'epesen
>ep`i
pr'oswpon
par`a
to`uc
p'odac
a>uto~u
e>uqarist~wn
a>ut~w|
ka`i
a>ut`oc
>~hn
sama\r{r}e'ithc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: samareithc, \src{V}: samarithc.}
\vs Luk 17:17
>apokrije`ic
d`e
<o
>ihso~uc
e>~ipen
o>uq`i
o<i
d'eka
>ekajar'isjhsan
o<i
d`e
>enn'ea
po~u\bibvsend
\vs Luk 17:18
o>uq
e<ur'ejhsan
<upostr'eyantec
do~unai
d'oxan
t~w|
vje~w|
e>i
m`h
<o
>allogen`hc
o<~utoc\bibvsend
\vs Luk 17:19
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
>anast`ac
pore'uou
<h
p'istic
sou
s'eswk'en
se\bibvsend
\vs Luk 17:20
>eperwthje`ic
d`e
<up`o
t~wn
vfarisa'iwn
p'ote
>'erqetai
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
>apekr'ijh
a>uto~ic
ka`i
e>~ipen
o>uk
>'erqetai
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
met`a
parathr'hsewc\bibvsend
\vs Luk 17:21
o>ud`e
>ero~usin
>ido`u
<~wde
>`h
>id\r{o}`u
\fn{\src{TMK}: idou, \src{V}: \bibempty.}
>eke~i
>ido`u
g`ar
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
>ent`oc
<um~wn
>est'in\bibvsend
\vs Luk 17:22
e>~ipen
d`e
pr`oc
to`uc
majht`ac
>ele'usontai
<hm'erai
<'ote
>epijum'hsete
m'ian
t~wn
<hmer~wn
to~u
u<io~u
to~u
>anjr'wpou
>ide~in
ka`i
o>uk
>'oyesje\bibvsend
\vs Luk 17:23
ka`i
>ero~usin
<um~in
>ido`u
<~wde\r{}
\fn{\src{TMK}: wde h idou ekei, \src{V}: ekei [h] idou wde.}
>`h
>ido`u
>eke~i
m`h
>ap'eljhte
mhd`e
di'wxhte\bibvsend
\vs Luk 17:24
<'wsper
g`ar
<h
>astrap`h
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: \bibempty.}
>astr'aptousa
>ek
t~hc
<up>\r{}
\fn{\src{TMK}: up, \src{V}: upo ton.}
o>uran`on
e>ic
t`hn
<up>
o>uran`on
l'ampei
o<'utwc
>'estai
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th hmera autou, \src{V}: [en th hmera autou], \src{B|D05}: \bibempty.}
t~h|
<hm'era|
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 17:25
pr~wton
d`e
de~i
a>ut`on
poll`a
paje~in
ka`i
>apodokimasj~hnai
>ap`o
t~hc
gene~ac
ta'uthc\bibvsend
\vs Luk 17:26
ka`i
kaj`wc
>eg'eneto
>en
ta~ic
<hm'eraic
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
n~we
o<'utwc
>'estai
ka`i
>en
ta~ic
<hm'eraic
to~u
u<io~u
to~u
>anjr'wpou\bibvsend
\vs Luk 17:27
>'hsjion
>'epinon
>eg'amoun
>ex\r{e}gam'izonto
\fn{\src{TMK}: exegamizonto, \src{V}: egamizonto.}
>'aqri
<~hc
<hm'erac
e>is~hljen
n~we
e>ic
t`hn
kibwt`on
ka`i
>~hljen
<o
kataklusm`oc
ka`i
>ap'wlesen
<'a\r{p}antac\bibvsend
\fn{\src{TMK}: apantac, \src{V}: pantac.}
\vs Luk 17:28
<omo'iwc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai wc, \src{V}: kajwc.}
<wc
>eg'eneto
>en
ta~ic
<hm'eraic
l`wt
>'hsjion
>'epinon
>hg'orazon
>ep'wloun
>ef'uteuon
>w|kod'omoun\bibvsend
\vs Luk 17:29
<~h|
d`e
<hm'era|
>ex~hljen
l`wt
>ap`o
sod'omwn
>'ebrexen
p~ur
ka`i
vje~ion
>ap>
o>urano~u
ka`i
>ap'wlesen
<'a\r{p}antac\bibvsend
\fn{\src{TMK}: apantac, \src{V}: pantac.}
\vs Luk 17:30
kat`a
t\r{a}~uta
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: ta auta.}
>'estai
<~h|
<hm'era|
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>apokal'uptetai\bibvsend
\vs Luk 17:31
>en
>eke'inh|
t~h|
<hm'era|
<`oc
>'estai
>ep`i
to~u
d'wmatoc
ka`i
t`a
ske'uh
a>uto~u
>en
t~h|
o>ik'ia|
m`h
katab'atw
>~arai
a>ut`a
ka`i
<o
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: \bibempty.}
>agr~w|
<omo'iwc
m`h
>epistrey'atw
e>ic
t`a
>op'isw\bibvsend
\vs Luk 17:32
mnhmone'uete
t~hc
gunaik`oc
l'wt\bibvsend
\vs Luk 17:33
<`oc
>e`an
vzht'hsh|
t`hn
yuq`hn
a>uto~u
\r{s}~wsai
\fn{\src{TMK}: swsai, \src{V}: peripoihsasjai.}
>apol'esei
a>ut`hn
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai oc ean, \src{V}: oc d an.}
<`oc
>e`an
>apol'esh|
a>u\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: authn, \src{V}: \bibempty.}
vzwogon'hsei
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 17:34
l'egw
<um~in
ta'uth|
t~h|
nukt`i
>'esontai
d'uo
>ep`i
kl'inhc
mi~ac
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o, \src{M}: \bibempty.}
e<~ic
paralh\r{f}j'hsetai
\fn{\src{TMK}: paralhfjhsetai, \src{V}: paralhmfjhsetai.}
ka`i
<o
<'eteroc
>afej'hsetai\bibvsend
\vs Luk 17:35
d'uo\r{}
\fn{\src{TMK}: duo esontai, \src{V}: esontai duo.}
>'esontai
>al'hjousai
>ep`i
t`o
a>ut`o
\r{m}'ia
\fn{\src{T|M}: mia, \src{K|V}: h mia.}
paralh\r{f}j'hsetai
\fn{\src{TMK}: paralhfjhsetai, \src{V}: paralhmfjhsetai.}
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai h, \src{V}: h de.}
<h
<et'era
>afej'hset\r{a}i\bibvsend
\fn{\src{T|M|V}: afejhsetai, \src{K}: afejhsetai \te{$+$ v.36} duo esontai en tw agrw o eic paralhfjhsetai kai o eteroc afejhsetai.}
\vs Luk 17:37
ka`i
>apokrij'entec
l'egousin
a>ut~w|
po~u
k'urie
<o
d`e
e>~ipen
a>uto~ic
<'opou
t`o
s~wma
>eke~i
sunaqj'hsontai\r{}
\fn{\src{TMK}: sunaqjhsontai oi aetoi, \src{V}: kai oi aetoi episunaqjhsontai.}
o<i
>aeto'i\bibvsend
\vs Luk 18:1
>'elegen
d`e
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
parabol`hn
a>uto~ic
pr`oc
t`o
de~in
p'antote
prose'uqesjai
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai mh ekkakein, \src{V}: autouc kai mh egkakein.}
m`h
>ekkake~in\bibvsend
\vs Luk 18:2
l'egwn
krit'hc
tic
>~hn
>'en
tini
p'olei
t`on
vje`on
m`h
vfobo'umenoc
ka`i
>'anjrwpon
m`h
>entrep'omenoc\bibvsend
\vs Luk 18:3
q'hra
d`e
>~hn
>en
t~h|
p'olei
>eke'inh|
ka`i
>'hrqeto
pr`oc
a>ut`on
l'egousa
>ekd'ikhs'on
me
>ap`o
to~u
>antid'ikou
mou\bibvsend
\vs Luk 18:4
ka`i
o>uk
>hj'elh\r{s}en
\fn{\src{TMK}: hjelhsen, \src{V}: hjelen.}
>ep`i
qr'onon
met`a
d`e
ta~uta
e>~ipen
>en
<eaut~w|
e>i
ka`i
t`on
vje`on
o>u
vfobo~umai
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai anjrwpon ouk, \src{V}: oude anjrwpon.}
>'anjrwpon
o>uk
>entr'epomai\bibvsend
\vs Luk 18:5
di'a
ge
t`o
par'eqein
moi
k'opon
t`hn
q'hran
ta'uthn
>ekdik'hsw
a>ut`hn
<'ina
m`h
e>ic
t'eloc
>erqom'enh
<up\r{w}pi'azh|
\fn{\src{T|K|V}: upwpiazh, \src{M}: upopiazh.}
me\bibvsend
\vs Luk 18:6
e>~ipen
d`e
<o
k'urioc
>ako'usate
t'i
<o
krit`hc
t~hc
>adik'iac
l'egei\bibvsend
\vs Luk 18:7
<o
d`e
vje`oc
o>u
m`h
poi'hs\r{e}i
\fn{\src{T|K}: poihsei, \src{M|V}: poihsh.}
t`hn
>ekd'ikhsin
t~wn
>eklekt~wn
a>uto~u
t~wn
vbo'wntwn
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc auton, \src{V}: autw.}
a>ut`on
<hm'erac
ka`i
nukt`oc
ka`i
makrojum~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: makrojumwn, \src{V}: makrojumei.}
>ep>
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 18:8
l'egw
<um~in
<'oti
poi'hsei
t`hn
>ekd'ikhsin
a>ut~wn
>en
t'aqei
pl`hn
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>elj`wn
>~ara
e<ur'hsei
t`hn
p'istin
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Luk 18:9
e>~ipen
d`e
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
pr'oc
tinac
to`uc
pepoij'otac
>ef>
<eauto~ic
<'oti
e>is`in
d'ikaioi
ka`i
>exoujeno~untac
to`uc
loipo`uc
t`hn
parabol`hn
ta'uthn\bibvsend
\vs Luk 18:10
>'anjrwpoi
d'uo
>an'ebhsan
e>ic
t`o
<ier`on
prose'uxasjai
<o
e<~ic
vfarisa~ioc
ka`i
<o
<'eteroc
tel'wnhc\bibvsend
\vs Luk 18:11
<o
vfarisa~ioc
staje`ic
pr`oc
<eaut`on
ta~uta
prosh'uqeto
<o
vje`oc
e>uqarist~w
soi
<'oti
o>uk
e>im`i
<'wsper
o<i
loipo`i
t~wn
>anjr'wpwn
<'arpagec
>'adikoi
moiqo`i
>`h
ka`i
<wc
o<~utoc
<o
tel'wnhc\bibvsend
\vs Luk 18:12
nhste'uw
d`ic
to~u
sabb'atou
>apodekat~w
p'anta
<'osa
kt~wmai\bibvsend
\vs Luk 18:13
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai o, \src{V}: o de.}
<o
tel'wnhc
makr'ojen
<est`wc
o>uk
>'hjelen
o>ud`e
to`uc
>ofjalmo`uc
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic ton ouranon eparai, \src{V}: eparai eic ton ouranon.}
t`on
o>uran`on
>ep~arai
>all>
>'etupten
\r{e}>ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: \bibempty.}
t`o
st~hjoc
a>uto~u
l'egwn
<o
vje`oc
<il'asjht'i
moi
t~w|
<amartwl~w|\bibvsend
\vs Luk 18:14
l'egw
<um~in
kat'ebh
o<~utoc
dedikaiwm'enoc
e>ic
t`on
o>~ikon
a>uto~u
>`h\r{}
\fn{\src{T|K}: h ekeinoc, \src{M}: h gar ekeinoc, \src{V}: par ekeinon.}
>eke~inoc
<'oti
p~ac
<o
<uy~wn
<eaut`on
tapeinwj'hsetai
<o
d`e
tapein~wn
<eaut`on
<uywj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 18:15
pros'eferon
d`e
a>ut~w|
ka`i
t`a
vbr'efh
<'ina
a>ut~wn
<'apthtai
>id'ontec
d`e
o<i
majhta`i
>epet'im\r{h}san
\fn{\src{TMK}: epetimhsan, \src{V}: epetimwn.}
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 18:16
<o
d`e
>ihso~uc
proskales'a\r{m}enoc
\fn{\src{TMK}: proskalesamenoc, \src{V}: prosekalesato.}
a>ut`a
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: legwn.}
>'afete
t`a
paid'ia
>'erqesjai
pr'oc
me
ka`i
m`h
kwl'uete
a>ut`a
t~wn
g`ar
toio'utwn
>est`in
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 18:17
>am`hn
l'egw
<um~in
<`oc
>e`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: ean, \src{V}: an.}
m`h
d'exhtai
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
<wc
paid'ion
o>u
m`h
e>is'eljh|
e>ic
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 18:18
ka`i
>ephr'wths'en
tic
a>ut`on
>'arqwn
l'egwn
did'askale
>agaj`e
t'i
poi'hsac
vzw`hn
a>i'wnion
klhronom'hsw\bibvsend
\vs Luk 18:19
e>~ipen
d`e
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
t'i
me
l'egeic
>agaj`on
o>ude`ic
>agaj`oc
e>i
m`h
e<~ic
<o
vje'oc\bibvsend
\vs Luk 18:20
t`ac
>entol`ac
o>~idac
m`h
moiqe'ush|c
m`h
vfone'ush|c
m`h
kl'eyh|c
m`h
yeudomartur'hsh|c
t'ima
t`on
pat'era
sou
ka`i
t`hn
mht'era
s\r{o}u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: sou, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 18:21
<o
d`e
e>~ipen
ta~uta
p'anta
>efulax'a\r{m}hn
\fn{\src{TMK}: efulaxamhn, \src{V}: efulaxa.}
>ek
ne'otht'oc
m\r{o}u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: mou, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 18:22
>ako'usac
d`e
t\r{a}~uta
\fn{\src{TMK}: tauta, \src{V}: \bibempty.}
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~w|
>'eti
<'en
soi
le'ipei
p'anta
<'osa
>'eqeic
p'wlhson
ka`i
di'adoc
ptwqo~ic
ka`i
<'exeic
vjhsaur`on
>en
\r{o}>uran~w|
\fn{\src{TMK}: ouranw, \src{V}: [toic] ouranoic.}
ka`i
de~uro
>akolo'ujei
moi\bibvsend
\vs Luk 18:23
<o
d`e
>ako'usac
ta~uta
per'ilupoc
>eg'en\r{e}to
\fn{\src{TMK}: egeneto, \src{V}: egenhjh.}
>~hn
g`ar
plo'usioc
sf'odra\bibvsend
\vs Luk 18:24
>id`wn
d`e
a>ut`on
<o
>ihso~uc
per'ilupon
gen'omenon
e>~ipen
p~wc
dusk'olwc
o<i
t`a
qr'hmata
>'eqontec
e>isele'usontai\r{}
\fn{\src{TMK}: eiseleusontai eic thn vbasileian tou vjeou, \src{V}: eic thn vbasileian tou vjeou eisporeuontai.}
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 18:25
e>ukop'wteron
g'ar
>estin
k'amhlon
di`a
trumali~ac\r{}
\fn{\src{TMK}: trumaliac vrafidoc, \src{V}: trhmatoc vbelonhc.}
<raf'idoc
e>iselje~in
>`h
plo'usion
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
e>iselje~in\bibvsend
\vs Luk 18:26
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
d`e
o<i
>ako'usantec
ka`i
t'ic
d'unatai
swj~hnai\bibvsend
\vs Luk 18:27
<o
d`e
e>~ipen
t`a
>ad'unata
par`a
>anjr'wpoic
dunat'a
>estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin para tw vjew, \src{V}: para tw vjew estin.}
par`a
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Luk 18:28
e>~ipen
d`e
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o, \src{M}: \bibempty.}
p'etroc
>ido`u
<hme~ic
>af'hkamen\r{}
\fn{\src{TMK}: afhkamen panta kai, \src{V}: afentec ta idia.}
p'anta
ka`i
>hkolouj'hsam'en
soi\bibvsend
\vs Luk 18:29
<o
d`e
e>~ipen
a>uto~ic
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
o>ude'ic
>estin
<`oc
>af~hken
o>ik'ian
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h goneic h adelfouc h gunaika, \src{V}: h gunaika h adelfouc h goneic.}
gone~ic
>`h
>adelfo`uc
>`h
guna~ika
>`h
t'ekn\r{a}
\fn{\src{TMKVN}: tekna, \src{D05}: tekna en tw kairw toutw.}
<'eneken
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 18:30
<`oc
\r{o}>u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: ouqi.}
m`h
>a\r{p}ol'abh|
\fn{\src{TMK}: apolabh pollaplasiona, \src{V}: [apo]labh pollaplasiona, \src{D05}: labh eptaplasiona.}
pollaplas'iona
>en
t~w|
kair~w|
to'utw|
ka`i
>en
t~w|
a>i~wni
t~w|
>erqom'enw|
vzw`hn
a>i'wnion\bibvsend
\vs Luk 18:31
paralab`wn
d`e
to`uc
d'wdeka
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
>ido`u
>anaba'inomen
e>ic
<ieros'ol\r{u}ma
\fn{\src{TMK}: ierosoluma, \src{V}: ierousalhm.}
ka`i
telesj'hsetai
p'anta
t`a
gegramm'ena
di`a
t~wn
profht~wn
t~w|
u<i~w|
to~u
>anjr'wpou\bibvsend
\vs Luk 18:32
paradoj'hsetai
g`ar
to~ic
>'ejnesin
ka`i
>empaiqj'hsetai
ka`i
<ubrisj'hsetai
ka`i
>emptusj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 18:33
ka`i
mastig'wsantec
>apokteno~usin
a>ut`on
ka`i
t~h|
<hm'era|
t~h|
tr'ith|
>anast'hsetai\bibvsend
\vs Luk 18:34
ka`i
a>uto`i
o>ud`en
to'utwn
sun~hkan
ka`i
>~hn
t`o
<r~hma
to~uto
kekrumm'enon
>ap>
a>ut~wn
ka`i
o>uk
>eg'inwskon
t`a
leg'omena\bibvsend
\vs Luk 18:35
>eg'eneto
d`e
>en
t~w|
>egg'izein
a>ut`on
e>ic
<ieriq`w
tufl'oc
tic
>ek'ajhto
par`a
t`hn
<od`on
pro\r{s}ait~wn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: prosaitwn, \src{V}: epaitwn.}
\vs Luk 18:36
>ako'usac
d`e
>'oqlou
diaporeuom'enou
>epunj'aneto
t'i
e>'ih
to~uto\bibvsend
\vs Luk 18:37
>ap'hggeilan
d`e
a>ut~w|
<'oti
>ihso~uc
<o
nazwra~ioc
par'erqetai\bibvsend
\vs Luk 18:38
ka`i
>eb'ohsen
l'egwn
>ihso~u
u<i`e
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
>el'ehs'on
me\bibvsend
\vs Luk 18:39
ka`i
o<i
pro'agontec
>epet'imwn
a>ut~w|
<'ina
si\r{w}p'hsh|
\fn{\src{TMK}: siwphsh, \src{V}: sighsh.}
a>ut`oc
d`e
poll~w|
m~allon
>'ekrazen
u<i`e
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
>el'ehs'on
me\bibvsend
\vs Luk 18:40
staje`ic
d`e
<o
>ihso~uc
>ek'eleusen
a>ut`on
>aqj~hnai
pr`oc
a>ut`on
>egg'isantoc
d`e
a>uto~u
>ephr'wthsen
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 18:41
l'e\r{g}wn
\fn{\src{TMK}: legwn, \src{V}: \bibempty.}
t'i
soi
vj'eleic
poi'hsw
<o
d`e
e>~ipen
k'urie
<'ina
>anabl'eyw\bibvsend
\vs Luk 18:42
ka`i
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~w|
>an'ableyon
<h
p'istic
sou
s'eswk'en
se\bibvsend
\vs Luk 18:43
ka`i
paraqr~hma
>an'ebleyen
ka`i
>hkolo'ujei
a>ut~w|
dox'azwn
t`on
vje`on
ka`i
p~ac
<o
la`oc
>id`wn
>'edwken
a>~inon
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Luk 19:1
ka`i
e>iselj`wn
di'hrqeto
t`hn
<ieriq'w\bibvsend
\vs Luk 19:2
ka`i
>ido`u
>an`hr
>on'omati
kalo'umenoc
vzakqa~ioc
ka`i
a>ut`oc
>~hn
>arqitel'wnhc
ka`i
o<~utoc\r{}
\fn{\src{TMK}: outoc hn, \src{V}: autoc.}
>~hn
plo'usioc\bibvsend
\vs Luk 19:3
ka`i
>ez'htei
>ide~in
t`on
>ihso~un
t'ic
>estin
ka`i
o>uk
>hd'unato
>ap`o
to~u
>'oqlou
<'oti
t~h|
<hlik'ia|
mikr`oc
>~hn\bibvsend
\vs Luk 19:4
ka`i
prodram`wn
>'e\r{m}prosjen
\fn{\src{TMK}: emprosjen, \src{V}: eic to emprosjen.}
>an'ebh
>ep`i
sukom\r{w}ra'ian
\fn{\src{TMK}: sukomwraian, \src{V}: sukomorean.}
<'ina
>'idh|
a>ut`on
<'oti
d\r{i}>
\fn{\src{T|K}: di, \src{M|V}: \bibempty.}
>eke'inhc
>'h\r{m}ellen
\fn{\src{T|K|V}: hmellen, \src{M}: emellen.}
di'erqesjai\bibvsend
\vs Luk 19:5
ka`i
<wc
>~hljen
>ep`i
t`on
t'opon
>anabl'eyac
<o
>ihso~uc
e>~iden\r{}
\fn{\src{TMK}: eiden auton kai, \src{V}: \bibempty.}
a>ut`on
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
vzakqa~ie
spe'usac
kat'abhji
s'hmeron
g`ar
>en
t~w|
o>'ikw|
sou
de~i
me
me~inai\bibvsend
\vs Luk 19:6
ka`i
spe'usac
kat'ebh
ka`i
<uped'exato
a>ut`on
qa'irwn\bibvsend
\vs Luk 19:7
ka`i
>id'ontec
<'a\r{p}antec
\fn{\src{T|K}: apantec, \src{M|V}: pantec.}
dieg'ogguzon
l'egontec
<'oti
par`a
<amartwl~w|
>andr`i
e>is~hljen
katal~usai\bibvsend
\vs Luk 19:8
staje`ic
d`e
vzakqa~ioc
e>~ipen
pr`oc
t`on
k'urion
>ido`u
t`a
<hm'ish\r{}
\fn{\src{TMK}: hmish twn uparqontwn mou kurie didwmi toic ptwqoic, \src{V}: hmisia mou twn uparqontwn kurie toic ptwqoic didwmi.}
t~wn
<uparq'ontwn
mou
k'urie
d'idwmi
to~ic
ptwqo~ic
ka`i
e>'i
tin'oc
ti
>esukof'anthsa
>apod'idwmi
tetraplo~un\bibvsend
\vs Luk 19:9
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>ut`on
<o
>ihso~uc
<'oti
s'hmeron
swthr'ia
t~w|
o>'ikw|
to'utw|
>eg'eneto
kaj'oti
ka`i
a>ut`oc
u<i`oc
>abra'am
>estin\bibvsend
\vs Luk 19:10
>~hljen
g`ar
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
vzht~hsai
ka`i
s~wsai
t`o
>apolwl'oc\bibvsend
\vs Luk 19:11
>akou'ontwn
d`e
a>ut~wn
ta~uta
prosje`ic
e>~ipen
parabol`hn
di`a
t`o
>egg`uc
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton einai ierousalhm, \src{V}: einai ierousalhm auton.}
e>~inai
<ierousal`hm
ka`i
doke~in
a>uto`uc
<'oti
paraqr~hma
m'ellei
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
>anafa'inesjai\bibvsend
\vs Luk 19:12
e>~ipen
o>~un
>'anjrwp'oc
tic
e>ugen`hc
>epore'ujh
e>ic
q'wran
makr`an
labe~in
<eaut~w|
vbasile'ian
ka`i
<upostr'eyai\bibvsend
\vs Luk 19:13
kal'esac
d`e
d'eka
do'ulouc
<eauto~u
>'edwken
a>uto~ic
d'eka
mn~ac
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
pragmate'usasje
<'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: ewc, \src{V}: en w.}
>'erqomai\bibvsend
\vs Luk 19:14
o<i
d`e
pol~itai
a>uto~u
>em'isoun
a>ut`on
ka`i
>ap'esteilan
presbe'ian
>op'isw
a>uto~u
l'egontec
o>u
vj'elomen
to~uton
vbasile~usai
>ef>
<hm~ac\bibvsend
\vs Luk 19:15
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
>epanelje~in
a>ut`on
lab'onta
t`hn
vbasile'ian
ka`i
e>~ipen
vfwnhj~hnai
a>ut~w|
to`uc
do'ulouc
to'utouc
o<~ic
>'edwke\r{n}
\fn{\src{TMK}: edwken, \src{V}: dedwkei.}
t`o
>arg'urion
<'ina
gn~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: gnw tic ti diepragmateusato, \src{V}: gnoi ti diepragmateusanto.}
t'ic
t'i
diepragmate'usato\bibvsend
\vs Luk 19:16
pareg'eneto
d`e
<o
pr~wtoc
l'egwn
k'urie
<h
mn~a
sou
proseirg'asato\r{}
\fn{\src{TMK}: proseirgasato deka, \src{V}: deka proshrgasato.}
d'eka
mn~ac\bibvsend
\vs Luk 19:17
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
\r{e}>~u
\fn{\src{TMK}: eu, \src{V}: euge.}
>agaj`e
do~ule
<'oti
>en
>elaq'istw|
pist`oc
>eg'enou
>'isji
>exous'ian
>'eqwn
>ep'anw
d'eka
p'olewn\bibvsend
\vs Luk 19:18
ka`i
>~hljen
<o
de'uteroc
l'egwn
k'urie\r{}
\fn{\src{TMK}: kurie h mna sou, \src{V}: h mna sou kurie.}
<h
mn~a
sou
>epo'ihsen
p'ente
mn~ac\bibvsend
\vs Luk 19:19
e>~ipen
d`e
ka`i
to'utw|
ka`i
s`u
g'inou\r{}
\fn{\src{TMK}: ginou epanw, \src{V}: epanw ginou.}
>ep'anw
p'ente
p'olewn\bibvsend
\vs Luk 19:20
ka`i
<'e\r{t}eroc
\fn{\src{TMK}: eteroc, \src{V}: o eteroc.}
>~hljen
l'egwn
k'urie
>ido`u
<h
mn~a
sou
<`hn
e>~iqon
>apokeim'enhn
>en
soudar'iw|\bibvsend
\vs Luk 19:21
>efobo'umhn
g'ar
se
<'oti
>'anjrwpoc
a>usthr`oc
e>~i
a>'ireic
<`o
o>uk
>'ejhkac
ka`i
vjer'izeic
<`o
o>uk
>'espeirac\bibvsend
\vs Luk 19:22
l'egei
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~w|
>ek
to~u
st'omat'oc
sou
krin~w
se
ponhr`e
do~ule
>'h|deic
<'oti
>eg`w
>'anjrwpoc
a>usthr'oc
e>imi
a>'irwn
<`o
o>uk
>'ejhka
ka`i
vjer'izwn
<`o
o>uk
>'espeira\bibvsend
\vs Luk 19:23
ka`i
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
o>uk
>'edwkac
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to argurion mou, \src{V}: mou to argurion.}
>arg'uri'on
mou
>ep`i
\r{t}`hn
\fn{\src{T|K}: thn, \src{M|V}: \bibempty.}
tr'apezan
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai egw, \src{V}: kagw.}
>eg`w
>elj`wn
s`un
t'okw|
>`an
>'epraxa\r{}
\fn{\src{TMK}: epraxa auto, \src{V}: auto epraxa.}
a>ut'o\bibvsend
\vs Luk 19:24
ka`i
to~ic
parest~wsin
e>~ipen
>'arate
>ap>
a>uto~u
t`hn
mn~an
ka`i
d'ote
t~w|
t`ac
d'eka
mn~ac
>'eqonti\bibvsend
\vs Luk 19:25
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
a>ut~w|
k'urie
>'eqei
d'eka
mn~ac\bibvsend
\vs Luk 19:26
l'egw
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
<um~in
<'oti
pant`i
t~w|
>'eqonti
doj'hsetai
>ap`o
d`e
to~u
m`h
>'eqontoc
ka`i
<`o
>'eqei
>arj'hsetai
>ap>\r{}
\fn{\src{TMK}: ap autou, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 19:27
pl`hn
to`uc
>eqjro'uc
mou
>e\r{k}e'inouc
\fn{\src{TMK}: ekeinouc, \src{V}: toutouc.}
to`uc
m`h
vjel'hsant'ac
me
vbasile~usai
>ep>
a>uto`uc
>ag'agete
<~wde
ka`i
katasf'axat\r{e}
\fn{\src{TMK}: katasfaxate, \src{V}: katasfaxate autouc.}
>'emprosj'en
mou\bibvsend
\vs Luk 19:28
ka`i
e>ip`wn
ta~uta
>epore'ueto
>'emprosjen
>anaba'inwn
e>ic
<ieros'oluma\bibvsend
\vs Luk 19:29
ka`i
>eg'eneto
<wc
>'hggisen
e>ic
vbhj\r{f}ag`h
\fn{\src{T|K|V}: vbhjfagh, \src{M}: vbhjsfagh.}
ka`i
vbhjan'ia\r{n}
\fn{\src{TMK}: vbhjanian, \src{V}: vbhjania[n].}
pr`oc
t`o
>'oroc
t`o
kalo'umenon
>elai~wn
>ap'esteilen
d'uo
t~wn
majht~wn
a>u\r{t}o~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 19:30
e>i\r{p}`wn
\fn{\src{TMK}: eipwn, \src{V}: legwn.}
<up'agete
e>ic
t`hn
kat'enanti
k'wmhn
>en
<~h|
e>isporeu'omenoi
e<ur'hsete
p~wlon
dedem'enon
>ef>
<`on
o>ude`ic
p'wpote
>anjr'wpwn
>ek'ajise\r{n}
\fn{\src{TMK}: ekajisen, \src{V}: ekajisen kai.}
l'usantec
a>ut`on
>ag'agete\bibvsend
\vs Luk 19:31
ka`i
>e'an
tic
<um~ac
>erwt~a|
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
l'uete
o<'utwc
>ere~ite
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
<o
k'urioc
a>uto~u
qre'ian
>'eqei\bibvsend
\vs Luk 19:32
>apelj'ontec
d`e
o<i
>apestalm'enoi
e<~uron
kaj`wc
e>~ipen
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 19:33
lu'ontwn
d`e
a>ut~wn
t`on
p~wlon
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
o<i
k'urioi
a>uto~u
pr`oc
a>uto`uc
t'i
l'uete
t`on
p~wlon\bibvsend
\vs Luk 19:34
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan oti.}
<o
k'urioc
a>uto~u
qre'ian
>'eqei\bibvsend
\vs Luk 19:35
ka`i
>'hgagon
a>ut`on
pr`oc
t`on
>ihso~un
ka`i
>epirr'iyantec\r{}
\fn{\src{TMK}: epirriyantec eautwn, \src{V}: epiriyantec autwn.}
<eaut~wn
t`a
<im'atia
>ep`i
t`on
p~wlon
>epeb'ibasan
t`on
>ihso~un\bibvsend
\vs Luk 19:36
poreuom'enou
d`e
a>uto~u
<upestr'wnnuon
t`a
<im'atia
a>ut~wn
>en
t~h|
<od~w|\bibvsend
\vs Luk 19:37
>egg'izontoc
d`e
a>uto~u
>'hdh
pr`oc
t~h|
katab'asei
to~u
>'orouc
t~wn
>elai~wn
>'hrxanto
<'apan
t`o
pl~hjoc
t~wn
majht~wn
qa'irontec
a>ine~in
t`on
vje`on
vfwn~h|
meg'alh|
per`i
pas~wn
<~wn
e>~idon
dun'amewn\bibvsend
\vs Luk 19:38
l'egontec
e>uloghm'enoc
<o
>erq'omenoc
\r{vb}asile`uc
\fn{\src{TMK}: vbasileuc, \src{V}: o vbasileuc.}
>en
>on'omati
kur'iou
e>ir'hnh\r{}
\fn{\src{TMK}: eirhnh en ouranw, \src{V}: en ouranw eirhnh.}
>en
o>uran~w|
ka`i
d'oxa
>en
<uy'istoic\bibvsend
\vs Luk 19:39
ka'i
tinec
t~wn
vfarisa'iwn
>ap`o
to~u
>'oqlou
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
pr`oc
a>ut`on
did'askale
>epit'imhson
to~ic
majhta~ic
sou\bibvsend
\vs Luk 19:40
ka`i
>apokrije`ic
e>~ipen
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{TMK}: autoic, \src{V}: \bibempty.}
l'egw
<um~in
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
>e`an
o<~utoi
siwp'hs\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: siwphswsin, \src{V}: siwphsousin.}
o<i
l'ijoi
\r{k}ekr'axontai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: kekraxontai, \src{V}: kraxousin.}
\vs Luk 19:41
ka`i
<wc
>'hggisen
>id`wn
t`hn
p'olin
>'eklausen
>ep>
a>u\r{t}~h|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: auth, \src{V}: authn.}
\vs Luk 19:42
l'egwn
<'oti
e>i
>'egnwc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai su kai ge en th hmera sou tauth, \src{V}: en th hmera tauth kai su.}
s`u
ka`i
ge
>en
t~h|
<hm'era|
sou
ta'uth|
t`a
pr`oc
e>ir'hnhn
s\r{o}u
\fn{\src{TMK}: sou, \src{V}: \bibempty.}
n~un
d`e
>ekr'ubh
>ap`o
>ofjalm~wn
sou\bibvsend
\vs Luk 19:43
<'oti
<'hxousin
<hm'erai
>ep`i
s`e
ka`i
p\r{e}ribalo~usin
\fn{\src{TMK}: peribalousin, \src{V}: parembalousin.}
o<i
>eqjro'i
sou
q'arak'a
soi
ka`i
perikukl'wsous'in
se
ka`i
sun'exous'in
se
p'antojen\bibvsend
\vs Luk 19:44
ka`i
>edafio~us'in
se
ka`i
t`a
t'ekna
sou
>en
so`i
ka`i
o>uk
>af'hsousin
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en soi lijon epi lijw, \src{V}: lijon epi lijon en soi.}
so`i
l'ijon
>ep`i
l'ijw|
>anj>
<~wn
o>uk
>'egnwc
t`on
kair`on
t~hc
>episkop~hc
sou\bibvsend
\vs Luk 19:45
ka`i
e>iselj`wn
e>ic
t`o
<ier`on
>'hrxato
>ekb'allein
to`uc
pwlo~untac
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en autw kai agorazontac, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~w|
ka`i
>agor'azontac\bibvsend
\vs Luk 19:46
l'egwn
a>uto~ic
g'egraptai
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o oikoc mou oikoc proseuqhc estin, \src{V}: kai estai o oikoc mou oikoc proseuqhc.}
o>~ik'oc
mou
o>~ikoc
proseuq~hc
>est`in
<ume~ic
d`e
a>ut`on
>epoi'hsate
sp'hlaion
lh|st~wn\bibvsend
\vs Luk 19:47
ka`i
>~hn
did'askwn
t`o
kaj>
<hm'eran
>en
t~w|
<ier~w|
o<i
d`e
>arqiere~ic
ka`i
o<i
grammate~ic
>ez'htoun
a>ut`on
>apol'esai
ka`i
o<i
pr~wtoi
to~u
lao~u\bibvsend
\vs Luk 19:48
ka`i
o>uq
e<'uriskon
t`o
t'i
poi'hswsin
<o
la`oc
g`ar
<'apac
>exekr'emato
a>uto~u
>ako'uwn\bibvsend
\vs Luk 20:1
ka`i
>eg'eneto
>en
mi~a|
t~wn
<hmer~wn
>e\r{k}e'inwn
\fn{\src{TMK}: ekeinwn, \src{V}: \bibempty.}
did'askontoc
a>uto~u
t`on
la`on
>en
t~w|
<ier~w|
ka`i
e>uaggelizom'enou
>ep'esthsan
o<i
>ar\r{q}iere~ic
\fn{\src{T|K|V}: arqiereic, \src{M}: iereic.}
ka`i
o<i
grammate~ic
s`un
to~ic
presbut'eroic\bibvsend
\vs Luk 20:2
ka`i
e>~ipon\r{}
\fn{\src{TMK}: e>~ipon pr`oc a>ut`on l'egontec e>ip`e, \src{V}: e>~ipan l'egontec pr`oc a>ut`on e>~ipon.}
pr`oc
a>ut`on
l'egontec
e>ip`e
<hm~in
>en
po'ia|
>exous'ia|
ta~uta
poie~ic
>`h
t'ic
>estin
<o
do'uc
soi
t`hn
>exous'ian
ta'uthn\bibvsend
\vs Luk 20:3
>apokrije`ic
d`e
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
>erwt'hsw
<um~ac
k>ag`w
<'e\r{n}a
\fn{\src{TMK}: ena, \src{V}: \bibempty.}
l'ogon
ka`i
e>'ipat'e
moi\bibvsend
\vs Luk 20:4
t`o
vb'aptisma
>iw'annou
>ex
o>urano~u
>~hn
>`h
>ex
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Luk 20:5
o<i
d`e
sunelog'isanto
pr`oc
<eauto`uc
l'egontec
<'oti
>e`an
e>'ipwmen
>ex
o>urano~u
>ere~i
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati oun, \src{M|V}: dia ti.}
o>~un
o>uk
>episte'usate
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 20:6
>e`an
d`e
e>'ipwmen
>ex
>anjr'wpwn
p~ac\r{}
\fn{\src{TMK}: pac o laoc, \src{V}: o laoc apac.}
<o
la`oc
katalij'asei
<hm~ac
pepeism'enoc
g'ar
>estin
>iw'annhn
prof'hthn
e>~inai\bibvsend
\vs Luk 20:7
ka`i
>apekr'ijhsan
m`h
e>id'enai
p'ojen\bibvsend
\vs Luk 20:8
ka`i
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
o>ud`e
>eg`w
l'egw
<um~in
>en
po'ia|
>exous'ia|
ta~uta
poi~w\bibvsend
\vs Luk 20:9
>'hrxato
d`e
pr`oc
t`on
la`on
l'egein
t`hn
parabol`hn
ta'uthn
>'anjrwp'oc
\r{t}ic
\fn{\src{T|K}: tic, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [tic].}
>ef'uteusen
>ampel~wna
ka`i
>ex'ed\r{o}to
\fn{\src{TMK}: exedoto, \src{V}: exedeto.}
a>ut`on
gewrgo~ic
ka`i
>aped'hmhsen
qr'onouc
<ikano'uc\bibvsend
\vs Luk 20:10
ka`i
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
kair~w|
>ap'esteilen
pr`oc
to`uc
gewrgo`uc
do~ulon
<'ina
>ap`o
to~u
karpo~u
to~u
>ampel~wnoc
d~w\r{s}in
\fn{\src{TMK}: dwsin, \src{V}: dwsousin.}
a>ut~w|
o<i
d`e
gewrgo`i
de'irantec\r{}
\fn{\src{TMK}: deirantec auton exapesteilan, \src{V}: exapesteilan auton deirantec.}
a>ut`on
>exap'esteilan
ken'on\bibvsend
\vs Luk 20:11
ka`i
pros'ejeto
p'emyai\r{}
\fn{\src{TMK}: pemyai eteron, \src{V}: eteron pemyai.}
<'eteron
do~ulon
o<i
d`e
k>ake~inon
de'irantec
ka`i
>atim'asantec
>exap'esteilan
ken'on\bibvsend
\vs Luk 20:12
ka`i
pros'ejeto
p'emyai\r{}
\fn{\src{TMK}: pemyai triton, \src{V}: triton pemyai.}
tr'iton
o<i
d`e
ka`i
to~uton
traumat'isantec
>ex'ebalon\bibvsend
\vs Luk 20:13
e>~ipen
d`e
<o
k'urioc
to~u
>ampel~wnoc
t'i
poi'hsw
p'emyw
t`on
u<i'on
mou
t`on
>agapht`on
>'iswc
to~uton
>id'o\r{n}tec
\fn{\src{TMK}: idontec, \src{V}: \bibempty.}
>entrap'hsontai\bibvsend
\vs Luk 20:14
>id'ontec
d`e
a>ut`on
o<i
gewrgo`i
dielog'izonto
pr`oc
<eau\r{t}o`uc
\fn{\src{TMK}: eautouc, \src{V}: allhlouc.}
l'egontec
o<~ut'oc
>estin
<o
klhron'omoc
de~u\r{t}e
\fn{\src{TMK}: deute, \src{V}: \bibempty.}
>apokte'inwmen
a>ut`on
<'ina
<hm~wn
g'enhtai
<h
klhronom'ia\bibvsend
\vs Luk 20:15
ka`i
>ekbal'ontec
a>ut`on
>'exw
to~u
>ampel~wnoc
>ap'ekteinan
t'i
o>~un
poi'hsei
a>uto~ic
<o
k'urioc
to~u
>ampel~wnoc\bibvsend
\vs Luk 20:16
>ele'usetai
ka`i
>apol'esei
to`uc
gewrgo`uc
to'utouc
ka`i
d'wsei
t`on
>ampel~wna
>'alloic
>ako'usantec
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
m`h
g'enoito\bibvsend
\vs Luk 20:17
<o
d`e
>embl'eyac
a>uto~ic
e>~ipen
t'i
o>~un
>estin
t`o
gegramm'enon
to~uto
l'ijon
<`on
>apedok'imasan
o<i
o>ikodomo~untec
o<~utoc
>egen'hjh
e>ic
kefal`hn
gwn'iac\bibvsend
\vs Luk 20:18
p~ac
<o
pes`wn
>ep>
>eke~inon
t`on
l'ijon
sunjlasj'hsetai
>ef>
<`on
d>
>`an
p'esh|
likm'hsei
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 20:19
ka`i
>ez'hthsan
o<i
>arqiere~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: arqiereic kai oi grammateic, \src{V}: grammateic kai oi arqiereic.}
ka`i
o<i
grammate~ic
>epibale~in
>ep>
a>ut`on
t`ac
qe~irac
>en
a>ut~h|
t~h|
<'wra|
ka`i
>efob'hjhsan
t`on\r{}
\fn{\src{T|K|V}: ton laon, \src{M}: \bibempty.}
la`on
>'egnwsan
g`ar
<'oti
pr`oc
a>uto`uc
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn parabolhn tauthn eipen, \src{V}: eipen thn parabolhn tauthn.}
parabol`hn
ta'uthn
e>~ipen\bibvsend
\vs Luk 20:20
ka`i
parathr'hsantec
>ap'esteilan
>egkaj'etouc
<upokrinom'enouc
<eauto`uc
dika'iouc
e>~inai
<'ina
>epil'abwntai
a>uto~u
l'ogou
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic to, \src{V}: wste.}
t`o
parado~unai
a>ut`on
t~h|
>arq~h|
ka`i
t~h|
>exous'ia|
to~u
<hgem'onoc\bibvsend
\vs Luk 20:21
ka`i
>ephr'wthsan
a>ut`on
l'egontec
did'askale
o>'idamen
<'oti
>orj~wc
l'egeic
ka`i
did'askeic
ka`i
o>u
lamb'aneic
pr'oswpon
>all>
>ep>
>alhje'iac
t`hn
<od`on
to~u
vjeo~u
did'askeic\bibvsend
\vs Luk 20:22
>'exestin
<hm~i\r{n}
\fn{\src{TMK}: hmin, \src{V}: hmac.}
ka'isari
vf'oron
do~unai
>`h
o>'u\bibvsend
\vs Luk 20:23
katano'hsac
d`e
a>ut~wn
t`hn
panourg'ian
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
t'i\r{}
\fn{\src{TMK}: ti me peirazete, \src{V}: \bibempty.}
me
peir'azete\bibvsend
\vs Luk 20:24
>e\r{p}ide'ixat'e
\fn{\src{TMK}: epideixate, \src{V}: deixate.}
moi
dhn'arion
t'inoc
>'eqei
e>ik'ona
ka`i
>epigraf`hn
>apokrij'entec\r{}
\fn{\src{TMK}: apokrij'entec d`e e>~ipon, \src{V}: oi de e>~ipan.}
d`e
e>~ipon
ka'isaroc\bibvsend
\vs Luk 20:25
<o
d`e
e>~ipen
a>uto~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: autoic apodote toinun, \src{V}: proc autouc toinun apodote.}
>ap'odote
to'inun
t`a
ka'isaroc
ka'isari
ka`i
t`a
to~u
vjeo~u
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Luk 20:26
ka`i
o>uk
>'isqusan
>epilab'esjai
a>uto~u
<r'hmatoc
>enant'ion
to~u
lao~u
ka`i
vjaum'asantec
>ep`i
t~h|
>apokr'isei
a>uto~u
>es'ighsan\bibvsend
\vs Luk 20:27
proselj'ontec
d'e
tinec
t~wn
saddouka'iwn
o<i
>an\r{t}il'egontec
\fn{\src{TMK}: antilegontec, \src{V}: [anti]legontec, \src{aleph|B|C|D05}: legontec.}
>an'astasin
m`h
e>~inai
>ephr'wthsan
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 20:28
l'egontec
did'askale
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
>'egrayen
<hm~in
>e'an
tinoc
>adelf`oc
>apoj'anh|
>'eqwn
guna~ika
ka`i
o<~utoc
>'ateknoc
>a\r{p}oj'anh|
\fn{\src{TMK}: apojanh, \src{V}: h.}
<'ina
l'abh|
<o
>adelf`oc
a>uto~u
t`hn
guna~ika
ka`i
>exanast'hsh|
sp'erma
t~w|
>adelf~w|
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 20:29
<ept`a
o>~un
>adelfo`i
>~hsan
ka`i
<o
pr~wtoc
lab`wn
guna~ika
>ap'ejanen
>'ateknoc\bibvsend
\vs Luk 20:30
ka`i
>'elaben\r{}
\fn{\src{TMK}: elaben o deuteroc thn gunaika kai outoc apejanen ateknoc, \src{V}: o deuteroc.}
<o
de'uteroc
t`hn
guna~ika
ka`i
o<~utoc
>ap'ejanen
>'ateknoc\bibvsend
\vs Luk 20:31
ka`i
<o
tr'itoc
>'elaben
a>ut`hn
<wsa'utwc
d`e
ka`i
o<i
<ept`a
\r{o}>u
\fn{\src{T|M|V}: ou, \src{K}: kai ou.}
kat'elipon
t'ekna
ka`i
>ap'ejanon\bibvsend
\vs Luk 20:32
<'usteron
d`e\r{}
\fn{\src{T|M}: de, \src{K|V}: \bibempty.}
p'antwn\r{}
\fn{\src{TMK}: pantwn apejanen kai h gunh, \src{V}: kai h gunh apejanen.}
>ap'ejanen
ka`i
<h
gun'h\bibvsend
\vs Luk 20:33
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th oun, \src{V}: h gunh oun en th.}
t~h|
o>~un
>anast'asei
t'inoc
a>ut~wn
g'inetai
gun`h
o<i
g`ar
<ept`a
>'esqon
a>ut`hn
guna~ika\bibvsend
\vs Luk 20:34
ka`i
>apo\r{k}rije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: \bibempty.}
e>~ipen
a>uto~ic
<o
>ihso~uc
o<i
u<io`i
to~u
a>i~wnoc
to'utou
gamo~usin
ka`i
>e\r{k}gam'iskontai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ekgamiskontai, \src{V}: gamiskontai.}
\vs Luk 20:35
o<i
d`e
kataxiwj'entec
to~u
a>i~wnoc
>eke'inou
tuqe~in
ka`i
t~hc
>anast'asewc
t~hc
>ek
nekr~wn
o>'ute
gamo~usin
o>'ute
>e\r{k}gam'iskontai\bibvsend
\fn{\src{T|K}: ekgamiskontai, \src{M}: ekgamizontai, \src{V}: gamizontai.}
\vs Luk 20:36
o>'u\r{t}e
\fn{\src{TMK}: oute, \src{V}: oude.}
g`ar
>apojane~in
>'eti
d'u\r{n}antai
\fn{\src{TMKVN}: dunantai, \src{D05}: mellousin.}
>is'aggeloi
g'ar
e>isin
ka`i
u<io'i
e>isin
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
vjeo~u
t~hc
>anast'asewc
u<io`i
>'ontec\bibvsend
\vs Luk 20:37
<'oti
d`e
>ege'irontai
o<i
nekro`i
ka`i
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
>em'hnusen
>ep`i
t~hc
vb'atou
<wc
l'egei
k'urion
t`on
vje`on
>abra`am
ka`i
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
vje`on
>isa`ak
ka`i
\r{t}`on
vje`on
>iak'wb\bibvsend
\vs Luk 20:38
vje`oc\r{}
\fn{\src{TMKVN}: vjeoc de ouk estin nekrwn, \src{D05}: vjeoc nekrwn ouk estin.}
d`e
o>uk
>'estin
nekr~wn
>all`a
vz'wntwn
p'antec
g`ar
a>ut~w|
vz~wsin\bibvsend
\vs Luk 20:39
>apokrij'entec
d'e
tinec
t~wn
grammat'ewn
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
did'askale
kal~wc
e>~ipac\bibvsend
\vs Luk 20:40
o>u\r{k}'eti
\fn{\src{T|D05}: ouketi, \src{K|M|V}: ouk eti.}
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: gar.}
>et'olmwn
>eperwt~a|n
a>ut`on
o>ud'en\bibvsend
\vs Luk 20:41
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>uto`uc
p~wc
l'egousin
t`on
qrist`on
u<i`on\r{}
\fn{\src{TMK}: uion dabid einai, \src{V}: einai dauid uion.}
dab`id
e>~inai\bibvsend
\vs Luk 20:42
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai autoc dabid, \src{V}: autoc gar dauid.}
a>ut`oc
dab`id
l'egei
>en
vb'iblw|
yalm~wn
e>~ipen
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
k'urioc
t~w|
kur'iw|
mou
k'ajou
>ek
dexi~wn
mou\bibvsend
\vs Luk 20:43
<'ewc
>`an
vj~w
to`uc
>eqjro'uc
sou
<upop'odion
t~wn
pod~wn
sou\bibvsend
\vs Luk 20:44
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
o>~un
k'urion
a>ut`on
kale~i
ka`i
p~wc
u<i`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: uioc autou, \src{V}: autou uioc.}
a>uto~u
>estin\bibvsend
\vs Luk 20:45
>ako'uontoc
d`e
pant`oc
to~u
lao~u
e>~ipen
to~ic
majhta~ic
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 20:46
pros'eqete
>ap`o
t~wn
grammat'ewn
t~wn
vjel'ontwn
peripate~in
>en
stola~ic
ka`i
vfilo'untwn
>aspasmo`uc
>en
ta~ic
>agora~ic
ka`i
prwtokajedr'iac
>en
ta~ic
sunagwga~ic
ka`i
prwtoklis'iac
>en
to~ic
de'ipnoic\bibvsend
\vs Luk 20:47
o<`i
katesj'iousin
t`ac
o>ik'iac
t~wn
qhr~wn
ka`i
prof'asei
makr`a
prose'uqontai
o<~utoi
l'h\r{y}ontai
\fn{\src{TMK}: lhyontai, \src{V}: lhmyontai.}
periss'oteron
kr'ima\bibvsend
\vs Luk 21:1
>anabl'eyac
d`e
e>~iden
to`uc
vb'allontac
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta dwra autwn eic to gazofulakion, \src{V}: eic to gazofulakion ta dwra autwn.}
d~wra
a>ut~wn
e>ic
t`o
gazoful'akion
plous'iouc\bibvsend
\vs Luk 21:2
e>~iden
d`e
ka'i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai tina, \src{M}: tina kai, \src{V}: tina.}
tina
q'hran
peniqr`an
vb'allousan
>eke~i
d'uo\r{}
\fn{\src{TMK}: duo lepta, \src{V}: lepta duo.}
lept'a\bibvsend
\vs Luk 21:3
ka`i
e>~ipen
>alhj~wc
l'egw
<um~in
<'oti
<h
q'hra
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h ptwqh auth, \src{V}: auth h ptwqh.}
ptwq`h
a<'uth
ple~ion
p'antwn
>'ebalen\bibvsend
\vs Luk 21:4
<'a\r{p}antec
\fn{\src{TMK}: apantec, \src{V}: pantec.}
g`ar
o<~utoi
>ek
to~u
perisse'uontoc
a>uto~ic
>'ebalon
e>ic
t`a
d~wra
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou vjeou, \src{V}: \bibempty.}
vjeo~u
a<'uth
d`e
>ek
to~u
<uster'hmatoc
a>ut~hc
<'a\r{p}an\-ta
\fn{\src{TMK}: apanta, \src{V}: panta.}
t`on
vb'ion
<`on
e>~iqen
>'ebalen\bibvsend
\vs Luk 21:5
ka'i
tinwn
leg'ontwn
per`i
to~u
<iero~u
<'oti
l'ijoic
kalo~ic
ka`i
>anaj'hmasin
kek'osmhtai
e>~ipen\bibvsend
\vs Luk 21:6
ta~uta
<`a
vjewre~ite
>ele'usontai
<hm'erai
>en
a<~ic
o>uk
>afej'hsetai
l'ijoc
>ep`i
l'ijw|
<`oc
o>u
kataluj'hsetai\bibvsend
\vs Luk 21:7
>ephr'wthsan
d`e
a>ut`on
l'egontec
did'askale
p'ote
o>~un
ta~uta
>'estai
ka`i
t'i
t`o
shme~ion
<'otan
m'ellh|
ta~uta
g'inesjai\bibvsend
\vs Luk 21:8
<o
d`e
e>~ipen
vbl'epete
m`h
planhj~hte
pollo`i
g`ar
>ele'usontai
>ep`i
t~w|
>on'omat'i
mou
l'egontec
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
>eg'w
e>imi
ka`i
<o
kair`oc
>'hggiken
m`h
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
poreuj~hte
>op'isw
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 21:9
<'otan
d`e
>ako'ushte
pol'emouc
ka`i
>akatastas'iac
m`h
ptohj~hte
de~i
g`ar
ta~uta
gen'esjai
pr~wton
>all>
o>uk
e>uj'ewc
t`o
t'eloc\bibvsend
\vs Luk 21:10
t'ote
>'elegen
a>uto~ic
>egerj'hsetai
>'ejnoc
>e\r{p}`i
\fn{\src{TMK}: epi, \src{V}: ep.}
>'ejnoc
ka`i
vbasile'ia
>ep`i
vbasile'ian\bibvsend
\vs Luk 21:11
seismo'i
te
meg'aloi
kat`a\r{}
\fn{\src{TMK}: kata topouc kai, \src{V}: kai kata topouc.}
t'opouc
ka`i
limo`i
ka`i
loimo`i
>'esontai
vf'obhtr'a
te
ka`i
shme~ia\r{}
\fn{\src{TMK}: shmeia ap ouranou, \src{V}: ap ouranou shmeia.}
>ap>
o>urano~u
meg'ala
>'estai\bibvsend
\vs Luk 21:12
pr`o
d`e
to'utwn
<a\r{p}'antwn
\fn{\src{T|K}: apantwn, \src{M|V}: pantwn.}
>epibalo~usin
>ef>
<um~ac
t`ac
qe~irac
a>ut~wn
ka`i
di'wxousin
paradid'ontec
e>ic
\r{s}unagwg`ac
\fn{\src{TMK}: sunagwgac, \src{V}: tac sunagwgac.}
ka`i
vfulak`ac
>a\r{g}om'enouc
\fn{\src{TMK}: agomenouc, \src{V}: apagomenouc.}
>ep`i
vbasile~ic
ka`i
<hgem'onac
<'eneken
to~u
>on'omat'oc
mou\bibvsend
\vs Luk 21:13
>apob'hsetai
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
<um~in
e>ic
mart'urion\bibvsend
\vs Luk 21:14
vj'e\r{s}je
\fn{\src{TMK}: vjesje, \src{V}: vjete.}
o>~un
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic tac kardiac, \src{V}: en taic kardiaic.}
t`ac
kard'iac
<um~wn
m`h
promelet~a|n
>apologhj~hnai\bibvsend
\vs Luk 21:15
>eg`w
g`ar
d'wsw
<um~in
st'oma
ka`i
sof'ian
<~h|
o>u
dun'hsontai
>anteipe~in\r{}
\fn{\src{TMK}: anteipein oude antisthnai pantec, \src{V}: antisthnai h anteipein apantec.}
o>ud`e
>antist~hnai
p'antec
o<i
>antike'imenoi
<um~in\bibvsend
\vs Luk 21:16
paradoj'hsesje
d`e
ka`i
<up`o
gon'ewn
ka`i
>adelf~wn\r{}
\fn{\src{T|K|V}: adelfwn kai suggenwn kai vfilwn, \src{M}: suggenwn kai vfilwn kai adelfwn.}
ka`i
suggen~wn
ka`i
vf'ilwn
ka`i
vjanat'wsousin
>ex
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 21:17
ka`i
>'esesje
miso'umenoi
<up`o
p'antwn
di`a
t`o
>'onom'a
mou\bibvsend
\vs Luk 21:18
ka`i
vjr`ix
>ek
t~hc
kefal~hc
<um~wn
o>u
m`h
>ap'olhtai\bibvsend
\vs Luk 21:19
>en
t~h|
<upomon~h|
<um~wn
kt'hsasje
t`ac
yuq`ac
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 21:20
<'otan
d`e
>'idhte
kukloum'enhn
<up`o
stratop'edwn
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
<ierousal`hm
t'ote
gn~wte
<'oti
>'hggiken
<h
>er'hmwsic
a>ut~hc\bibvsend
\vs Luk 21:21
t'ote
o<i
>en
t~h|
>iouda'ia|
vfeug'etwsan
e>ic
t`a
>'orh
ka`i
o<i
>en
m'esw|
a>ut~hc
>ekqwre'itwsan
ka`i
o<i
>en
ta~ic
q'wraic
m`h
e>iserq'esjwsan
e>ic
a>ut'hn\bibvsend
\vs Luk 21:22
<'oti
<hm'erai
>ekdik'hsewc
a<~uta'i
e>isin
to~u
plh\r{r}wj~hnai
\fn{\src{T|K}: plhrwjhnai, \src{M|V}: plhsjhnai.}
p'anta
t`a
gegramm'ena\bibvsend
\vs Luk 21:23
o>ua`i
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
ta~ic
>en
gastr`i
>eqo'usaic
ka`i
ta~ic
vjhlazo'usaic
>en
>eke'inaic
ta~ic
<hm'eraic
>'estai
g`ar
>an'agkh
meg'alh
>ep`i
t~hc
g~hc
ka`i
>org`h
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
t~w|
la~w|
to'utw|\bibvsend
\vs Luk 21:24
ka`i
peso~untai
st'omati
maqa'ir\r{a}c
\fn{\src{TMK}: maqairac, \src{V}: maqairhc.}
ka`i
a>iqmalwtisj'hsontai
e>ic
p'anta\r{}
\fn{\src{TMK}: panta ta ejnh, \src{V}: ta ejnh panta.}
t`a
>'ejnh
ka`i
<ierousal`hm
>'estai
patoum'enh
<up`o
>ejn~wn
>'aq\r{r}i
\fn{\src{TMK}: aqri, \src{V}: aqri ou.}
plhrwj~wsin
kairo`i
>ejn~wn\bibvsend
\vs Luk 21:25
ka`i
>'es\r{t}ai
\fn{\src{TMK}: estai, \src{V}: esontai.}
shme~ia
>en
<hl'iw|
ka`i
sel'hnh|
ka`i
>'astroic
ka`i
>ep`i
t~hc
g~hc
sunoq`h
>ejn~wn
>en
>apor'ia|
>hqo'us\r{h}c
\fn{\src{TMK}: hqoushc, \src{V}: hqouc.}
vjal'asshc
ka`i
s'alou\bibvsend
\vs Luk 21:26
>apoyuq'ontwn
>anjr'wpwn
>ap`o
vf'obou
ka`i
prosdok'iac
t~wn
>eperqom'enwn
t~h|
o>ikoum'enh|
a<i
g`ar
dun'ameic
t~wn
o>uran~wn
saleuj'hsontai\bibvsend
\vs Luk 21:27
ka`i
t'ote
>'oyontai
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
>erq'omenon
>en
nef'elh|
met`a
dun'amewc
ka`i
d'oxhc
poll~hc\bibvsend
\vs Luk 21:28
>arqom'enwn
d`e
to'utwn
g'inesjai
>anak'uyate
ka`i
>ep'arate
t`ac
kefal`ac
<um~wn
di'oti
>egg'izei
<h
>apol'utrwsic
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 21:29
ka`i
e>~ipen
parabol`hn
a>uto~ic
>'idete
t`hn
suk~hn
ka`i
p'anta
t`a
d'endra\bibvsend
\vs Luk 21:30
<'otan
prob'alwsin
>'hdh
vbl'epontec
>af>
<eaut~wn
gin'wskete
<'oti
>'hdh
>egg`uc
t`o
vj'eroc
>est'in\bibvsend
\vs Luk 21:31
o<'utwc
ka`i
<ume~ic
<'otan
>'idhte
ta~uta
gin'omena
gin'wskete
<'oti
>egg'uc
>estin
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 21:32
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
o>u
m`h
par'eljh|
<h
gene`a
a<'uth
<'ewc
>`an
p'anta
g'enhtai\bibvsend
\vs Luk 21:33
<o
o>uran`oc
ka`i
<h
g~h
parele'usontai
o<i
d`e
l'ogoi
mou
o>u
m`h
par'eljw\r{s}in\bibvsend
\fn{\src{TMK}: pareljwsin, \src{V}: pareleusontai.}
\vs Luk 21:34
pros'eqete
d`e
<eauto~ic
m'hpote
vbar\r{u}nj~wsin
\fn{\src{T|K}: vbarunjwsin, \src{M|V}: vbarhjwsin.}
<um~wn
a<i
kard'iai
>en
kraip'alh|
ka`i
m'ejh|
ka`i
mer'imnaic
vbiwtika~ic
ka`i
a>ifn'idioc\r{}
\fn{\src{TMK}: aifnidioc ef umac episth, \src{V}: episth ef umac aifnidioc.}
>ef>
<um~ac
>epist~h|
<h
<hm'era
>eke'inh\bibvsend
\vs Luk 21:35
<wc
pag`ic
g`ar\r{}
\fn{\src{TMK}: gar epeleusetai, \src{V}: epeiseleusetai gar.}
>epele'usetai
>ep`i
p'antac
to`uc
kajhm'enouc
>ep`i
pr'oswpon
p'ashc
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Luk 21:36
>agrupne~ite
o>~u\r{n}
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
>en
pant`i
kair~w|
de'omenoi
<'ina
kat\r{a}xiwj~hte
\fn{\src{TMK}: kataxiwjhte, \src{V}: katisqushte.}
>ekfuge~in
t\r{a}~uta
\fn{\src{T|K|V}: tauta, \src{M}: \bibempty.}
p'anta
t`a
m'ellonta
g'inesjai
ka`i
staj~hnai
>'emprosjen
to~u
u<io~u
to~u
>anjr'wpou\bibvsend
\vs Luk 21:37
>~hn
d`e
t`ac
<hm'erac
>en
t~w|
<ier~w|
did'askwn
t`ac
d`e
n'uktac
>exerq'omenoc
h>ul'izeto
e>ic
t`o
>'oroc
t`o
kalo'umenon
>elai~wn\bibvsend
\vs Luk 21:38
ka`i
p~ac
<o
la`oc
>'wrjrizen
pr`oc
a>ut`on
>en
t~w|
<ier~w|
>ako'uein
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 22:1
>'hggizen
d`e
<h
<eort`h
t~wn
>az'umwn
<h
legom'enh
p'asqa\bibvsend
\vs Luk 22:2
ka`i
>ez'htoun
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i
grammate~ic
t`o
p~wc
>an'elwsin
a>ut`on
>efobo~unto
g`ar
t`on
la'on\bibvsend
\vs Luk 22:3
e>is~hljen
d`e
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
satan~ac
e>ic
>io'udan
t`on
>e\r{p}ikalo'umenon
\fn{\src{TMK}: epikaloumenon, \src{V}: kaloumenon.}
>iskari'wthn
>'onta
>ek
to~u
>arijmo~u
t~wn
d'wdeka\bibvsend
\vs Luk 22:4
ka`i
>apelj`wn
sunel'alhsen
to~ic
>arqiere~usin
ka`i
t\r{o}~ic
\fn{\src{T|K}: toic, \src{M|V}: \bibempty.}
strathgo~ic
t`o
p~wc
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton paradw autoic, \src{V}: autoic paradw auton.}
parad~w|
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 22:5
ka`i
>eq'arhsan
ka`i
sun'ejento
a>ut~w|
>arg'urion
do~unai\bibvsend
\vs Luk 22:6
ka`i
>exwmol'oghsen
ka`i
>ez'htei
e>ukair'ian
to~u
parado~unai
a>ut`on
a>uto~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: autoic ater oqlou, \src{V}: ater oqlou autoic.}
>'ater
>'oqlou\bibvsend
\vs Luk 22:7
>~hljen
d`e
<h
<hm'era
t~wn
>az'umwn
>en
<~h|
>'edei
vj'uesjai
t`o
p'asqa\bibvsend
\vs Luk 22:8
ka`i
>ap'esteilen
p'etron
ka`i
>iw'annhn
e>ip`wn
poreuj'entec
<etoim'asate
<hm~in
t`o
p'asqa
<'ina
vf'agwmen\bibvsend
\vs Luk 22:9
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
a>ut~w|
po~u
vj'eleic
<etoim'as\r{w}men\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: etoimaswmen, \src{M}: etoimasomen.}
\vs Luk 22:10
<o
d`e
e>~ipen
a>uto~ic
>ido`u
e>iselj'ontwn
<um~wn
e>ic
t`hn
p'olin
sunant'hsei
<um~in
>'anjrwpoc
ker'amion
<'udatoc
vbast'azwn
>akolouj'hsate
a>ut~w|
e>ic
t`hn
o>ik'ian
\r{o}<~u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: eic hn.}
e>ispore'uetai\bibvsend
\vs Luk 22:11
ka`i
>ere~ite
t~w|
o>ikodesp'oth|
t~hc
o>ik'iac
l'egei
soi
<o
did'askaloc
po~u
>estin
t`o
kat'aluma
<'opou
t`o
p'asqa
met`a
t~wn
majht~wn
mou
vf'agw\bibvsend
\vs Luk 22:12
k>ake~inoc
<um~in
de'ixei
>an'wg\r{e}on
\fn{\src{TMK}: anwgeon, \src{V}: anagaion.}
m'ega
>estrwm'enon
>eke~i
<etoim'asate\bibvsend
\vs Luk 22:13
>apelj'ontec
d`e
e<~uron
kaj`wc
e>'irhke\r{n}
\fn{\src{TMK}: eirhken, \src{V}: eirhkei.}
a>uto~ic
ka`i
<hto'imasan
t`o
p'asqa\bibvsend
\vs Luk 22:14
ka`i
<'ote
>eg'eneto
<h
<'wra
>an'epesen
ka`i
o<i
d'wd\r{e}ka
\fn{\src{TMK}: dwdeka, \src{V}: \bibempty.}
>ap'ostoloi
s`un
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 22:15
ka`i
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
>epijum'ia|
>epej'umhsa
to~uto
t`o
p'asqa
vfage~in
mej>
<um~wn
pr`o
to~u
me
paje~in\bibvsend
\vs Luk 22:16
l'egw
g`ar
<um~in
<'oti
o>u\r{k}'eti
\fn{\src{TMK}: ouketi, \src{V}: \bibempty.}
o>u
m`h
vf'agw
>ex\r{}
\fn{\src{TMK}: ex autou, \src{V}: auto.}
a>uto~u
<'ewc
<'otou
plhrwj~h|
>en
t~h|
vbasile'ia|
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 22:17
ka`i
dex'amenoc
pot'hrion
e>uqarist'hsac
e>~ipen
l'abete
to~uto
ka`i
diamer'isate
<eaut\r{o}~ic\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eautoic, \src{V}: eic eautouc.}
\vs Luk 22:18
l'egw
g`ar
<um~in
<'oti
o>u
m`h
p'iw
>ap`o
to~u
\r{g}enn'hmatoc
\fn{\src{T|K}: gennhmatoc, \src{M}: genhmatoc, \src{V}: nun apo tou genhmatoc.}
t~hc
>amp'elou
<'ewc
<'oto\r{u}
\fn{\src{TMK}: otou, \src{V}: ou.}
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
>'eljh|\bibvsend
\vs Luk 22:19
ka`i
lab`wn
>'arton
e>uqarist'hsac
>'eklasen
ka`i
>'edwken
a>uto~ic
l'egwn
to~ut'o
>estin
t`o
s~wm'a
mou
t`o
<up`er
<um~wn
did'omenon
to~uto
poie~ite
e>ic
t`hn
>em`hn
>an'amnhsin\bibvsend
\vs Luk 22:20
<wsa'utwc\r{}
\fn{\src{TMK}: wsautwc kai to pothrion, \src{V}: kai to pothrion wsautwc.}
ka`i
t`o
pot'hrion
met`a
t`o
deipn~hsai
l'egwn
to~uto
t`o
pot'hrion
<h
kain`h
diaj'hkh
>en
t~w|
a<'imat'i
mou
t`o
<up`er
<um~wn
>ekqu\r{n}'omenon\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ekqunomenon, \src{V}: ekqunnomenon.}
\vs Luk 22:21
pl`hn
>ido`u
<h
qe`ir
to~u
paradid'ontoc
me
met>
>emo~u
>ep`i
t~hc
trap'ezhc\bibvsend
\vs Luk 22:22
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai o men uioc, \src{V}: oti o uioc men.}
<o
m`en
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
pore'uetai\r{}
\fn{\src{TMK}: poreuetai kata to wrismenon, \src{V}: kata to wrismenon poreuetai.}
kat`a
t`o
<wrism'enon
pl`hn
o>ua`i
t~w|
>anjr'wpw|
>eke'inw|
di>
o<~u
parad'idotai\bibvsend
\vs Luk 22:23
ka`i
a>uto`i
>'hrxanto
suzhte~in
pr`oc
<eauto`uc
t`o
t'ic
>'ara
e>'ih
>ex
a>ut~wn
<o
to~uto
m'ellwn
pr'assein\bibvsend
\vs Luk 22:24
>eg'eneto
d`e
ka`i
vfiloneik'ia
>en
a>uto~ic
t`o
t'ic
a>ut~wn
doke~i
e>~inai
me'izwn\bibvsend
\vs Luk 22:25
<o
d`e
e>~ipen
a>uto~ic
o<i
vbasile~ic
t~wn
>ejn~wn
kurie'uousin
a>ut~wn
ka`i
o<i
>exousi'azontec
a>ut~wn
e>uerg'etai
kalo~untai\bibvsend
\vs Luk 22:26
<ume~ic
d`e
o>uq
o<'utwc
>all>
<o
me'izwn
>en
<um~in
g\r{e}n'esjw
\fn{\src{TMK}: genesjw, \src{V}: ginesjw.}
<wc
<o
ne'wteroc
ka`i
<o
<hgo'umenoc
<wc
<o
diakon~wn\bibvsend
\vs Luk 22:27
t'ic
g`ar
me'izwn
<o
>anake'imenoc
>`h
<o
diakon~wn
o>uq`i
<o
>anake'imenoc
>eg`w
d`e
e>imi\r{}
\fn{\src{TMK}: eimi en mesw umwn, \src{V}: en mesw umwn eimi.}
>en
m'esw|
<um~wn
<wc
<o
diakon~wn\bibvsend
\vs Luk 22:28
<ume~ic
d'e
>este
o<i
diamemenhk'otec
met>
>emo~u
>en
to~ic
peirasmo~ic
mou\bibvsend
\vs Luk 22:29
k>ag`w
diat'ijemai
<um~in
kaj`wc
di'ejet'o
moi
<o
pat'hr
mou
vbasile'ian\bibvsend
\vs Luk 22:30
<'ina
>e\r{s}j'ihte
\fn{\src{TMK}: esjihte, \src{V}: esjhte.}
ka`i
p'inhte
>ep`i
t~hc
trap'ezhc
mou
>en
t~h|
vbasile'ia|
mou
ka`i
kaj'is\r{h}sje
\fn{\src{T|K}: kajishsje, \src{M}: kajisesje, \src{V}: kajhsesje.}
>ep`i
vjr'onwn
kr'inontec\r{}
\fn{\src{TMK}: krinontec tac dwdeka vfulac, \src{V}: tac dwdeka vfulac krinontec.}
t`ac
d'wdeka
vful`ac
to~u
>isra'hl\bibvsend
\vs Luk 22:31
e>~ipen\r{}
\fn{\src{TMK}: eipen de o kurioc, \src{V}: \bibempty.}
d`e
<o
k'urioc
s'imwn
s'imwn
>ido`u
<o
satan~ac
>exh|t'hsato
<um~ac
to~u
sini'asai
<wc
t`on
s~iton\bibvsend
\vs Luk 22:32
>eg`w
d`e
>ede'hjhn
per`i
so~u
<'ina
m`h
>ekl\r{e}'iph|
\fn{\src{T|K}: ekleiph, \src{M|V}: ekliph.}
<h
p'istic
sou
ka`i
s`u
pote
>epistr'eyac
st'hrix\r{o}n
\fn{\src{TMK}: sthrixon, \src{V}: sthrison.}
to`uc
>adelfo'uc
sou\bibvsend
\vs Luk 22:33
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~w|
k'urie
met`a
so~u
<'etoim'oc
e>imi
ka`i
e>ic
vfulak`hn
ka`i
e>ic
vj'anaton
pore'uesjai\bibvsend
\vs Luk 22:34
<o
d`e
e>~ipen
l'egw
soi
p'etre
o>u
m`h\r{}
\fn{\src{T|K}: mh vfwnhsei, \src{M}: mh vfwnhsh, \src{V}: vfwnhsei.}
vfwn'hsei
s'hmeron
>al'ektwr
pr`in\r{}
\fn{\src{TMK}: prin h, \src{V}: ewc.}
>`h
tr`ic
>aparn'hsh|\r{}
\fn{\src{TMK}: aparnhsh mh eidenai me, \src{V}: me aparnhsh eidenai.}
m`h
e>id'enai
me\bibvsend
\vs Luk 22:35
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
<'ote
>ap'esteila
<um~ac
>'ater
vb\r{a}lant'iou
\fn{\src{TMK}: vbalantiou, \src{V}: vballantiou.}
ka`i
p'hrac
ka`i
<upodhm'atwn
m'h
tinoc
<uster'hsate
o<i
d`e
e>~ipon\r{}
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
o>ud\r{e}n'oc\bibvsend
\fn{\src{T|K}: oudenoc, \src{M|V}: oujenoc.}
\vs Luk 22:36
e>~ipen
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
a>uto~ic
>all`a
n~un
<o
>'eqwn
vb\r{a}l'antion
\fn{\src{TMK}: vbalantion, \src{V}: vballantion.}
>ar'atw
<omo'iwc
ka`i
p'hran
ka`i
<o
m`h
>'eqwn
pwlh\r{s}'atw
\fn{\src{T|K|V}: pwlhsatw, \src{M}: pwlhsei.}
t`o
<im'ation
a>uto~u
ka`i
>agoras'a\r{t}w
\fn{\src{T|K|V}: agorasatw, \src{M}: agorasei.}
m'aqairan\bibvsend
\vs Luk 22:37
l'egw
g`ar
<um~in
<'oti
>'e\r{t}i
\fn{\src{TMK}: eti, \src{V}: \bibempty.}
to~uto
t`o
gegramm'enon
de~i
telesj~hnai
>en
>emo`i
t`o
ka`i
met`a
>an'omwn
>elog'isjh
ka`i
g`ar
\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: ta, \src{V}: to.}
per`i
>emo~u
t'eloc
>'eqei\bibvsend
\vs Luk 22:38
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
k'urie
>ido`u
m'aqairai
<~wde
d'uo
<o
d`e
e>~ipen
a>uto~ic
<ikan'on
>estin\bibvsend
\vs Luk 22:39
ka`i
>exelj`wn
>epore'ujh
kat`a
t`o
>'ejoc
e>ic
t`o
>'oroc
t~wn
>elai~wn
>hkolo'ujhsan
d`e
a>ut~w|
ka`i
o<i
majhta`i
a>u\r{t}o~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
\vs Luk 22:40
gen'omenoc
d`e
>ep`i
to~u
t'opou
e>~ipen
a>uto~ic
prose'uqesje
m`h
e>iselje~in
e>ic
peirasm'on\bibvsend
\vs Luk 22:41
ka`i
a>ut`oc
>apesp'asjh
>ap>
a>ut~wn
<wse`i
l'ijou
vbol`hn
ka`i
vje`ic
t`a
g'onata
prosh'uqeto\bibvsend
\vs Luk 22:42
l'egwn
p'ater
e>i
vbo'ulei
parenegke~in\r{}
\fn{\src{T|M}: parenegkein, \src{K|V}: parenegke.}
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to pothrion touto, \src{V}: touto to pothrion.}
pot'hrion
to~uto
>ap>
>emo~u
pl`hn
m`h
t`o
vj'elhm'a
mou
>all`a
t`o
s`on
g\r{e}n'esjw\bibvsend
\fn{\src{TMK}: genesjw, \src{V}: ginesjw.}
\vs Luk 22:43
>'wfjh
d`e
a>ut~w|
>'aggeloc
>a\r{p}>
\fn{\src{TMKVN}: ap, \src{D05}: apo tou.}
o>urano~u
>enisq'uwn
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 22:44
ka`i
gen'omenoc
>en
>agwn'ia|
>ekten'esteron
prosh'uqeto
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMK}: egeneto de, \src{V}: kai egeneto.}
d`e
<o
<idr`wc
a>uto~u
<wse`i
vjr'omboi
a<'imatoc
kataba'inontec
>ep`i
t`hn
g~hn\bibvsend
\vs Luk 22:45
ka`i
>anast`ac
>ap`o
t~hc
proseuq~hc
>elj`wn
pr`oc
to`uc
majht`ac
e<~uren\r{}
\fn{\src{T|M}: euren autouc koimwmenouc, \src{K}: autou euren autouc koimwmenouc, \src{V}: euren koimwmenouc autouc.}
a>uto`uc
koimwm'enouc
>ap`o
t~hc
l'uphc\bibvsend
\vs Luk 22:46
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
t'i
kaje'udete
>anast'antec
prose'uqesje
<'ina
m`h
e>is'eljhte
e>ic
peirasm'on\bibvsend
\vs Luk 22:47
>'eti
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~u
lalo~untoc
>ido`u
>'oqloc
ka`i
<o
leg'omenoc
>io'udac
e<~ic
t~wn
d'wdeka
pro'hrqeto
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{T|K}: autwn, \src{M|V}: autouc.}
ka`i
>'hggisen
t~w|
>ihso~u
vfil~hsai
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 22:48
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de ihsouc, \src{V}: ihsouc de.}
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~w|
>io'uda
vfil'hmati
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
parad'idwc\bibvsend
\vs Luk 22:49
>id'ontec
d`e
o<i
per`i
a>ut`on
t`o
>es'omenon
e>~ipon\r{}
\fn{\src{TMK}: e>~ipon a>ut~w|, \src{V}: e>~ipan.}
a>ut~w|
k'urie
e>i
pat'axomen
>en
maqa'i\r{r}a|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: maqaira, \src{V}: maqairh.}
\vs Luk 22:50
ka`i
>ep'ataxen
e<~ic
tic
>ex
a>ut~wn
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton doulon tou arqierewc, \src{V}: tou arqierewc ton doulon.}
do~ulon
to~u
>arqier'ewc
ka`i
>afe~ilen
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou to ouc, \src{V}: to ouc autou.}
t`o
o>~uc
t`o
dexi'on\bibvsend
\vs Luk 22:51
>apokrije`ic
d`e
<o
>ihso~uc
e>~ipen
>e~ate
<'ewc
to'utou
ka`i
<ay'amenoc
to~u
>wt'iou
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
>i'asato
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 22:52
e>~ipen
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
pr`oc
to`uc
paragenom'enouc
>ep>
a>ut`on
>arqiere~ic
ka`i
strathgo`uc
to~u
<iero~u
ka`i
presbut'erouc
<wc
>ep`i
lh|st`hn
>exel\r{h}l'ujate
\fn{\src{TMK}: exelhlujate, \src{V}: exhljate.}
met`a
maqair~wn
ka`i
x'ulwn\bibvsend
\vs Luk 22:53
kaj>
<hm'eran
>'ontoc
mou
mej>
<um~wn
>en
t~w|
<ier~w|
o>uk
>exete'inate
t`ac
qe~irac
>ep>
>em`e
>all>
a<'uth
<um~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: umwn estin, \src{V}: estin umwn.}
>estin
<h
<'wra
ka`i
<h
>exous'ia
to~u
sk'otouc\bibvsend
\vs Luk 22:54
sullab'ontec
d`e
a>ut`on
>'hgagon
ka`i
e>is'hgagon
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton eic ton oikon, \src{V}: eic thn oikian.}
e>ic
t`on
o>~ikon
to~u
>arqier'ewc
<o
d`e
p'etroc
>hkolo'ujei
makr'ojen\bibvsend
\vs Luk 22:55
<a\r{y}'antwn
\fn{\src{TMK}: ayantwn, \src{V}: periayantwn.}
d`e
p~ur
>en
m'esw|
t~hc
a>ul~hc
ka`i
sugkajis'antwn
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: \bibempty.}
>ek'ajhto
<o
p'etroc
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en mesw, \src{V}: mesoc.}
m'esw|
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 22:56
>ido~usa
d`e
a>ut`on
paid'iskh
tic
kaj'hmenon
pr`oc
t`o
vf~wc
ka`i
>aten'isasa
a>ut~w|
e>~ipen
ka`i
o<~utoc
s`un
a>ut~w|
>~hn\bibvsend
\vs Luk 22:57
<o
d`e
>hrn'hsato
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton legwn gunai ouk oida auton, \src{V}: legwn ouk oida auton gunai.}
l'egwn
g'unai
o>uk
o>~ida
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 22:58
ka`i
met`a
vbraq`u
<'eteroc
>id`wn
a>ut`on
>'efh
ka`i
s`u
>ex
a>ut~wn
e>~i
<o
d`e
p'etroc
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: efh.}
>'anjrwpe
o>uk
e>im'i\bibvsend
\vs Luk 22:59
ka`i
diast'ashc
<wse`i
<'wrac
mi~ac
>'alloc
tic
di"isqur'izeto
l'egwn
>ep>
>alhje'iac
ka`i
o<~utoc
met>
a>uto~u
>~hn
ka`i
g`ar
galila~i'oc
>estin\bibvsend
\vs Luk 22:60
e>~ipen
d`e
<o
p'etroc
>'anjrwpe
o>uk
o>~ida
<`o
l'egeic
ka`i
paraqr~hma
>'eti
lalo~untoc
a>uto~u
>ef'wnhsen
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
>al'ektwr\bibvsend
\vs Luk 22:61
ka`i
strafe`ic
<o
k'urioc
>en'ebleyen
t~w|
p'etrw|
ka`i
<upemn'hsjh
<o
p'etroc
to~u
l'o\r{g}ou
\fn{\src{TMK}: logou, \src{V}: vrhmatoc.}
to~u
kur'iou
<wc
e>~ipen
a>ut~w|
<'oti
pr`in
>al'ektora
vfwn~hs\r{a}i
\fn{\src{TMK}: vfwnhsai, \src{V}: vfwnhsai shmeron.}
>aparn'hsh|
me
tr'ic\bibvsend
\vs Luk 22:62
ka`i
>exelj`wn
>'exw
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o petroc, \src{V}: \bibempty.}
p'etroc
>'eklausen
pikr~wc\bibvsend
\vs Luk 22:63
ka`i
o<i
>'andrec
o<i
sun'eqontec
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton ihsoun, \src{V}: auton.}
>ihso~un
>en'epaizon
a>ut~w|
d'erontec\bibvsend
\vs Luk 22:64
ka`i
perikal'uyantec
a>ut`on
>'etupton\r{}
\fn{\src{TMK}: etupton autou to proswpon kai ephrwtwn auton, \src{V}: ephrwtwn.}
a>uto~u
t`o
pr'oswpon
ka`i
>ephr'wtwn
a>ut`on
l'egontec
prof'hteuson
t'ic
>estin
<o
pa'isac
se\bibvsend
\vs Luk 22:65
ka`i
<'etera
poll`a
vblasfhmo~untec
>'elegon
e>ic
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 22:66
ka`i
<wc
>eg'eneto
<hm'era
sun'hqjh
t`o
presbut'erion
to~u
lao~u
>arqiere~ic
\r{t}e
\fn{\src{T|K|V}: te, \src{M}: \bibempty.}
ka`i
grammate~ic
ka`i
>a\r{n}'hgagon
\fn{\src{TMK}: anhgagon, \src{V}: aphgagon.}
a>ut`on
e>ic
t`o
sun'edrion
<e\r{a}ut~wn
\fn{\src{T|K}: eautwn, \src{M|V}: autwn.}
l'egontec\bibvsend
\vs Luk 22:67
e>i
s`u
e>~i
<o
qrist`oc
e>i\r{p}`e
\fn{\src{TMK}: e>ip`e, \src{V}: e>~ipon.}
<hm~in
e>~ipen
d`e
a>uto~ic
>e`an
<um~in
e>'ipw
o>u
m`h
piste'ushte\bibvsend
\vs Luk 22:68
>e`an
d`e
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>erwt'hsw
o>u
m`h
>apokrij~ht'e
moi\r{}
\fn{\src{TMK}: moi h apolushte, \src{V}: \bibempty.}
>`h
>apol'ushte\bibvsend
\vs Luk 22:69
>ap`o
to~u
n~u\r{n}
\fn{\src{TMK}: nun, \src{V}: nun de.}
>'estai
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
kaj'hmenoc
>ek
dexi~wn
t~hc
dun'amewc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 22:70
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
d`e
p'antec
s`u
o>~un
e>~i
<o
u<i`oc
to~u
vjeo~u
<o
d`e
pr`oc
a>uto`uc
>'efh
<ume~ic
l'egete
<'oti
>eg'w
e>imi\bibvsend
\vs Luk 22:71
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
t'i
>'eti
qre'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: qreian eqomen marturiac, \src{V}: eqomen marturiac qreian.}
>'eqomen
martur'iac
a>uto`i
g`ar
>hko'usamen
>ap`o
to~u
st'omatoc
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 23:1
ka`i
>anast`an
<'apan
t`o
pl~hjoc
a>ut~wn
>'hgag\r{e}n
\fn{\src{T|K}: hgagen, \src{M|V}: hgagon.}
a>ut`on
>ep`i
t`on
pil'aton\bibvsend
\vs Luk 23:2
>'hrxanto
d`e
kathgore~in
a>uto~u
l'egontec
to~uton
e<'u\-r\r{o}\-men
\fn{\src{TMK}: euromen, \src{V}: euramen.}
diastr'efonta
t`o
>'ejno\r{c}
\fn{\src{TMK}: ejnoc, \src{V}: ejnoc hmwn.}
ka`i
kwl'uonta
ka'isari\r{}
\fn{\src{TMK}: kaisari vforouc didonai, \src{V}: vforouc kaisari didonai kai.}
vf'orouc
did'onai
l'egonta
<eaut`on
qrist`on
vbasil'ea
e>~inai\bibvsend
\vs Luk 23:3
<o
d`e
pil'atoc
>e\r{p}h\-r'w\-th\-sen
\fn{\src{TMK}: ephrwthsen, \src{V}: hrwthsen.}
a>ut`on
l'egwn
s`u
e>~i
<o
vbasile`uc
t~wn
>iouda'iwn
<o
d`e
>apokrije`ic
a>ut~w|
>'efh
s`u
l'egeic\bibvsend
\vs Luk 23:4
<o
d`e
pil'atoc
e>~ipen
pr`oc
to`uc
>arqiere~ic
ka`i
to`uc
>'oqlouc
o>ud`en
e<ur'iskw
a>'ition
>en
t~w|
>anjr'wpw|
to'utw|\bibvsend
\vs Luk 23:5
o<i
d`e
>ep'isquon
l'egontec
<'oti
>anase'iei
t`on
la`on
did'askwn
kaj>
<'olhc
t~hc
>iouda'iac
>a\r{r}x'amenoc
\fn{\src{TMK}: arxamenoc, \src{V}: kai arxamenoc.}
>ap`o
t~hc
galila'iac
<'ewc
<~wde\bibvsend
\vs Luk 23:6
pil'atoc
d`e
>ako'usac
\r{g}alila'ian
\fn{\src{TMK}: galilaian, \src{V}: \bibempty.}
>ephr'wthsen
e>i
<o
>'anjrwpoc
galila~i'oc
>estin\bibvsend
\vs Luk 23:7
ka`i
>epigno`uc
<'oti
>ek
t~hc
>exous'iac
<hr'wdou
>est`in
>an'epemyen
a>ut`on
pr`oc
<hr'wdhn
>'onta
ka`i
a>ut`on
>en
<ierosol'umoic
>en
ta'utaic
ta~ic
<hm'eraic\bibvsend
\vs Luk 23:8
<o
d`e
<hr'wdhc
>id`wn
t`on
>ihso~un
>eq'arh
l'ian
>~hn
g`ar
vj'elwn\r{}
\fn{\src{TMK}: vjelwn ex ikanou, \src{V}: ex ikanwn qronwn vjelwn.}
>ex
<ikano~u
>ide~in
a>ut`on
di`a
t`o
>ako'uein
\r{p}oll`a
\fn{\src{TMK}: polla, \src{V}: \bibempty.}
per`i
a>uto~u
ka`i
>'hlpiz'en
ti
shme~ion
>ide~in
<up>
a>uto~u
gin'omenon\bibvsend
\vs Luk 23:9
>ephr'wta
d`e
a>ut`on
>en
l'ogoic
<ikano~ic
a>ut`oc
d`e
o>ud`en
>apekr'inato
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 23:10
e<ist'hkeisan
d`e
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i
grammate~ic
e>ut'onwc
kathgoro~untec
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 23:11
>exoujen'hsac
d`e
a>ut`o\r{n}
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: auton [kai].}
<o
<hr'wdhc
s`un
to~ic
strate'umasin
a>uto~u
ka`i
>empa'ixac
peribal`wn
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
>esj~hta
lampr`an
>an'epemyen
a>ut`on
t~w|
pil'atw|\bibvsend
\vs Luk 23:12
>eg'enonto
d`e
vf'iloi
<'o
te
pil'atoc\r{}
\fn{\src{TMK}: pilatoc kai o hrwdhc, \src{V}: hrwdhc kai o pilatoc.}
ka`i
<o
<hr'wdhc
>en
a>ut~h|
t~h|
<hm'era|
met>
>all'hlwn
pro"up~hrqon
g`ar
>en
>'eqjra|
>'ontec
pr`oc
<e\r{a}uto'uc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eautouc, \src{V}: autouc.}
\vs Luk 23:13
pil'atoc
d`e
sugkales'amenoc
to`uc
>arqiere~ic
ka`i
to`uc
>'arqontac
ka`i
t`on
la'on\bibvsend
\vs Luk 23:14
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
proshn'egkat'e
moi
t`on
>'anjrwpon
to~uton
<wc
>apostr'efonta
t`on
la`on
ka`i
>ido`u
>eg`w
>en'wpion
<um~wn
>anakr'inac
\r{o}>ud`en
\fn{\src{TMK}: ouden, \src{V}: oujen.}
e<~uron
>en
t~w|
>anjr'wpw|
to'utw|
a>'ition
<~wn
kathgore~ite
kat>
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 23:15
>all>
o>ud`e
<hr'wdhc
>an'epemya\r{}
\fn{\src{TMK}: anepemya gar umac proc auton, \src{V}: anepemyen gar auton proc hmac.}
g`ar
<um~ac
pr`oc
a>ut`on
ka`i
>ido`u
o>ud`en
>'axion
vjan'atou
>est`in
pepragm'enon
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 23:16
paide'usac
o>~un
a>ut`on
>apol'usw\bibvsend
\vs Luk 23:17
>an'agkhn\r{}
\fn{\src{TMK}: anagkhn \ldots\ ena, \src{V}: \bibempty.}
d`e
e>~iqen
>apol'uein
a>uto~ic
kat`a
<eort`hn
<'ena\bibvsend
\vs Luk 23:18
>an'ekrax\r{a}n
\fn{\src{TMK}: anekraxan, \src{V}: anekragon.}
d`e
pamplhje`i
l'egontec
a>~ire
to~uton
>ap'oluson
d`e
<hm~in
\r{t}`on
\fn{\src{T|K|V}: ton, \src{M}: \bibempty.}
vbarabb~an\bibvsend
\vs Luk 23:19
<'ostic
>~hn
di`a
st'asin
tin`a
genom'enhn
>en
t~h|
p'olei
ka`i
vf'onon
vbeblhm'enoc\r{}
\fn{\src{TMK}: vbeblhmenoc eic vfulakhn, \src{V}: vblhjeic en th vfulakh.}
e>ic
vfulak'hn\bibvsend
\vs Luk 23:20
p'alin
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: de.}
<o
pil'atoc
prosef'wnhse\r{n}
\fn{\src{TMK}: prosefwnhsen, \src{V}: prosefwnhsen autoic.}
vj'elwn
>apol~usai
t`on
>ihso~un\bibvsend
\vs Luk 23:21
o<i
d`e
>epef'wnoun
l'egontec
sta'urwson\r{}
\fn{\src{TMK}: staurwson staurwson, \src{V}: staurou staurou.}
sta'urwson
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 23:22
<o
d`e
tr'iton
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
t'i
g`ar
kak`on
>epo'ihsen
o<~utoc
o>ud`en
a>'ition
vjan'atou
e<~uron
>en
a>ut~w|
paide'usac
o>~un
a>ut`on
>apol'usw\bibvsend
\vs Luk 23:23
o<i
d`e
>ep'ekeinto
vfwna~ic
meg'alaic
a>ito'umenoi
a>ut`on
staurwj~hnai
ka`i
kat'isquon
a<i
vfwna`i
a>ut~wn
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai twn arqierewn, \src{V}: \bibempty.}
t~wn
>arqier'ewn\bibvsend
\vs Luk 23:24
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de, \src{V}: kai.}
d`e
pil'atoc
>ep'ekrinen
gen'esjai
t`o
a>'ithma
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 23:25
>ap'elusen
d`e
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{T|K}: autoic, \src{M|V}: \bibempty.}
t`on
di`a
st'asin
ka`i
vf'onon
vbeblhm'enon
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
vfulak`hn
<`on
>h|to~unto
t`on
d`e
>ihso~un
par'edwken
t~w|
vjel'hmati
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 23:26
ka`i
<wc
>ap'hgagon
a>ut`on
>epilab'omenoi
s'imwn'oc\r{}
\fn{\src{T|K}: simwnoc tinoc kurhnaiou tou erqomenou, \src{M}: simwnoc tinoc kurhnaiou erqomenou, \src{V}: simwna tina kurhnaion erqomenon.}
tinoc
kurhna'iou
to~u
>erqom'enou
>ap>
>agro~u
>ep'ejhkan
a>ut~w|
t`on
staur`on
vf'erein
>'opisjen
to~u
>ihso~u\bibvsend
\vs Luk 23:27
>hkolo'ujei
d`e
a>ut~w|
pol`u
pl~hjoc
to~u
lao~u
ka`i
gunaik~wn
a<`i
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>ek'optonto
ka`i
>ejr'hnoun
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 23:28
strafe`ic
d`e
pr`oc
a>ut`ac
<o
>ihso~uc
e>~ipen
vjugat'erec
<ierousal`hm
m`h
kla'iete
>ep>
>em`e
pl`hn
>ef>
<eaut`ac
kla'iete
ka`i
>ep`i
t`a
t'ekna
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 23:29
<'oti
>ido`u
>'erqontai
<hm'erai
>en
a<~ic
>ero~usin
mak'ariai
a<i
ste~irai
ka`i
\r{k}oil'iai
\fn{\src{TMK}: koiliai, \src{V}: ai koiliai.}
a<`i
o>uk
>eg'ennhsan
ka`i
masto`i
o<`i
o>uk
>ej'hl\r{a}san\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ejhlasan, \src{V}: ejreyan.}
\vs Luk 23:30
t'ote
>'arxontai
l'egein
to~ic
>'oresin
p'esete
>ef>
<hm~ac
ka`i
to~ic
vbouno~ic
kal'uyate
<hm~ac\bibvsend
\vs Luk 23:31
<'oti
e>i
>en
t~w|
<ugr~w|
x'ulw|
ta~uta
poio~usin
>en
t~w|
xhr~w|
t'i
g'enhtai\bibvsend
\vs Luk 23:32
>'hgonto
d`e
ka`i
<'eteroi
d'uo\r{}
\fn{\src{TMK}: duo kakourgoi, \src{V}: kakourgoi duo.}
kako~urgoi
s`un
a>ut~w|
>anairej~hnai\bibvsend
\vs Luk 23:33
ka`i
<'ote
>a\r{p}~hljon
\fn{\src{TMK}: aphljon, \src{V}: hljon.}
>ep`i
t`on
t'opon
t`on
kalo'umenon
kran'ion
>eke~i
>esta'urwsan
a>ut`on
ka`i
to`uc
kako'urgouc
<`on
m`en
>ek
dexi~wn
<`on
d`e
>ex
>arister~wn\bibvsend
\vs Luk 23:34
<o
d`e
>ihso~uc
>'elegen
p'ater
>'afec
a>uto~ic
o>u
g`ar
o>'idasin
t'i
poio~usin
diameriz'omenoi
d`e
t`a
<im'atia
a>uto~u
>'ebalon
kl~hro\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: klhron, \src{V}: klhrouc.}
\vs Luk 23:35
ka`i
e<ist'hkei
<o
la`oc
vjewr~wn
>exemukt'hrizon
d`e
ka`i
o<i
>'arqontec
s`un\r{}
\fn{\src{TMK}: sun autoic, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~ic
l'egontec
>'allouc
>'eswsen
sws'atw
<eaut`on
e>i
o<~ut'oc
>estin
<o
qrist`oc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o tou vjeou, \src{V}: tou vjeou o.}
to~u
vjeo~u
>eklekt'oc\bibvsend
\vs Luk 23:36
>en'epaiz\r{o}n
\fn{\src{TMK}: enepaizon, \src{V}: enepaixan.}
d`e
a>ut~w|
ka`i
o<i
strati~wtai
proserq'omenoi
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>'oxoc
prosf'erontec
a>ut~w|\bibvsend
\vs Luk 23:37
ka`i
l'egontec
e>i
s`u
e>~i
<o
vbasile`uc
t~wn
>iouda'iwn
s~wson
seaut'on\bibvsend
\vs Luk 23:38
>~hn
d`e
ka`i
>epigraf`h
gegramm'enh\r{}
\fn{\src{TMK}: gegramm'enh >ep> a>ut~w| gr'ammasin <ellhniko~ic ka`i <rwma"iko~ic ka`i <ebra"iko~ic o<~ut'oc >estin <o vbasile`uc t~wn >iouda'iwn, \src{V|N}: >ep> a>ut~w| <o vbasile`uc t~wn >iouda'iwn o<~utoc.}
>ep>
a>ut~w|
gr'ammasin
<ellhniko~ic
ka`i
<rwma"iko~ic
ka`i
<ebra"iko~ic
o<~ut'oc
>estin
<o
vbasile`uc
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Luk 23:39
e<~ic
d`e
t~wn
kremasj'entwn
kako'urgwn
>eblasf'hmei
a>ut`on
l'egwn
\r{e}>i
\fn{\src{TMK}: ei, \src{V}: ouqi.}
s`u
e>~i
<o
qrist`oc
s~wson
seaut`on
ka`i
<hm~ac\bibvsend
\vs Luk 23:40
>apokrije`ic
d`e
<o
<'eteroc
>epet'ima\r{}
\fn{\src{TMK}: epetima autw legwn, \src{V}: epitimwn autw efh.}
a>ut~w|
l'egwn
o>ud`e
vfob~h|
s`u
t`on
vje`on
<'oti
>en
t~w|
a>ut~w|
kr'imati
e>~i\bibvsend
\vs Luk 23:41
ka`i
<hme~ic
m`en
dika'iwc
>'axia
g`ar
<~wn
>epr'axamen
>apolamb'anomen
o<~utoc
d`e
o>ud`en
>'atopon
>'epraxen\bibvsend
\vs Luk 23:42
ka`i
>'elegen
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~u
mn'hsjht'i
mou
k'u\r{r}ie
\fn{\src{TMK}: kurie, \src{V}: \bibempty.}
<'otan\r{}
\fn{\src{TMK}: otan eljhc en th vbasileia, \src{V}: otan eljhc eic thn vbasileian, \src{D05}: en th hmera thc eleusewc sou.}
>'eljh|c
>en
t~h|
vbasile'ia|
sou\bibvsend
\vs Luk 23:43
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
>am`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: amhn legw soi, \src{V}: amhn soi legw, \src{D05}: vjarsei.}
l'egw
soi
s'hmeron
met>
>emo~u
>'esh|
>en
t~w|
parade'isw|\bibvsend
\vs Luk 23:44
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn de, \src{V}: kai hn hdh.}
d`e
<wse`i
<'wra
<'ekth
ka`i
sk'otoc
>eg'eneto
>ef>
<'olhn
t`hn
g~hn
<'ewc
<'wrac
>en\r{n}'athc\bibvsend
\fn{\src{T|K}: ennathc, \src{M|V}: enathc.}
\vs Luk 23:45
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai eskotisjh o hlioc kai esqisjh, \src{V}: tou hliou eklipontoc esqisjh de.}
>eskot'isjh
<o
<'hlioc
ka`i
>esq'isjh
t`o
katap'etasma
to~u
nao~u
m'eson\bibvsend
\vs Luk 23:46
ka`i
vfwn'hsac
vfwn~h|
meg'alh|
<o
>ihso~uc
e>~ipen
p'ater
e>ic
qe~ir'ac
sou
par\r{a}j'hsomai
\fn{\src{TMK}: parajhsomai, \src{V}: paratijemai.}
t`o
pne~um'a
mou
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai tauta, \src{V}: touto de.}
ta~uta
e>ip`wn
>ex'epneusen\bibvsend
\vs Luk 23:47
>id`wn
d`e
<o
<ekat'ontarq\r{o}c
\fn{\src{TMK}: ekatontarqoc, \src{V}: ekatontarqhc.}
t`o
gen'omenon
>ed'oxa\r{s}en
\fn{\src{TMK}: edoxasen, \src{V}: edoxazen.}
t`on
vje`on
l'egwn
>'ontwc
<o
>'anjrwpoc
o<~utoc
d'ikaioc
>~hn\bibvsend
\vs Luk 23:48
ka`i
p'antec
o<i
sumparagen'omenoi
>'oqloi
>ep`i
t`hn
vjewr'ian
ta'uthn
vjewr\r{o}~untec
\fn{\src{TMK}: vjewrountec, \src{V}: vjewrhsantec.}
t`a
gen'omena
t'uptontec
<eau\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: eautwn, \src{V}: \bibempty.}
t`a
st'hjh
<up'estrefon\bibvsend
\vs Luk 23:49
e<ist'hkeisan
d`e
p'antec
o<i
gnwsto`i
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: autw apo.}
makr'ojen
ka`i
guna~ikec
a<i
sunakolouj'h\r{s}asai
\fn{\src{TMK}: sunakoloujhsasai, \src{V}: sunakoloujousai.}
a>ut~w|
>ap`o
t~hc
galila'iac
<or~wsai
ta~uta\bibvsend
\vs Luk 23:50
ka`i
>ido`u
>an`hr
>on'omati
>iws`hf
vbouleut`hc
<up'arqwn
>a\r{n}`hr
\fn{\src{TMK}: anhr, \src{V}: [kai] anhr.}
>agaj`oc
ka`i
d'ikaioc\bibvsend
\vs Luk 23:51
o<~utoc
o>uk
>~hn
sugkatatejeim'enoc
t~h|
vboul~h|
ka`i
t~h|
pr'axei
a>ut~wn
>ap`o
>arimaja'iac
p'olewc
t~wn
>iouda'iwn
<`oc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai prosedeqeto kai autoc, \src{V}: prosedeqeto.}
prosed'eqeto
ka`i
a>ut`oc
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Luk 23:52
o<~utoc
proselj`wn
t~w|
pil'atw|
>h|t'hsato
t`o
s~wma
to~u
>ihso~u\bibvsend
\vs Luk 23:53
ka`i
kajel`wn
a>u\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: auto, \src{V}: \bibempty.}
>enet'ulixen
a>ut`o
sind'oni
ka`i
>'ejhken
a>u\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: auto, \src{V}: auton.}
>en
mn'hmati
laxeut~w|
o<~u
o>uk
>~hn
o>ud'epw\r{}
\fn{\src{TMK}: oudepw oudeic, \src{V}: oudeic oupw.}
o>ude`ic
ke'imenoc\bibvsend
\vs Luk 23:54
ka`i
<hm'era
>~hn
paraske\r{u}`h
\fn{\src{TMK}: paraskeuh, \src{V}: paraskeuhc.}
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
s'abbaton
>ep'efwsken\bibvsend
\vs Luk 23:55
katakolouj'hsasai
d`e
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M}: \bibempty, \src{V}: ai.}
guna~ikec
a<'itinec
>~hsan
sunelhluju~iai
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw ek thc galilaiac, \src{V}: ek thc galilaiac autw.}
>ek
t~hc
galila'iac
>eje'asanto
t`o
mnhme~ion
ka`i
<wc
>et'ejh
t`o
s~wma
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 23:56
<upostr'eyasai
d`e
<hto'imasan
>ar'wmata
ka`i
m'ura
ka`i
t`o
m`en
s'abbaton
<hs'uqasan
kat`a
t`hn
>entol'hn\bibvsend
\vs Luk 24:1
t~h|
d`e
mi~a|
t~wn
sabb'atwn
>'orjrou
vbaj'e\r{o}c
\fn{\src{T|K}: vbajeoc, \src{M|V}: vbajewc.}
>~hljon\r{}
\fn{\src{TMK}: hljon epi to mnhma, \src{V}: epi to mnhma hljon.}
>ep`i
t`o
mn~hma
vf'erousai
<`a
<hto'imasan
>ar'wmata
ka'i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai tinec sun autaic, \src{V}: \bibempty.}
tinec
s`un
a>uta~ic\bibvsend
\vs Luk 24:2
e<~uron
d`e
t`on
l'ijon
>apokekulism'enon
>ap`o
to~u
mnhme'iou\bibvsend
\vs Luk 24:3
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai eiseljousai, \src{V}: eiseljousai de.}
e>iseljo~usai
o>uq
e<~uron
t`o
s~wma
to~u
kur'iou
>ihso~u\bibvsend
\vs Luk 24:4
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
di\r{a}pore~isjai
\fn{\src{TMK}: diaporeisjai, \src{V}: aporeisjai.}
a>ut`ac
per`i
to'utou
ka`i
>ido`u
d'uo\r{}
\fn{\src{T|K}: duo andrec, \src{M|V}: andrec duo.}
>'andrec
>ep'esthsan
a>uta~ic
>en
>esj'hsesin\r{}
\fn{\src{TMK}: esjhsesin astraptousaic, \src{V}: esjhti astraptoush.}
>astrapto'usaic\bibvsend
\vs Luk 24:5
>emf'obwn
d`e
genom'enwn
a>ut~wn
ka`i
klinous~wn
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to proswpon, \src{V}: ta proswpa.}
pr'oswpon
e>ic
t`hn
g~hn
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
pr`oc
a>ut`ac
t'i
vzhte~ite
t`on
vz~wnta
met`a
t~wn
nekr~wn\bibvsend
\vs Luk 24:6
o>uk
>'estin
<~wde
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>hg'erjh
mn'hsjhte
<wc
>el'alhsen
<um~in
>'eti
>`wn
>en
t~h|
galila'ia|\bibvsend
\vs Luk 24:7
l'egwn
<'oti\r{}
\fn{\src{TMK}: oti dei ton uion tou anjrwpou, \src{V}: ton uion tou anjrwpou oti dei.}
de~i
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
paradoj~hnai
e>ic
qe~irac
>anjr'wpwn
<amartwl~wn
ka`i
staurwj~hnai
ka`i
t~h|
tr'ith|
<hm'era|
>anast~hnai\bibvsend
\vs Luk 24:8
ka`i
>emn'hsjhsan
t~wn
<rhm'atwn
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 24:9
ka`i
<upostr'eyasai
>ap`o
to~u
mnhme'iou
>ap'hggeilan
ta~uta
p'anta
to~ic
<'endeka
ka`i
p~asin
to~ic
loipo~ic\bibvsend
\vs Luk 24:10
>~hsan
d`e
<h
magdalhn`h
mar'ia
ka`i
>iw'anna
ka`i
mar'ia
>ia\r{k}'wbou
\fn{\src{TMK}: iakwbou, \src{V}: h iakwbou.}
ka`i
a<i
loipa`i
s`un
a>uta~ic
\r{a}<`i
\fn{\src{TMK}: ai, \src{V}: \bibempty.}
>'elegon
pr`oc
to`uc
>apost'olouc
ta~uta\bibvsend
\vs Luk 24:11
ka`i
>ef'anhsan
>en'wpion
a>ut~wn
<wse`i
l~hroc
t`a
<r'hmata
\r{a}>ut~wn
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: tauta.}
ka`i
>hp'istoun
a>uta~ic\bibvsend
\vs Luk 24:12
<o
d`e
p'etroc
>anast`ac
>'edramen
>ep`i
t`o
mnhme~ion
ka`i
parak'uyac
vbl'epei
t`a
>oj'onia
ke'i\r{m}ena
\fn{\src{TMK}: keimena, \src{V}: \bibempty.}
m'ona
ka`i
>ap~hljen
pr`oc
<eaut`on
vjaum'azwn
t`o
gegon'oc\bibvsend
\vs Luk 24:13
ka`i
>ido`u
d'uo
>ex
a>ut~wn
>~hsan\r{}
\fn{\src{TMK}: hsan poreuomenoi en auth th hmera, \src{V}: en auth th hmera hsan poreuomenoi.}
poreu'omenoi
>en
a>ut~h|
t~h|
<hm'era|
e>ic
k'wmhn
>ap'eqousan
stad'iouc
<ex'hkonta
>ap`o
<ierousal`hm
<~h|
>'onoma
>emmao'uc\bibvsend
\vs Luk 24:14
ka`i
a>uto`i
<wm'iloun
pr`oc
>all'hlouc
per`i
p'antwn
t~wn
sumbebhk'otwn
to'utwn\bibvsend
\vs Luk 24:15
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
<omile~in
a>uto`uc
ka`i
suzhte~in
ka`i
a>ut`oc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
>egg'isac
sunepore'ueto
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 24:16
o<i
d`e
>ofjalmo`i
a>ut~wn
>ekrato~unto
to~u
m`h
>epign~wnai
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 24:17
e>~ipen
d`e
pr`oc
a>uto`uc
t'inec
o<i
l'ogoi
o<~utoi
o<`uc
>antib'allete
pr`oc
>all'hlouc
peripato~untec
ka'i
>e\r{s}te
\fn{\src{TMK}: este, \src{V}: estajhsan.}
skujrwpo'i\bibvsend
\vs Luk 24:18
>apokrije`ic
d`e
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o eic w onoma, \src{V}: eic onomati.}
e<~ic
<~w|
>'onoma
kle'opac
e>~ipen
pr`oc
a>ut`on
s`u
m'onoc
paroike~ic
>e\r{n}
\fn{\src{T|K}: en, \src{M|V}: \bibempty.}
<ierousal`hm
ka`i
o>uk
>'egnwc
t`a
gen'omena
>en
a>ut~h|
>en
ta~ic
<hm'eraic
ta'utaic\bibvsend
\vs Luk 24:19
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
po~ia
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
a>ut~w|
t`a
per`i
>ihso~u
to~u
naz\r{w}ra'iou
\fn{\src{TMK}: nazwraiou, \src{V}: nazarhnou.}
<`oc
>eg'eneto
>an`hr
prof'hthc
dunat`oc
>en
>'ergw|
ka`i
l'ogw|
>enant'ion
to~u
vjeo~u
ka`i
pant`oc
to~u
lao~u\bibvsend
\vs Luk 24:20
<'opwc
te
par'edwkan
a>ut`on
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i
>'arqontec
<hm~wn
e>ic
kr'ima
vjan'atou
ka`i
>esta'urwsan
a>ut'on\bibvsend
\vs Luk 24:21
<hme~ic
d`e
>hlp'izomen
<'oti
a>ut'oc
>estin
<o
m'ellwn
lutro~usjai
t`on
>isra`hl
>all'a
ge
\r{s}`un
\fn{\src{TMK}: sun, \src{V}: kai sun.}
p~asin
to'utoic
tr'ithn
ta'uthn
<hm'eran
>'agei
s'h\r{m}eron
\fn{\src{TMK}: shmeron, \src{V}: \bibempty.}
>af>
o<~u
ta~uta
>eg'eneto\bibvsend
\vs Luk 24:22
>all`a
ka`i
guna~ik'ec
tinec
>ex
<hm~wn
>ex'esthsan
<hm~ac
gen'omenai
>'orjri\r{a}i
\fn{\src{TMK}: orjriai, \src{V}: orjrinai.}
>ep`i
t`o
mnhme~ion\bibvsend
\vs Luk 24:23
ka`i
m`h
e<uro~usai
t`o
s~wma
a>uto~u
>~hljon
l'egousai
ka`i
>optas'ian
>agg'elwn
<ewrak'enai
o<`i
l'egousin
a>ut`on
vz~h|n\bibvsend
\vs Luk 24:24
ka`i
>ap~hlj'on
tinec
t~wn
s`un
<hm~in
>ep`i
t`o
mnhme~ion
ka`i
e<~uron
o<'utwc
kaj`wc
ka`i
a<i
guna~ikec
e>~ipon
a>ut`on
d`e
o>uk
e>~idon\bibvsend
\vs Luk 24:25
ka`i
a>ut`oc
e>~ipen
pr`oc
a>uto`uc
>~w
>an'ohtoi
ka`i
vbrade~ic
t~h|
kard'ia|
to~u
piste'uein
>ep`i
p~asin
o<~ic
>el'alhsan
o<i
prof~htai\bibvsend
\vs Luk 24:26
o>uq`i
ta~uta
>'edei
paje~in
t`on
qrist`on
ka`i
e>iselje~in
e>ic
t`hn
d'oxan
a>uto~u\bibvsend
\vs Luk 24:27
ka`i
>arx'amenoc
>ap`o
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
ka`i
>ap`o
p'antwn
t~wn
profht~wn
di\r{h}rm'hneuen
\fn{\src{TMK}: dihrmhneuen, \src{V}: diermhneusen.}
a>uto~ic
>en
p'asaic
ta~ic
grafa~ic
t`a
per`i
<eauto~u\bibvsend
\vs Luk 24:28
ka`i
>'hggisan
e>ic
t`hn
k'wmhn
o<~u
>epore'uonto
ka`i
a>ut`oc
prosepoie~ito\r{}
\fn{\src{TMK}: prosepoieito porrwterw, \src{V}: prosepoihsato porrwteron.}
porrwt'erw
pore'uesjai\bibvsend
\vs Luk 24:29
ka`i
parebi'asanto
a>ut`on
l'egontec
me~inon
mej>
<hm~wn
<'oti
pr`oc
<esp'eran
>est`in
ka`i
k'ekliken
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: hdh h.}
<hm'era
ka`i
e>is~hljen
to~u
me~inai
s`un
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 24:30
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
kataklij~hnai
a>ut`on
met>
a>ut~wn
lab`wn
t`on
>'arton
e>ul'oghsen
ka`i
kl'asac
>eped'idou
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 24:31
a>ut~wn
d`e
dihno'iqjhsan
o<i
>ofjalmo`i
ka`i
>ep'egnwsan
a>ut`on
ka`i
a>ut`oc
>'afantoc
>eg'eneto
>ap>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Luk 24:32
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: e>~ipon, \src{V}: e>~ipan.}
pr`oc
>all'hlouc
o>uq`i
<h
kard'ia
<hm~wn
kaiom'enh
>~hn
>en
<hm~in
<wc
>el'alei
<hm~in
>en
t~h|
<od~w|
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<wc
di'hnoigen
<hm~in
t`ac
graf'ac\bibvsend
\vs Luk 24:33
ka`i
>anast'antec
a>ut~h|
t~h|
<'wra|
<up'estreyan
e>ic
<ierousal`hm
ka`i
e<~uron
\r{s}unhjroism'enouc
\fn{\src{TMK}: sunhjroismenouc, \src{V}: hjroismenouc.}
to`uc
<'endeka
ka`i
to`uc
s`un
a>uto~ic\bibvsend
\vs Luk 24:34
l'egontac
<'oti
>hg'erjh\r{}
\fn{\src{TMK}: hgerjh o kurioc ontwc, \src{V}: ontwc hgerjh o kurioc.}
<o
k'urioc
>'ontwc
ka`i
>'wfjh
s'imwni\bibvsend
\vs Luk 24:35
ka`i
a>uto`i
>exhgo~unto
t`a
>en
t~h|
<od~w|
ka`i
<wc
>egn'wsjh
a>uto~ic
>en
t~h|
kl'asei
to~u
>'artou\bibvsend
\vs Luk 24:36
ta~uta
d`e
a>ut~wn
lalo'untwn
a>ut`oc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
>'esth
>en
m'esw|
a>ut~wn
ka`i
l'egei
a>uto~ic
e>ir'hnh
<um~in\bibvsend
\vs Luk 24:37
ptohj'entec
d`e
ka`i
>'emfoboi
gen'omenoi
>ed'okoun
pne~uma
vjewre~in\bibvsend
\vs Luk 24:38
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
t'i
tetaragm'enoi
>est`e
ka`i
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
dialogismo`i
>anaba'inousin
>en
ta~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: taic kardiaic, \src{V}: th kardia.}
kard'iaic
<um~wn\bibvsend
\vs Luk 24:39
>'idete
t`ac
qe~ir'ac
mou
ka`i
to`uc
p'odac
mou
<'oti
a>ut`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: autoc egw eimi, \src{V}: egw eimi autoc.}
>eg'w
e>imi
yhlaf'hsat'e
me
ka`i
>'idete
<'oti
pne~uma
s'arka
ka`i
>ost'ea
o>uk
>'eqei
kaj`wc
>em`e
vjewre~ite
>'eqonta\bibvsend
\vs Luk 24:40
ka`i
to~uto
e>ip`wn
>e\r{p}'edeixen
\fn{\src{TMK}: epedeixen, \src{V}: edeixen.}
a>uto~ic
t`ac
qe~irac
ka`i
to`uc
p'odac\bibvsend
\vs Luk 24:41
>'eti
d`e
>apisto'untwn
a>ut~wn
>ap`o
t~hc
qar~ac
ka`i
vjaumaz'ontwn
e>~ipen
a>uto~ic
>'eqet'e
ti
vbr'wsimon
>enj'ade\bibvsend
\vs Luk 24:42
o<i
d`e
>ep'edwkan
a>ut~w|
>iqj'uoc
>opto~u
m'eroc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai apo melissiou khriou, \src{V}: \bibempty.}
>ap`o
meliss'iou
khr'iou\bibvsend
\vs Luk 24:43
ka`i
lab`wn
>en'wpion
a>ut~wn
>'efagen\bibvsend
\vs Luk 24:44
e>~ipen
d`e
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{TMK}: autoic, \src{V}: proc autouc.}
o<~utoi
o<i
l'og\r{o}i
\fn{\src{TMK}: logoi, \src{V}: logoi mou.}
o<`uc
>el'alhsa
pr`oc
<um~ac
>'eti
>`wn
s`un
<um~in
<'oti
de~i
plhrwj~hnai
p'anta
t`a
gegramm'ena
>en
t~w|
n'omw|
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
ka`i
\r{p}rof'htaic
\fn{\src{TMK}: profhtaic, \src{V}: toic profhtaic.}
ka`i
yalmo~ic
per`i
>emo~u\bibvsend
\vs Luk 24:45
t'ote
di'hnoixen
a>ut~wn
t`on
no~un
to~u
suni'enai
t`ac
graf'ac\bibvsend
\vs Luk 24:46
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
<'oti
o<'utwc
g'egraptai
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai outwc edei, \src{V}: \bibempty.}
o<'utwc
>'edei
paje~in
t`on
qrist`on
ka`i
>anast~hnai
>ek
nekr~wn
t~h|
tr'ith|
<hm'era|\bibvsend
\vs Luk 24:47
ka`i
khruqj~hnai
>ep`i
t~w|
>on'omati
a>uto~u
met'anoian
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: eic.}
>'afesin
<amarti~wn
e>ic
p'anta
t`a
>'ejnh
>arx'ameno\r{n}
\fn{\src{TMK}: arxamenon, \src{V}: arxamenoi.}
>ap`o
<ierousal'hm\bibvsend
\vs Luk 24:48
<ume~ic
d'e\r{}
\fn{\src{TMK}: de este, \src{V}: \bibempty.}
>este
m'arturec
to'utwn\bibvsend
\vs Luk 24:49
ka`i
>ido`u
>eg`w
>apost'ellw
t`hn
>epaggel'ian
to~u
patr'oc
mou
>ef>
<um~ac
<ume~ic
d`e
kaj'isate
>en
t~h|
p'olei
>ie\r{r}ousal`hm
\fn{\src{TMK}: ierousalhm, \src{V}: \bibempty.}
<'ewc
o<~u
>end'ushsje
d'unamin\r{}
\fn{\src{TMK}: dunamin ex uyouc, \src{V}: ex uyouc dunamin.}
>ex
<'uyouc\bibvsend
\vs Luk 24:50
>ex'hgagen
d`e
a>uto`uc
>'exw
<'ewc
\r{e}>ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: proc.}
vbhjan'ian
ka`i
>ep'arac
t`ac
qe~irac
a>uto~u
e>ul'oghsen
a>uto'uc\bibvsend
\vs Luk 24:51
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
e>uloge~in
a>ut`on
a>uto`uc
di'esth
>ap>
a>ut~wn
ka`i
>anef'ereto
e>ic
t`on
o>uran'on\bibvsend
\vs Luk 24:52
ka`i
a>uto`i
proskun'hsantec
a>ut`on
<up'estreyan
e>ic
<ierousal`hm
met`a
qar~ac
meg'alhc\bibvsend
\vs Luk 24:53
ka`i
>~hsan
dia\r{p}ant`oc
\fn{\src{T}: diapantoc, \src{K|M|V}: dia pantoc.}
>en
t~w|
<ier~w|
a>ino~untec\r{}
\fn{\src{TMK}: ainountec kai, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
e>ulogo~untec
t`on
vje`on
>a\r{m}'hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: amhn, \src{V}: \bibempty.}
