\bibbook{TO KATA MARKON\\\LARGE AGION EUAGGELION\r{}}{KATA MARKON}{Mark}{Mar}[KATA MARKON]
\vs Mar 1:1
>arq`h
\fnt{\src{T}: TO KATA MARKON AGION EUAGGELION, \src{K}: EUAGGELION TO KATA MARKON, \src{M|V}: KATA MARKON.}
to~u
e>uaggel'iou
>ihso~u
qristo~u
u<io~u\r{}
\fn{\src{TMK}: uiou tou vjeou, \src{V}: [uiou vjeou], \src{aleph[*]}: \bibempty, \src{aleph|B|D05}: uiou vjeou, \src{F}: uiou tou kuriou.}
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 1:2
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: kajwc.}
g'egraptai
>en
to~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: toic profhtaic, \src{V}: tw hsaia tw profhth.}
prof'htaic
>ido`u
>e\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: egw, \src{V}: \bibempty.}
>apost'ellw
t`on
>'aggel'on
mou
pr`o
pros'wpou
sou
<`oc
kataskeu'asei
t`hn
<od'on
sou
>'emprosj'en\r{}
\fn{\src{TMK}: emprosjen sou, \src{V}: \bibempty.}
sou\bibvsend
\vs Mar 1:3
vfwn`h
vbo~wntoc
>en
t~h|
>er'hmw|
<etoim'asate
t`hn
<od`on
kur'iou
e>uje'iac
poie~ite
t`ac
tr'ibouc
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 1:4
>eg'eneto
>iw'annhc
vb\r{a}pt'izwn
\fn{\src{TMK}: vbaptizwn, \src{V}: [o] vbaptizwn.}
>en
t~h|
>er'hmw|
ka`i
khr'usswn
vb'aptisma
metano'iac
e>ic
>'afesin
<amarti~wn\bibvsend
\vs Mar 1:5
ka`i
>exepore'ueto
pr`oc
a>ut`on
p~asa
<h
>iouda'ia
q'wra
ka`i
o<i
<ierosolum~itai
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ebaptizonto pantec en tw iordanh potamw up autou, \src{V}: pantec kai ebaptizonto up autou en tw iordanh potamw.}
>ebapt'izonto
p'antec
>en
t~w|
>iord'anh|
potam~w|
<up>
a>uto~u
>exomologo'umenoi
t`ac
<amart'iac
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 1:6
>~hn\r{}
\fn{\src{T|K}: hn de, \src{M}: hn de o, \src{V}: kai hn o.}
d`e
>iw'annhc
>endedum'enoc
t\r{r}'iqac
\fn{\src{TMKVN}: triqac, \src{D05}: derrhn.}
kam'hlou
ka`i
vz'wnhn
dermat'inhn
per`i
t`hn
>osf`un
a>uto~u
ka`i
>esj'iwn
>akr'idac
ka`i
m'eli
>'agrion\bibvsend
\vs Mar 1:7
ka`i
>ek'hrussen
l'egwn
>'erqetai
<o
>isqur'oter'oc
mou
>op'isw
mou
o<~u
o>uk
e>im`i
<ikan`oc
k'uyac
l~usai
t`on
<im'anta
t~wn
<upodhm'atwn
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 1:8
>eg`w
m`e\r{n}
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: \bibempty.}
>eb'aptisa
<um~ac
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
<'udati
a>ut`oc
d`e
vbapt'isei
<um~ac
>en
pne'umati
<ag'iw|\bibvsend
\vs Mar 1:9
ka`i
>eg'eneto
>en
>eke'inaic
ta~ic
<hm'eraic
>~hljen
>ihso~uc
>ap`o
nazar`e\r{t}
\fn{\src{T|M|V}: nazaret, \src{K}: nazarej.}
t~hc
galila'iac
ka`i
>ebapt'isjh
<up`o\r{}
\fn{\src{TMK}: upo iwannou eic ton iordanhn, \src{V}: eic ton iordanhn upo iwannou.}
>iw'annou
e>ic
t`on
>iord'anhn\bibvsend
\vs Mar 1:10
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>anaba'inwn
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
to~u
<'udatoc
e>~iden
sqizom'enouc
to`uc
o>urano`uc
ka`i
t`o
pne~uma
<ws\r{e}`i
\fn{\src{TMK}: wsei, \src{V}: wc.}
perister`an
kataba~inon
>e\r{p}>
\fn{\src{TMK}: ep, \src{V}: eic.}
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 1:11
ka`i
vfwn`h
>eg'eneto
>ek
t~wn
o>uran~wn
s`u
e>~i
<o
u<i'oc
mou
<o
>agapht`oc
>en
<~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: w, \src{V}: soi.}
e>ud'okhsa\bibvsend
\vs Mar 1:12
ka`i
e>uj`uc
t`o
pne~uma
a>ut`on
>ekb'allei
e>ic
t`hn
>'erhmon\bibvsend
\vs Mar 1:13
ka`i
>~hn
>e\r{k}e~i
\fn{\src{TMK}: ekei, \src{V}: \bibempty.}
>en
t~h|
>er'hmw|
<hm'erac\r{}
\fn{\src{TMK}: hmerac tessarakonta, \src{V}: tesserakonta hmerac.}
tessar'akonta
peiraz'omenoc
<up`o
to~u
satan~a
ka`i
>~hn
met`a
t~wn
vjhr'iwn
ka`i
o<i
>'aggeloi
dihk'onoun
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 1:14
met`a
d`e
t`o
paradoj~hnai
t`on
>iw'annhn
>~hljen
<o
>ihso~uc
e>ic
t`hn
galila'ian
khr'usswn
t`o
e>uagg'elion
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc vbasileiac, \src{V}: \bibempty.}
vbasile'iac
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 1:15
ka`i
l'egwn
<'oti
pepl'hrwtai
<o
kair`oc
ka`i
>'hggiken
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
metanoe~ite
ka`i
piste'uete
>en
t~w|
e>uaggel'iw|\bibvsend
\vs Mar 1:16
peripat~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: peripatwn de, \src{V}: kai paragwn.}
d`e
par`a
t`hn
vj'alassan
t~hc
galila'iac
e>~iden
s'imwna
ka`i
>andr'ean
t`on
>adelf`on
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{T|K}: autou, \src{M}: autou tou simwnoc, \src{V}: simwnoc.}
vb'allontac\r{}
\fn{\src{TMK}: vballontac amfiblhstron, \src{V}: amfiballontac.}
>amf'iblhstron
>en
t~h|
vjal'assh|
>~hsan
g`ar
<alie~ic\bibvsend
\vs Mar 1:17
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
<o
>ihso~uc
de~ute
>op'isw
mou
ka`i
poi'hsw
<um~ac
gen'esjai
<alie~ic
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Mar 1:18
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>af'entec
t`a
d'iktua
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: \bibempty.}
>hkolo'ujhsan
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 1:19
ka`i
prob`ac
>e\r{k}e~ijen
\fn{\src{TMK}: ekeijen, \src{V}: \bibempty.}
>ol'igon
e>~iden
>i'akwbon
t`on
to~u
vzebeda'iou
ka`i
>iw'annhn
t`on
>adelf`on
a>uto~u
ka`i
a>uto`uc
>en
t~w|
plo'iw|
katart'izontac
t`a
d'iktua\bibvsend
\vs Mar 1:20
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>ek'alesen
a>uto`uc
ka`i
>af'entec
t`on
pat'era
a>ut~wn
vzebeda~ion
>en
t~w|
plo'iw|
met`a
t~wn
misjwt~wn
>ap~hljon
>op'isw
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 1:21
ka`i
e>ispore'uontai
e>ic
ka\r{p}ernao`um
\fn{\src{TMK}: kapernaoum, \src{V}: kafarnaoum.}
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
to~ic
s'abbasin
e>iselj`wn
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
>ed'idasken\bibvsend
\vs Mar 1:22
ka`i
>exepl'hssonto
>ep`i
t~h|
didaq~h|
a>uto~u
>~hn
g`ar
did'askwn
a>uto`uc
<wc
>exous'ian
>'eqwn
ka`i
o>uq
<wc
o<i
grammate~ic\bibvsend
\vs Mar 1:23
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai eujuc.}
>~hn
>en
t~h|
sunagwg~h|
a>ut~wn
>'anjrwpoc
>en
pne'umati
>akaj'artw|
ka`i
>an'ekraxen\bibvsend
\vs Mar 1:24
l'egwn
>'e\r{a}
\fn{\src{TMK}: ea, \src{V}: \bibempty.}
t'i
<hm~in
ka`i
so`i
>ihso~u
nazarhn`e
>~hljec
>apol'esai
<hm~ac
o>~id'a
se
t'ic
e>~i
<o
<'agioc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 1:25
ka`i
>epet'imhsen
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
l'egwn
vfim'wjhti
ka`i
>'exelje
>ex
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 1:26
ka`i
spar'axan
a>ut`on
t`o
pne~uma
t`o
>ak'ajarton
ka`i
k\r{r}'axan
\fn{\src{TMK}: kraxan, \src{V}: vfwnhsan.}
vfwn~h|
meg'alh|
>ex~hljen
>ex
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 1:27
ka`i
>ejamb'hjhsan
\r{p}'antec
\fn{\src{TMK}: pantec, \src{V}: apantec.}
<'wste
suzhte~in
pr`oc
\r{a}>uto`uc
\fn{\src{T|K}: autouc, \src{M|V}: eautouc.}
l'egontac
t'i
>estin
to~uto
t'ic\r{}
\fn{\src{TMK}: tic h didaqh h kainh auth oti, \src{V}: didaqh kainh.}
<h
didaq`h
<h
kain`h
a<'uth
<'oti
kat>
>exous'ian
ka`i
to~ic
pne'umasin
to~ic
>akaj'artoic
>epit'assei
ka`i
<upako'uousin
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 1:28
>ex~hljen\r{}
\fn{\src{TMK}: exhljen de, \src{V}: kai exhljen.}
d`e
<h
>ako`h
a>uto~u
e>uj`u\r{c}
\fn{\src{TMK}: eujuc, \src{V}: eujuc pantaqou.}
e>ic
<'olhn
t`hn
per'iqwron
t~hc
galila'iac\bibvsend
\vs Mar 1:29
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>ek
t~hc
sunagwg~hc
>exelj'ontec
>~hljon
e>ic
t`hn
o>ik'ian
s'imwnoc
ka`i
>andr'eou
met`a
>iak'wbou
ka`i
>iw'annou\bibvsend
\vs Mar 1:30
<h
d`e
penjer`a
s'imwnoc
kat'ekeito
pur'essousa
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
l'egousin
a>ut~w|
per`i
a>ut~hc\bibvsend
\vs Mar 1:31
ka`i
proselj`wn
>'hgeiren
a>ut`hn
krat'hsac
t~hc
qeir`oc
a>u\r{t}~hc
\fn{\src{TMK}: authc, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>af~hken
a>ut`hn
<o
puret`oc
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
dihk'onei
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 1:32
>oy'iac
d`e
genom'enhc
<'ote
>'edu
<o
<'hlioc
>'eferon
pr`oc
a>ut`on
p'antac
to`uc
kak~wc
>'eqontac
ka`i
to`uc
daimonizom'enouc\bibvsend
\vs Mar 1:33
ka`i
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h polic olh episunhgmenh hn, \src{V}: hn olh h polic episunhgmenh.}
p'olic
<'olh
>episunhgm'enh
>~hn
pr`oc
t`hn
vj'uran\bibvsend
\vs Mar 1:34
ka`i
>ejer'apeusen
pollo`uc
kak~wc
>'eqontac
poik'ilaic
n'osoic
ka`i
daim'onia
poll`a
>ex'ebalen
ka`i
o>uk
>'hfien
lale~in
t`a
daim'onia
<'oti
>'h|deisan
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 1:35
ka`i
prw"`i
>'ennuq\r{o}n
\fn{\src{TMK}: ennuqon, \src{V}: ennuqa.}
l'ian
>anast`ac
>ex~hljen
ka`i
>ap~hljen
e>ic
>'erhmon
t'opon
k>ake~i
prosh'uqeto\bibvsend
\vs Mar 1:36
ka`i
kated'iwx\r{a}n
\fn{\src{TMK}: katediwxan, \src{V}: katediwxen.}
a>ut`on
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
s'imwn
ka`i
o<i
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 1:37
ka`i
e<ur'on\r{t}ec
\fn{\src{TMK}: eurontec, \src{V}: euron.}
a>ut`on
l'e\r{g}ousin
\fn{\src{TMK}: legousin, \src{V}: kai legousin.}
a>ut~w|
<'oti
p'antec
vzhto~us'in\r{}
\fn{\src{T|K|V}: vzhtousin se, \src{M}: se vzhtousin.}
se\bibvsend
\vs Mar 1:38
ka`i
l'egei
a>uto~ic
>'agwme\r{n}
\fn{\src{TMK}: agwmen, \src{V}: agwmen allaqou.}
e>ic
t`ac
>eqom'enac
kwmop'oleic
<'ina
k>a\r{k}e~i
\fn{\src{T|K}: kakei, \src{M|V}: kai ekei.}
khr'uxw
e>ic
to~uto
g`ar
>exel'hl\r{u}ja\bibvsend
\fn{\src{TMK}: exelhluja, \src{V}: exhljon.}
\vs Mar 1:39
ka`i
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: hljen.}
khr'usswn
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en taic sunagwgaic, \src{V}: eic tac sunagwgac.}
ta~ic
sunagwga~ic
a>ut~wn
e>ic
<'olhn
t`hn
galila'ian
ka`i
t`a
daim'onia
>ekb'allwn\bibvsend
\vs Mar 1:40
ka`i
>'erqetai
pr`oc
a>ut`on
lepr`oc
parakal~wn
a>ut`on
ka`i
gonupet~wn
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
l'egwn
a>ut~w|
<'oti
>e`an
vj'elh|c
d'unasa'i
me
kajar'isai\bibvsend
\vs Mar 1:41
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de ihsouc splagqnisjeic, \src{V}: kai splagqnisjeic, \src{D05}: kai orgisjeic.}
d`e
>ihso~uc
splagqnisje`ic
>ekte'inac
t`hn
qe~ira
<'hyato\r{}
\fn{\src{TMK}: hyato autou, \src{V}: autou hyato.}
a>uto~u
ka`i
l'egei
a>ut~w|
vj'elw
kajar'isjhti\bibvsend
\vs Mar 1:42
ka`i
e>ip'ontoc\r{}
\fn{\src{TMK}: eipontoc autou eujewc, \src{V}: eujuc.}
a>uto~u
e>uj'ewc
>ap~hljen
>ap>
a>uto~u
<h
l'epra
ka`i
>ekajar'isjh\bibvsend
\vs Mar 1:43
ka`i
>embrimhs'amenoc
a>ut~w|
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>ex'ebalen
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 1:44
ka`i
l'egei
a>ut~w|
<'ora
mhden`i
mhd`en
e>'iph|c
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<'upage
seaut`on
de~ixon
t~w|
<iere~i
ka`i
pros'enegke
per`i
to~u
kajarismo~u
sou
<`a
pros'etaxen
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
e>ic
mart'urion
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 1:45
<o
d`e
>exelj`wn
>'hrxato
khr'ussein
poll`a
ka`i
diafhm'izein
t`on
l'ogon
<'wste
mhk'eti
a>ut`on
d'unasjai
vfaner~wc
e>ic
p'olin
e>iselje~in
>all>
>'exw
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: ep.}
>er'hmoic
t'opoic
>~hn
ka`i
>'hrqonto
pr`oc
a>ut`on
panta\r{q}'ojen\bibvsend
\fn{\src{TMK}: pantaqojen, \src{V}: pantojen.}
\vs Mar 2:1
ka`i
p'alin\r{}
\fn{\src{T|K}: palin eishljen, \src{M}: eishljen palin, \src{V}: eiseljwn palin.}
e>is~hljen
e>ic
ka\r{p}ernao`um
\fn{\src{TMK}: kapernaoum, \src{V}: kafarnaoum.}
di>
<hmer~wn
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>hko'usjh
<'oti
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic oikon, \src{V}: en oikw.}
o>~ik'on
>estin\bibvsend
\vs Mar 2:2
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: \bibempty.}
sun'hqjhsan
pollo`i
<'wste
mhk'eti
qwre~in
mhd`e
t`a
pr`oc
t`hn
vj'uran
ka`i
>el'alei
a>uto~ic
t`on
l'ogon\bibvsend
\vs Mar 2:3
ka`i
>'erqontai
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc auton paralutikon vferontec, \src{V}: vferontec proc auton paralutikon.}
a>ut`on
paralutik`on
vf'erontec
a>ir'omenon
<up`o
tess'arwn\bibvsend
\vs Mar 2:4
ka`i
m`h
dun'amenoi
prose\r{g}g'isai
\fn{\src{TMK}: proseggisai, \src{V}: prosenegkai.}
a>ut~w|
di`a
t`on
>'oqlon
>apest'egasan
t`hn
st'eghn
<'opou
>~hn
ka`i
>exor'uxantec
qal~wsin
t`on
kr'abbaton\r{}
\fn{\src{TMK}: krabbaton ef w, \src{V}: krabatton opou.}
>ef>
<~w|
<o
paralutik`oc
kat'ekeito\bibvsend
\vs Mar 2:5
>id`wn\r{}
\fn{\src{TMK}: idwn de, \src{V}: kai idwn.}
d`e
<o
>ihso~uc
t`hn
p'istin
a>ut~wn
l'egei
t~w|
paralutik~w|
t'eknon
>af'ewnta'i\r{}
\fn{\src{TMK}: afewntai soi ai amartiai sou, \src{V}: afientai sou ai amartiai.}
soi
a<i
<amart'iai
sou\bibvsend
\vs Mar 2:6
>~hsan
d'e
tinec
t~wn
grammat'ewn
>eke~i
kaj'hmenoi
ka`i
dialogiz'omenoi
>en
ta~ic
kard'iaic
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 2:7
t'i
o<~utoc
o<'utwc
lale~i
vblasfhm'ia\r{c}
\fn{\src{TMK}: vblasfhmiac, \src{V}: vblasfhmei.}
t'ic
d'unatai
>afi'enai
<amart'iac
e>i
m`h
e<~ic
<o
vje'oc\bibvsend
\vs Mar 2:8
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>epigno`uc
<o
>ihso~uc
t~w|
pne'umati
a>uto~u
<'oti
o<'utw\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: outwc, \src{M}: outwc autoi.}
dialog'izontai
>en
<eauto~ic
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: legei.}
a>uto~ic
t'i
ta~uta
dialog'izesje
>en
ta~ic
kard'iaic
<um~wn\bibvsend
\vs Mar 2:9
t'i
>estin
e>ukop'wteron
e>ipe~in
t~w|
paralutik~w|
>af'ewnta'i\r{}
\fn{\src{T|K}: afewntai soi, \src{M}: afewntai sou, \src{V}: afientai sou.}
soi
a<i
<amart'iai
>`h
e>ipe~in
>'egeirai\r{}
\fn{\src{TMK}: egeirai kai aron sou ton krabbaton, \src{V}: egeire kai aron ton krabatton sou.}
ka`i
>~ar'on
sou
t`on
kr'abbaton
ka`i
perip'atei\bibvsend
\vs Mar 2:10
<'ina
d`e
e>id~hte
<'oti
>exous'ian
>'eqei
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>afi'enai
>ep`i\r{}
\fn{\src{TMK}: epi thc ghc amartiac, \src{V}: amartiac epi thc ghc.}
t~hc
g~hc
<amart'iac
l'egei
t~w|
paralutik~w|\bibvsend
\vs Mar 2:11
so`i
l'egw
>'egeirai\r{}
\fn{\src{TMK}: egeirai kai aron ton krabbaton, \src{V}: egeire aron ton krabatton.}
ka`i
>~aron
t`on
kr'abbat'on
sou
ka`i
<'upage
e>ic
t`on
o>~ik'on
sou\bibvsend
\vs Mar 2:12
ka`i
>hg'erjh
e>uj'ewc\r{}
\fn{\src{TMK}: eujewc kai, \src{V}: kai eujuc.}
ka`i
>'arac
t`on
kr'ab\r{b}aton
\fn{\src{TMK}: krabbaton, \src{V}: krabatton.}
>ex~hljen
>e\r{n}ant'ion
\fn{\src{TMK}: enantion, \src{V}: emprosjen.}
p'antwn
<'wste
>ex'istasjai
p'antac
ka`i
dox'azein
t`on
vje`on
l'egontac
<'oti
o>ud'epote\r{}
\fn{\src{TMK}: oudepote outwc, \src{V}: outwc oudepote.}
o<'utwc
e>'idomen\bibvsend
\vs Mar 2:13
ka`i
>ex~hljen
p'alin
par`a
t`hn
vj'alassan
ka`i
p~ac
<o
>'oqloc
>'hrqeto
pr`oc
a>ut`on
ka`i
>ed'idasken
a>uto'uc\bibvsend
\vs Mar 2:14
ka`i
par'agwn
e>~iden
l\r{e}u"`in
\fn{\src{TMKVN}: leuin, \src{D05}: iakwbon.}
t`on
to~u
>alfa'iou
kaj'hmenon
>ep`i
t`o
tel'wnion
ka`i
l'egei
a>ut~w|
>akolo'ujei
moi
ka`i
>anast`ac
>hkolo'ujhsen
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 2:15
ka`i
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{TMK}: egeneto en tw, \src{V}: ginetai.}
>en
t~w|
katake~isjai
a>ut`on
>en
t~h|
o>ik'ia|
a>uto~u
ka`i
pollo`i
tel~wnai
ka`i
<amartwlo`i
sunan'ekeinto
t~w|
>ihso~u
ka`i
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
>~hsan
g`ar
pollo`i
ka`i
>hkolo'uj\r{h}san
\fn{\src{TMK}: hkoloujhsan, \src{V}: hkoloujoun.}
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 2:16
ka`i
o<i
grammate~ic
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai oi vfarisaioi, \src{V}: twn vfarisaiwn.}
o<i
vfarisa~ioi
>id'ontec
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton esjionta, \src{V}: oti esjiei.}
>esj'ionta
met`a
t~wn
telwn~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: telwnwn kai amartwlwn, \src{V}: amartwlwn kai telwnwn.}
ka`i
<amartwl~wn
>'elegon
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
\r{t}'i
\fn{\src{TMK}: ti, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
met`a
t~wn
telwn~wn
ka`i
<amartwl~wn
>esj'iei
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai pinei, \src{V}: \bibempty.}
p'inei\bibvsend
\vs Mar 2:17
ka`i
>ako'usac
<o
>ihso~uc
l'egei
a>uto~ic
\r{o}>u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: [oti] ou.}
qre'ian
>'eqousin
o<i
>isq'uontec
>iatro~u
>all>
o<i
kak~wc
>'eqontec
o>uk
>~hljon
kal'esai
dika'iouc
>all`a
<amartwlo`uc
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic metanoian, \src{V}: \bibempty.}
met'anoian\bibvsend
\vs Mar 2:18
ka`i
>~hsan
o<i
majhta`i
>iw'annou
ka`i
o<i
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn vfarisaiwn, \src{V}: vfarisaioi.}
vfarisa'iwn
nhste'uontec
ka`i
>'erqontai
ka`i
l'egousin
a>ut~w|
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
o<i
majhta`i
>iw'annou
ka`i
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: oi majhtai.}
t~wn
vfarisa'iwn
nhste'uousin
o<i
d`e
so`i
majhta`i
o>u
nhste'uousin\bibvsend
\vs Mar 2:19
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
<o
>ihso~uc
m`h
d'unantai
o<i
u<io`i
to~u
numf~wnoc
>en
<~w|
<o
numf'ioc
met>
a>ut~wn
>estin
nhste'uein
<'oson
qr'onon
mej>\r{}
\fn{\src{TMK}: mej eautwn eqousin ton numfion, \src{V}: eqousin ton numfion met autwn.}
<eaut~wn
>'eqousin
t`on
numf'ion
o>u
d'unantai
nhste'uein\bibvsend
\vs Mar 2:20
>ele'usontai
d`e
<hm'erai
<'otan
>aparj~h|
>ap>
a>ut~wn
<o
numf'ioc
ka`i
t'ote
nhste'usousin
>en
>eke'inaic\r{}
\fn{\src{TMK}: ekeinaic taic hmeraic, \src{V}: ekeinh th hmera.}
ta~ic
<hm'eraic\bibvsend
\vs Mar 2:21
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o>ude`ic
>ep'iblhma
<r'akouc
>agn'afou
>epir\r{r}'aptei
\fn{\src{TMK}: epirraptei, \src{V}: epiraptei.}
>ep`i
<imat'iw|\r{}
\fn{\src{TMK}: imatiw palaiw, \src{V}: imation palaion.}
palai~w|
e>i
d`e
m`h
a>'irei
t`o
pl'hrwma
\r{a}>uto~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: ap autou.}
t`o
kain`on
to~u
palaio~u
ka`i
qe~iron
sq'isma
g'inetai\bibvsend
\vs Mar 2:22
ka`i
o>ude`ic
vb'allei
o>~inon
n'eon
e>ic
>asko`uc
palaio`uc
e>i
d`e
m`h
<r'h\r{s}sei
\fn{\src{TMK}: vrhssei, \src{V}: vrhxei.}
<o
o>~inoc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o neoc, \src{V}: \bibempty.}
n'eoc
to`uc
>asko`uc
ka`i
<o
o>~inoc
>e\r{k}qe~itai
\fn{\src{TMK}: ekqeitai, \src{V}: apollutai.}
ka`i
o<i
>asko`i
>a\r{p}olo~untai
\fn{\src{TMK}: apolountai, \src{V}: \bibempty.}
>all`a
o>~inon
n'eon
e>ic
>asko`uc
kaino`uc
vblh\r{t}'eon\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vblhteon, \src{V}: \bibempty.}
\vs Mar 2:23
ka`i
>eg'eneto
parapore'uesjai\r{}
\fn{\src{TMK}: paraporeuesjai auton en toic sabbasin, \src{V}: auton en toic sabbasin paraporeuesjai.}
a>ut`on
>en
to~ic
s'abbasin
di`a
t~wn
spor'imwn
ka`i
>'hrxanto\r{}
\fn{\src{TMK}: hrxanto oi majhtai autou, \src{V}: oi majhtai autou hrxanto.}
o<i
majhta`i
a>uto~u
<od`on
poie~in
t'illontec
to`uc
st'aquac\bibvsend
\vs Mar 2:24
ka`i
o<i
vfarisa~ioi
>'elegon
a>ut~w|
>'ide
t'i
poio~usin
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: \bibempty.}
to~ic
s'abbasin
<`o
o>uk
>'exestin\bibvsend
\vs Mar 2:25
ka`i
a>ut`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: autoc elegen, \src{V}: legei.}
>'elegen
a>uto~ic
o>ud'epote
>an'egnwte
t'i
>epo'ihsen
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
<'ote
qre'ian
>'esqen
ka`i
>epe'inasen
a>ut`oc
ka`i
o<i
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 2:26
p~wc
e>is~hljen
e>ic
t`on
o>~ikon
to~u
vjeo~u
>ep`i
>abi'ajar
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
>arqier'ewc
ka`i
to`uc
>'artouc
t~hc
proj'esewc
>'efagen
o<`uc
o>uk
>'exestin
vfage~in
e>i
m`h
to~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: toic iereusin, \src{V}: touc iereic.}
<iere~usin
ka`i
>'edwken
ka`i
to~ic
s`un
a>ut~w|
o>~usin\bibvsend
\vs Mar 2:27
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
t`o
s'abbaton
di`a
t`on
>'anjrwpon
>eg'eneto
\r{o}>uq
\fn{\src{TMK}: ouq, \src{V}: kai ouq.}
<o
>'anjrwpoc
di`a
t`o
s'abbaton\bibvsend
\vs Mar 2:28
<'wste
k'uri'oc
>estin
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
ka`i
to~u
sabb'atou\bibvsend
\vs Mar 3:1
ka`i
e>is~hljen
p'alin
e>ic
t`hn
sunagwg`hn
ka`i
>~hn
>eke~i
>'anjrwpoc
>exhramm'enhn
>'eqwn
t`hn
qe~ira\bibvsend
\vs Mar 3:2
ka`i
paret'hroun
a>ut`on
e>i
to~ic
s'abbasin
vjerape'usei
a>ut`on
<'ina
kathgor'hswsin
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 3:3
ka`i
l'egei
t~w|
>anjr'wpw|
t~w|
>exhramm'enhn\r{}
\fn{\src{TMK}: exhrammenhn eqonti thn qeira egeirai, \src{V}: thn xhran qeira eqonti egeire.}
>'eqonti
t`hn
qe~ira
>'egeirai
e>ic
t`o
m'eson\bibvsend
\vs Mar 3:4
ka`i
l'egei
a>uto~ic
>'exestin
to~ic
s'abbasin
>agajo\r{p}oi~hsai
\fn{\src{TMK}: agajopoihsai, \src{V}: agajon poihsai.}
>`h
kakopoi~hsai
yuq`hn
s~wsai
>`h
>apokte~inai
o<i
d`e
>esi'wpwn\bibvsend
\vs Mar 3:5
ka`i
peribley'amenoc
a>uto`uc
met>
>org~hc
sullupo'umenoc
>ep`i
t~h|
pwr'wsei
t~hc
kard'iac
a>ut~wn
l'egei
t~w|
>anjr'wpw|
>'ekteinon
t`hn
qe~ir'a
\r{s}ou
\fn{\src{TMK}: sou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>ex'eteinen
ka`i
>ap\r{o}katest'ajh
\fn{\src{TMK}: apokatestajh, \src{V}: apekatestajh.}
<h
qe`ir
a>uto~u
<ugi`hc\r{}
\fn{\src{TMK}: ugihc wc h allh, \src{V}: \bibempty.}
<wc
<h
>'allh\bibvsend
\vs Mar 3:6
ka`i
>exelj'ontec
o<i
vfarisa~ioi
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
met`a
t~wn
<hrwdian~wn
sumbo'ulion
>e\r{p}o'ioun
\fn{\src{TMK}: epoioun, \src{V}: edidoun.}
kat>
a>uto~u
<'opwc
a>ut`on
>apol'eswsin\bibvsend
\vs Mar 3:7
ka`i
<o
>ihso~uc
>aneq'wrhsen\r{}
\fn{\src{TMK}: aneqwrhsen meta twn majhtwn autou, \src{V}: meta twn majhtwn autou aneqwrhsen.}
met`a
t~wn
majht~wn
a>uto~u
pr`oc
t`hn
vj'alassan
ka`i
pol`u
pl~hjoc
>ap`o
t~hc
galila'iac
>hkolo'ujhsan\r{}
\fn{\src{TMK}: hkoloujhsan autw, \src{V}: [hkoloujhsen].}
a>ut~w|
ka`i
>ap`o
t~hc
>iouda'iac\bibvsend
\vs Mar 3:8
ka`i
>ap`o
<ierosol'umwn
ka`i
>ap`o
t~hc
>idouma'iac
ka`i
p'eran
to~u
>iord'anou
ka`i
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: \bibempty.}
per`i
t'uron
ka`i
sid~wna
pl~hjoc
pol`u
>ako'u\r{s}antec
\fn{\src{TMK}: akousantec, \src{V}: akouontec.}
<'osa
>epo'iei
>~hljon
pr`oc
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 3:9
ka`i
e>~ipen
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
<'ina
ploi'arion
proskarter~h|
a>ut~w|
di`a
t`on
>'oqlon
<'ina
m`h
vjl'ibwsin
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 3:10
pollo`uc
g`ar
>ejer'apeusen
<'wste
>epip'iptein
a>ut~w|
<'ina
a>uto~u
<'aywntai
<'osoi
e>~iqon
m'astigac\bibvsend
\vs Mar 3:11
ka`i
t`a
pne'umata
t`a
>ak'ajarta
<'otan
a>ut`on
>eje'wrei\r{}
\fn{\src{TMK}: ejewrei prosepipten, \src{V}: ejewroun prosepipton.}
pros'epipten
a>ut~w|
ka`i
>'ekrazen\r{}
\fn{\src{TMK}: ekrazen legonta, \src{V}: ekrazon legontec.}
l'egonta
<'oti
s`u
e>~i
<o
u<i`oc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 3:12
ka`i
poll`a
>epet'ima
a>uto~ic
<'ina
m`h
a>ut`on\r{}
\fn{\src{T|K|V}: auton vfaneron, \src{M}: vfaneron auton.}
vfaner`on
poi'hswsin\bibvsend
\vs Mar 3:13
ka`i
>anaba'inei
e>ic
t`o
>'oroc
ka`i
proskale~itai
o<`uc
>'hjelen
a>ut`oc
ka`i
>ap~hljon
pr`oc
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 3:14
ka`i
>epo'ihsen
d'wdek\r{a}
\fn{\src{TMK}: dwdeka, \src{V}: dwdeka [ouc kai apostolouc wnomasen].}
<'ina
>~wsin
met>
a>uto~u
ka`i
<'ina
>apost'ellh|
a>uto`uc
khr'ussein\bibvsend
\vs Mar 3:15
ka`i
>'eqein
>exous'ian
vjerape'uein\r{}
\fn{\src{TMK}: vjerapeuein tac nosouc kai, \src{V}: \bibempty.}
t`ac
n'osouc
ka`i
>ekb'allein
t`a
daim'onia\bibvsend
\vs Mar 3:16
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: [kai epoihsen touc dwdeka] kai.}
>ep'ejhken
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw simwni onoma, \src{V}: onoma tw simwni.}
s'imwni
>'onoma
p'etron\bibvsend
\vs Mar 3:17
ka`i
>i'akwbon
t`on
to~u
vzebeda'iou
ka`i
>iw'annhn
t`on
>adelf`on
to~u
>iak'wbou
ka`i
>ep'ejhken
a>uto~ic
>on'oma\r{t}a
\fn{\src{TMK}: onomata, \src{V}: onoma[ta].}
vboan\r{e}rg`ec
\fn{\src{TMK}: vboanergec, \src{V}: vboanhrgec.}
<'o
>estin
u<io`i
vbront~hc\bibvsend
\vs Mar 3:18
ka`i
>andr'ean
ka`i
vf'ilippon
ka`i
vbarjoloma~ion
ka`i
ma\r{t}ja~ion
\fn{\src{TMK}: matjaion, \src{V}: majjaion.}
ka`i
vjwm~an
ka`i
>i'akwbon
t`on
to~u
>alfa'iou
ka`i
vjadda~ion
ka`i
s'imwna
t`on
kanan'i\r{t}hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: kananithn, \src{V}: kananaion.}
\vs Mar 3:19
ka`i
>io'udan
>iskari'w\r{t}hn
\fn{\src{TMK}: iskariwthn, \src{V}: iskariwj.}
<`oc
ka`i
par'edwken
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 3:20
ka`i
>'erqo\r{n}tai
\fn{\src{TMK}: erqontai, \src{V}: erqetai.}
e>ic
o>~ikon
ka`i
sun'erqetai
p'alin
>'o\r{q}loc
\fn{\src{TMK}: oqloc, \src{V}: [o] oqloc.}
<'wste
m`h
d'unasjai
a>uto`uc
m'h\r{t}e
\fn{\src{TMK}: mhte, \src{V}: mhde.}
>'arton
vfage~in\bibvsend
\vs Mar 3:21
ka`i
>ako'usantec
o<i
par>
a>uto~u
>ex~hljon
krat~hsai
a>ut`on
>'elegon
g`ar
<'oti
>ex'esth\bibvsend
\vs Mar 3:22
ka`i
o<i
grammate~ic
o<i
>ap`o
<ierosol'umwn
katab'antec
>'elegon
<'oti
vbeelzebo`ul
>'eqei
ka`i
<'oti
>en
t~w|
>'arqonti
t~wn
daimon'iwn
>ekb'allei
t`a
daim'onia\bibvsend
\vs Mar 3:23
ka`i
proskales'amenoc
a>uto`uc
>en
parabola~ic
>'elegen
a>uto~ic
p~wc
d'unatai
satan~ac
satan~an
>ekb'allein\bibvsend
\vs Mar 3:24
ka`i
>e`an
vbasile'ia
>ef>
<eaut`hn
merisj~h|
o>u
d'unatai
staj~hnai
<h
vbasile'ia
>eke'inh\bibvsend
\vs Mar 3:25
ka`i
>e`an
o>ik'ia
>ef>
<eaut`hn
merisj~h|
o>u
d'unatai\r{}
\fn{\src{TMK}: dunatai stajhnai h oikia ekeinh, \src{V}: dunhsetai h oikia ekeinh stajhnai.}
staj~hnai
<h
o>ik'ia
>eke'inh\bibvsend
\vs Mar 3:26
ka`i
e>i
<o
satan~ac
>an'esth
>ef>
<eaut`on
ka`i
\r{m}em'eristai
\fn{\src{TMK}: memeristai, \src{V}: emerisjh.}
o>u
d'unatai
st\r{a}j~hnai
\fn{\src{TMK}: stajhnai, \src{V}: sthnai.}
>all`a
t'eloc
>'eqei\bibvsend
\vs Mar 3:27
o>u\r{}
\fn{\src{T|K}: ou dunatai oudeic, \src{M}: oudeic dunatai, \src{V}: all ou dunatai oudeic.}
d'unatai
o>ude`ic
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta skeuh tou isqurou eiseljwn eic thn oikian, \src{V}: eic thn oikian tou isqurou eiseljwn ta skeuh.}
ske'uh
to~u
>isquro~u
e>iselj`wn
e>ic
t`hn
o>ik'ian
a>uto~u
diarp'asai
>e`an
m`h
pr~wton
t`on
>isqur`on
d'hsh|
ka`i
t'ote
t`hn
o>ik'ian
a>uto~u
diarp'as\r{e}i\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: diarpasei, \src{M}: diarpash.}
\vs Mar 3:28
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
p'anta
>afej'hsetai
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta amarthmata toic uioic twn anjrwpwn kai vblasfhmiai osac an, \src{V}: toic uioic twn anjrwpwn ta amarthmata kai ai vblasfhmiai osa ean.}
<amart'hmata
to~ic
u<io~ic
t~wn
>anjr'wpwn
ka`i
vblasfhm'iai
<'osac
>`an
vblasfhm'hswsin\bibvsend
\vs Mar 3:29
<`oc
d>
>`an
vblasfhm'hsh|
e>ic
t`o
pne~uma
t`o
<'agion
o>uk
>'eqei
>'afesin
e>ic
t`on
a>i~wna
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>'enoq'oc
>estin
a>iwn'iou
\r{k}r'isewc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: krisewc, \src{V}: amarthmatoc.}
\vs Mar 3:30
<'oti
>'elegon
pne~uma
>ak'ajarton
>'eqei\bibvsend
\vs Mar 3:31
>'erqontai\r{}
\fn{\src{TMK}: erqontai oun oi adelfoi kai h mhthr autou, \src{V}: kai erqetai h mhthr autou kai oi adelfoi autou.}
o>~un
o<i
>adelfo`i
ka`i
<h
m'hthr
a>uto~u
ka`i
>'exw
<e\r{s}t~wtec
\fn{\src{TMK}: estwtec, \src{V}: sthkontec.}
>ap'esteilan
pr`oc
a>ut`on
\r{vf}wno~untec
\fn{\src{TMK}: vfwnountec, \src{V}: kalountec.}
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 3:32
ka`i
>ek'ajhto
>'oqloc\r{}
\fn{\src{TMK}: oqloc peri auton, \src{V}: peri auton oqloc.}
per`i
a>ut`on
e>~ipon\r{}
\fn{\src{TMK}: eipon de, \src{V}: kai legousin.}
d`e
a>ut~w|
>ido`u
<h
m'hthr
sou
ka`i
o<i
>adelfo'i
so\r{u}
\fn{\src{T|K}: sou, \src{M}: sou kai ai adelfai sou, \src{V}: sou [kai ai adelfai sou].}
>'exw
vzhto~us'in
se\bibvsend
\vs Mar 3:33
ka`i
>apekr'ijh\r{}
\fn{\src{TMK}: apekrijh autoic legwn, \src{V}: apokrijeic autoic legei.}
a>uto~ic
l'egwn
t'ic
>estin
<h
m'hthr
mou
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: kai.}
o<i
>adelfo'i
mou\bibvsend
\vs Mar 3:34
ka`i
peribley'amenoc
k'uklw|\r{}
\fn{\src{TMK}: kuklw touc peri auton, \src{V}: touc peri auton kuklw.}
to`uc
per`i
a>ut`on
kajhm'enouc
l'egei
>'ide
<h
m'hthr
mou
ka`i
o<i
>adelfo'i
mou\bibvsend
\vs Mar 3:35
<`oc
g`ar
>`an
poi'hsh|
t`o
vj'elhma
to~u
vjeo~u
o<~utoc
>adelf'oc
mou
ka`i
>adelf'h
m\r{o}u
\fn{\src{TMK}: mou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
m'hthr
>est'in\bibvsend
\vs Mar 4:1
ka`i
p'alin
>'hrxato
did'askein
par`a
t`hn
vj'alassan
ka`i
su\-n'h\r{q}\-jh
\fn{\src{TMK}: sunhqjh, \src{V}: sunagetai.}
pr`oc
a>ut`on
>'oqloc
p\r{o}l`uc
\fn{\src{TMK}: poluc, \src{V}: pleistoc.}
<'wste
a>ut`on
>emb'anta\r{}
\fn{\src{TMK}: embanta eic to ploion, \src{V}: eic ploion embanta.}
e>ic
t`o
plo~ion
kaj~hsjai
>en
t~h|
vjal'assh|
ka`i
p~ac
<o
>'oqloc
pr`oc
t`hn
vj'alassan
>ep`i
t~hc
g~hc
>~h\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: hsan.}
\vs Mar 4:2
ka`i
>ed'idasken
a>uto`uc
>en
parabola~ic
poll`a
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
>en
t~h|
didaq~h|
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 4:3
>ako'uete
>ido`u
>ex~hljen
<o
spe'irwn
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
spe~irai\bibvsend
\vs Mar 4:4
ka`i
>eg'eneto
>en
t~w|
spe'irein
<`o
m`en
>'epesen
par`a
t`hn
<od`on
ka`i
>~hljen
t`a
petein`a
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou ouranou, \src{M|V}: \bibempty.}
o>urano~u
ka`i
kat'efagen
a>ut'o\bibvsend
\vs Mar 4:5
>'allo\r{}
\fn{\src{TMK}: allo de, \src{V}: kai allo.}
d`e
>'epesen
>ep`i
t`o
petr~wdec
<'opou
o>uk
e>~iqen
g~hn
poll`hn
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>exan'eteilen
di`a
t`o
m`h
>'eqein
vb'ajoc
g~hc\bibvsend
\vs Mar 4:6
<hl'iou\r{}
\fn{\src{TMK}: hliou de anateilantoc, \src{V}: kai ote aneteilen o hlioc.}
d`e
>anate'ilantoc
>ekaumat'isjh
ka`i
di`a
t`o
m`h
>'eqein
<r'izan
>exhr'anjh\bibvsend
\vs Mar 4:7
ka`i
>'allo
>'epesen
e>ic
t`ac
>ak'anjac
ka`i
>an'ebhsan
a<i
>'akanjai
ka`i
sun'epnixan
a>ut`o
ka`i
karp`on
o>uk
>'edwken\bibvsend
\vs Mar 4:8
ka`i
>'all\r{o}
\fn{\src{TMK}: allo, \src{V}: alla.}
>'epesen
e>ic
t`hn
g~hn
t`hn
kal`hn
ka`i
>ed'idou
karp`on
>anaba'inonta
ka`i
a>ux'ano\r{n}ta
\fn{\src{TMK}: auxanonta, \src{V}: auxanomena.}
ka`i
>'eferen
<`en
tri'akonta
ka`i
<`en
<ex'hkonta
ka`i
<`en
<ekat'on\bibvsend
\vs Mar 4:9
ka`i
>'elegen
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{T|K}: autoic, \src{M|V}: \bibempty.}
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o eqwn, \src{V}: oc eqei.}
>'eqwn
>~wta
>ako'uein
>akou'etw\bibvsend
\vs Mar 4:10
<'ote\r{}
\fn{\src{TMK}: ote de, \src{V}: kai ote.}
d`e
>eg'eneto
kata\r{m}'onac
\fn{\src{T|K}: katamonac, \src{M|V}: kata monac.}
>hr'wth\r{s}an
\fn{\src{TMK}: hrwthsan, \src{V}: hrwtwn.}
a>ut`on
o<i
per`i
a>ut`on
s`un
to~ic
d'wdeka
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn parabolhn, \src{V}: tac parabolac.}
parabol'hn\bibvsend
\vs Mar 4:11
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
<um~in
d'edotai\r{}
\fn{\src{TMK}: dedotai gnwnai to musthrion, \src{V}: to musthrion dedotai.}
gn~wnai
t`o
must'hrion
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u
>eke'inoic
d`e
to~ic
>'exw
>en
parabola~ic
t`a
p'anta
g'inetai\bibvsend
\vs Mar 4:12
<'ina
vbl'epontec
vbl'epwsin
ka`i
m`h
>'idwsin
ka`i
>ako'uontec
>ako'uwsin
ka`i
m`h
suni~wsin
m'hpote
>epistr'eywsin
ka`i
>afej~h|
a>uto~ic
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta amarthmata, \src{V}: \bibempty.}
<amart'hmata\bibvsend
\vs Mar 4:13
ka`i
l'egei
a>uto~ic
o>uk
o>'idate
t`hn
parabol`hn
ta'uthn
ka`i
p~wc
p'asac
t`ac
parabol`ac
gn'wsesje\bibvsend
\vs Mar 4:14
<o
spe'irwn
t`on
l'ogon
spe'irei\bibvsend
\vs Mar 4:15
o<~utoi
d'e
e>isin
o<i
par`a
t`hn
<od`on
<'opou
spe'iretai
<o
l'ogoc
ka`i
<'otan
>ako'uswsin
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>'erqetai
<o
satan~ac
ka`i
a>'irei
t`on
l'ogon
t`on
>esparm'enon
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en taic kardiaic autwn, \src{V}: eic autouc.}
ta~ic
kard'iaic
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 4:16
ka`i
o<~uto'i
e>isin
<o\r{m}o'iwc
\fn{\src{TMK}: omoiwc, \src{V}: \bibempty.}
o<i
>ep`i
t`a
petr'wdh
speir'omenoi
o<`i
<'otan
>ako'uswsin
t`on
l'ogon
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
met`a
qar~ac
lamb'anousin
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 4:17
ka`i
o>uk
>'eqousin
<r'izan
>en
<eauto~ic
>all`a
pr'oskairo'i
e>isin
e>~ita
genom'enhc
vjl'iyewc
>`h
diwgmo~u
di`a
t`on
l'ogon
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
skandal'izontai\bibvsend
\vs Mar 4:18
ka`i
o<~u\r{t}o'i
\fn{\src{TMK}: outoi, \src{V}: alloi.}
e>isin
o<i
e>ic
t`ac
>ak'anjac
speir'omenoi
o<~uto'i\r{}
\fn{\src{T|V}: outoi eisin, \src{M|K}: \bibempty.}
e>isin
o<i
t`on
l'ogon
>ako'u\r{o}ntec\bibvsend
\fn{\src{TMK}: akouontec, \src{V}: akousantec.}
\vs Mar 4:19
ka`i
a<i
m'erimnai
to~u
a>i~wnoc
to'u\r{t}ou
\fn{\src{TMK}: toutou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
<h
>ap'ath
to~u
plo'utou
ka`i
a<i
per`i
t`a
loip`a
>epijum'iai
e>isporeu'omenai
sumpn'igousin
t`on
l'ogon
ka`i
>'akarpoc
g'inetai\bibvsend
\vs Mar 4:20
ka`i
o<~u\r{t}o'i
\fn{\src{TMK}: outoi, \src{V}: ekeinoi.}
e>isin
o<i
>ep`i
t`hn
g~hn
t`hn
kal`hn
spar'entec
o<'itinec
>ako'uousin
t`on
l'ogon
ka`i
parad'eqontai
ka`i
karpoforo~usin
<`en
tri'akonta
ka`i
<`en
<ex'hkonta
ka`i
<`en
<ekat'on\bibvsend
\vs Mar 4:21
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
m'hti
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o luqnoc erqetai, \src{V}: erqetai o luqnoc.}
l'uqnoc
>'erqetai
<'ina
<up`o
t`on
m'odion
tej~h|
>`h
<up`o
t`hn
kl'inhn
o>uq
<'ina
>ep`i
t`hn
luqn'ian
>e\r{p}itej~h|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: epitejh, \src{V}: tejh.}
\vs Mar 4:22
o>u
g`ar
>est'in
ti\r{}
\fn{\src{TMK}: ti krupton o, \src{V}: krupton.}
krupt`on
<`o
>e`an
\r{m}`h
\fn{\src{TMK}: mh, \src{V}: mh ina.}
vfanerwj~h|
o>ud`e
>eg'eneto
>ap'okrufon
>all>
<'ina
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic vfaneron eljh, \src{V}: eljh eic vfaneron.}
vfaner`on
>'eljh|\bibvsend
\vs Mar 4:23
e>'i
tic
>'eqei
>~wta
>ako'uein
>akou'etw\bibvsend
\vs Mar 4:24
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
vbl'epete
t'i
>ako'uete
>en
<~w|
m'etrw|
metre~ite
metrhj'hsetai
<um~in
ka`i
prostej'hsetai
<um~in
to~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: toic akouousin, \src{V}: \bibempty.}
>ako'uousin\bibvsend
\vs Mar 4:25
<`oc
g`ar
>`an\r{}
\fn{\src{TMK}: an eqh, \src{V}: eqei.}
>'eqh|
doj'hsetai
a>ut~w|
ka`i
<`oc
o>uk
>'eqei
ka`i
<`o
>'eqei
>arj'hsetai
>ap>
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 4:26
ka`i
>'elegen
o<'utwc
>est`in
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
<wc
>e`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: ean, \src{V}: \bibempty.}
>'anjrwpoc
vb'alh|
t`on
sp'oron
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Mar 4:27
ka`i
kaje'udh|
ka`i
>ege'irhtai
n'ukta
ka`i
<hm'eran
ka`i
<o
sp'oroc
vblast'a\r{n}h|
\fn{\src{TMK}: vblastanh, \src{V}: vblasta.}
ka`i
mhk'unhtai
<wc
o>uk
o>~iden
a>ut'oc\bibvsend
\vs Mar 4:28
a>utom'ath
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
<h
g~h
karpofore~i
pr~wton
q'orton
e>~ita
st'aqun
e>~ita
pl'hr\r{h}
\fn{\src{TMK}: plhrh, \src{V}: plhrh[c].}
s~iton
>en
t~w|
st'aqu"i\bibvsend
\vs Mar 4:29
<'otan
d`e
par\r{a}d~w|
\fn{\src{TMK}: paradw, \src{V}: paradoi.}
<o
karp`oc
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>apost'ellei
t`o
dr'epanon
<'oti
par'esthken
<o
vjerism'oc\bibvsend
\vs Mar 4:30
ka`i
>'elegen
t'i\r{n}i
\fn{\src{TMK}: tini, \src{V}: pwc.}
<omoi'ws\r{w}men
\fn{\src{T|K|V}: omoiwswmen, \src{M}: omoiwsomen.}
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
>`h
>en
po'ia|\r{}
\fn{\src{TMK}: poia parabolh parabalwmen authn, \src{V}: tini authn parabolh vjwmen.}
parabol~h|
parab'alwmen
a>ut'hn\bibvsend
\vs Mar 4:31
<wc
k'ok\r{k}w|
\fn{\src{T|K|V}: kokkw, \src{M}: kokkon.}
sin'apewc
<`oc
<'otan
spar~h|
>ep`i
t~hc
g~hc
mikr'otero\r{c}
\fn{\src{TMK}: mikroteroc, \src{V}: mikroteron on.}
p'antwn
t~wn
sperm'atwn
>e\r{s}t`in
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
t~wn
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Mar 4:32
ka`i
<'otan
spar~h|
>anaba'inei
ka`i
g'inetai
p'antwn\r{}
\fn{\src{TMK}: pantwn twn laqanwn meizwn, \src{V}: meizon pantwn twn laqanwn.}
t~wn
laq'anwn
me'izwn
ka`i
poie~i
kl'adouc
meg'alouc
<'wste
d'unasjai
<up`o
t`hn
ski`an
a>uto~u
t`a
petein`a
to~u
o>urano~u
kataskhno~un\bibvsend
\vs Mar 4:33
ka`i
toia'utaic
parabola~ic
polla~ic
>el'alei
a>uto~ic
t`on
l'ogon
kaj`wc
>hd'un\r{a}nto
\fn{\src{T|K|V}: hdunanto, \src{M}: edunanto.}
>ako'uein\bibvsend
\vs Mar 4:34
qwr`ic
d`e
parabol~hc
o>uk
>el'alei
a>uto~ic
kat>
>id'ian
d`e
to~ic
majhta~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: majhtaic autou, \src{V}: idioic majhtaic.}
a>uto~u
>ep'eluen
p'anta\bibvsend
\vs Mar 4:35
ka`i
l'egei
a>uto~ic
>en
>eke'inh|
t~h|
<hm'era|
>oy'iac
genom'enhc
di'eljwmen
e>ic
t`o
p'eran\bibvsend
\vs Mar 4:36
ka`i
>a\r{f}'entec
\fn{\src{TMK|V}: >af'entec, \src{Pap[45]}: afiousin.}
t`on
>'oqlon
paralamb'anousin
a>ut`on
<wc
>~hn
>en
t~w|
plo'iw|
ka`i
>'alla
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de ploiaria, \src{V}: ploia.}
ploi'aria
>~hn
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 4:37
ka`i
g'inetai
la~ilay
>an'emou\r{}
\fn{\src{TMK}: anemou megalh, \src{V}: megalh anemou.}
meg'alh
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta de, \src{V}: kai ta.}
d`e
k'umata
>ep'eball\r{e}n
\fn{\src{T|K|V}: epeballen, \src{M}: epebalen.}
e>ic
t`o
plo~ion
<'wste
a>ut`o\r{}
\fn{\src{TMK}: auto hdh gemizesjai, \src{V}: hdh gemizesjai to ploion.}
>'hdh
gem'izesjai\bibvsend
\vs Mar 4:38
ka`i
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn autoc epi, \src{V}: autoc hn en.}
a>ut`oc
>ep`i
t~h|
pr'umnh|
>ep`i
t`o
proskef'alaion
kaje'udwn
ka`i
di\r{e}ge'irousin
\fn{\src{TMK}: diegeirousin, \src{V}: egeirousin.}
a>ut`on
ka`i
l'egousin
a>ut~w|
did'askale
o>u
m'elei
soi
<'oti
>apoll'umeja\bibvsend
\vs Mar 4:39
ka`i
diegerje`ic
>epet'imhsen
t~w|
>an'emw|
ka`i
e>~ipen
t~h|
vjal'assh|
si'wpa
pef'imwso
ka`i
>ek'opasen
<o
>'anemoc
ka`i
>eg'eneto
gal'hnh
meg'alh\bibvsend
\vs Mar 4:40
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
t'i
deilo'i
>este
o<'utwc\r{}
\fn{\src{TMK}: outwc pwc ouk, \src{V}: oupw.}
p~wc
o>uk
>'eqete
p'istin\bibvsend
\vs Mar 4:41
ka`i
>efob'hjhsan
vf'obon
m'egan
ka`i
>'elegon
pr`oc
>all'hlouc
t'ic
>'ara
o<~ut'oc
>estin
<'oti
ka`i
<o
>'anemoc
ka`i
<h
vj'alassa
<upako'uou\r{s}in
\fn{\src{TMK}: upakouousin, \src{V}: upakouei.}
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 5:1
ka`i
>~hljon
e>ic
t`o
p'eran
t~hc
vjal'asshc
e>ic
t`hn
q'wran
t~wn
g\r{a}\-da\-rh\-n~wn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: gadarhnwn, \src{V}: gerashnwn.}
\vs Mar 5:2
ka`i
>exelj'onti\r{}
\fn{\src{TMK}: exeljonti autw, \src{V}: exeljontoc autou.}
a>ut~w|
>ek
to~u
plo'iou
e>uj'ewc\r{}
\fn{\src{TMK}: eujewc aphnthsen, \src{V}: eujuc uphnthsen.}
>ap'hnthsen
a>ut~w|
>ek
t~wn
mnhme'iwn
>'anjrwpoc
>en
pne'umati
>akaj'artw|\bibvsend
\vs Mar 5:3
<`oc
t`hn
kato'ikhsin
e>~iqen
>en
to~ic
mnhm\r{e}'ioic
\fn{\src{T|K}: mnhmeioic, \src{M|V}: mnhmasin.}
ka`i
o>'ute\r{}
\fn{\src{TMK}: oute alusesin, \src{V}: oude alusei ouketi.}
<al'usesin
o>ude`ic
>hd'u\r{n}ato
\fn{\src{T|K}: hdunato, \src{M|V}: edunato.}
a>ut`on
d~hsai\bibvsend
\vs Mar 5:4
di`a
t`o
a>ut`on
poll'akic
p'edaic
ka`i
<al'usesin
ded'esjai
ka`i
diesp~asjai
<up>
a>uto~u
t`ac
<al'useic
ka`i
t`ac
p'edac
suntetr'ifjai
ka`i
o>ude`ic
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton isquen, \src{V}: isquen auton.}
>'isquen
dam'asai\bibvsend
\vs Mar 5:5
ka`i
dia\r{p}ant`oc
\fn{\src{T}: diapantoc, \src{K|M|V}: dia pantoc.}
nukt`oc
ka`i
<hm'erac
>en
to~ic
>'oresin\r{}
\fn{\src{TMK}: oresin kai en toic mnhmasin, \src{V}: mnhmasin kai en toic oresin.}
ka`i
>en
to~ic
mn'hmasin
>~hn
kr'azwn
ka`i
katak'optwn
<eaut`on
l'ijoic\bibvsend
\vs Mar 5:6
>id`wn\r{}
\fn{\src{TMK}: idwn de, \src{V}: kai idwn.}
d`e
t`on
>ihso~un
>ap`o
makr'ojen
>'edramen
ka`i
prosek'unhsen
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 5:7
ka`i
kr'axac
vfwn~h|
meg'alh|
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: legei.}
t'i
>emo`i
ka`i
so`i
>ihso~u
u<i`e
to~u
vjeo~u
to~u
<uy'istou
<ork'izw
se
t`on
vje`on
m'h
me
vbasan'ish|c\bibvsend
\vs Mar 5:8
>'elegen
g`ar
a>ut~w|
>'exelje
t`o
pne~uma
t`o
>ak'ajarton
>ek
to~u
>anjr'wpou\bibvsend
\vs Mar 5:9
ka`i
>ephr'wta
a>ut`on
t'i
soi\r{}
\fn{\src{TMK}: soi onoma, \src{V}: onoma soi.}
>'onoma
ka`i
>apekr'ijh\r{}
\fn{\src{TMK}: apekrijh legwn legewn, \src{V}: legei autw legiwn.}
l'egwn
lege`wn
>'onom'a
moi
<'oti
pollo'i
>esmen\bibvsend
\vs Mar 5:10
ka`i
parek'alei
a>ut`on
poll`a
<'ina
m`h
a>uto`u\r{c}
\fn{\src{TMK}: autouc, \src{V}: auta.}
>aposte'ilh|
>'exw
t~hc
q'wrac\bibvsend
\vs Mar 5:11
>~hn
d`e
>eke~i
pr`oc
t`a\r{}
\fn{\src{T|K}: ta orh, \src{M|V}: tw orei.}
>'orh
>ag'elh
qo'irwn
meg'alh
vboskom'enh\bibvsend
\vs Mar 5:12
ka`i
parek'alesan
a>ut`on
p'antec\r{}
\fn{\src{TMK}: pantec oi daimonec, \src{V}: \bibempty.}
o<i
da'imonec
l'egontec
p'emyon
<hm~ac
e>ic
to`uc
qo'irouc
<'ina
e>ic
a>uto`uc
e>is'eljwmen\bibvsend
\vs Mar 5:13
ka`i
>ep'etreyen
a>uto~ic
e>uj'ewc\r{}
\fn{\src{TMK}: eujewc o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
<o
>ihso~uc
ka`i
>exelj'onta
t`a
pne'umata
t`a
>ak'ajarta
e>is~hljon
e>ic
to`uc
qo'irouc
ka`i
<'wrmhsen
<h
>ag'elh
kat`a
to~u
krhmno~u
e>ic
t`hn
vj'alassan
>~hsan\r{}
\fn{\src{TMK}: hsan de, \src{V}: \bibempty.}
d`e
<wc
disq'ilioi
ka`i
>epn'igonto
>en
t~h|
vjal'assh|\bibvsend
\vs Mar 5:14
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi de, \src{V}: kai oi.}
d`e
vb'oskontec
to`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: touc qoirouc, \src{V}: autouc.}
qo'irouc
>'efugon
ka`i
>a\r{n}'hggeilan
\fn{\src{TMK}: anhggeilan, \src{V}: aphggeilan.}
e>ic
t`hn
p'olin
ka`i
e>ic
to`uc
>agro`uc
ka`i
>ex~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: exhljon, \src{V}: hljon.}
>ide~in
t'i
>estin
t`o
gegon'oc\bibvsend
\vs Mar 5:15
ka`i
>'erqontai
pr`oc
t`on
>ihso~un
ka`i
vjewro~usin
t`on
daimoniz'omenon
kaj'hmenon
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<imatism'enon
ka`i
swfrono~unta
t`on
>esqhk'ota
t`on
leg\r{e}~wna
\fn{\src{TMK}: legewna, \src{V}: legiwna.}
ka`i
>efob'hjhsan\bibvsend
\vs Mar 5:16
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai dihghsanto, \src{M}: dihghsanto de.}
dihg'hsanto
a>uto~ic
o<i
>id'ontec
p~wc
>eg'eneto
t~w|
daimonizom'enw|
ka`i
per`i
t~wn
qo'irwn\bibvsend
\vs Mar 5:17
ka`i
>'hrxanto
parakale~in
a>ut`on
>apelje~in
>ap`o
t~wn
<or'iwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 5:18
ka`i
>emb'a\r{n}toc
\fn{\src{TMK}: embantoc, \src{V}: embainontoc.}
a>uto~u
e>ic
t`o
plo~ion
parek'alei
a>ut`on
<o
daimonisje`ic
<'ina
>~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: h met autou, \src{V}: met autou h.}
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 5:19
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de ihsouc, \src{V}: kai.}
d`e
>ihso~uc
o>uk
>af~hken
a>ut`on
>all`a
l'egei
a>ut~w|
<'upage
e>ic
t`on
o>~ik'on
sou
pr`oc
to`uc
so`uc
ka`i
>a\r{n}'aggeilon
\fn{\src{TMK}: anaggeilon, \src{V}: apaggeilon.}
a>uto~ic
<'osa
soi\r{}
\fn{\src{T|K}: soi o kurioc epoihsen, \src{M}: soi o kurioc pepoihken, \src{V}: o kurioc soi pepoihken.}
<o
k'urioc
>epo'ihsen
ka`i
>hl'ehs'en
se\bibvsend
\vs Mar 5:20
ka`i
>ap~hljen
ka`i
>'hrxato
khr'ussein
>en
t~h|
dekap'olei
<'osa
>epo'ihsen
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
ka`i
p'antec
>eja'umazon\bibvsend
\vs Mar 5:21
ka`i
diaper'asantoc
to~u
>ihso~u
>en
t~w|
plo'iw|
p'alin
e>ic
t`o
p'eran
sun'hqjh
>'oqloc
pol`uc
>ep>
a>ut`on
ka`i
>~hn
par`a
t`hn
vj'alassan\bibvsend
\vs Mar 5:22
ka`i
>id\r{o}`u
\fn{\src{TMK}: idou, \src{V}: \bibempty.}
>'erqetai
e<~ic
t~wn
>arqisunag'wgwn
>on'omati
>i'a\r{e}iroc
\fn{\src{TMK}: iaeiroc, \src{V}: iairoc.}
ka`i
>id`wn
a>ut`on
p'iptei
pr`oc
to`uc
p'odac
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 5:23
ka`i
par\r{e}k'alei
\fn{\src{TMK}: parekalei, \src{V}: parakalei.}
a>ut`on
poll`a
l'egwn
<'oti
t`o
vjug'atri'on
mou
>esq'atwc
>'eqei
<'ina
>elj`wn
>epij~h|c
a>ut~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: auth tac qeirac opwc swjh kai vzhsetai, \src{V}: tac qeirac auth ina swjh kai vzhsh.}
t`ac
qe~irac
<'opwc
swj~h|
ka`i
vz'hsetai\bibvsend
\vs Mar 5:24
ka`i
>ap~hljen
met>
a>uto~u
ka`i
>hkolo'ujei
a>ut~w|
>'oqloc
pol`uc
ka`i
sun'ejlibon
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 5:25
ka`i
gun'h
\r{t}ic
\fn{\src{TMK}: tic, \src{V}: \bibempty.}
o>~usa
>en
<r'usei
a<'imatoc
>'eth\r{}
\fn{\src{TMK}: eth dwdeka, \src{V}: dwdeka eth.}
d'wdeka\bibvsend
\vs Mar 5:26
ka`i
poll`a
pajo~usa
<up`o
poll~wn
>iatr~wn
ka`i
dapan'hsasa
t`a
par>
<e\r{a}ut~hc
\fn{\src{T|K}: eauthc, \src{M|V}: authc.}
p'anta
ka`i
mhd`en
>wfelhje~isa
>all`a
m~allon
e>ic
t`o
qe~iron
>eljo~usa\bibvsend
\vs Mar 5:27
>ako'usasa
per`i
to~u
>ihso~u
>eljo~usa
>en
t~w|
>'oqlw|
>'opisjen
<'hyato
to~u
<imat'iou
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 5:28
>'elegen
g`ar
<'oti
k>`an\r{}
\fn{\src{TMK}: kan twn imatiwn autou aywmai, \src{V}: ean aywmai kan twn imatiwn autou.}
t~wn
<imat'iwn
a>uto~u
<'aywmai
swj'hsomai\bibvsend
\vs Mar 5:29
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>exhr'anjh
<h
phg`h
to~u
a<'imatoc
a>ut~hc
ka`i
>'egnw
t~w|
s'wmati
<'oti
>'iatai
>ap`o
t~hc
m'astigoc\bibvsend
\vs Mar 5:30
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
<o
>ihso~uc
>epigno`uc
>en
<eaut~w|
t`hn
>ex
a>uto~u
d'unamin
>exeljo~usan
>epistrafe`ic
>en
t~w|
>'oqlw|
>'elegen
t'ic
mou
<'hyato
t~wn
<imat'iwn\bibvsend
\vs Mar 5:31
ka`i
>'elegon
a>ut~w|
o<i
majhta`i
a>uto~u
vbl'epeic
t`on
>'oqlon
sunjl'ibont'a
se
ka`i
l'egeic
t'ic
mou
<'hyato\bibvsend
\vs Mar 5:32
ka`i
periebl'epeto
>ide~in
t`hn
to~uto
poi'hsasan\bibvsend
\vs Mar 5:33
<h
d`e
gun`h
vfobhje~isa
ka`i
tr'emousa
e>idu~ia
<`o
g'egonen
>e\r{p}>
\fn{\src{TMK}: ep, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~h|
>~hljen
ka`i
pros'epesen
a>ut~w|
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
p~asan
t`hn
>al'hjeian\bibvsend
\vs Mar 5:34
<o
d`e
e>~ipen
a>ut~h|
vj'ugat\r{e}r
\fn{\src{TMK}: vjugater, \src{V}: vjugathr.}
<h
p'istic
sou
s'eswk'en
se
<'upage
e>ic
e>ir'hnhn
ka`i
>'isji
<ugi`hc
>ap`o
t~hc
m'astig'oc
sou\bibvsend
\vs Mar 5:35
>'eti
a>uto~u
lalo~untoc
>'erqontai
>ap`o
to~u
>arqisunag'wgou
l'egontec
<'oti
<h
vjug'athr
sou
>ap'ejanen
t'i
>'eti
sk'ulleic
t`on
did'askalon\bibvsend
\vs Mar 5:36
<o
d`e
>ihso~uc
e>uj'ewc\r{}
\fn{\src{TMK}: eujewc akousac, \src{V}: parakousac.}
>ako'usac
t`on
l'ogon
lalo'umenon
l'egei
t~w|
>arqisunag'wgw|
m`h
vfobo~u
m'onon
p'isteue\bibvsend
\vs Mar 5:37
ka`i
o>uk
>af~hken
o>ud'ena
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: met autou.}
sunakolouj~hsai
e>i
m`h
\r{p}'etron
\fn{\src{TMK}: petron, \src{V}: ton petron.}
ka`i
>i'akwbon
ka`i
>iw'annhn
t`on
>adelf`on
>iak'wbou\bibvsend
\vs Mar 5:38
ka`i
>'erq\r{e}tai
\fn{\src{TMK}: erqetai, \src{V}: erqontai.}
e>ic
t`on
o>~ikon
to~u
>arqisunag'wgou
ka`i
vjewre~i
vj'orubon
\r{k}la'iontac
\fn{\src{T|M}: klaiontac, \src{K|V}: kai klaiontac.}
ka`i
>alal'azontac
poll'a\bibvsend
\vs Mar 5:39
ka`i
e>iselj`wn
l'egei
a>uto~ic
t'i
vjorube~isje
ka`i
kla'iete
t`o
paid'ion
o>uk
>ap'ejanen
>all`a
kaje'udei\bibvsend
\vs Mar 5:40
ka`i
kateg'elwn
a>uto~u
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: autoc.}
d`e
>ekbal`wn
<'a\r{p}antac
\fn{\src{T|K}: apantac, \src{M|V}: pantac.}
paralamb'anei
t`on
pat'era
to~u
paid'iou
ka`i
t`hn
mht'era
ka`i
to`uc
met>
a>uto~u
ka`i
e>ispore'uetai
<'opou
>~hn
t`o
paid'ion
>ana\r{k}e'imenon\bibvsend
\fn{\src{TMK}: anakeimenon, \src{V}: \bibempty.}
\vs Mar 5:41
ka`i
krat'hsac
t~hc
qeir`oc
to~u
paid'iou
l'egei
a>ut~h|
talij`a
ko~u\r{m}i
\fn{\src{TMK}: koumi, \src{V}: koum.}
<'o
>estin
mejermhneu'omenon
t`o
kor'asion
so`i
l'egw
>'egeir\r{a}i\bibvsend
\fn{\src{TMK}: egeirai, \src{V}: egeire.}
\vs Mar 5:42
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>an'esth
t`o
kor'asion
ka`i
periep'atei
>~hn
g`ar
>et~wn
d'wdeka
ka`i
>ex'esthsan
>e\r{k}st'asei
\fn{\src{TMK}: ekstasei, \src{V}: [eujuc] ekstasei.}
meg'alh|\bibvsend
\vs Mar 5:43
ka`i
dieste'ilato
a>uto~ic
poll`a
<'ina
mhde`ic
g\r{n}~w|
\fn{\src{TMK}: gnw, \src{V}: gnoi.}
to~uto
ka`i
e>~ipen
doj~hnai
a>ut~h|
vfage~in\bibvsend
\vs Mar 6:1
ka`i
>ex~hljen
>eke~ijen
ka`i
>~hlj\r{e}n
\fn{\src{TMK}: hljen, \src{V}: erqetai.}
e>ic
t`hn
patr'ida
a>uto~u
ka`i
>akoloujo~usin
a>ut~w|
o<i
majhta`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 6:2
ka`i
genom'enou
sabb'atou
>'hrxato
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th sunagwgh didaskein, \src{V}: didaskein en th sunagwgh.}
t~h|
sunagwg~h|
did'askein
ka`i
pollo`i
>ako'uontec
>exepl'hssonto
l'egontec
p'ojen
to'utw|
ta~uta
ka`i
t'ic
<h
sof'ia
<h
doje~isa
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: autw oti kai, \src{M}: autw kai, \src{V}: toutw kai ai.}
<'oti
ka`i
dun'ameic
toia~utai
di`a
t~wn
qeir~wn
a>uto~u
g'ino\r{n}tai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ginontai, \src{V}: ginomenai.}
\vs Mar 6:3
o>uq
o<~ut'oc
>estin
<o
t'ektwn
<o
u<i`oc
ma\r{r}'iac
\fn{\src{TMK}: mariac adelfoc de, \src{V}: thc mariac kai adelfoc.}
>adelf`oc
d`e
>iak'wbou
ka`i
>iw\r{s}~h
\fn{\src{TMK}: iwsh, \src{V}: iwshtoc.}
ka`i
>io'uda
ka`i
s'imwnoc
ka`i
o>uk
e>is`in
a<i
>adelfa`i
a>uto~u
<~wde
pr`oc
<hm~ac
ka`i
>eskandal'izonto
>en
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 6:4
>'elegen\r{}
\fn{\src{TMK}: elegen de, \src{V}: kai elegen.}
d`e
a>uto~ic
<o
>ihso~uc
<'oti
o>uk
>'estin
prof'hthc
>'atimoc
e>i
m`h
>en
t~h|
patr'idi
a>uto~u
ka`i
>en
to~ic
suggen'esi\r{n}
\fn{\src{TMK}: suggenesin, \src{V}: suggeneusin autou.}
ka`i
>en
t~h|
o>ik'ia|
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 6:5
ka`i
o>uk
>hd'u\r{n}ato
\fn{\src{TMK}: hdunato, \src{V}: edunato.}
>eke~i
o>udem'ian\r{}
\fn{\src{TMK}: oudemian dunamin poihsai, \src{V}: poihsai oudemian dunamin.}
d'unamin
poi~hsai
e>i
m`h
>ol'igoic
>arr'wstoic
>epije`ic
t`ac
qe~irac
>ejer'apeusen\bibvsend
\vs Mar 6:6
ka`i
>eja'umazen
di`a
t`hn
>apist'ian
a>ut~wn
ka`i
peri~hgen
t`ac
k'wmac
k'uklw|
did'askwn\bibvsend
\vs Mar 6:7
ka`i
proskale~itai
to`uc
d'wdeka
ka`i
>'hrxato
a>uto`uc
>apost'ellein
d'uo
d'uo
ka`i
>ed'idou
a>uto~ic
>exous'ian
t~wn
pneum'atwn
t~wn
>akaj'artwn\bibvsend
\vs Mar 6:8
ka`i
par'hggeilen
a>uto~ic
<'ina
mhd`en
a>'irwsin
e>ic
<od`on
e>i
m`h
<r'abdon
m'onon
m`h\r{}
\fn{\src{TMK}: mh phran mh arton, \src{V}: mh arton mh phran.}
p'hran
m`h
>'arton
m`h
e>ic
t`hn
vz'wnhn
qalk'on\bibvsend
\vs Mar 6:9
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<upodedem'enouc
sand'alia
ka`i
m`h
>end'us\r{h}sje
\fn{\src{T|M|V}: endushsje, \src{K}: endusasjai.}
d'uo
qit~wnac\bibvsend
\vs Mar 6:10
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
<'opou
>e`an
e>is'eljhte
e>ic
o>ik'ian
>eke~i
m'enete
<'ewc
>`an
>ex'eljhte
>eke~ijen\bibvsend
\vs Mar 6:11
ka`i
<'osoi\r{}
\fn{\src{TMK}: osoi an mh dexwntai, \src{V}: oc an topoc mh dexhtai.}
>`an
m`h
d'exwntai
<um~ac
mhd`e
>ako'uswsin
<um~wn
>ekporeu'omenoi
>eke~ijen
>ektin'axate
t`on
qo~un
t`on
<upok'atw
t~wn
pod~wn
<um~wn
e>ic
mart'urion
a>uto~ic
>am`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: amhn \ldots\ ekeinh, \src{V}: \bibempty.}
l'egw
<um~in
>anekt'oteron
>'estai
sod'omoic
>`h
gom'orroic
>en
<hm'era|
kr'isewc
>`h
t~h|
p'olei
>eke'inh|\bibvsend
\vs Mar 6:12
ka`i
>exelj'ontec
>ek'hru\r{s}son
\fn{\src{TMK}: ekhrusson, \src{V}: ekhruxan.}
<'ina
metano'h\r{s}wsin\bibvsend
\fn{\src{TMK}: metanohswsin, \src{V}: metanowsin.}
\vs Mar 6:13
ka`i
daim'onia
poll`a
>ex'eballon
ka`i
>'hleifon
>ela'iw|
pollo`uc
>arr'wstouc
ka`i
>ejer'apeuon\bibvsend
\vs Mar 6:14
ka`i
>'hkousen
<o
vbasile`uc
<hr'wdhc
vfaner`on
g`ar
>eg'eneto
t`o
>'onoma
a>uto~u
ka`i
>'eleg\r{e}n
\fn{\src{TMK}: elegen, \src{V}: elegon.}
<'oti
>iw'annhc
<o
vbapt'izwn
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek nekrwn hgerjh, \src{V}: eghgertai ek nekrwn.}
nekr~wn
>hg'erjh
ka`i
di`a
to~uto
>energo~usin
a<i
dun'ameic
>en
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 6:15
>'all\r{o}i
\fn{\src{TMK}: alloi, \src{V}: alloi de.}
>'elegon
<'oti
<hl'iac
>est`in
>'alloi
d`e
>'elegon
<'oti
prof'hthc
>est'in\r{}
\fn{\src{T|K}: estin h, \src{M}: estin, \src{V}: \bibempty.}
>`h
<wc
e<~ic
t~wn
profht~wn\bibvsend
\vs Mar 6:16
>ako'usac
d`e
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o, \src{M}: \bibempty.}
<hr'wdhc
e>~ipen\r{}
\fn{\src{TMK}: eipen oti, \src{V}: elegen.}
<'oti
<`on
>eg`w
>apekef'alisa
>iw'annhn
o<~ut'oc
>estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin autoc hgerjh ek nekrwn, \src{V}: hgerjh.}
a>ut`oc
>hg'erjh
>ek
nekr~wn\bibvsend
\vs Mar 6:17
a>ut`oc
g`ar
<o
<hr'wdhc
>aposte'ilac
>ekr'athsen
t`on
>iw'annhn
ka`i
>'edhsen
a>ut`on
>en
\r{t}~h|
\fn{\src{T|K}: th, \src{M|V}: \bibempty.}
vfulak~h|
di`a
<hrwdi'ada
t`hn
guna~ika
vfil'ippou
to~u
>adelfo~u
a>uto~u
<'oti
a>ut`hn
>eg'amhsen\bibvsend
\vs Mar 6:18
>'elegen
g`ar
<o
>iw'annhc
t~w|
<hr'wdh|
<'oti
o>uk
>'exest'in
soi
>'eqein
t`hn
guna~ika
to~u
>adelfo~u
sou\bibvsend
\vs Mar 6:19
<h
d`e
<hrwdi`ac
>ene~iqen
a>ut~w|
ka`i
>'hjelen
a>ut`on
>apokte~inai
ka`i
o>uk
>hd'unato\bibvsend
\vs Mar 6:20
<o
g`ar
<hr'wdhc
>efobe~ito
t`on
>iw'annhn
e>id`wc
a>ut`on
>'andra
d'ikaion
ka`i
<'agion
ka`i
sunet'hrei
a>ut`on
ka`i
>ako'usac
a>uto~u
poll`a
>e\r{p}o'iei
\fn{\src{TMK}: epoiei, \src{V}: hporei.}
ka`i
<hd'ewc
a>uto~u
>'hkouen\bibvsend
\vs Mar 6:21
ka`i
genom'enhc
<hm'erac
e>uka'irou
<'ote
<hr'wdhc
to~ic
genes'ioic
a>uto~u
de~ipnon
>epo'i\r{e}i
\fn{\src{TMK}: epoiei, \src{V}: epoihsen.}
to~ic
megist~asin
a>uto~u
ka`i
to~ic
qili'arqoic
ka`i
to~ic
pr'wtoic
t~hc
galila'iac\bibvsend
\vs Mar 6:22
ka`i
e>iseljo'ushc
t~hc
vjugatr`oc
a>ut~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: authc thc, \src{V}: autou.}
t~hc
<hrwdi'adoc
ka`i
>orqhsam'enhc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai aresashc, \src{V}: hresen.}
>ares'ashc
t~w|
<hr'wdh|
ka`i
to~ic
sunanakeim'enoic
e>~ipen
<o
vbasile`uc
t~w|
koras'iw|
a>'iths'on
me
<`o
>e`an
vj'elh|c
ka`i
d'wsw
so'i\bibvsend
\vs Mar 6:23
ka`i
>'wmosen
a>ut~h|
<'oti\r{}
\fn{\src{TMK}: oti o, \src{V}: [polla] o ti.}
<`o
>e'an
me
a>it'hsh|c
d'wsw
so`i
<'ewc
<hm'isouc
t~hc
vbasile'iac
mou\bibvsend
\vs Mar 6:24
<h\r{}
\fn{\src{TMK}: h de, \src{V}: kai.}
d`e
>exeljo~usa
e>~ipen
t~h|
mhtr`i
a>ut~hc
t'i
a>it'hs\r{o}mai
\fn{\src{TMK}: aithsomai, \src{V}: aithswmai.}
<h
d`e
e>~ipen
t`hn
kefal`hn
>iw'annou
to~u
vbapti\r{s}to~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vbaptistou, \src{V}: vbaptizontoc.}
\vs Mar 6:25
ka`i
e>iseljo~usa
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
met`a
spoud~hc
pr`oc
t`on
vbasil'ea
>h|t'hsato
l'egousa
vj'elw
<'ina
moi\r{}
\fn{\src{T}: moi dwc ex authc, \src{M|K}: moi dwc exauthc, \src{V}: exauthc dwc moi.}
d~w|c
>ex
a>ut~hc
>ep`i
p'inaki
t`hn
kefal`hn
>iw'annou
to~u
vbaptisto~u\bibvsend
\vs Mar 6:26
ka`i
per'ilupoc
gen'omenoc
<o
vbasile`uc
di`a
to`uc
<'orkouc
ka`i
to`uc
su\r{n}anakeim'enouc
\fn{\src{TMK}: sunanakeimenouc, \src{V}: anakeimenouc.}
o>uk
>hj'elhsen
a>ut`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: authn ajethsai, \src{V}: ajethsai authn.}
>ajet~hsai\bibvsend
\vs Mar 6:27
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>aposte'ilac
<o
vbasile`uc
spekoul'at\r{w}ra
\fn{\src{T|K}: spekoulatwra, \src{M|V}: spekoulatora.}
>ep'etaxen
>ene\r{q}j~hnai
\fn{\src{TMK}: eneqjhnai, \src{V}: enegkai.}
t`hn
kefal`hn
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 6:28
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de, \src{V}: kai.}
d`e
>apelj`wn
>apekef'alisen
a>ut`on
>en
t~h|
vfulak~h|
ka`i
>'hnegken
t`hn
kefal`hn
a>uto~u
>ep`i
p'inaki
ka`i
>'edwken
a>ut`hn
t~w|
koras'iw|
ka`i
t`o
kor'asion
>'edwken
a>ut`hn
t~h|
mhtr`i
a>ut~hc\bibvsend
\vs Mar 6:29
ka`i
>ako'usantec
o<i
majhta`i
a>uto~u
>~hljon
ka`i
>~hran
t`o
pt~wma
a>uto~u
ka`i
>'ejhkan
a>ut`o
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{T}: tw, \src{K|M|V}: \bibempty.}
mnhme'iw|\bibvsend
\vs Mar 6:30
ka`i
sun'agontai
o<i
>ap'ostoloi
pr`oc
t`on
>ihso~un
ka`i
>ap'hggeilan
a>ut~w|
p'anta
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<'osa
>epo'ihsan
ka`i
<'osa
>ed'idaxan\bibvsend
\vs Mar 6:31
ka`i
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: legei.}
a>uto~ic
de~ute
<ume~ic
a>uto`i
kat>
>id'ian
e>ic
>'erhmon
t'opon
ka`i
>anapa'u\r{e}sje
\fn{\src{TMK}: anapauesje, \src{V}: anapausasje.}
>ol'igon
>~hsan
g`ar
o<i
>erq'omenoi
ka`i
o<i
<up'agontec
pollo`i
ka`i
o>ud`e
vfage~in
\r{h}>uka'iroun\bibvsend
\fn{\src{T|K}: hukairoun, \src{M|V}: eukairoun.}
\vs Mar 6:32
ka`i
>ap~hljon
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic erhmon topon tw ploiw, \src{V}: en tw ploiw eic erhmon topon.}
>'erhmon
t'opon
t~w|
plo'iw|
kat>
>id'ian\bibvsend
\vs Mar 6:33
ka`i
e>~idon
a>uto`uc
<up'agontac
o<i\r{}
\fn{\src{T|K}: oi oqloi, \src{M|V}: \bibempty.}
>'oqloi
ka`i
>ep'egnwsan
a>u\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: auton, \src{V}: \bibempty.}
pollo`i
ka`i
pez~h|
>ap`o
pas~wn
t~wn
p'olewn
sun'edramon
>eke~i
ka`i
pro~hljon
a>uto`uc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai sunhljon proc auton, \src{V}: \bibempty.}
sun~hljon
pr`oc
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 6:34
ka`i
>exelj`wn
e>~iden
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
pol`un
>'oqlon
ka`i
>esplagqn'isjh
>ep>
a>u\r{t}o~ic
\fn{\src{TMK}: autoic, \src{V}: autouc.}
<'oti
>~hsan
<wc
pr'obata
m`h
>'eqonta
poim'ena
ka`i
>'hrxato
did'askein
a>uto`uc
poll'a\bibvsend
\vs Mar 6:35
ka`i
>'hdh
<'wrac
poll~hc
genom'enhc
proselj'ontec
a>ut~w|
o<i
majhta`i
a>uto~u
l'egou\r{s}in
\fn{\src{TMK}: legousin, \src{V}: elegon.}
<'oti
>'erhm'oc
>estin
<o
t'opoc
ka`i
>'hdh
<'wra
poll'h\bibvsend
\vs Mar 6:36
>ap'oluson
a>uto`uc
<'ina
>apelj'ontec
e>ic
to`uc
k'uklw|
>agro`uc
ka`i
k'wmac
>agor'aswsin
<eauto~ic
>'artouc\r{}
\fn{\src{TMK}: artouc ti gar vfagwsin ouk eqousin, \src{V}: ti vfagwsin.}
t'i
g`ar
vf'agwsin
o>uk
>'eqousin\bibvsend
\vs Mar 6:37
<o
d`e
>apokrije`ic
e>~ipen
a>uto~ic
d'ote
a>uto~ic
<ume~ic
vfage~in
ka`i
l'egousin
a>ut~w|
>apelj'ontec
>agor'aswmen
diakos'iwn\r{}
\fn{\src{T|K}: diakosiwn dhnariwn, \src{M|V}: dhnariwn diakosiwn.}
dhnar'iwn
>'artouc
ka`i
d~w\r{m}en
\fn{\src{TMK}: dwmen, \src{V}: dwsomen.}
a>uto~ic
vfage~in\bibvsend
\vs Mar 6:38
<o
d`e
l'egei
a>uto~ic
p'osouc
>'artouc
>'eqete
<up'agete
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>'idete
ka`i
gn'ontec
l'egousin
p'ente
ka`i
d'uo
>iqj'uac\bibvsend
\vs Mar 6:39
ka`i
>ep'etaxen
a>uto~ic
>anakl~inai
p'antac
sump'osia
sump'osia
>ep`i
t~w|
qlwr~w|
q'ortw|\bibvsend
\vs Mar 6:40
ka`i
>an'epes\r{o}n
\fn{\src{TMK}: anepeson, \src{V}: anepesan.}
prasia`i
prasia`i
>a\r{n}`a
\fn{\src{TMK}: ana, \src{V}: kata.}
<ekat`on
ka`i
>a\r{n}`a
pent'hkonta\bibvsend
\vs Mar 6:41
ka`i
lab`wn
to`uc
p'ente
>'artouc
ka`i
to`uc
d'uo
>iqj'uac
>anabl'eyac
e>ic
t`on
o>uran`on
e>ul'oghsen
ka`i
kat'eklasen
to`uc
>'artouc
ka`i
>ed'idou
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
<'ina
par\r{a}j~wsin
\fn{\src{TMK}: parajwsin, \src{V}: paratijwsin.}
a>uto~ic
ka`i
to`uc
d'uo
>iqj'uac
>em'erisen
p~asin\bibvsend
\vs Mar 6:42
ka`i
>'efagon
p'antec
ka`i
>eqort'asjhsan\bibvsend
\vs Mar 6:43
ka`i
>~hran
klasm'at\r{w}n
\fn{\src{TMK}: klasmatwn, \src{V}: klasmata.}
d'wdeka
kof'inouc\r{}
\fn{\src{TMK}: kofinouc plhreic, \src{V}: kofinwn plhrwmata.}
pl'hreic
ka`i
>ap`o
t~wn
>iqj'uwn\bibvsend
\vs Mar 6:44
ka`i
>~hsan
o<i
vfag'ontec
to`uc
>'artouc
<w\r{s}e`i
\fn{\src{T|K}: wsei, \src{M|V}: \bibempty.}
pentakisq'ilioi
>'andrec\bibvsend
\vs Mar 6:45
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>hn'agkasen
to`uc
majht`ac
a>uto~u
>emb~hnai
e>ic
t`o
plo~ion
ka`i
pro'agein
e>ic
t`o
p'eran
pr`oc
vbhjsa"id`a\r{n}
\fn{\src{T|M|V}: vbhjsaidan, \src{K}: vbhjsaida.}
<'ewc
a>ut`oc
>apol'u\r{s}h|
\fn{\src{TMK}: apolush, \src{V}: apoluei.}
t`on
>'oqlon\bibvsend
\vs Mar 6:46
ka`i
>apotax'amenoc
a>uto~ic
>ap~hljen
e>ic
t`o
>'oroc
prose'uxasjai\bibvsend
\vs Mar 6:47
ka`i
>oy'iac
genom'enhc
>~hn
t`o
plo~ion
>en
m'esw|
t~hc
vjal'asshc
ka`i
a>ut`oc
m'onoc
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Mar 6:48
ka`i
\r{e}>~iden
\fn{\src{TMK}: eiden, \src{V}: idwn.}
a>uto`uc
vbasanizom'enouc
>en
t~w|
>ela'unein
>~hn
g`ar
<o
>'anemoc
>enant'ioc
a>uto~ic
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
per`i
tet'arthn
vfulak`hn
t~hc
nukt`oc
>'erqetai
pr`oc
a>uto`uc
peripat~wn
>ep`i
t~hc
vjal'asshc
ka`i
>'hjelen
parelje~in
a>uto'uc\bibvsend
\vs Mar 6:49
o<i
d`e
>id'ontec
a>ut`on
peripato~unta\r{}
\fn{\src{TMK}: peripatounta epi thc vjalasshc, \src{V}: epi thc vjalasshc peripatounta.}
>ep`i
t~hc
vjal'asshc
>'edoxan
vf'antasma\r{}
\fn{\src{TMK}: vfantasma einai, \src{V}: oti vfantasma estin.}
e>~inai
ka`i
>an'ekraxan\bibvsend
\vs Mar 6:50
p'antec
g`ar
a>ut`on
e>~idon
ka`i
>etar'aqjhsan
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai eujewc, \src{V}: o de eujuc.}
e>uj'ewc
>el'alhsen
met>
a>ut~wn
ka`i
l'egei
a>uto~ic
vjarse~ite
>eg'w
e>imi
m`h
vfobe~isje\bibvsend
\vs Mar 6:51
ka`i
>an'ebh
pr`oc
a>uto`uc
e>ic
t`o
plo~ion
ka`i
>ek'opasen
<o
>'anemoc
ka`i
l'ian
>ek
perisso~u
>en
<eauto~ic
>ex'istanto
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ejaumazon, \src{V}: \bibempty.}
>eja'umazon\bibvsend
\vs Mar 6:52
o>u
g`ar
sun~hkan
>ep`i
to~ic
>'artoic
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn gar, \src{V}: all hn.}
g`ar
<h\r{}
\fn{\src{T|K}: h kardia autwn, \src{M|V}: autwn h kardia.}
kard'ia
a>ut~wn
pepwrwm'enh\bibvsend
\vs Mar 6:53
ka`i
diaper'asantec
>~hljon\r{}
\fn{\src{TMK}: hljon epi thn ghn, \src{V}: epi thn ghn hljon eic.}
>ep`i
t`hn
g~hn
ge\r{n}hsar`et
\fn{\src{T}: genhsaret, \src{K|M|V}: gennhsaret.}
ka`i
proswrm'isjhsan\bibvsend
\vs Mar 6:54
ka`i
>exelj'ontwn
a>ut~wn
>ek
to~u
plo'iou
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>epign'ontec
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 6:55
peridram'on\r{t}ec
\fn{\src{TMK}: peridramontec, \src{V}: periedramon.}
<'olhn
t`hn
per'i\r{q}wron
\fn{\src{TMK}: periqwron, \src{V}: qwran.}
>eke'inhn
>'h\r{r}xanto
\fn{\src{TMK}: hrxanto, \src{V}: kai hrxanto.}
>ep`i
to~ic
krab\r{b}'atoic
\fn{\src{TMK}: krabbatoic, \src{V}: krabattoic.}
to`uc
kak~wc
>'eqontac
perif'erein
<'opou
>'hkouon
<'oti
>e\r{k}e~i
\fn{\src{TMK}: ekei, \src{V}: \bibempty.}
>estin\bibvsend
\vs Mar 6:56
ka`i
<'opou
>`an
e>isepore'ueto
e>ic
k'wmac
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h, \src{V}: h eic.}
p'oleic
>`h\r{}
>agro`uc
>en
ta~ic
>agora~ic
>et'ij\r{o}un
\fn{\src{TMK}: etijoun, \src{V}: etijesan.}
to`uc
>asjeno~untac
ka`i
parek'aloun
a>ut`on
<'ina
k>`an
to~u
krasp'edou
to~u
<imat'iou
a>uto~u
<'aywntai
ka`i
<'osoi
>`an
<'h\r{p}tonto
\fn{\src{TMK}: hptonto, \src{V}: hyanto.}
a>uto~u
>es'wzonto\bibvsend
\vs Mar 7:1
ka`i
sun'agontai
pr`oc
a>ut`on
o<i
vfarisa~ioi
ka'i
tinec
t~wn
grammat'ewn
>elj'ontec
>ap`o
<ierosol'umwn\bibvsend
\vs Mar 7:2
ka`i
>id'ontec
tin`ac
t~wn
majht~wn
a>uto~u
\r{k}oina~ic
\fn{\src{TMK}: koinaic, \src{V}: oti koinaic.}
qers`in
to~ut>
>'estin
>an'iptoic
>esj'io\r{n}tac
\fn{\src{TMK}: esjiontac, \src{V}: esjiousin touc.}
>'artouc
>em'e\r{m}yanto\bibvsend
\fn{\src{TMK}: ememyanto, \src{V}: \bibempty.}
\vs Mar 7:3
o<i
g`ar
vfarisa~ioi
ka`i
p'antec
o<i
>iouda~ioi
>e`an
m`h
pugm~h|
n'iywntai
t`ac
qe~irac
o>uk
>esj'iousin
krato~untec
t`hn
par'adosin
t~wn
presbut'erwn\bibvsend
\vs Mar 7:4
ka`i
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ap.}
>agor~ac
>e`an
m`h
vbapt'iswntai
o>uk
>esj'iousin
ka`i
>'alla
poll'a
>estin
<`a
par'elabon
krate~in
vbaptismo`uc
pothr'iwn
ka`i
xest~wn
ka`i
qalk'iwn
ka`i
klin~wn\bibvsend
\vs Mar 7:5
>'ep\r{e}ita
\fn{\src{TMK}: epeita, \src{V}: kai.}
>eperwt~wsin
a>ut`on
o<i
vfarisa~ioi
ka`i
o<i
grammate~ic
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi majhtai sou ou peripatousin, \src{V}: ou peripatousin oi majhtai sou.}
majhta'i
sou
o>u
peripato~usin
kat`a
t`hn
par'adosin
t~wn
presbut'erwn
>all`a
>an'i\r{p}toic
\fn{\src{TMK}: aniptoic, \src{V}: koinaic.}
qers`in
>esj'iousin
t`on
>'arton\bibvsend
\vs Mar 7:6
<o
d`e
>apo\r{k}rije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: \bibempty.}
e>~ipen
a>uto~ic
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
kal~wc
pro\r{e}f'hteusen
\fn{\src{TMK}: proefhteusen, \src{V}: eprofhteusen.}
<h\r{s}a"'iac
\fn{\src{T}: <hsa"'iac, \src{K|M|V}: >hsa"'iac, \src{N}: >hsa'iac.}
per`i
<um~wn
t~wn
<upokrit~wn
<wc
g'egraptai
\r{o}<~utoc
\fn{\src{TMK}: outoc, \src{V}: [oti] outoc.}
<o
la`oc
to~ic
qe'iles'in
me
tim~a|
<h
d`e
kard'ia
a>ut~wn
p'orrw
>ap'eqei
>ap>
>emo~u\bibvsend
\vs Mar 7:7
m'athn
d`e
s'ebonta'i
me
did'askontec
didaskal'iac
>ent'almata
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Mar 7:8
>af'entec
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
t`hn
>entol`hn
to~u
vjeo~u
krate~ite
t`hn
par'adosin
t~wn
>anjr'wpwn
vbaptismo`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: vbaptismouc \ldots\ poieite, \src{V}: \bibempty.}
xest~wn
ka`i
pothr'iwn
ka`i
>'alla
par'omoia
toia~uta
poll`a
poie~ite\bibvsend
\vs Mar 7:9
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
kal~wc
>ajete~ite
t`hn
>entol`hn
to~u
vjeo~u
<'ina
t`hn
par'adosin
<um~wn
\r{t}hr'hshte\bibvsend
\fn{\src{TMK}: thrhshte, \src{V}: sthshte.}
\vs Mar 7:10
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
g`ar
e>~ipen
t'ima
t`on
pat'era
sou
ka`i
t`hn
mht'era
sou
ka`i
<o
kakolog~wn
pat'era
>`h
mht'era
vjan'atw|
teleut'atw\bibvsend
\vs Mar 7:11
<ume~ic
d`e
l'egete
>e`an
e>'iph|
>'anjrwpoc
t~w|
patr`i
>`h
t~h|
mhtr`i
korb~an
<'o
>estin
d~wron
<`o
>e`an
>ex
>emo~u
>wfelhj~h|c\bibvsend
\vs Mar 7:12
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
o>uk'eti
>af'iete
a>ut`on
o>ud`en
poi~hsai
t~w|
patr`i
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
>`h
t~h|
mhtr`i
a>u\r{t}o~u\bibvsend
\vs Mar 7:13
>akuro~untec
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
t~h|
parad'osei
<um~wn
<~h|
pared'wkate
ka`i
par'omoia
toia~uta
poll`a
poie~ite\bibvsend
\vs Mar 7:14
ka`i
proskales'amenoc
p'a\r{n}ta
\fn{\src{TMK}: panta, \src{V}: palin.}
t`on
>'oqlon
>'elegen
a>uto~ic
>ako'u\r{e}t'e
\fn{\src{TMK}: akouete, \src{V}: akousate.}
mou
p'antec
ka`i
sun'i\r{e}te\bibvsend
\fn{\src{TMK}: suniete, \src{V}: sunete.}
\vs Mar 7:15
o>ud'en
>estin
>'exwjen
to~u
>anjr'wpou
e>isporeu'omenon
e>ic
a>ut`on
<`o
d'unatai
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton koinwsai, \src{V}: koinwsai auton.}
koin~wsai
>all`a
t`a
>ekporeu'omena\r{}
\fn{\src{TMK}: ekporeuomena ap autou ekeina, \src{V}: ek tou anjrwpou ekporeuomena.}
>ap>
a>uto~u
>eke~in'a
>estin
t`a
koino~unta
t`on
>'anjrwpon\bibvsend
\vs Mar 7:16
e>'i\r{}
\fn{\src{TMK}: ei \ldots\ akouetw, \src{V}: \bibempty.}
tic
>'eqei
>~wta
>ako'uein
>akou'etw\bibvsend
\vs Mar 7:17
ka`i
<'ote
e>is~hljen
e>ic
o>~ikon
>ap`o
to~u
>'oqlou
>ephr'wtwn
a>ut`on
o<i
majhta`i
a>uto~u
per`i\r{}
\fn{\src{TMK}: peri thc parabolhc, \src{V}: thn parabolhn.}
t~hc
parabol~hc\bibvsend
\vs Mar 7:18
ka`i
l'egei
a>uto~ic
o<'utwc
ka`i
<ume~ic
>as'uneto'i
>este
o>u
noe~ite
<'oti
p~an
t`o
>'exwjen
e>isporeu'omenon
e>ic
t`on
>'anjrwpon
o>u
d'unatai
a>ut`on
koin~wsai\bibvsend
\vs Mar 7:19
<'oti
o>uk
e>ispore'uetai
a>uto~u
e>ic
t`hn
kard'ian
>all>
e>ic
t`hn
koil'ian
ka`i
e>ic
t`on
>afedr~wna
>ekpore'uetai
kajar'iz\r{o}n
\fn{\src{TMK}: kajarizon, \src{V}: kajarizwn.}
p'anta
t`a
vbr'wmata\bibvsend
\vs Mar 7:20
>'elegen
d`e
<'oti
t`o
>ek
to~u
>anjr'wpou
>ekporeu'omenon
>eke~ino
koino~i
t`on
>'anjrwpon\bibvsend
\vs Mar 7:21
>'eswjen
g`ar
>ek
t~hc
kard'iac
t~wn
>anjr'wpwn
o<i
dialogismo`i
o<i
kako`i
>ekpore'uontai
moiqe~iai\r{}
\fn{\src{TMK}: moiqeiai porneiai, \src{V}: porneiai klopai.}
porne~iai
vf'onoi\bibvsend
\vs Mar 7:22
klo\r{p}a`i
\fn{\src{TMK}: klopai, \src{V}: moiqeiai.}
pleonex'iai
ponhr'iai
d'oloc
>as'elgeia
>ofjalm`oc
ponhr`oc
vblasfhm'ia
<uperhfan'ia
>afros'unh\bibvsend
\vs Mar 7:23
p'anta
ta~uta
t`a
ponhr`a
>'eswjen
>ekpore'uetai
ka`i
koino~i
t`on
>'anjrwpon\bibvsend
\vs Mar 7:24
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ekeijen, \src{V}: ekeijen de.}
>eke~ijen
>anast`ac
>ap~hljen
e>ic
t`a
\r{m}ej'oria
\fn{\src{TMK}: mejoria, \src{V}: oria.}
t'urou
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai sidwnoc, \src{V}: \bibempty.}
sid~wnoc
ka`i
e>iselj`wn
e>ic
\r{t}`hn
\fn{\src{T|K}: thn, \src{M|V}: \bibempty.}
o>ik'ian
o>ud'ena
>'hjelen
gn~wnai
ka`i
o>uk
>hdun'hjh
laje~in\bibvsend
\vs Mar 7:25
>ako'usasa\r{}
\fn{\src{TMK}: akousasa gar, \src{V}: all eujuc akousasa.}
g`ar
gun`h
per`i
a>uto~u
<~hc
e>~iqen
t`o
vjug'atrion
a>ut~hc
pne~uma
>ak'ajarton
>eljo~usa
pros'epesen
pr`oc
to`uc
p'odac
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 7:26
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn de h gunh, \src{V}: h de gunh hn.}
d`e
<h
gun`h
<ellhn`ic
sur\r{o}f'oinissa
\fn{\src{T|K}: surofoinissa, \src{M}: surafoinikissa, \src{V}: surofoinikissa.}
t~w|
g'enei
ka`i
>hr'wta
a>ut`on
<'ina
t`o
daim'onion
>ek\r{b}'allh|
\fn{\src{T|K}: ekballh, \src{M|V}: ekbalh.}
>ek
t~hc
vjugatr`oc
a>ut~hc\bibvsend
\vs Mar 7:27
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de ihsouc eipen, \src{V}: kai elegen.}
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~h|
>'afec
pr~wton
qortasj~hnai
t`a
t'ekna
o>u
g`ar
kal'on\r{}
\fn{\src{TMK}: kalon estin, \src{V}: estin kalon.}
>estin
labe~in
t`on
>'arton
t~wn
t'eknwn
ka`i
vbale~in\r{}
\fn{\src{TMK}: vbalein toic kunarioic, \src{V}: toic kunarioic vbalein.}
to~ic
kunar'ioic\bibvsend
\vs Mar 7:28
<h
d`e
>apekr'ijh
ka`i
l'egei
a>ut~w|
n\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: nai, \src{V}: \bibempty.}
k'urie
ka`i
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
t`a
kun'aria
<upok'atw
t~hc
trap'ezhc
>esj'i\r{e}i
\fn{\src{TMK}: esjiei, \src{V}: esjiousin.}
>ap`o
t~wn
yiq'iwn
t~wn
paid'iwn\bibvsend
\vs Mar 7:29
ka`i
e>~ipen
a>ut~h|
di`a
to~uton
t`on
l'ogon
<'upage
>exel'hlujen
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to daimonion ek thc vjugatroc sou, \src{V}: ek thc vjugatroc sou to daimonion.}
daim'onion
>ek
t~hc
vjugatr'oc
sou\bibvsend
\vs Mar 7:30
ka`i
>apeljo~usa
e>ic
t`on
o>~ikon
a>ut~hc
e<~uren
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to daimonion exelhlujoc kai thn vjugatera vbeblhmenhn epi thc klinhc, \src{V}: to paidion vbeblhmenon epi thn klinhn kai to daimonion exelhlujoc.}
daim'onion
>exelhluj`oc
ka`i
t`hn
vjugat'era
vbeblhm'enhn
>ep`i
t~hc
kl'inhc\bibvsend
\vs Mar 7:31
ka`i
p'alin
>exelj`wn
>ek
t~wn
<or'iwn
t'urou\r{}
\fn{\src{TMK}: turou kai sidwnoc hljen proc, \src{V}: turou hljen dia sidwnoc eic.}
ka`i
sid~wnoc
>~hljen
pr`oc
t`hn
vj'alassan
t~hc
galila'iac
>an`a
m'eson
t~wn
<or'iwn
dekap'olewc\bibvsend
\vs Mar 7:32
ka`i
vf'erousin
a>ut~w|
kwf`on
\r{m}ogil'alon
\fn{\src{T|K}: mogilalon, \src{M}: moggilalon, \src{V}: kai mogilalon.}
ka`i
parakalo~usin
a>ut`on
<'ina
>epij~h|
a>ut~w|
t`hn
qe~ira\bibvsend
\vs Mar 7:33
ka`i
>apolab'omenoc
a>ut`on
>ap`o
to~u
>'oqlou
kat>
>id'ian
>'ebalen
to`uc
dakt'ulouc
a>uto~u
e>ic
t`a
>~wta
a>uto~u
ka`i
pt'usac
<'hyato
t~hc
gl'wsshc
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 7:34
ka`i
>anabl'eyac
e>ic
t`on
o>uran`on
>est'enaxen
ka`i
l'egei
a>ut~w|
>effaj`a
<'o
>estin
diano'iqjhti\bibvsend
\vs Mar 7:35
ka`i
e>uj'ewc
di\r{h}no'iqjhsan
\fn{\src{TMK}: dihnoiqjhsan, \src{V}: hnoighsan.}
a>uto~u
a<i
>akoa`i
ka`i
>el'ujh
<o
desm`oc
t~hc
gl'wsshc
a>uto~u
ka`i
>el'alei
>orj~wc\bibvsend
\vs Mar 7:36
ka`i
dieste'ilato
a>uto~ic
<'ina
mhden`i
e>'i\r{p}wsin
\fn{\src{TMK}: eipwsin, \src{V}: legwsin.}
<'oson
d`e
a>ut`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: autoc autoic diestelleto, \src{V}: autoic diestelleto autoi.}
a>uto~ic
diest'elleto
m~allon
periss'oteron
>ek'hrusson\bibvsend
\vs Mar 7:37
ka`i
<uperperiss~wc
>exepl'hssonto
l'egontec
kal~wc
p'anta
pepo'ihken
ka`i
to`uc
kwfo`uc
poie~i
>ako'uein
ka`i
to`uc
>al'alouc
lale~in\bibvsend
\vs Mar 8:1
>en
>eke'inaic
ta~ic
<hm'eraic
pa\r{m}p'ollou
\fn{\src{TMK}: pampollou, \src{V}: palin pollou.}
>'oqlou
>'ontoc
ka`i
m`h
>eq'ontwn
t'i
vf'agwsin
proskales'amenoc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
to`uc
majht`ac
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
l'egei
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 8:2
splagqn'izomai
>ep`i
t`on
>'oqlon
<'oti
>'hdh
<hm'erac\r{}
\fn{\src{T|K}: hmerac treic prosmenousin moi, \src{M|V}: hmerai treic prosmenousin moi, \src{B}: hmerai trisin prosmenousin moi, \src{D05}: hmerai tric eisin apo pote wde eisin.}
tre~ic
prosm'enous'in
moi
ka`i
o>uk
>'eqousin
t'i
vf'agwsin\bibvsend
\vs Mar 8:3
ka`i
>e`an
>apol'usw
a>uto`uc
n'hsteic
e>ic
o>~ikon
a>ut~wn
>ekluj'hsontai
>en
t~h|
<od~w|
tin`ec\r{}
\fn{\src{TMK}: tinec gar, \src{V}: kai tinec.}
g`ar
a>ut~wn
\r{m}akr'ojen
\fn{\src{TMK}: makrojen, \src{V}: apo makrojen.}
<'hk\r{a}sin\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: hkasin, \src{M}: hkousin.}
\vs Mar 8:4
ka`i
>apekr'ijhsan
a>ut~w|
o<i
majhta`i
a>uto~u
\r{p}'ojen
\fn{\src{TMK}: pojen, \src{V}: oti pojen.}
to'utouc
dun'hseta'i
tic
<~wde
qort'asai
>'artwn
>ep>
>erhm'iac\bibvsend
\vs Mar 8:5
ka`i
>e\r{p}hr'wta
\fn{\src{TMK}: ephrwta, \src{V}: hrwta.}
a>uto`uc
p'osouc
>'eqete
>'artouc
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipan.}
<ept'a\bibvsend
\vs Mar 8:6
ka`i
pa\r{r}'hggeilen
\fn{\src{TMK}: parhggeilen, \src{V}: paraggellei.}
t~w|
>'oqlw|
>anapese~in
>ep`i
t~hc
g~hc
ka`i
lab`wn
to`uc
<ept`a
>'artouc
e>uqarist'hsac
>'eklasen
ka`i
>ed'idou
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
<'ina
par\r{a}j~wsin
\fn{\src{TMK}: parajwsin, \src{V}: paratijwsin.}
ka`i
par'ejhkan
t~w|
>'oqlw|\bibvsend
\vs Mar 8:7
ka`i
e>~iqon
>iqj'udia
>ol'iga
ka`i
e>ulog'hsac\r{}
\fn{\src{TMK}: euloghsac eipen parajeinai kai auta, \src{V}: euloghsac auta eipen kai tauta paratijenai, \src{D05}: euqaristhsac eipen kai autouc ekeleusen parateijenai.}
e>~ipen
paraje~inai
ka`i
a>ut'a\bibvsend
\vs Mar 8:8
>'efagon\r{}
\fn{\src{TMK}: efagon de, \src{V}: kai efagon.}
d`e
ka`i
>eqort'asjhsan
ka`i
>~hran
perisse'umata
klasm'atwn
<ept`a
spur'idac\bibvsend
\vs Mar 8:9
>~hsan
d`e
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi vfagontec, \src{V}: \bibempty.}
vfag'ontec
<wc
tetrakisq'ilioi
ka`i
>ap'elusen
a>uto'uc\bibvsend
\vs Mar 8:10
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>emb`ac
e>ic
t`o
plo~ion
met`a
t~wn
majht~wn
a>uto~u
>~hljen
e>ic
t`a
m'erh\r{}
\fn{\src{TMKVN}: merh dalmanouja, \src{D05}: oria melegada.}
dalmanouj'a\bibvsend
\vs Mar 8:11
ka`i
>ex~hljon
o<i
vfarisa~ioi
ka`i
>'hrxanto
suzhte~in
a>ut~w|
vzhto~untec
par>
a>uto~u
shme~ion
>ap`o
to~u
o>urano~u
peir'azontec
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 8:12
ka`i
>anasten'axac
t~w|
pne'umati
a>uto~u
l'egei
t'i
<h
gene`a
a<'uth
shme~ion\r{}
\fn{\src{TMK}: shmeion epizhtei, \src{V}: vzhtei shmeion.}
>epizhte~i
>am`hn
l'egw
<um~in
e>i
doj'hsetai
t~h|
gene~a|
ta'uth|
shme~ion\bibvsend
\vs Mar 8:13
ka`i
>afe`ic
a>uto`uc
>emb`ac\r{}
\fn{\src{TMK}: embac palin, \src{V}: palin embac.}
p'alin
e>ic\r{}
\fn{\src{T|K}: eic to ploion, \src{M}: eic ploion, \src{V}: \bibempty.}
t`o
plo~ion
>ap~hljen
e>ic
t`o
p'eran\bibvsend
\vs Mar 8:14
ka`i
>epel'ajont\r{o}
\fn{\src{T|M|V}: epelajonto, \src{K}: epelajonto oi majhtai.}
labe~in
>'artouc
ka`i
e>i
m`h
<'ena
>'arton
o>uk
e>~iqon
mej>
<eaut~wn
>en
t~w|
plo'iw|\bibvsend
\vs Mar 8:15
ka`i
diest'elleto
a>uto~ic
l'egwn
<or~ate
vbl'epete
>ap`o
t~hc
vz'umhc
t~wn
vfarisa'iwn
ka`i
t~hc
vz'umhc
<hr'wdou\bibvsend
\vs Mar 8:16
ka`i
dielog'izonto
pr`oc
>all'hlouc
l'e\r{g}ontec
\fn{\src{TMK}: legontec, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
>'artouc
o>uk
>'eqo\r{m}en\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eqomen, \src{V}: eqousin.}
\vs Mar 8:17
ka`i
gno`uc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
l'egei
a>uto~ic
t'i
dialog'izesje
<'oti
>'artouc
o>uk
>'eqete
o>'upw
noe~ite
o>ud`e
sun'iete
>'e\r{t}i
\fn{\src{TMK}: eti, \src{V}: \bibempty.}
pepwrwm'enhn
>'eqete
t`hn
kard'ian
<um~wn\bibvsend
\vs Mar 8:18
>ofjalmo`uc
>'eqontec
o>u
vbl'epete
ka`i
>~wta
>'eqontec
o>uk
>ako'uete
ka`i
o>u
mnhmone'uete\bibvsend
\vs Mar 8:19
<'ote
to`uc
p'ente
>'artouc
>'eklasa
e>ic
to`uc
pentakisqil'iouc
p'osouc
kof'inouc
pl'hreic\r{}
\fn{\src{TMK}: plhreic klasmatwn, \src{V}: klasmatwn plhreic.}
klasm'atwn
>'hrate
l'egousin
a>ut~w|
d'wdeka\bibvsend
\vs Mar 8:20
<'ote
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
to`uc
<ept`a
e>ic
to`uc
tetrakisqil'iouc
p'oswn
spur'idwn
plhr'wmata
klasm'atwn
>'hrate
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi de eipon, \src{V}: kai legousin [autw].}
d`e
e>~ipon
<ept'a\bibvsend
\vs Mar 8:21
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
p~wc\r{}
\fn{\src{TMK}: pwc ou, \src{V}: oupw.}
o>u
sun'iete\bibvsend
\vs Mar 8:22
ka`i
>'erq\r{e}tai
\fn{\src{TMK}: erqetai, \src{V}: erqontai.}
e>ic
vbhjsa"id`a\r{n}
\fn{\src{T|M|V}: vbhjsaidan, \src{K}: vbhjsaida.}
ka`i
vf'erousin
a>ut~w|
tufl`on
ka`i
parakalo~usin
a>ut`on
<'ina
a>uto~u
<'ayhtai\bibvsend
\vs Mar 8:23
ka`i
>epilab'omenoc
t~hc
qeir`oc
to~u
tuflo~u
>ex'h\r{g}agen
\fn{\src{TMK}: exhgagen, \src{V}: exhnegken.}
a>ut`on
>'exw
t~hc
k'wmhc
ka`i
pt'usac
e>ic
t`a
>'ommata
a>uto~u
>epije`ic
t`ac
qe~irac
a>ut~w|
>ephr'wta
a>ut`on
e>'i
ti
vbl'ep\r{e}i\bibvsend
\fn{\src{TMK}: vblepei, \src{V}: vblepeic.}
\vs Mar 8:24
ka`i
>anabl'eyac
>'elegen
vbl'epw
to`uc
>anjr'wpouc
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|M|V}: oti, \src{K}: \bibempty.}
<wc
d'endra
<o\r{r}~w
\fn{\src{T|M|V}: orw, \src{K}: \bibempty.}
peripato~untac\bibvsend
\vs Mar 8:25
e>~ita
p'alin
>ep'ejhken
t`ac
qe~irac
>ep`i
to`uc
>ofjalmo`uc
a>uto~u
ka`i
>epo'ihsen\r{}
\fn{\src{TMK}: epoihsen auton anableyai, \src{V}: diebleyen.}
a>ut`on
>anabl'eyai
ka`i
>ap\r{o}katest'ajh
\fn{\src{TMK}: apokatestajh, \src{V}: apekatesth.}
ka`i
>en'eble\r{y}en
\fn{\src{T|K}: enebleyen, \src{M}: anebleye, \src{V}: eneblepen.}
thlaug~wc
<'apanta\r{c}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: apantac, \src{V}: apanta.}
\vs Mar 8:26
ka`i
>ap'esteilen
a>ut`on
e>ic
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
o>~ikon
a>uto~u
l'egwn
mhd`e
e>ic
t`hn
k'wmhn
e>is'eljh|c
mhd`e\r{}
\fn{\src{TMK}: mhde eiphc tini en th kwmh, \src{V}: \bibempty.}
e>'iphc
tin`i
>en
t~h|
k'wmh|\bibvsend
\vs Mar 8:27
ka`i
>ex~hljen
<o
>ihso~uc
ka`i
o<i
majhta`i
a>uto~u
e>ic
t`ac
k'wmac
kaisare'iac
t~hc
vfil'ippou
ka`i
>en
t~h|
<od~w|
>ephr'wta
to`uc
majht`ac
a>uto~u
l'egwn
a>uto~ic
t'ina
me
l'egousin
o<i
>'anjrwpoi
e>~inai\bibvsend
\vs Mar 8:28
o<i
d`e
>ape\r{k}r'ijhsan
\fn{\src{TMK}: apekrijhsan, \src{V}: eipan autw legontec [oti].}
>iw'annhn
t`on
vbaptist`hn
ka`i
>'alloi
<hl'ian
>'alloi
d`e
<'e\r{n}a
\fn{\src{TMK}: ena, \src{V}: oti eic.}
t~wn
profht~wn\bibvsend
\vs Mar 8:29
ka`i
a>ut`oc
l'egei\r{}
\fn{\src{TMK}: legei autoic, \src{V}: ephrwta autouc.}
a>uto~ic
<ume~ic
d`e
t'ina
me
l'egete
e>~inai
>apokrije`ic
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
<o
p'etroc
l'egei
a>ut~w|
s`u
e>~i
<o
qrist'oc\bibvsend
\vs Mar 8:30
ka`i
>epet'imhsen
a>uto~ic
<'ina
mhden`i
l'egwsin
per`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 8:31
ka`i
>'hrxato
did'askein
a>uto`uc
<'oti
de~i
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
poll`a
paje~in
ka`i
>apodokimasj~hnai
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: upo.}
t~wn
presbut'erwn
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: kai twn.}
>arqier'ewn
k\r{a}`i
grammat'ewn
ka`i
>apoktanj~hnai
ka`i
met`a
tre~ic
<hm'erac
>anast~hnai\bibvsend
\vs Mar 8:32
ka`i
parrhs'ia|
t`on
l'ogon
>el'alei
ka`i
proslab'omenoc
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton o petroc, \src{V}: o petroc auton.}
<o
p'etroc
>'hrxato
>epitim~a|n
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 8:33
<o
d`e
>epistrafe`ic
ka`i
>id`wn
to`uc
majht`ac
a>uto~u
>epet'imhsen
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw petrw legwn, \src{V}: petrw kai legei.}
p'etrw|
l'egwn
<'upage
>op'isw
mou
satan~a
<'oti
o>u
vfrone~ic
t`a
to~u
vjeo~u
>all`a
t`a
t~wn
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Mar 8:34
ka`i
proskales'amenoc
t`on
>'oqlon
s`un
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
e>~ipen
a>uto~ic
<'o\r{s}tic
\fn{\src{TMK}: ostic, \src{V}: ei tic.}
vj'elei
>op'isw
mou
>elj\r{e}~in
\fn{\src{T|K}: eljein, \src{M|V}: akoloujein.}
>aparnhs'asjw
<eaut`on
ka`i
>ar'atw
t`on
staur`on
a>uto~u
ka`i
>akolouje'itw
moi\bibvsend
\vs Mar 8:35
<`oc
g`ar
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
vj'elh|
t`hn
yuq`hn
a>uto~u
s~wsai
>apol'esei
a>ut`hn
<`oc
d>
>`an
>apol'e\r{s}h|
\fn{\src{TMK}: apolesh, \src{V}: apolesei.}
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K|V}: thn yuqhn autou, \src{M}: thn eautou yuqhn.}
yuq`hn
a>uto~u
<'eneken
>emo~u
ka`i
to~u
e>uaggel'iou
o<~u\r{t}oc
\fn{\src{TMK}: outoc, \src{V}: \bibempty.}
s'wsei
a>ut'hn\bibvsend
\vs Mar 8:36
t'i
g`ar
>wfel'h\r{s}ei
\fn{\src{TMK}: wfelhsei, \src{V}: wfelei.}
>'anjrwpon
>e`an\r{}
\fn{\src{TMK}: ean kerdhsh, \src{V}: kerdhsai.}
kerd'hsh|
t`on
k'osmon
<'olon
ka`i
vzhmi\r{w}j~h|
\fn{\src{TMK}: vzhmiwjh, \src{V}: vzhmiwjhnai.}
t`hn
yuq`hn
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 8:37
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h ti dwsei, \src{V}: ti gar doi.}
t'i
d'wsei
>'anjrwpoc
>ant'allagma
t~hc
yuq~hc
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 8:38
<`oc
g`ar
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K}: an, \src{M|V}: ean.}
>epaisqunj~h|
me
ka`i
to`uc
>emo`uc
l'ogouc
>en
t~h|
gene~a|
ta'uth|
t~h|
moiqal'idi
ka`i
<amartwl~w|
ka`i
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>epaisqunj'hsetai
a>ut`on
<'otan
>'eljh|
>en
t~h|
d'oxh|
to~u
patr`oc
a>uto~u
met`a
t~wn
>agg'elwn
t~wn
<ag'iwn\bibvsend
\vs Mar 9:1
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
e>is'in
tinec
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn wde, \src{V}: wde twn.}
<~wde
<esthk'otwn
o<'itinec
o>u
m`h
ge'uswntai
vjan'atou
<'ewc
>`an
>'idwsin
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
>elhluju~ian
>en
dun'amei\bibvsend
\vs Mar 9:2
ka`i
m\r{e}j>
\fn{\src{TMK}: mej, \src{V}: meta.}
<hm'erac
<`ex
paralamb'anei
<o
>ihso~uc
t`on
p'etron
ka`i
t`on
>i'akwbon
ka`i
\r{t}`on
\fn{\src{T|K|V}: ton, \src{M}: \bibempty.}
>iw'annhn
ka`i
>anaf'erei
a>uto`uc
e>ic
>'oroc
<uyhl`on
kat>
>id'ian
m'onouc
ka`i
metemorf'wjh
>'emprosjen
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 9:3
ka`i
t`a
<im'atia
a>uto~u
>eg'en\r{e}to
\fn{\src{T|K|V}: egeneto, \src{M}: egenonto.}
st'ilbonta
leuk`a
l'ian
<wc\r{}
\fn{\src{TMK}: wc qiwn, \src{V}: \bibempty.}
qi`wn
o<~ia
gnafe`uc
>ep`i
t~hc
g~hc
o>u
d'unat\r{a}i
\fn{\src{TMK}: dunatai, \src{V}: dunatai outwc.}
leuk~anai\bibvsend
\vs Mar 9:4
ka`i
>'wfjh
a>uto~ic
<hl'iac
s`un
mw\r{s}e~i
\fn{\src{T|K}: mwsei, \src{M}: mwsh, \src{V}: mwusei.}
ka`i
>~hsan
sullalo~untec
t~w|
>ihso~u\bibvsend
\vs Mar 9:5
ka`i
>apokrije`ic
<o
p'etroc
l'egei
t~w|
>ihso~u
<rabb`i
kal'on
>estin
<hm~ac
<~wde
e>~inai
ka`i
poi'hswmen
skhn`ac\r{}
\fn{\src{TMK}: skhnac treic, \src{V}: treic skhnac.}
tre~ic
so`i
m'ian
ka`i
mw\r{s}e~i
\fn{\src{T|K}: mwsei, \src{M}: mwsh, \src{V}: mwusei.}
m'ian
ka`i
<hl'ia|
m'ian\bibvsend
\vs Mar 9:6
o>u
g`ar
>'h|dei
t'i
lal'hsh|\r{}
\fn{\src{T|K}: lalhsh hsan gar ekfoboi, \src{M}: lalhsei hsan gar ekfoboi, \src{V}: apokrijh ekfoboi gar egenonto.}
>~hsan
g`ar
>'ekfoboi\bibvsend
\vs Mar 9:7
ka`i
>eg'eneto
nef'elh
>episki'azousa
a>uto~ic
ka`i
>~hlj\r{e}n
\fn{\src{TMK}: hljen, \src{V}: egeneto.}
vfwn`h
>ek
t~hc
nef'elhc
l'e\r{g}ousa
\fn{\src{T|K}: legousa, \src{M|V}: \bibempty.}
o<~ut'oc
>estin
<o
u<i'oc
mou
<o
>agapht`oc
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou akouete, \src{V}: akouete autou.}
>ako'uete\bibvsend
\vs Mar 9:8
ka`i
>ex'apina
peribley'amenoi
o>uk'eti
o>ud'ena
e>~idon
>all`a
t`on
>ihso~un
m'onon
mej>
<eaut~wn\bibvsend
\vs Mar 9:9
katabain'ontwn\r{}
\fn{\src{TMK}: katabainontwn de, \src{V}: kai katabainontwn.}
d`e
a>ut~wn
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
to~u
>'orouc
dieste'ilato
a>uto~ic
<'ina
mhden`i
dihg'hswntai\r{}
\fn{\src{TMK}: dihghswntai a eidon, \src{V}: a eidon dihghswntai.}
<`a
e>~idon
e>i
m`h
<'otan
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
>ek
nekr~wn
>anast~h|\bibvsend
\vs Mar 9:10
ka`i
t`on
l'ogon
>ekr'athsan
pr`oc
<eauto`uc
suzhto~untec
t'i
>estin
t`o
>ek
nekr~wn
>anast~hnai\bibvsend
\vs Mar 9:11
ka`i
>ephr'wtwn
a>ut`on
l'egontec
<'oti
l'egousin
o<i
grammate~ic
<'oti
<hl'ian
de~i
>elje~in
pr~wton\bibvsend
\vs Mar 9:12
<o
d`e
>apokrije`ic\r{}
\fn{\src{TMK}: apokrijeic eipen, \src{V}: efh.}
e>~ipen
a>uto~ic
<hl'iac
m`en
>elj`wn
pr~wton
>apokajis\r{t}~a|
\fn{\src{TMK}: apokajista, \src{V}: apokajistanei.}
p'anta
ka`i
p~wc
g'egraptai
>ep`i
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
<'ina
poll`a
p'ajh|
ka`i
>exouden\r{w}j~h|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: exoudenwjh, \src{V}: exoudenhjh.}
\vs Mar 9:13
>all`a
l'egw
<um~in
<'oti
ka`i
<hl'iac
>el'hlujen
ka`i
>epo'ihsan
a>ut~w|
<'osa
>hj'elh\r{s}an
\fn{\src{TMK}: hjelhsan, \src{V}: hjelon.}
kaj`wc
g'egraptai
>ep>
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 9:14
ka`i
>elj`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: eljwn, \src{V}: eljontec.}
pr`oc
to`uc
majht`ac
e>~id\r{e}n
\fn{\src{TMK}: eiden, \src{V}: eidon.}
>'oqlon
pol`un
per`i
a>uto`uc
ka`i
grammate~ic
suzhto~untac
a>u\r{t}o~ic\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autoic, \src{V}: proc autouc.}
\vs Mar 9:15
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
p~ac
<o
>'oqloc
>id`wn\r{}
\fn{\src{TMK}: idwn auton exejambhjh, \src{V}: idontec auton exejambhjhsan.}
a>ut`on
>exejamb'hjh
ka`i
prostr'eqontec
>hsp'azonto
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 9:16
ka`i
>ephr'wthsen
to`uc\r{}
\fn{\src{TMK}: touc grammateic, \src{V}: autouc.}
grammate~ic
t'i
suzhte~ite
pr`oc
a>uto'uc\bibvsend
\vs Mar 9:17
ka`i
>ap\r{o}krije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: apekrijh autw.}
e<~ic
>ek
to~u
>'oqlou
e>~i\r{p}en
\fn{\src{TMK}: eipen, \src{V}: \bibempty.}
did'askale
>'hnegka
t`on
u<i'on
mou
pr'oc
se
>'eqonta
pne~uma
>'alalon\bibvsend
\vs Mar 9:18
ka`i
<'opou
>`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: an, \src{V}: ean.}
a>ut`on
katal'abh|
<r'hssei
a>ut`on
ka`i
>afr'izei
ka`i
tr'izei
to`uc
>od'ontac
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
xhra'inetai
ka`i
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipa.}
to~ic
majhta~ic
sou
<'ina
a>ut`o
>ekb'alwsin
ka`i
o>uk
>'isqusan\bibvsend
\vs Mar 9:19
<o
d`e
>apokrije`ic
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: autoic.}
l'egei
>~w
gene`a
>'apistoc
<'ewc
p'ote
pr`oc
<um~ac
>'esomai
<'ewc
p'ote
>an'exomai
<um~wn
vf'erete
a>ut`on
pr'oc
me\bibvsend
\vs Mar 9:20
ka`i
>'hnegkan
a>ut`on
pr`oc
a>ut`on
ka`i
>id`wn
a>ut`on
e>uj'ewc\r{}
\fn{\src{TMK}: eujewc to pneuma, \src{V}: to pneuma eujuc.}
t`o
pne~uma
>e\r{s}p'araxen
\fn{\src{TMK}: esparaxen, \src{V}: sunesparaxen.}
a>ut`on
ka`i
pes`wn
>ep`i
t~hc
g~hc
>ekul'ieto
>afr'izwn\bibvsend
\vs Mar 9:21
ka`i
>ephr'wthsen
t`on
pat'era
a>uto~u
p'osoc
qr'onoc
>est`in
<wc
to~uto
g'egonen
a>ut~w|
<o
d`e
e>~ipen
\r{p}aidi'ojen\bibvsend
\fn{\src{TMK}: paidiojen, \src{V}: ek paidiojen.}
\vs Mar 9:22
ka`i
poll'akic
a>ut`on\r{}
\fn{\src{T|K}: auton kai eic pur, \src{M}: auton kai eic to pur, \src{V}: kai eic pur auton.}
ka`i
e>ic
p~ur
>'ebalen
ka`i
e>ic
<'udata
<'ina
>apol'esh|
a>ut`on
>all>
e>'i
ti
d'una\r{s}ai
\fn{\src{TMK}: dunasai, \src{V}: dunh.}
vbo'hjhson
<hm~in
splagqnisje`ic
>ef>
<hm~ac\bibvsend
\vs Mar 9:23
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~w|
t`o
e>i
d'unasai\r{}
\fn{\src{TMK}: dunasai pisteusai, \src{V}: dunh.}
piste~usai
p'anta
dunat`a
t~w|
piste'uonti\bibvsend
\vs Mar 9:24
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai eujewc, \src{V}: eujuc.}
e>uj'ewc
kr'axac
<o
pat`hr
to~u
paid'iou
met`a\r{}
\fn{\src{TMK}: meta dakruwn, \src{V}: \bibempty.}
dakr'uwn
>'elegen
piste'uw
k'u\r{r}ie
\fn{\src{TMK}: kurie, \src{V}: \bibempty.}
vbo'hjei
mou
t~h|
>apist'ia|\bibvsend
\vs Mar 9:25
>id`wn
d`e
<o
>ihso~uc
<'oti
>episuntr'eqei
>'oqloc
>epet'imhsen
t~w|
pne'umati
t~w|
>akaj'artw|
l'egwn
a>ut~w|
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to pneuma to alalon kai kwfon, \src{V}: to alalon kai kwfon pneuma.}
pne~uma
t`o
>'alalon
ka`i
kwf`on
>eg'w
soi\r{}
\fn{\src{TMK}: soi epitassw, \src{V}: epitassw soi.}
>epit'assw
>'exelje
>ex
a>uto~u
ka`i
mhk'eti
e>is'eljh|c
e>ic
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 9:26
ka`i
kr'axa\r{n}
\fn{\src{TMK}: kraxan, \src{V}: kraxac.}
ka`i
poll`a
spar'axan\r{}
\fn{\src{TMK}: sparaxan auton, \src{V}: sparaxac.}
a>ut`on
>ex~hljen
ka`i
>eg'eneto
<wse`i
nekr`oc
<'wste
\r{p}ollo`uc
\fn{\src{TMK}: pollouc, \src{V}: touc pollouc.}
l'egein
<'oti
>ap'ejanen\bibvsend
\vs Mar 9:27
<o
d`e
>ihso~uc
krat'hsac
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton thc qeiroc, \src{V}: thc qeiroc autou.}
t~hc
qeir`oc
>'hgeiren
a>ut`on
ka`i
>an'esth\bibvsend
\vs Mar 9:28
ka`i
e>iselj'onta\r{}
\fn{\src{TMK}: eiseljonta auton, \src{V}: eiseljontoc autou.}
a>ut`on
e>ic
o>~ikon
o<i
majhta`i
a>uto~u
>ephr'wtwn\r{}
\fn{\src{TMK}: ephrwtwn auton kat idian, \src{V}: kat idian ephrwtwn auton.}
a>ut`on
kat>
>id'ian
<'oti
<hme~ic
o>uk
>hdun'hjhmen
>ekbale~in
a>ut'o\bibvsend
\vs Mar 9:29
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
to~uto
t`o
g'enoc
>en
o>uden`i
d'unatai
>exelje~in
e>i
m`h
>en
proseuq~h|
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai nhsteia, \src{V}: \bibempty.}
nhste'ia|\bibvsend
\vs Mar 9:30
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ekeijen, \src{V}: kakeijen.}
>eke~ijen
>exelj'ontec
parepore'uonto
di`a
t~hc
galila'iac
ka`i
o>uk
>'hjelen
<'ina
tic
g\r{n}~w|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: gnw, \src{V}: gnoi.}
\vs Mar 9:31
>ed'idasken
g`ar
to`uc
majht`ac
a>uto~u
ka`i
>'elegen
a>uto~ic
<'oti
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
parad'idotai
e>ic
qe~irac
>anjr'wpwn
ka`i
>apokteno~usin
a>ut`on
ka`i
>apoktanje`ic
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th trith hmera, \src{V}: meta treic hmerac.}
tr'ith|
<hm'era|
>anast'hsetai\bibvsend
\vs Mar 9:32
o<i
d`e
>hgn'ooun
t`o
<r~hma
ka`i
>efobo~unto
a>ut`on
>eperwt~hsai\bibvsend
\vs Mar 9:33
ka`i
>~hlj\r{e}n
\fn{\src{TMK}: hljen, \src{V}: hljon.}
e>ic
ka\r{p}ernao`um
\fn{\src{TMK}: kapernaoum, \src{V}: kafarnaoum.}
ka`i
>en
t~h|
o>ik'ia|
gen'omenoc
>ephr'wta
a>uto`uc
t'i
>en
t~h|
<od~w|
pr`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: proc eautouc, \src{V}: \bibempty.}
<eauto`uc
dielog'izesje\bibvsend
\vs Mar 9:34
o<i
d`e
>esi'wpwn
pr`oc
>all'hlouc
g`ar
diel'eqjhsan
>en
t~h|
<od~w|
t'ic
me'izwn\bibvsend
\vs Mar 9:35
ka`i
kaj'isac
>ef'wnhsen
to`uc
d'wdeka
ka`i
l'egei
a>uto~ic
e>'i
tic
vj'elei
pr~wtoc
e>~inai
>'estai
p'antwn
>'esqatoc
ka`i
p'antwn
di'akonoc\bibvsend
\vs Mar 9:36
ka`i
lab`wn
paid'ion
>'esthsen
a>ut`o
>en
m'esw|
a>ut~wn
ka`i
>enagkalis'amenoc
a>ut`o
e>~ipen
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 9:37
<`oc
>e`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: ean, \src{V}: an.}
<`en
t~wn
toio'utwn
paid'iwn
d'exhtai
>ep`i
t~w|
>on'omat'i
mou
>em`e
d'eqetai
ka`i
<`oc
>e`a\r{n}
>em`e
d'ex\r{h}tai
\fn{\src{TMK}: dexhtai, \src{V}: deqhtai.}
o>uk
>em`e
d'eqetai
>all`a
t`on
>aposte'ilant'a
me\bibvsend
\vs Mar 9:38
>apekr'ijh\r{}
\fn{\src{TMK}: apekrijh de, \src{V}: efh.}
d`e
a>ut~w|
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o, \src{M}: \bibempty.}
>iw'annhc
l'e\r{g}wn
\fn{\src{TMK}: legwn, \src{V}: \bibempty.}
did'askale
e>'idom'en
tina
\r{t}~w|
\fn{\src{T|M}: tw, \src{K|V}: en tw.}
>on'omat'i
sou
>ekb'allonta
daim'onia
<`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: oc ouk akoloujei hmin, \src{V}: \bibempty.}
o>uk
>akolouje~i
<hm~in
ka`i
>ekwl'u\r{s}amen
\fn{\src{TMK}: ekwlusamen, \src{V}: ekwluomen.}
a>ut`on
<'oti
o>uk
>a\r{k}olouje~i
\fn{\src{TMK}: akoloujei, \src{V}: hkoloujei.}
<hm~in\bibvsend
\vs Mar 9:39
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
m`h
kwl'uete
a>ut`on
o>ude`ic
g'ar
>estin
<`oc
poi'hsei
d'unamin
>ep`i
t~w|
>on'omat'i
mou
ka`i
dun'hsetai
taq`u
kakolog~hsa'i
me\bibvsend
\vs Mar 9:40
<`oc
g`ar
o>uk
>'estin
kaj>
<u\r{m}~wn
\fn{\src{T|M}: umwn, \src{K|V}: hmwn.}
<up`er
<u\r{m}~wn
>estin\bibvsend
\vs Mar 9:41
<`oc
g`ar
>`an
pot'ish|
<um~ac
pot'hrion
<'udatoc
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: \bibempty.}
>on'omat'i
\r{m}ou
\fn{\src{TMK}: mou, \src{V}: \bibempty.}
<'oti
qristo~u
>este
>am`hn
l'egw
<um~in
\r{o}>u
\fn{\src{TMK}: ou, \src{V}: oti ou.}
m`h
>apol'esh|
t`on
misj`on
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 9:42
ka`i
<`oc
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: an, \src{M}: ean.}
skandal'ish|
<'ena
t~wn
mikr~w\r{n}
\fn{\src{T|M}: mikrwn, \src{K|V}: mikrwn toutwn.}
t~wn
pisteu'ontwn
e>ic
>em`e
kal'on
>estin
a>ut~w|
m~allon
e>i
per'ikeitai
l'ijoc\r{}
\fn{\src{TMK}: lijoc mulikoc, \src{V}: muloc onikoc.}
mulik`oc
per`i
t`on
tr'aqhlon
a>uto~u
ka`i
vb'eblhtai
e>ic
t`hn
vj'alassan\bibvsend
\vs Mar 9:43
ka`i
>e`an
skandal'izh|
se
<h
qe'ir
sou
>ap'okoyon
a>ut`hn
kal'on
so'i\r{}
\fn{\src{TMK}: soi estin, \src{V}: estin se.}
>estin
kull`on
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic thn vzwhn eiseljein, \src{V}: eiseljein eic thn vzwhn.}
t`hn
vzw`hn
e>iselje~in
>`h
t`ac
d'uo
qe~irac
>'eqonta
>apelje~in
e>ic
t`hn
g'eennan
e>ic
t`o
p~ur
t`o
>'asbeston\bibvsend
\vs Mar 9:44
<'opou\r{}
\fn{\src{TMK}: opou \ldots\ sbennutai, \src{V}: \bibempty.}
<o
sk'wlhx
a>ut~wn
o>u
teleut~a|
ka`i
t`o
p~ur
o>u
sb'ennutai\bibvsend
\vs Mar 9:45
ka`i
>e`an
<o
po'uc
sou
skandal'izh|
se
>ap'okoyon
a>ut`on
kal'on
>est'in
s\r{o}i
\fn{\src{TMK}: soi, \src{V}: se.}
e>iselje~in
e>ic
t`hn
vzw`hn
qwl`on
>`h
to`uc
d'uo
p'odac
>'eqonta
vblhj~hnai
e>ic
t`hn
g'eennan
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic to pur to asbeston, \src{V}: \bibempty.}
t`o
p~ur
t`o
>'asbeston\bibvsend
\vs Mar 9:46
<'opou\r{}
\fn{\src{TMK}: opou \ldots\ sbennutai, \src{V}: \bibempty.}
<o
sk'wlhx
a>ut~wn
o>u
teleut~a|
ka`i
t`o
p~ur
o>u
sb'ennutai\bibvsend
\vs Mar 9:47
ka`i
>e`an
<o
>ofjalm'oc
sou
skandal'izh|
se
>'ekbale
a>ut`on
kal'on
s\r{o}'i
\fn{\src{TMK}: soi, \src{V}: se.}
>estin
mon'ofjalmon
e>iselje~in
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
>`h
d'uo
>ofjalmo`uc
>'eqonta
vblhj~hnai
e>ic
t`hn
g'eennan
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou puroc, \src{V}: \bibempty.}
pur'oc\bibvsend
\vs Mar 9:48
<'opou
<o
sk'wlhx
a>ut~wn
o>u
teleut~a|
ka`i
t`o
p~ur
o>u
sb'ennutai\bibvsend
\vs Mar 9:49
p~ac
g`ar
pur`i
<alisj'hsetai
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai pasa vjusia ali alisjhsetai, \src{V}: \bibempty.}
p~asa
vjus'ia
>al`i
<alisj'hsetai\bibvsend
\vs Mar 9:50
kal`on
t`o
<'alac
>e`an
d`e
t`o
<'alac
>'analon
g'enhtai
>en
t'ini
a>ut`o
>art'usete
>'eqete
>en
<eauto~ic
<'ala\r{c}
\fn{\src{TMK}: alac, \src{V}: ala.}
ka`i
e>irhne'uete
>en
>all'hloic\bibvsend
\vs Mar 10:1
k>a\r{k}e~ijen
\fn{\src{TMK}: kakeijen, \src{V}: kai ekeijen.}
>anast`ac
>'erqetai
e>ic
t`a
<'oria
t~hc
>iouda'iac
di`a\r{}
\fn{\src{TMK}: dia tou, \src{V}: [kai].}
to~u
p'eran
to~u
>iord'anou
ka`i
sumpore'uontai
p'alin
>'oqloi
pr`oc
a>ut`on
ka`i
<wc
e>i'wjei
p'alin
>ed'idasken
a>uto'uc\bibvsend
\vs Mar 10:2
ka`i
proselj'ontec
\r{o}<i
\fn{\src{T|K}: oi, \src{M|V}: \bibempty.}
vfarisa~ioi
>ephr'wt\r{h}san
\fn{\src{TMK}: ephrwthsan, \src{V}: ephrwtwn.}
a>ut`on
e>i
>'exestin
>andr`i
guna~ika
>apol~usai
peir'azontec
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 10:3
<o
d`e
>apokrije`ic
e>~ipen
a>uto~ic
t'i
<um~in
>enete'ilato
mw\r{s}~hc\bibvsend
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
\vs Mar 10:4
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipan.}
mws~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: mwshc epetreyen, \src{V}: epetreyen mwushc.}
>ep'etreyen
vbibl'ion
>apostas'iou
gr'ayai
ka`i
>apol~usai\bibvsend
\vs Mar 10:5
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai apokrijeic o, \src{V}: o de.}
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
pr`oc
t`hn
sklhrokard'ian
<um~wn
>'egrayen
<um~in
t`hn
>entol`hn
ta'uthn\bibvsend
\vs Mar 10:6
>ap`o
d`e
>arq~hc
kt'isewc
>'arsen
ka`i
vj~hlu
>epo'ihsen
a>uto`uc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o vjeoc, \src{V}: \bibempty.}
vje'oc\bibvsend
\vs Mar 10:7
<'eneken
to'utou
katale'iyei
>'anjrwpoc
t`on
pat'era
a>uto~u
ka`i
t`hn
mht'era
ka`i
proskollhj'hsetai
pr`oc
t`hn
guna~ika
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 10:8
ka`i
>'esontai
o<i
d'uo
e>ic
s'arka
m'ian
<'wste
o>uk'eti
e>is`in
d'uo
>all`a
m'ia
s'arx\bibvsend
\vs Mar 10:9
<`o
o>~un
<o
vje`oc
sun'ezeuxen
>'anjrwpoc
m`h
qwriz'etw\bibvsend
\vs Mar 10:10
ka`i
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th oikia, \src{V}: eic thn oikian.}
t~h|
o>ik'ia|
p'alin
o<i
majhta`i
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
per`i
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou autou ephrwthsan, \src{V}: toutou ephrwtwn.}
a>uto~u
>ephr'wthsan
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 10:11
ka`i
l'egei
a>uto~ic
<`oc
>e`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: ean, \src{V}: an.}
>apol'ush|
t`hn
guna~ika
a>uto~u
ka`i
gam'hsh|
>'allhn
moiq~atai
>ep>
a>ut'hn\bibvsend
\vs Mar 10:12
ka`i
>e`an
gun`h\r{}
\fn{\src{TMK}: gunh apolush, \src{V}: auth apolusasa.}
>apol'ush|
t`on
>'andra
a>ut~hc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai gamhjh allw, \src{V}: gamhsh allon.}
gamhj~h|
>'allw|
moiq~atai\bibvsend
\vs Mar 10:13
ka`i
pros'eferon
a>ut~w|
paid'ia
<'ina
<'ayhtai\r{}
\fn{\src{TMK}: ayhtai autwn, \src{V}: autwn ayhtai.}
a>ut~wn
o<i
d`e
majhta`i
>epet'imwn\r{}
\fn{\src{TMK}: epetimwn toic prosferousin, \src{V}: epetimhsan autoic.}
to~ic
prosf'erousin\bibvsend
\vs Mar 10:14
>id`wn
d`e
<o
>ihso~uc
>hgan'akthsen
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
>'afete
t`a
paid'ia
>'erqesjai
pr'oc
me
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
m`h
kwl'uete
a>ut`a
t~wn
g`ar
toio'utwn
>est`in
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 10:15
>am`hn
l'egw
<um~in
<`oc
>e`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: ean, \src{V}: an.}
m`h
d'exhtai
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
<wc
paid'ion
o>u
m`h
e>is'eljh|
e>ic
a>ut'hn\bibvsend
\vs Mar 10:16
ka`i
>enagkalis'amenoc
a>ut`a
\r{t}ije`ic
\fn{\src{TMK}: tijeic, \src{V}: kateulogei tijeic.}
t`ac
qe~irac
>ep>
a>ut`a
h>ul'ogei\r{}
\fn{\src{T|K}: hulogei auta, \src{M}: eulogei auta, \src{V}: \bibempty.}
a>ut'a\bibvsend
\vs Mar 10:17
ka`i
>ekporeuom'enou
a>uto~u
e>ic
<od`on
prosdram`wn
e<~ic
ka`i
gonupet'hsac
a>ut`on
>ephr'wta
a>ut`on
did'askale
>agaj`e
t'i
poi'hsw
<'ina
vzw`hn
a>i'wnion
klhronom'hsw\bibvsend
\vs Mar 10:18
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~w|
t'i
me
l'egeic
>agaj`on
o>ude`ic
>agaj`oc
e>i
m`h
e<~ic
<o
vje'oc\bibvsend
\vs Mar 10:19
t`ac
>entol`ac
o>~idac
m`h\r{}
\fn{\src{TMK}: mh moiqeushc mh vfoneushc, \src{V}: mh vfoneushc mh moiqeushc.}
moiqe'ush|c
m`h
vfone'ush|c
m`h
kl'eyh|c
m`h
yeudomartur'hsh|c
m`h
>aposter'hsh|c
t'ima
t`on
pat'era
sou
ka`i
t`hn
mht'era\bibvsend
\vs Mar 10:20
<o
d`e
>apokrije`ic\r{}
\fn{\src{TMK}: apokrijeic eipen, \src{V}: efh.}
e>~ipen
a>ut~w|
did'askale
ta~uta
p'anta
>efulax'amhn
>ek
ne'otht'oc
mou\bibvsend
\vs Mar 10:21
<o
d`e
>ihso~uc
>embl'eyac
a>ut~w|
>hg'aphsen
a>ut`on
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
<'en
\r{s}oi
\fn{\src{TMK}: soi, \src{V}: se.}
<ustere~i
<'upage
<'osa
>'eqeic
p'wlhson
ka`i
d`oc
t\r{o}~ic
\fn{\src{T|K}: toic, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [toic].}
ptwqo~ic
ka`i
<'exeic
vjhsaur`on
>en
o>uran~w|
ka`i
de~uro
>akolo'ujei
moi
>'arac\r{}
\fn{\src{TMK}: arac ton stauron, \src{V}: \bibempty.}
t`on
staur'on\bibvsend
\vs Mar 10:22
<o
d`e
stugn'asac
>ep`i
t~w|
l'ogw|
>ap~hljen
lupo'umenoc
>~hn
g`ar
>'eqwn
kt'hmata
poll'a\bibvsend
\vs Mar 10:23
ka`i
peribley'amenoc
<o
>ihso~uc
l'egei
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
p~wc
dusk'olwc
o<i
t`a
qr'hmata
>'eqontec
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
e>isele'usontai\bibvsend
\vs Mar 10:24
o<i
d`e
majhta`i
>ejambo~unto
>ep`i
to~ic
l'ogoic
a>uto~u
<o
d`e
>ihso~uc
p'alin
>apokrije`ic
l'egei
a>uto~ic
t'ekna
p~wc
d'uskol'on
>estin
to`uc\r{}
\fn{\src{T|K}: touc pepoijotac epi toic qrhmasin, \src{M}: touc pepoijotac epi qrhmasin, \src{V}: \bibempty.}
pepoij'otac
>ep`i
to~ic
qr'hmasin
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
e>iselje~in\bibvsend
\vs Mar 10:25
e>ukop'wter'on
>estin
k'amhlon
di`a
t~hc
trumali~ac
t~hc
<raf'idoc
\r{e}>iselje~in
\fn{\src{T|M}: eiseljein, \src{K|V}: dieljein.}
>`h
plo'usion
e>ic
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
e>iselje~in\bibvsend
\vs Mar 10:26
o<i
d`e
periss~wc
>exepl'hssonto
l'egontec
pr`oc
<e\r{a}uto`uc
\fn{\src{TMKVN}: eautouc, \src{aleph|B|C}: auton.}
ka`i
t'ic
d'unatai
swj~hnai\bibvsend
\vs Mar 10:27
>embl'eyac
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: \bibempty.}
a>uto~ic
<o
>ihso~uc
l'egei
par`a
>anjr'wpoic
>ad'unaton
>all>
o>u
par`a
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: \bibempty.}
vje~w|
p'anta
g`ar
dunat'a
>e\r{s}tin
\fn{\src{TMK}: estin, \src{V}: \bibempty.}
par`a
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Mar 10:28
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
>'hrxato
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o petroc legein, \src{V}: legein o petroc.}
p'etroc
l'egein
a>ut~w|
>ido`u
<hme~ic
>af'hkamen
p'anta
ka`i
>hkolouj'h\r{s}am'en
\fn{\src{TMK}: hkoloujhsamen, \src{V}: hkoloujhkamen.}
soi\bibvsend
\vs Mar 10:29
>apokrije`ic\r{}
\fn{\src{TMK}: apokrijeic de o ihsouc eipen, \src{V}: efh o ihsouc.}
d`e
<o
>ihso~uc
e>~ipen
>am`hn
l'egw
<um~in
o>ude'ic
>estin
<`oc
>af~hken
o>ik'ian
>`h
>adelfo`uc
>`h
>adelf`ac
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h patera h mhtera h gunaika, \src{V}: h mhtera h patera.}
pat'era
>`h
mht'era
>`h
guna~ika
>`h
t'ekna
>`h
>agro`uc
<'eneken
>emo~u
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: kai eneken.}
to~u
e>uaggel'iou\bibvsend
\vs Mar 10:30
>e`an
m`h
l'abh|
<ekatontaplas'iona
n~un
>en
t~w|
kair~w|
to'utw|
o>i\r{k}'iac
\fn{\src{TMKVN}: oikiac kai adelfouc kai adelfac kai mhterac kai tekna kai agrouc meta diwgmwn kai, \src{D05}: oc de afhken oikian kai adelfac kai adelfouc kai mhtera kai tekna kai agrouc meta diwgmwn.}
ka`i
>adelfo`uc
ka`i
>adelf`ac
ka`i
mht'erac
ka`i
t'ekna
ka`i
>agro`uc
met`a
diwgm~wn
ka`i
>en
t~w|
a>i~wni
t~w|
>erqom'enw|
vzw`hn
a>i'wnio\r{n}\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: aiwnion, \src{D05}: aiwnion lhmyetai.}
\vs Mar 10:31
pollo`i
d`e
>'esontai
pr~wtoi
>'esqatoi
ka`i
\r{o}<i
\fn{\src{T|K}: oi, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [oi].}
>'esqatoi
pr~wtoi\bibvsend
\vs Mar 10:32
>~hsan
d`e
>en
t~h|
<od~w|
>anaba'inontec
e>ic
<ieros'oluma
ka`i
>~hn
pro'agwn
a>uto`uc
<o
>ihso~uc
ka`i
>ejambo~unto
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: oi de.}
>akoloujo~untec
>efobo~unto
ka`i
paralab`wn
p'alin
to`uc
d'wdeka
>'hrxato
a>uto~ic
l'egein
t`a
m'ellonta
a>ut~w|
sumba'inein\bibvsend
\vs Mar 10:33
<'oti
>ido`u
>anaba'inomen
e>ic
<ieros'oluma
ka`i
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
paradoj'hsetai
to~ic
>arqiere~usin
ka`i
\r{t}o~ic
\fn{\src{T|K|V}: toic, \src{M}: \bibempty.}
grammate~usin
ka`i
katakrino~usin
a>ut`on
vjan'atw|
ka`i
parad'wsousin
a>ut`on
to~ic
>'ejnesin\bibvsend
\vs Mar 10:34
ka`i
>empa'ixousin
a>ut~w|
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai mastigwsousin auton kai emptusousin autw kai apoktenousin auton, \src{V}: kai emptusousin autw kai mastigwsousin auton kai apoktenousin.}
mastig'wsousin
a>ut`on
ka`i
>empt'usousin
a>ut~w|
ka`i
>apokteno~usin
a>ut`on
ka`i
t~h|\r{}
\fn{\src{TMK}: th trith hmera, \src{V}: meta treic hmerac.}
tr'ith|
<hm'era|
>anast'hsetai\bibvsend
\vs Mar 10:35
ka`i
prospore'uontai
a>ut~w|
>i'akwboc
ka`i
>iw'annhc
o<i
u<io`i
vzebeda'iou
l'egonte\r{c}
\fn{\src{TMK}: legontec, \src{V}: legontec autw.}
did'askale
vj'elomen
<'ina
<`o
>e`an
a>it'hswme\r{n}
\fn{\src{TMK}: aithswmen, \src{V}: aithswmen se.}
poi'hsh|c
<hm~in\bibvsend
\vs Mar 10:36
<o
d`e
e>~ipen
a>uto~ic
t'i
vj'elete
poi~hsa'i\r{}
\fn{\src{TMK}: poihsai me, \src{V}: [me] poihsw.}
me
<um~in\bibvsend
\vs Mar 10:37
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipan.}
a>ut~w|
d`oc
<hm~in
<'ina
e<~ic
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek dexiwn sou kai eic ex euwnumwn sou, \src{V}: sou ek dexiwn kai eic ex aristerwn.}
dexi~wn
sou
ka`i
e<~ic
>ex
e>uwn'umwn
sou
kaj'iswmen
>en
t~h|
d'oxh|
sou\bibvsend
\vs Mar 10:38
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
o>uk
o>'idate
t'i
a>ite~isje
d'unasje
pie~in
t`o
pot'hrion
<`o
>eg`w
p'inw
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: h.}
t`o
vb'aptisma
<`o
>eg`w
vbapt'izomai
vbaptisj~hnai\bibvsend
\vs Mar 10:39
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipan.}
a>ut~w|
dun'ameja
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
t`o
\r{m}`en
\fn{\src{TMK}: men, \src{V}: \bibempty.}
pot'hrion
<`o
>eg`w
p'inw
p'iesje
ka`i
t`o
vb'aptisma
<`o
>eg`w
vbapt'izomai
vbaptisj'hsesje\bibvsend
\vs Mar 10:40
t`o
d`e
kaj'isai
>ek
dexi~wn
mou
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: h.}
>ex
e>uwn'umwn
m\r{o}u
\fn{\src{T|K}: mou, \src{M|V}: \bibempty.}
o>uk
>'estin
>em`on
do~unai
>all>
o<~ic
<hto'imastai\bibvsend
\vs Mar 10:41
ka`i
>ako'usantec
o<i
d'eka
>'hrxanto
>aganakte~in
per`i
>iak'wbou
ka`i
>iw'annou\bibvsend
\vs Mar 10:42
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de ihsouc proskalesamenoc autouc, \src{V}: kai proskalesamenoc autouc o ihsouc.}
d`e
>ihso~uc
proskales'amenoc
a>uto`uc
l'egei
a>uto~ic
o>'idate
<'oti
o<i
doko~untec
>'arqein
t~wn
>ejn~wn
katakurie'uousin
a>ut~wn
ka`i
o<i
meg'aloi
a>ut~wn
katexousi'azousin
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 10:43
o>uq
o<'utwc
d`e
>'est\r{a}i
\fn{\src{TMK}: estai, \src{V}: estin.}
>en
<um~in
>all>
<`oc
>e`a\r{n}
\fn{\src{TMK}: ean, \src{V}: an.}
vj'elh|
gen'esjai\r{}
\fn{\src{TMK}: genesjai megac, \src{V}: megac genesjai.}
m'egac
>en
<um~in
>'estai
di'akonoc\r{}
\fn{\src{T|K}: diakonoc umwn, \src{M|V}: umwn diakonoc.}
<um~wn\bibvsend
\vs Mar 10:44
ka`i
<`oc
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: an, \src{M}: ean.}
vj'elh|
<um~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: umwn genesjai, \src{V}: en umin einai.}
gen'esjai
pr~wtoc
>'estai
p'antwn
do~uloc\bibvsend
\vs Mar 10:45
ka`i
g`ar
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
o>uk
>~hljen
diakonhj~hnai
>all`a
diakon~hsai
ka`i
do~unai
t`hn
yuq`hn
a>uto~u
l'utron
>ant`i
poll~wn\bibvsend
\vs Mar 10:46
ka`i
>'erqontai
e>ic
<ieriq`w
ka`i
>ekporeuom'enou
a>uto~u
>ap`o
<ieriq`w
ka`i
t~wn
majht~wn
a>uto~u
ka`i
>'oqlou
<ikano~u
\r{u}<i`oc
\fn{\src{TMK}: uioc, \src{V}: o uioc.}
tima'iou
vbart'imaioc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
tufl`oc
>ek'ajhto\r{}
\fn{\src{TMK}: ekajhto para thn odon prosaitwn, \src{V}: prosaithc ekajhto para thn odon.}
par`a
t`hn
<od`on
prosait~wn\bibvsend
\vs Mar 10:47
ka`i
>ako'usac
<'oti
>ihso~uc
<o
naz\r{w}ra~i'oc
\fn{\src{TMK}: nazwraioc, \src{V}: nazarhnoc.}
>estin
>'hrxato
kr'azein
ka`i
l'egein
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o uioc dabid, \src{V}: uie dauid.}
u<i`oc
dab`id
>ihso~u
>el'ehs'on
me\bibvsend
\vs Mar 10:48
ka`i
>epet'imwn
a>ut~w|
pollo`i
<'ina
siwp'hsh|
<o
d`e
poll~w|
m~allon
>'ekrazen
u<i`e
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
>el'ehs'on
me\bibvsend
\vs Mar 10:49
ka`i
st`ac
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton vfwnhjhnai, \src{V}: vfwnhsate auton.}
vfwnhj~hnai
ka`i
vfwno~usin
t`on
tufl`on
l'egontec
a>ut~w|
vj'arsei
>'egeir\r{a}i
\fn{\src{TMK}: egeirai, \src{V}: egeire.}
vfwne~i
se\bibvsend
\vs Mar 10:50
<o
d`e
>apobal`wn
t`o
<im'ation
a>uto~u
>ana\r{s}t`ac
\fn{\src{TMK}: anastac, \src{V}: anaphdhsac.}
>~hljen
pr`oc
t`on
>ihso~un\bibvsend
\vs Mar 10:51
ka`i
>apokrije`ic
l'egei\r{}
\fn{\src{TMK}: legei autw o ihsouc, \src{V}: autw o ihsouc eipen.}
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
t'i
vj'eleic\r{}
\fn{\src{TMK}: vjeleic poihsw soi, \src{V}: soi vjeleic poihsw.}
poi'hsw
so`i
<o
d`e
tufl`oc
e>~ipen
a>ut~w|
<rabb\r{o}n`i
\fn{\src{T|K}: vrabboni, \src{M|V}: vrabbouni.}
<'ina
>anabl'eyw\bibvsend
\vs Mar 10:52
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de, \src{V}: kai o.}
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~w|
<'upage
<h
p'istic
sou
s'eswk'en
se
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>an'ebleyen
ka`i
>hkolo'ujei
t~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: tw ihsou, \src{V}: autw.}
>ihso~u
>en
t~h|
<od~w|\bibvsend
\vs Mar 11:1
ka`i
<'ote
>egg'izousin
e>ic
<iero\r{u}sal`hm
\fn{\src{TMK}: ierousalhm, \src{V}: ierosoluma.}
e>ic
vbhj\r{f}ag`h
\fn{\src{T|K|V}: vbhjfagh, \src{M}: vbhjsfagh.}
ka`i
vbhjan'ian
pr`oc
t`o
>'oroc
t~wn
>elai~wn
>apost'ellei
d'uo
t~wn
majht~wn
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 11:2
ka`i
l'egei
a>uto~ic
<up'agete
e>ic
t`hn
k'wmhn
t`hn
kat'enanti
<um~wn
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
e>isporeu'omenoi
e>ic
a>ut`hn
e<ur'hsete
p~wlon
dedem'enon
>ef>
<`on
o>ude`ic
>anjr'wpwn\r{}
\fn{\src{TMK}: anjrwpwn kekajiken lusantec auton agagete, \src{V}: oupw anjrwpwn ekajisen lusate auton kai vferete.}
kek'ajiken
l'usantec
a>ut`on
>ag'agete\bibvsend
\vs Mar 11:3
ka`i
>e'an
tic
<um~in
e>'iph|
t'i
poie~ite
to~uto
e>'ipate
<'o\r{t}i
\fn{\src{TMK}: oti, \src{V}: \bibempty.}
<o
k'urioc
a>uto~u
qre'ian
>'eqei
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
a>ut`on
>apostel\r{e}~i
\fn{\src{T|K}: apostelei, \src{M}: apostellei, \src{V}: apostellei palin.}
<~wde\bibvsend
\vs Mar 11:4
>ap~hljon\r{}
\fn{\src{TMK}: aphljon de, \src{V}: kai aphljon.}
d`e
ka`i
e<~uron
\r{t}`on
\fn{\src{T|K}: ton, \src{M|V}: \bibempty.}
p~wlon
dedem'enon
pr`oc
\r{t}`hn
\fn{\src{TMK}: thn, \src{V}: \bibempty.}
vj'uran
>'exw
>ep`i
to~u
>amf'odou
ka`i
l'uousin
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 11:5
ka'i
tinec
t~wn
>eke~i
<esthk'otwn
>'elegon
a>uto~ic
t'i
poie~ite
l'uontec
t`on
p~wlon\bibvsend
\vs Mar 11:6
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipan.}
a>uto~ic
kaj`wc
>ene\r{t}e'ilato
\fn{\src{TMK}: eneteilato, \src{V}: eipen.}
<o
>ihso~uc
ka`i
>af~hkan
a>uto'uc\bibvsend
\vs Mar 11:7
ka`i
>'h\r{g}agon
\fn{\src{TMK}: hgagon, \src{V}: vferousin.}
t`on
p~wlon
pr`oc
t`on
>ihso~un
ka`i
>ep'e\r{b}alon
\fn{\src{TMK}: epebalon, \src{V}: epiballousin.}
a>ut~w|
t`a
<im'atia
a>ut~wn
ka`i
>ek'ajisen
>ep>
a>u\r{t}~w|\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: auton.}
\vs Mar 11:8
pollo`i\r{}
\fn{\src{TMK}: polloi de, \src{V}: kai polloi.}
d`e
t`a
<im'atia
a>ut~wn
>'estrwsan
e>ic
t`hn
<od`on
>'alloi
d`e
stoib'adac\r{}
\fn{\src{TMK}: stoibadac ekopton ek twn dendrwn kai estrwnnuon eic thn odon, \src{V}: stibadac koyantec ek twn agrwn.}
>'ekopton
>ek
t~wn
d'endrwn
ka`i
>estr'wnnuon
e>ic
t`hn
<od'on\bibvsend
\vs Mar 11:9
ka`i
o<i
pro'agontec
ka`i
o<i
>akoloujo~untec
>'ekrazon
l'e\r{g}ontec
\fn{\src{TMK}: legontec, \src{V}: \bibempty.}
<wsann`a
e>uloghm'enoc
<o
>erq'omenoc
>en
>on'omati
kur'iou\bibvsend
\vs Mar 11:10
e>uloghm'enh
<h
>erqom'enh
vbasile'ia
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en onomati kuriou, \src{V}: \bibempty.}
>on'omati
kur'iou
to~u
patr`oc
<hm~wn
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
<wsann`a
>en
to~ic
<uy'istoic\bibvsend
\vs Mar 11:11
ka`i
e>is~hljen
e>ic
<ieros'oluma
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc kai, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
ka`i
e>ic
t`o
<ier`on
ka`i
peribley'amenoc
p'anta
>oy'iac
>'hdh
o>'ushc
t~hc
<'wrac
>ex~hljen
e>ic
vbhjan'ian
met`a
t~wn
d'wdeka\bibvsend
\vs Mar 11:12
ka`i
t~h|
>epa'urion
>exelj'ontwn
a>ut~wn
>ap`o
vbhjan'iac
>epe'inasen\bibvsend
\vs Mar 11:13
ka`i
>id`wn
suk~hn
\r{m}akr'ojen
\fn{\src{TMK}: makrojen, \src{V}: apo makrojen.}
>'eqousan
vf'ulla
>~hljen
e>i
>'ara
e<ur'hsei\r{}
\fn{\src{TMK}: eurhsei ti, \src{V}: ti eurhsei.}
ti
>en
a>ut~h|
ka`i
>elj`wn
>ep>
a>ut`hn
o>ud`en
e<~uren
e>i
m`h
vf'ulla
o>u\r{}
\fn{\src{TMK}: ou gar hn kairoc, \src{V}: o gar kairoc ouk hn.}
g`ar
>~hn
kair`oc
s'ukwn\bibvsend
\vs Mar 11:14
ka`i
>apokrije`ic
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
e>~ipen
a>ut~h|
mhk'eti
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek sou eic ton aiwna, \src{V}: eic ton aiwna ek sou.}
so~u
e>ic
t`on
a>i~wna
mhde`ic
karp`on
vf'agoi
ka`i
>'hkouon
o<i
majhta`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 11:15
ka`i
>'erqontai
e>ic
<ieros'oluma
ka`i
e>iselj`wn
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
e>ic
t`o
<ier`on
>'hrxato
>ekb'allein
to`uc
pwlo~untac
ka`i
>a\r{g}or'azontac
\fn{\src{TMK}: agorazontac, \src{V}: touc agorazontac.}
>en
t~w|
<ier~w|
ka`i
t`ac
trap'ezac
t~wn
kollubist~wn
ka`i
t`ac
kaj'edrac
t~wn
pwlo'untwn
t`ac
perister`ac
kat'estreyen\bibvsend
\vs Mar 11:16
ka`i
o>uk
>'hfien
<'ina
tic
dien'egkh|
ske~uoc
di`a
to~u
<iero~u\bibvsend
\vs Mar 11:17
ka`i
>ed'idasken
l'e\r{g}wn
\fn{\src{TMK}: legwn, \src{V}: kai elegen.}
a>uto~ic
o>u
g'egraptai
<'oti
<o
o>~ik'oc
mou
o>~ikoc
proseuq~hc
klhj'hsetai
p~asin
to~ic
>'ejnesin
<ume~ic
d`e
>epoi'h\r{s}ate
\fn{\src{TMK}: epoihsate, \src{V}: pepoihkate.}
a>ut`on
sp'hlaion
lh|st~wn\bibvsend
\vs Mar 11:18
ka`i
>'hkousan
o<i
grammate~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: grammateic kai oi arqiereic, \src{V}: arqiereic kai oi grammateic.}
ka`i
o<i
>arqiere~ic
ka`i
>ez'htoun
p~wc
a>ut`on
>apol'es\r{o}usin
\fn{\src{T|K}: apolesousin, \src{M|V}: apoleswsin.}
>efobo~unto
g`ar
a>ut`on
<'oti\r{}
\fn{\src{TMK}: oti pac, \src{V}: pac gar.}
p~ac
<o
>'oqloc
>exepl'hsseto
>ep`i
t~h|
didaq~h|
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 11:19
ka`i
<'ot\r{e}
\fn{\src{TMK}: ote, \src{V}: otan.}
>oy`e
>eg'eneto
>exepore'u\r{e}to
\fn{\src{TMK}: exeporeueto, \src{V}: exeporeuonto.}
>'exw
t~hc
p'olewc\bibvsend
\vs Mar 11:20
ka`i
prw"`i\r{}
\fn{\src{TMK}: prwi paraporeuomenoi, \src{V}: paraporeuomenoi prwi.}
paraporeu'omenoi
e>~idon
t`hn
suk~hn
>exhramm'enhn
>ek
<riz~wn\bibvsend
\vs Mar 11:21
ka`i
>anamnhsje`ic
<o
p'etroc
l'egei
a>ut~w|
<rabb`i
>'ide
<h
suk~h
<`hn
kathr'asw
>ex'hrantai\bibvsend
\vs Mar 11:22
ka`i
>apokrije`ic
>i\r{h}so~uc
\fn{\src{T|K}: ihsouc, \src{M|V}: o ihsouc.}
l'egei
a>uto~ic
>'eq\r{e}te
\fn{\src{TMKVN}: eqete, \src{aleph|D05}: ei eqete.}
p'istin
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 11:23
>am`hn
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
l'egw
<um~in
<'oti
<`oc
>`an
e>'iph|
t~w|
>'orei
to'utw|
>'arjhti
ka`i
vbl'hjhti
e>ic
t`hn
vj'alassan
ka`i
m`h
diakrij~h|
>en
t~h|
kard'ia|
a>uto~u
>all`a
piste'u\r{s}h|
\fn{\src{TMK}: pisteush, \src{V}: pisteuh.}
<'oti
<`a\r{}
\fn{\src{TMK}: a legei, \src{V}: o lalei.}
l'egei
g'inetai
>'estai
a>ut~w|
<`o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ean eiph, \src{V}: \bibempty.}
>e`an
e>'iph|\bibvsend
\vs Mar 11:24
di`a
to~uto
l'egw
<um~in
p'anta
<'osa
>`an\r{}
\fn{\src{TMK}: an proseuqomenoi, \src{V}: proseuqesje kai.}
proseuq'omenoi
a>it\r{e}~isje
\fn{\src{T|K|V}: aiteisje, \src{M}: aithsje.}
piste'uete
<'oti
la\r{m}b'anete
\fn{\src{TMK}: lambanete, \src{V}: elabete.}
ka`i
>'estai
<um~in\bibvsend
\vs Mar 11:25
ka`i
<'otan
st'hk\r{h}te
\fn{\src{TMK}: sthkhte, \src{V}: sthkete.}
proseuq'omenoi
>af'iete
e>'i\r{t}i
\fn{\src{T}: eiti, \src{K|M|V}: ei ti.}
>'eqete
kat'a
tinoc
<'ina
ka`i
<o
pat`hr
<um~wn
<o
>en
to~ic
o>urano~ic
>af~h|
<um~in
t`a
parapt'wmata
<um~wn\bibvsend
\vs Mar 11:26
e>i\r{}
\fn{\src{TMK}: e>i \ldots\ \bibvsend, \src{V|N}: \bibempty.}
d`e
<ume~ic
o>uk
>af'iete
o>ud`e
<o
pat`hr
<um~wn
<o
>en
to~ic
o>urano~ic
>af'hsei
t`a
parapt'wmata
<um~wn\bibvsend
\vs Mar 11:27
ka`i
>'erqontai
p'alin
e>ic
<ieros'oluma
ka`i
>en
t~w|
<ier~w|
peripato~untoc
a>uto~u
>'erqontai
pr`oc
a>ut`on
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i
grammate~ic
ka`i
o<i
presb'uteroi\bibvsend
\vs Mar 11:28
ka`i
l'e\r{g}ousin
\fn{\src{TMK}: legousin, \src{V}: elegon.}
a>ut~w|
>en
po'ia|
>exous'ia|
ta~uta
poie~ic
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: h.}
t'ic
soi
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn exousian tauthn edwken, \src{V}: edwken thn exousian tauthn.}
>exous'ian
ta'uthn
>'edwken
<'ina
ta~uta
poi~h|c\bibvsend
\vs Mar 11:29
<o
d`e
>ihso~uc
>apok\r{r}ije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: \bibempty.}
e>~ipen
a>uto~ic
>eperwt'hsw
<um~ac
k>a\r{g}`w
\fn{\src{T|K}: kagw, \src{M}: kai egw, \src{V}: \bibempty.}
<'ena
l'ogon
ka`i
>apokr'ijht'e
moi
ka`i
>er~w
<um~in
>en
po'ia|
>exous'ia|
ta~uta
poi~w\bibvsend
\vs Mar 11:30
t`o
vb'aptisma
>i\r{w}'annou
\fn{\src{TMK}: iwannou, \src{V}: to iwannou.}
>ex
o>urano~u
>~hn
>`h
>ex
>anjr'wpwn
>apokr'ijht'e
moi\bibvsend
\vs Mar 11:31
ka`i
>el\r{o}g'izonto
\fn{\src{TMK}: elogizonto, \src{V}: dielogizonto.}
pr`oc
<eauto`uc
l'egontec
>e`an
e>'ipwmen
>ex
o>urano~u
>ere~i
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
o>~un
o>uk
>episte'usate
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 11:32
>all>\r{}
\fn{\src{T|K}: all ean, \src{M}: all, \src{V}: alla.}
>e`an
e>'ipwmen
>ex
>anjr'wpwn
>efobo~unto
t`on
l\r{a}`on
\fn{\src{TMK}: laon, \src{V}: oqlon.}
<'apantec
g`ar
e>~iqon
t`on
>iw'annhn
<'oti\r{}
\fn{\src{TMK}: oti ontwc, \src{V}: ontwc oti.}
>'ontwc
prof'hthc
>~hn\bibvsend
\vs Mar 11:33
ka`i
>apokrij'entec
l'egousin\r{}
\fn{\src{TMK}: legousin tw ihsou, \src{V}: tw ihsou legousin.}
t~w|
>ihso~u
o>uk
o>'idamen
ka`i
<o
>ihso~uc
>apok\r{r}ije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: \bibempty.}
l'egei
a>uto~ic
o>ud`e
>eg`w
l'egw
<um~in
>en
po'ia|
>exous'ia|
ta~uta
poi~w\bibvsend
\vs Mar 12:1
ka`i
>'hrxato
a>uto~ic
>en
parabola~ic
l'e\r{g}ein
\fn{\src{TMK}: legein, \src{V}: lalein.}
>ampel~wna
>ef'uteusen\r{}
\fn{\src{TMK}: efuteusen anjrwpoc, \src{V}: anjrwpoc efuteusen.}
>'anjrwpoc
ka`i
peri'ejhken
vfragm`on
ka`i
>'wruxen
<upol'hnion
ka`i
>w|kod'omhsen
p'urgon
ka`i
>ex'ed\r{o}to
\fn{\src{TMK}: exedoto, \src{V}: exedeto.}
a>ut`on
gewrgo~ic
ka`i
>aped'hmhsen\bibvsend
\vs Mar 12:2
ka`i
>ap'esteilen
pr`oc
to`uc
gewrgo`uc
t~w|
kair~w|
do~ulon
<'ina
par`a
t~wn
gewrg~wn
l'abh|
>ap`o
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou karpou, \src{V}: twn karpwn.}
karpo~u
to~u
>ampel~wnoc\bibvsend
\vs Mar 12:3
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi de, \src{V}: kai.}
d`e
lab'ontec
a>ut`on
>'edeiran
ka`i
>ap'esteilan
ken'on\bibvsend
\vs Mar 12:4
ka`i
p'alin
>ap'esteilen
pr`oc
a>uto`uc
>'allon
do~ulon
k>ake~inon
lijobol'hsantec\r{}
\fn{\src{TMK}: lijobolhsantec ekefalaiwsan kai apesteilan htimwmenon, \src{V}: ekefaliwsan kai htimasan.}
>ekefala'iwsan
ka`i
>ap'esteilan
>htimwm'enon\bibvsend
\vs Mar 12:5
ka`i
\r{p}'alin
\fn{\src{TMK}: palin, \src{V}: \bibempty.}
>'allon
>ap'esteilen
k>ake~inon
>ap'ekteinan
ka`i
pollo`uc
>'allouc
\r{t}o`uc
\fn{\src{TMK}: touc, \src{V}: ouc.}
m`en
d'erontec
\r{t}o`uc
d`e
>apokte'i\r{n}ontec\bibvsend
\fn{\src{T|K}: apokteinontec, \src{M}: apoktenontec, \src{V}: apoktennontec.}
\vs Mar 12:6
>'eti
o>~u\r{n}
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
<'ena
u<i`on\r{}
\fn{\src{TMK}: uion eqwn, \src{V}: eiqen uion.}
>'eqwn
>agapht`on
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou apesteilen kai auton proc autouc esqaton, \src{V}: apesteilen auton esqaton proc autouc.}
>ap'esteilen
ka`i
a>ut`on
pr`oc
a>uto`uc
>'esqaton
l'egwn
<'oti
>entrap'hsontai
t`on
u<i'on
mou\bibvsend
\vs Mar 12:7
>eke~inoi
d`e
o<i
gewrgo`i
e>~ipon\r{}
\fn{\src{TMK}: eipon proc eautouc, \src{V}: proc eautouc eipan.}
pr`oc
<eauto`uc
<'oti
o<~ut'oc
>estin
<o
klhron'omoc
de~ute
>apokte'inwmen
a>ut`on
ka`i
<hm~wn
>'estai
<h
klhronom'ia\bibvsend
\vs Mar 12:8
ka`i
lab'ontec
a>ut`on\r{}
\fn{\src{TMK}: auton apekteinan kai exebalon, \src{V}: apekteinan auton kai exebalon auton.}
>ap'ekteinan
ka`i
>ex'ebalon
>'exw
to~u
>ampel~wnoc\bibvsend
\vs Mar 12:9
t'i
o>~un
poi'hsei
<o
k'urioc
to~u
>ampel~wnoc
>ele'usetai
ka`i
>apol'esei
to`uc
gewrgo`uc
ka`i
d'wsei
t`on
>ampel~wna
>'alloic\bibvsend
\vs Mar 12:10
o>ud`e
t`hn
graf`hn
ta'uthn
>an'egnwte
l'ijon
<`on
>apedok'imasan
o<i
o>ikodomo~untec
o<~utoc
>egen'hjh
e>ic
kefal`hn
gwn'iac\bibvsend
\vs Mar 12:11
par`a
kur'iou
>eg'eneto
a<'uth
ka`i
>'estin
vjaumast`h
>en
>ofjalmo~ic
<hm~wn\bibvsend
\vs Mar 12:12
ka`i
>ez'htoun
a>ut`on
krat~hsai
ka`i
>efob'hjhsan
t`on
>'oqlon
>'egnwsan
g`ar
<'oti
pr`oc
a>uto`uc
t`hn
parabol`hn
e>~ipen
ka`i
>af'entec
a>ut`on
>ap~hljon\bibvsend
\vs Mar 12:13
ka`i
>apost'ellousin
pr`oc
a>ut'on
tinac
t~wn
vfarisa'iwn
ka`i
t~wn
<hrwdian~wn
<'ina
a>ut`on
>agre'uswsin
l'ogw|\bibvsend
\vs Mar 12:14
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi de, \src{V}: kai.}
d`e
>elj'ontec
l'egousin
a>ut~w|
did'askale
o>'idamen
<'oti
>alhj`hc
e>~i
ka`i
o>u
m'elei
soi
per`i
o>uden`oc
o>u
g`ar
vbl'epeic
e>ic
pr'oswpon
>anjr'wpwn
>all>
>ep>
>alhje'iac
t`hn
<od`on
to~u
vjeo~u
did'askeic
>'exestin
k~hnson\r{}
\fn{\src{TMK}: khnson kaisari dounai, \src{V}: dounai khnson kaisari.}
ka'isari
do~unai
>`h
o>'u\bibvsend
\vs Mar 12:15
d~wmen
>`h
m`h
d~wmen
<o
d`e
e>id`wc
a>ut~wn
t`hn
<up'okrisin
e>~ipen
a>uto~ic
t'i
me
peir'azete
vf'eret'e
moi
dhn'arion
<'ina
>'idw\bibvsend
\vs Mar 12:16
o<i
d`e
>'hnegkan
ka`i
l'egei
a>uto~ic
t'inoc
<h
e>ik`wn
a<'uth
ka`i
<h
>epigraf`h
o<i
d`e
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipan.}
a>ut~w|
ka'isaroc\bibvsend
\vs Mar 12:17
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai apokrijeic o, \src{V}: o de.}
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
>ap'odote\r{}
\fn{\src{TMK}: apodote ta kaisaroc, \src{V}: ta kaisaroc apodote.}
t`a
ka'isaroc
ka'isari
ka`i
t`a
to~u
vjeo~u
t~w|
vje~w|
ka`i
>eja'uma\r{s}an
\fn{\src{TMK}: ejaumasan, \src{V}: exejaumazon.}
>ep>
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 12:18
ka`i
>'erqontai
saddouka~ioi
pr`oc
a>ut`on
o<'itinec
l'egousin
>an'astasin
m`h
e>~inai
ka`i
>ephr'wth\r{s}an
\fn{\src{TMK}: ephrwthsan, \src{V}: ephrwtwn.}
a>ut`on
l'egontec\bibvsend
\vs Mar 12:19
did'askale
mw\r{s}~hc
\fn{\src{TMK}: mwshc, \src{V}: mwushc.}
>'egrayen
<hm~in
<'oti
>e'an
tinoc
>adelf`oc
>apoj'anh|
ka`i
katal'iph|
guna~ika
ka`i
t'ekna\r{}
\fn{\src{TMK}: tekna mh afh, \src{V}: mh afh teknon.}
m`h
>af~h|
<'ina
l'abh|
<o
>adelf`oc
a>uto~u
t`hn
guna~ika
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>exanast'hsh|
sp'erma
t~w|
>adelf~w|
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 12:20
<ep\r{t}`a
\fn{\src{T|M|V}: epta, \src{K}: epta oun.}
>adelfo`i
>~hsan
ka`i
<o
pr~wtoc
>'elaben
guna~ika
ka`i
>apojn'hskwn
o>uk
>af~hken
sp'erma\bibvsend
\vs Mar 12:21
ka`i
<o
de'uteroc
>'elaben
a>ut`hn
ka`i
>ap'ejanen
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai oude autoc afhken, \src{V}: mh katalipwn.}
o>ud`e
a>ut`oc
>af~hken
sp'erma
ka`i
<o
tr'itoc
<wsa'utwc\bibvsend
\vs Mar 12:22
ka`i
>'elabon\r{}
\fn{\src{TMK}: elabon authn oi epta kai, \src{V}: oi epta.}
a>ut`hn
o<i
<ept`a
ka`i
o>uk
>af~hkan
sp'erma
>esq'at\r{h}
\fn{\src{TMK}: esqath, \src{V}: esqaton.}
p'antwn
>ap'ejanen\r{}
\fn{\src{TMK}: apejanen kai h gunh, \src{V}: kai h gunh apejanen.}
ka`i
<h
gun'h\bibvsend
\vs Mar 12:23
>en
t~h|
o>~u\r{n}
\fn{\src{T|K}: oun, \src{M|V}: \bibempty.}
>anast'asei
<'otan
>anast~wsin
t'inoc
a>ut~wn
>'estai
gun`h
o<i
g`ar
<ept`a
>'esqon
a>ut`hn
guna~ika\bibvsend
\vs Mar 12:24
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai apokrijeic o ihsouc eipen autoic, \src{V}: efh autoic o ihsouc.}
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
o>u
di`a
to~uto
plan~asje
m`h
e>id'otec
t`ac
graf`ac
mhd`e
t`hn
d'unamin
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 12:25
<'otan
g`ar
>ek
nekr~wn
>anast~wsin
o>'ute
gamo~usin
o>'ute
gam'i\r{s}kontai
\fn{\src{TMK}: gamiskontai, \src{V}: gamizontai.}
>all>
e>is`in
<wc
>'aggeloi
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: \bibempty.}
>en
to~ic
o>urano~ic\bibvsend
\vs Mar 12:26
per`i
d`e
t~wn
nekr~wn
<'oti
>ege'irontai
o>uk
>an'egnwte
>en
t~h|
vb'iblw|
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{TMK}: mwsewc, \src{V}: mwusewc.}
>ep`i
t~h\r{c}
\fn{\src{T|K}: thc, \src{M|V}: tou.}
vb'atou
<w\r{c}
\fn{\src{TMK}: wc, \src{V}: pwc.}
e>~ipen
a>ut~w|
<o
vje`oc
l'egwn
>eg`w
<o\r{}
\fn{\src{TMKVN}: o, \src{D05}: \bibempty.}
vje`oc
>abra`am
ka`i
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: [o], \src{B|D05}: \bibempty.}
vje`oc
>isa`ak
ka`i
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: [o], \src{B|D05}: \bibempty.}
vje`oc
>iak'wb\bibvsend
\vs Mar 12:27
o>uk
>'estin
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
vje`oc
nekr~wn
>all`a
vj\r{e}`oc
\fn{\src{TMK}: vjeoc, \src{V}: \bibempty.}
vz'wntwn
<ume~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: umeic oun, \src{V}: \bibempty.}
o>~un
pol`u
plan~asje\bibvsend
\vs Mar 12:28
ka`i
proselj`wn
e<~ic
t~wn
grammat'ewn
>ako'usac
a>ut~wn
suzhto'untwn
e>id`w\r{c}
\fn{\src{TMK}: eidwc, \src{V}: idwn.}
<'oti
kal~wc
a>uto~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: autoic apekrijh, \src{V}: apekrijh autoic.}
>apekr'ijh
>ephr'wthsen
a>ut`on
po'ia
>est`in
pr'wth\r{}
\fn{\src{T|K}: prwth paswn entolh, \src{M}: prwth pantwn entolh, \src{V}: entolh prwth pantwn.}
pas~wn
>entol'h\bibvsend
\vs Mar 12:29
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o de ihsouc apekrijh autw, \src{V}: apekrijh o ihsouc.}
d`e
>ihso~uc
>apekr'ijh
a>ut~w|
<'oti
pr'wth
pas~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: paswn twn entolwn, \src{M}: pantwn twn entolwn, \src{V}: estin.}
t~wn
>entol~wn
>'akoue
>isra`hl
k'urioc
<o
vje`oc
<hm~wn
k'urioc
e<~ic
>est'in\bibvsend
\vs Mar 12:30
ka`i
>agap'hseic
k'urion
t`on
vje'on
sou
>ex
<'olhc
t~hc
kard'iac
sou
ka`i
>ex
<'olhc
t~hc
yuq~hc
sou
ka`i
>ex
<'olhc
t~hc
diano'iac
sou
ka`i
>ex
<'olhc
t~hc
>isq'uoc
sou
a<'uth\r{}
\fn{\src{TMK}: auth prwth entolh, \src{V}: \bibempty.}
pr'wth
>entol'h\bibvsend
\vs Mar 12:31
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai deutera omoia, \src{V}: deutera.}
deut'era
<omo'ia
a<'uth
>agap'hseic
t`on
plhs'ion
sou
<wc
seaut`on
me'izwn
to'utwn
>'allh
>entol`h
o>uk
>'estin\bibvsend
\vs Mar 12:32
ka`i
e>~ipen
a>ut~w|
<o
grammate`uc
kal~wc
did'askale
>ep>
>alhje'iac
e>~ip\r{a}c
\fn{\src{TMK}: eipac, \src{V}: eipec.}
<'oti
e<~ic
>estin
vj\r{e}`oc
\fn{\src{T|K}: vjeoc, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
o>uk
>'estin
>'alloc
pl`hn
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 12:33
ka`i
t`o
>agap~a|n
a>ut`on
>ex
<'olhc
t~hc
kard'iac
ka`i
>ex
<'olhc
t~hc
sun'esewc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ex olhc thc yuqhc, \src{V}: \bibempty.}
>ex
<'olhc
t~hc
yuq~hc
ka`i
>ex
<'olhc
t~hc
>isq'uoc
ka`i
t`o
>agap~a|n
t`on
plhs'ion
<wc
<eaut`on
pl\r{e}~i'on
\fn{\src{TMK}: pleion, \src{V}: perissoteron.}
>estin
p'antwn
t~wn
<olokautwm'atwn
ka`i
\r{t}~wn
\fn{\src{T|K}: twn, \src{M|V}: \bibempty.}
vjusi~wn\bibvsend
\vs Mar 12:34
ka`i
<o
>ihso~uc
>id`wn
a>ut`on
<'oti
nouneq~wc
>apekr'ijh
e>~ipen
a>ut~w|
o>u
makr`an
e>~i
>ap`o
t~hc
vbasile'iac
to~u
vjeo~u
ka`i
o>ude`ic
o>uk'eti
>et'olma
a>ut`on
>eperwt~hsai\bibvsend
\vs Mar 12:35
ka`i
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
>'elegen
did'askwn
>en
t~w|
<ier~w|
p~wc
l'egousin
o<i
grammate~ic
<'oti
<o
qrist`oc
u<i'oc
>estin\r{}
\fn{\src{TMK}: estin dabid, \src{V}: dauid estin.}
dab'id\bibvsend
\vs Mar 12:36
a>ut`oc
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
e>~ipen
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K|V}: tw, \src{M}: \bibempty.}
pne'umati
\r{t}~w|
<ag'iw|
e>~i\r{p}en
\fn{\src{T|K|V}: eipen, \src{M}: legei.}
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
k'urioc
t~w|
kur'iw|
mou
k'ajou
>ek
dexi~wn
mou
<'ewc
>`an
vj~w
to`uc
>eqjro'uc
sou
<upo\r{p}'odion
\fn{\src{TMK}: upopodion, \src{V}: upokatw.}
t~wn
pod~wn
sou\bibvsend
\vs Mar 12:37
a>ut`oc
\r{o}>~un
\fn{\src{TMK}: oun, \src{V}: \bibempty.}
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
l'egei
a>ut`on
k'urion
ka`i
p'ojen
u<i`oc\r{}
\fn{\src{TMK}: uioc autou estin, \src{V}: autou estin uioc.}
a>uto~u
>estin
ka`i
<o
pol`uc
>'oqloc
>'hkouen
a>uto~u
<hd'ewc\bibvsend
\vs Mar 12:38
ka`i
>'elegen\r{}
\fn{\src{TMK}: elegen autoic en th didaqh autou, \src{V}: en th didaqh autou elegen.}
a>uto~ic
>en
t~h|
didaq~h|
a>uto~u
vbl'epete
>ap`o
t~wn
grammat'ewn
t~wn
vjel'ontwn
>en
stola~ic
peripate~in
ka`i
>aspasmo`uc
>en
ta~ic
>agora~ic\bibvsend
\vs Mar 12:39
ka`i
prwtokajedr'iac
>en
ta~ic
sunagwga~ic
ka`i
prwtoklis'iac
>en
to~ic
de'ipnoic\bibvsend
\vs Mar 12:40
o<i
katesj'iontec
t`ac
o>ik'iac
t~wn
qhr~wn
ka`i
prof'asei
makr`a
proseuq'omenoi
o<~utoi
l'h\r{y}ontai
\fn{\src{TMK}: lhyontai, \src{V}: lhmyontai.}
periss'oteron
kr'ima\bibvsend
\vs Mar 12:41
ka`i
kaj'isac
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
kat'enanti
to~u
gazofulak'iou
>eje'wrei
p~wc
<o
>'oqloc
vb'allei
qalk`on
e>ic
t`o
gazoful'akion
ka`i
pollo`i
plo'usioi
>'eballon
poll'a\bibvsend
\vs Mar 12:42
ka`i
>eljo~usa
m'ia
q'hra
ptwq`h
>'ebalen
lept`a
d'uo
<'o
>estin
kodr'anthc\bibvsend
\vs Mar 12:43
ka`i
proskales'amenoc
to`uc
majht`ac
a>uto~u
l'e\r{g}ei
\fn{\src{TMK}: legei, \src{V}: eipen.}
a>uto~ic
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
<h
q'hra
a<'uth
<h
ptwq`h
ple~ion
p'antwn
vb'ebl\r{h}ken
\fn{\src{TMK}: vbeblhken, \src{V}: ebalen.}
t~wn
vbal'o\r{n}twn
\fn{\src{T|K}: vbalontwn, \src{M|V}: vballontwn.}
e>ic
t`o
gazoful'akion\bibvsend
\vs Mar 12:44
p'antec
g`ar
>ek
to~u
perisse'uontoc
a>uto~ic
>'ebalon
a<'uth
d`e
>ek
t~hc
<uster'hsewc
a>ut~hc
p'anta
<'osa
e>~iqen
>'ebalen
<'olon
t`on
vb'ion
a>ut~hc\bibvsend
\vs Mar 13:1
ka`i
>ekporeuom'enou
a>uto~u
>ek
to~u
<iero~u
l'egei
a>ut~w|
e<~ic
t~wn
majht~wn
a>uto~u
did'askale
>'ide
potapo`i
l'ijoi
ka`i
potapa`i
o>ikodoma'i\bibvsend
\vs Mar 13:2
ka`i
<o
>ihso~uc
>apo\r{k}rije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: \bibempty.}
e>~ipen
a>ut~w|
vbl'epeic
ta'utac
t`ac
meg'alac
o>ikodom`ac
o>u
m`h
>afej~h|
l'ijoc\r{}
\fn{\src{TMK}: lijoc epi lijw, \src{V}: wde lijoc epi lijon.}
>ep`i
l'ijw|
<`oc
o>u
m`h
kataluj~h|\bibvsend
\vs Mar 13:3
ka`i
kajhm'enou
a>uto~u
e>ic
t`o
>'oroc
t~wn
>elai~wn
kat'enanti
to~u
<iero~u
>ephr'wt\r{w}n
\fn{\src{TMK}: ephrwtwn, \src{V}: ephrwta.}
a>ut`on
kat>
>id'ian
p'etroc
ka`i
>i'akwboc
ka`i
>iw'annhc
ka`i
>andr'eac\bibvsend
\vs Mar 13:4
e>i\r{p}`e
\fn{\src{TMK}: eipe, \src{V}: eipon.}
<hm~in
p'ote
ta~uta
>'estai
ka`i
t'i
t`o
shme~ion
<'otan
m'ellh|
p'anta\r{}
\fn{\src{TMK}: panta tauta sunteleisjai, \src{V}: tauta sunteleisjai panta.}
ta~uta
suntele~isjai\bibvsend
\vs Mar 13:5
<o
d`e
>ihso~uc
>apokrije`ic\r{}
\fn{\src{TMK}: apokrijeic autoic hrxato legein, \src{V}: hrxato legein autoic.}
a>uto~ic
>'hrxato
l'egein
vbl'epete
m'h
tic
<um~ac
plan'hsh|\bibvsend
\vs Mar 13:6
pollo`i
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
>ele'usontai
>ep`i
t~w|
>on'omat'i
mou
l'egontec
<'oti
>eg'w
e>imi
ka`i
pollo`uc
plan'hsousin\bibvsend
\vs Mar 13:7
<'otan
d`e
>ako'ushte
pol'emouc
ka`i
>ako`ac
pol'emwn
m`h
vjroe~isje
de~i
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
gen'esjai
>all>
o>'upw
t`o
t'eloc\bibvsend
\vs Mar 13:8
>egerj'hsetai
g`ar
>'ejnoc
>e\r{p}`i
\fn{\src{TMK}: epi, \src{V}: ep.}
>'ejnoc
ka`i
vbasile'ia
>ep`i
vbasile'ian
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>'esontai
seismo`i
kat`a
t'opouc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
>'esontai
limo`i
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai taraqai arqai, \src{V}: arqh.}
taraqa`i
>arqa`i
>wd'inwn
ta~uta\bibvsend
\vs Mar 13:9
vbl'epete
d`e
<ume~ic
<eauto`uc
parad'wsousin
\r{g}`ar
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: \bibempty.}
<um~ac
e>ic
sun'edria
ka`i
e>ic
sunagwg`ac
dar'hsesje
ka`i
>ep`i
<hgem'onwn
ka`i
vbasil'ewn
\r{s}taj'hsesje
\fn{\src{T|M|V}: stajhsesje, \src{K}: aqjhsesje.}
<'eneken
>emo~u
e>ic
mart'urion
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 13:10
ka`i
e>ic
p'anta
t`a
>'ejnh
de~i\r{}
\fn{\src{TMK}: dei prwton, \src{V}: prwton dei.}
pr~wton
khruqj~hnai
t`o
e>uagg'elion\bibvsend
\vs Mar 13:11
<'otan\r{}
\fn{\src{TMK}: otan de agagwsin, \src{V}: kai otan agwsin.}
d`e
>ag'agwsin
<um~ac
paradid'ontec
m`h
promerimn~ate
t'i
lal'hshte
mhd`e\r{}
\fn{\src{TMK}: mhde meletate, \src{V}: \bibempty.}
melet~ate
>all>
<`o
>e`an
doj~h|
<um~in
>en
>eke'inh|
t~h|
<'wra|
to~uto
lale~ite
o>u
g'ar
>este
<ume~ic
o<i
lalo~untec
>all`a
t`o
pne~uma
t`o
<'agion\bibvsend
\vs Mar 13:12
parad'wsei\r{}
\fn{\src{TMK}: paradwsei de, \src{V}: kai paradwsei.}
d`e
>adelf`oc
>adelf`on
e>ic
vj'anaton
ka`i
pat`hr
t'eknon
ka`i
>epanast'hsontai
t'ekna
>ep`i
gone~ic
ka`i
vjanat'wsousin
a>uto'uc\bibvsend
\vs Mar 13:13
ka`i
>'esesje
miso'umenoi
<up`o
p'antwn
di`a
t`o
>'onom'a
mou
<o
d`e
<upome'inac
e>ic
t'eloc
o<~utoc
swj'hsetai\bibvsend
\vs Mar 13:14
<'otan
d`e
>'idhte
t`o
vbd'elugma
t~hc
>erhm'wsewc
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to vrhjen upo danihl tou profhtou, \src{V}: \bibempty.}
<rhj`en
<up`o
dani`hl
to~u
prof'htou
<est`o\r{c}
\fn{\src{T}: estoc, \src{M|K}: estwc, \src{V}: esthkota.}
<'opou
o>u
de~i
<o
>anagin'wskwn
noe'it\r{w}
\fn{\src{TMKVN}: noeitw, \src{D05}: noeitw ti anaginwskei.}
t'ote
o<i
>en
t~h|
>iouda'ia|
vfeug'etwsan
e>ic
t`a
>'orh\bibvsend
\vs Mar 13:15
<o
d`e
>ep`i
to~u
d'wmatoc
m`h
katab'atw
e>ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic thn oikian, \src{V}: \bibempty.}
t`hn
o>ik'ian
mhd`e
e>iselj'e\r{t}w
\fn{\src{TMK}: eiseljetw, \src{V}: eiseljatw.}
>~ara'i
ti
>ek
t~hc
o>ik'iac
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 13:16
ka`i
<o
e>ic
t`on
>agr`on
>`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: wn, \src{V}: \bibempty.}
m`h
>epistrey'atw
e>ic
t`a
>op'isw
>~arai
t`o
<im'ation
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 13:17
o>ua`i
d`e
ta~ic
>en
gastr`i
>eqo'usaic
ka`i
ta~ic
vjhlazo'usaic
>en
>eke'inaic
ta~ic
<hm'eraic\bibvsend
\vs Mar 13:18
prose'uqesje
d`e
<'ina
m`h
g'enhtai\r{}
\fn{\src{TMK}: genhtai h vfugh umwn qeimwnoc, \src{V}: genhtai qeimwnoc, \src{D05}: qeimwnoc genwntai.}
<h
vfug`h
<um~wn
qeim~wnoc\bibvsend
\vs Mar 13:19
>'esontai
g`ar
a<i
<hm'erai
>eke~inai
vjl'iyic
o<'ia
o>u
g'egonen
toia'uth
>ap>
>arq~hc
kt'isewc
<~h\r{c}
\fn{\src{TMK}: hc, \src{V}: hn.}
>'ektisen
<o
vje`oc
<'ewc
to~u
n~un
ka`i
o>u
m`h
g'enhtai\bibvsend
\vs Mar 13:20
ka`i
e>i
m`h
k'urioc\r{}
\fn{\src{TMK}: kurioc ekolobwsen, \src{V}: ekolobwsen kurioc.}
>ekol'obwsen
t`ac
<hm'erac
o>uk
>`an
>es'wjh
p~asa
s'arx
>all`a
di`a
to`uc
>eklekto`uc
o<`uc
>exel'exato
>ekol'obwsen
t`ac
<hm'erac\bibvsend
\vs Mar 13:21
ka`i
t'ote
>e'an
tic
<um~in
e>'iph|
>id\r{o}`u
\fn{\src{TMK}: idou, \src{V}: ide.}
<~wde
<o
qrist`oc
>`h\r{}
\fn{\src{TMK}: h idou, \src{V}: ide.}
>ido`u
>eke~i
m`h
piste'u\r{s}hte\bibvsend
\fn{\src{T|K}: pisteushte, \src{M|V}: pisteuete.}
\vs Mar 13:22
>egerj'hsontai
g`ar
yeud'oqristoi
ka`i
yeudoprof~htai
ka`i
d'wsousin
shme~ia
ka`i
t'erata
pr`oc
t`o
>apoplan~a|n
e>i
dunat`on
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
to`uc
>eklekto'uc\bibvsend
\vs Mar 13:23
<ume~ic
d`e
vbl'epete
>id\r{o}`u
\fn{\src{TMK}: idou, \src{V}: \bibempty.}
proe'irhka
<um~in
p'anta\bibvsend
\vs Mar 13:24
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>en
>eke'inaic
ta~ic
<hm'eraic
met`a
t`hn
vjl'iyin
>eke'inhn
<o
<'hlioc
skotisj'hsetai
ka`i
<h
sel'hnh
o>u
d'wsei
t`o
vf'eggoc
a>ut~hc\bibvsend
\vs Mar 13:25
ka`i
o<i
>ast'erec
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou ouranou esontai ekpiptontec, \src{V}: esontai ek tou ouranou piptontec.}
o>urano~u
>'esontai
>ekp'iptontec
ka`i
a<i
dun'ameic
a<i
>en
to~ic
o>urano~ic
saleuj'hsontai\bibvsend
\vs Mar 13:26
ka`i
t'ote
>'oyontai
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
>erq'omenon
>en
nef'elaic
met`a
dun'amewc
poll~hc
ka`i
d'oxhc\bibvsend
\vs Mar 13:27
ka`i
t'ote
>apostele~i
to`uc
>agg'elouc
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>episun'axei
to`uc
>eklekto`uc
a>uto~u
>ek
t~wn
tess'arwn
>an'emwn
>ap>
>'akrou
g~hc
<'ewc
>'akrou
o>urano~u\bibvsend
\vs Mar 13:28
>ap`o
d`e
t~hc
suk~hc
m'ajete
t`hn
parabol`hn
<'otan
a>ut~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: authc hdh o kladoc, \src{V}: hdh o kladoc authc.}
>'hdh
<o
kl'adoc
<apal`oc
g'enhtai
ka`i
>ekf'uh|
t`a
vf'ulla
gin'wskete
<'oti
>egg`uc
t`o
vj'eroc
>est'in\bibvsend
\vs Mar 13:29
o<'utwc
ka`i
<ume~ic
<'otan
ta~uta\r{}
\fn{\src{TMK}: tauta idhte, \src{V}: idhte tauta.}
>'idhte
gin'omena
gin'wskete
<'oti
>egg'uc
>estin
>ep`i
vj'uraic\bibvsend
\vs Mar 13:30
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
o>u
m`h
par'eljh|
<h
gene`a
a<'uth
m'eqric
o<~u
p'anta\r{}
\fn{\src{TMK}: panta tauta, \src{V}: tauta panta.}
ta~uta
g'enhtai\bibvsend
\vs Mar 13:31
<o
o>uran`oc
ka`i
<h
g~h
parele'us\r{o}ntai
\fn{\src{T|K|V}: pareleusontai, \src{M}: pareleusetai.}
o<i
d`e
l'ogoi
mou
o>u
m`h
par'elj\r{w}sin\bibvsend
\fn{\src{TMK}: pareljwsin, \src{V}: pareleusontai.}
\vs Mar 13:32
per`i
d`e
t~hc
<hm'erac
>eke'inhc
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai thc, \src{M}: h, \src{V}: h thc.}
t~hc
<'wrac
o>ude`ic
o>~iden
o>ud`e
o<i
>'aggeloi
\r{o}<i
\fn{\src{TMK}: oi, \src{V}: \bibempty.}
>en
o>uran~w|
o>ud`e
<o
u<i`oc
e>i
m`h
<o
pat'hr\bibvsend
\vs Mar 13:33
vbl'epete
>agrupne~ite
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai proseuqesje, \src{V}: \bibempty.}
prose'uqesje
o>uk
o>'idate
g`ar
p'ote
<o
kair'oc
>estin\bibvsend
\vs Mar 13:34
<wc
>'anjrwpoc
>ap'odhmoc
>afe`ic
t`hn
o>ik'ian
a>uto~u
ka`i
do`uc
to~ic
do'uloic
a>uto~u
t`hn
>exous'ian
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<ek'astw|
t`o
>'ergon
a>uto~u
ka`i
t~w|
vjurwr~w|
>enete'ilato
<'ina
grhgor~h|\bibvsend
\vs Mar 13:35
grhgore~ite
o>~un
o>uk
o>'idate
g`ar
p'ote
<o
k'urioc
t~hc
o>ik'iac
>'erqetai
>oy`e\r{}
\fn{\src{TMK}: oye h mesonuktiou, \src{V}: h oye h mesonuktion.}
>`h
mesonukt'iou
>`h
>alektorofwn'iac
>`h
prw"'i\bibvsend
\vs Mar 13:36
m`h
>elj`wn
>exa'ifnhc
e<'urh|
<um~ac
kaje'udontac\bibvsend
\vs Mar 13:37
<`a\r{}
\fn{\src{TMK}: a, \src{V}: o.}
d`e
<um~in
l'egw
p~asin
l'egw
grhgore~ite\bibvsend
\vs Mar 14:1
>~hn
d`e
t`o
p'asqa
ka`i
t`a
>'azuma
met`a
d'uo
<hm'erac
ka`i
>ez'htoun
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i
grammate~ic
p~wc
a>ut`on
>en
d'olw|
krat'hsantec
>apokte'inwsin\bibvsend
\vs Mar 14:2
>'elegon
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: gar.}
m`h
>en
t~h|
<eort~h|
m'hpote
vj'oruboc\r{}
\fn{\src{TMK}: vjoruboc estai, \src{V}: estai vjoruboc.}
>'estai
to~u
lao~u\bibvsend
\vs Mar 14:3
ka`i
>'ontoc
a>uto~u
>en
vbhjan'ia|
>en
t~h|
o>ik'ia|
s'imwnoc
to~u
lepro~u
katakeim'enou
a>uto~u
>~hljen
gun`h
>'eqousa
>al'abastron
m'urou
n'ardou
pistik~hc
polutelo~uc
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
suntr'iyasa
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: thn.}
>al'abastron
kat'eqeen
a>uto~u
ka\r{t}`a
\fn{\src{TMK}: kata, \src{V}: \bibempty.}
t~hc
kefal~hc\bibvsend
\vs Mar 14:4
>~hsan
d'e
tinec
>aganakto~untec
pr`oc
<eauto`uc
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai legontec, \src{V}: \bibempty.}
l'egontec
e>ic
t'i
<h
>ap'wleia
a<'uth
to~u
m'urou
g'egonen\bibvsend
\vs Mar 14:5
>hd'unato
g`ar
to~ut\r{o}
\fn{\src{TMK}: touto, \src{V}: touto to muron.}
praj~hnai
>ep'anw
triakos'iwn\r{}
\fn{\src{TMK}: triakosiwn dhnariwn, \src{V}: dhnariwn triakosiwn.}
dhnar'iwn
ka`i
doj~hnai
to~ic
ptwqo~ic
ka`i
>enebrim~wnto
a>ut~h|\bibvsend
\vs Mar 14:6
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
>'afete
a>ut`hn
t'i
a>ut~h|
k'opouc
par'eqete
kal`on
>'ergon
\r{e}>irg'asato
\fn{\src{TMK}: eirgasato, \src{V}: hrgasato.}
e>ic\r{}
\fn{\src{T|K}: eic eme, \src{M|V}: en emoi.}
>em'e\bibvsend
\vs Mar 14:7
p'antote
g`ar
to`uc
ptwqo`uc
>'eqete
mej>
<eaut~wn
ka`i
<'otan
vj'elhte
d'unasje
a>u\r{t}o`uc
\fn{\src{TMK}: autouc, \src{V}: autoic.}
e>~u
poi~hsai
>em`e
d`e
o>u
p'antote
>'eqete\bibvsend
\vs Mar 14:8
<`o
e>~iqen\r{}
\fn{\src{T|K}: eiqen auth, \src{M}: esqen auth, \src{V}: esqen.}
a<'uth
>epo'ihsen
pro'elaben
mur'isai
mou\r{}
\fn{\src{TMK}: mou to swma, \src{V}: to swma mou.}
t`o
s~wma
e>ic
t`on
>entafiasm'on\bibvsend
\vs Mar 14:9
>am`h\r{n}
\fn{\src{T|K}: amhn, \src{M|V}: amhn de.}
l'egw
<um~in
<'opou
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K}: an, \src{M|V}: ean.}
khruqj~h|
t`o
e>uagg'elion
to~u\r{t}o
\fn{\src{TMK}: touto, \src{V}: \bibempty.}
e>ic
<'olon
t`on
k'osmon
ka`i
<`o
>epo'ihsen
a<'uth
lalhj'hsetai
e>ic
mnhm'osunon
a>ut~hc\bibvsend
\vs Mar 14:10
ka`i
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ioudac o iskariwthc, \src{V}: ioudac iskariwj o.}
>io'udac
<o
>iskari'wthc
e<~ic
t~wn
d'wdeka
>ap~hljen
pr`oc
to`uc
>arqiere~ic
<'ina
parad~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: paradw auton, \src{V}: auton paradoi.}
a>ut`on
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 14:11
o<i
d`e
>ako'usantec
>eq'arhsan
ka`i
>ephgge'ilanto
a>ut~w|
>arg'urion
do~unai
ka`i
>ez'htei
p~wc
e>uka'irwc\r{}
\fn{\src{TMK}: eukairwc auton paradw, \src{V}: auton eukairwc paradoi.}
a>ut`on
parad~w|\bibvsend
\vs Mar 14:12
ka`i
t~h|
pr'wth|
<hm'era|
t~wn
>az'umwn
<'ote
t`o
p'asqa
>'ejuon
l'egousin
a>ut~w|
o<i
majhta`i
a>uto~u
po~u
vj'eleic
>apelj'ontec
<etoim'as\r{w}men
\fn{\src{T|K|V}: etoimaswmen, \src{M}: etoimasomen.}
<'ina
vf'agh|c
t`o
p'asqa\bibvsend
\vs Mar 14:13
ka`i
>apost'ellei
d'uo
t~wn
majht~wn
a>uto~u
ka`i
l'egei
a>uto~ic
<up'agete
e>ic
t`hn
p'olin
ka`i
>apant'hsei
<um~in
>'anjrwpoc
ker'amion
<'udatoc
vbast'azwn
>akolouj'hsate
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 14:14
ka`i
<'opou
>e`an
e>is'eljh|
e>'ipate
t~w|
o>ikodesp'oth|
<'oti
<o
did'askaloc
l'egei
po~u
>estin
t`o
kat'alum\r{a}
\fn{\src{TMK}: kataluma, \src{V}: kataluma mou.}
<'opou
t`o
p'asqa
met`a
t~wn
majht~wn
mou
vf'agw\bibvsend
\vs Mar 14:15
ka`i
a>ut`oc
<um~in
de'ixei
>an'w\r{g}eon
\fn{\src{TMK}: anwgeon, \src{V}: anagaion.}
m'ega
>estrwm'enon
<'etoimon
>e\r{k}e~i
\fn{\src{TMK}: ekei, \src{V}: kai ekei.}
<etoim'asate
<hm~in\bibvsend
\vs Mar 14:16
ka`i
>ex~hljon
o<i
majhta`i
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>~hljon
e>ic
t`hn
p'olin
ka`i
e<~uron
kaj`wc
e>~ipen
a>uto~ic
ka`i
<hto'imasan
t`o
p'asqa\bibvsend
\vs Mar 14:17
ka`i
>oy'iac
genom'enhc
>'erqetai
met`a
t~wn
d'wdeka\bibvsend
\vs Mar 14:18
ka`i
>anakeim'enwn
a>ut~wn
ka`i
>esji'ontwn
e>~ipen\r{}
\fn{\src{TMK}: eipen o ihsouc, \src{V}: o ihsouc eipen.}
<o
>ihso~uc
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
e<~ic
>ex
<um~wn
parad'wsei
me
<o
>esj'iwn
met>
>emo~u\bibvsend
\vs Mar 14:19
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi de, \src{V}: \bibempty.}
d`e
>'hrxanto
lupe~isjai
ka`i
l'egein
a>ut~w|
e<~ic
kaj>\r{}
\fn{\src{T|K}: kaj eic mh ti egw kai alloc mh ti, \src{M}: kaj eic mhti egw kai alloc mhti, \src{V}: kata eic mhti.}
e<~ic
m'h
ti
>eg`w
ka`i
>'alloc
m'h
ti
>eg'w\bibvsend
\vs Mar 14:20
<o
d`e
>apok\r{r}ije`ic
\fn{\src{TMK}: apokrijeic, \src{V}: \bibempty.}
e>~ipen
a>uto~ic
e<~ic
>e\r{k}
\fn{\src{TMK}: ek, \src{V}: \bibempty.}
t~wn
d'wdeka
<o
>embapt'omenoc
met>
>emo~u
e>ic
t`o
trubl'ion\bibvsend
\vs Mar 14:21
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: oti o.}
m`en
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
<up'agei
kaj`wc
g'egraptai
per`i
a>uto~u
o>ua`i
d`e
t~w|
>anjr'wpw|
>eke'inw|
di>
o<~u
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
parad'idotai
kal`on
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~w|
e>i
o>uk
>egenn'hjh
<o
>'anjrwpoc
>eke~inoc\bibvsend
\vs Mar 14:22
ka`i
>esji'ontwn
a>ut~wn
lab`wn
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o ihsouc, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~uc
>'arton
e>ulog'hsac
>'eklasen
ka`i
>'edwken
a>uto~ic
ka`i
e>~ipen
l'abete
vf'a\r{g}ete
\fn{\src{TMK}: vfagete, \src{V}: \bibempty.}
to~ut'o
>estin
t`o
s~wm'a
mou\bibvsend
\vs Mar 14:23
ka`i
lab`wn
\r{t}`o
\fn{\src{TMK}: to, \src{V}: \bibempty.}
pot'hrion
e>uqarist'hsac
>'edwken
a>uto~ic
ka`i
>'epion
>ex
a>uto~u
p'antec\bibvsend
\vs Mar 14:24
ka`i
e>~ipen
a>uto~ic
to~ut'o
>estin
t`o
a<~im'a
mou
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to thc kainhc, \src{V}: thc.}
t~hc
kain~hc
diaj'hkhc
t`o
per`i\r{}
\fn{\src{TMK}: peri pollwn ekqunomenon, \src{V}: ekqunnomenon uper pollwn.}
poll~wn
>ekqun'omenon\bibvsend
\vs Mar 14:25
>am`hn
l'egw
<um~in
<'oti
o>uk'eti\r{}
\fn{\src{TMKVN}: ouketi ou mh piw, \src{aleph|C}: ou mh piw, \src{D05}: ou mh prosjw pein, \src{F}: ouketi ou mh prosjwmen piein.}
o>u
m`h
p'iw
>ek
to~u
ge\r{n}n'hmatoc
\fn{\src{T|K}: gennhmatoc, \src{M|V}: genhmatoc.}
t~hc
>amp'elou
<'ewc
t~hc
<hm'erac
>eke'inhc
<'otan
a>ut`o
p'inw
kain`on
>en
t~h|
vbasile'ia|
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 14:26
ka`i
<umn'hsantec
>ex~hljon
e>ic
t`o
>'oroc
t~wn
>elai~wn\bibvsend
\vs Mar 14:27
ka`i
l'egei
a>uto~ic
<o
>ihso~uc
<'oti
p'antec
skandalisj'hsesje
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en emoi en th nukti tauth, \src{V}: \bibempty.}
>emo`i
>en
t~h|
nukt`i
ta'uth|
<'oti
g'egraptai
pat'axw
t`on
poim'ena
ka`i
diaskorpisj'hsetai\r{}
\fn{\src{TMK}: diaskorpisjhsetai ta probata, \src{V}: ta probata diaskorpisjhsontai.}
t`a
pr'obata\bibvsend
\vs Mar 14:28
>all`a
met`a
t`o
>egerj~hna'i
me
pro'axw
<um~ac
e>ic
t`hn
galila'ian\bibvsend
\vs Mar 14:29
<o
d`e
p'etroc
>'efh
a>ut~w|
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai ei, \src{V}: ei kai.}
e>i
p'antec
skandalisj'hsontai
>all>
o>uk
>eg'w\bibvsend
\vs Mar 14:30
ka`i
l'egei
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
>am`hn
l'egw
soi
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K}: oti, \src{M|V}: oti su.}
s'hmeron
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th nukti tauth, \src{V}: tauth th nukti.}
t~h|
nukt`i
ta'uth|
pr`in
>`h
d`ic
>al'ektora
vfwn~hsai
tr`ic
>aparn'hsh|\r{}
\fn{\src{TMK}: aparnhsh me, \src{V}: me aparnhsh.}
me\bibvsend
\vs Mar 14:31
<o
d`e
>ek\r{}
\fn{\src{TMK}: ek perissou elegen mallon, \src{V}: ekperisswc elalei.}
perisso~u
>'elegen
m~allon
>e'an
me\r{}
\fn{\src{TMK}: me deh, \src{V}: deh me.}
d'eh|
sunapojane~in
soi
o>u
m'h
se
>aparn'hs\r{o}mai
\fn{\src{T|K|V}: aparnhsomai, \src{M}: aparnhswmai.}
<wsa'utwc
d`e
ka`i
p'antec
>'elegon\bibvsend
\vs Mar 14:32
ka`i
>'erqontai
e>ic
qwr'ion
o<~u
t`o
>'onoma
gejshma\r{n}~h
\fn{\src{TMK}: gejshmanh, \src{V}: gejshmani.}
ka`i
l'egei
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
kaj'isate
<~wde
<'ewc
prose'uxwmai\bibvsend
\vs Mar 14:33
ka`i
paralamb'anei
t`on
p'etron
ka`i
\r{t}`on
\fn{\src{T|K}: ton, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [ton].}
>i'akwbon
ka`i
>i\r{w}'annhn
\fn{\src{TMK}: iwannhn, \src{V}: [ton] iwannhn.}
mej>\r{}
\fn{\src{TMK}: mej eautou, \src{V}: met autou.}
<eauto~u
ka`i
>'hrxato
>ekjambe~isjai
ka`i
>adhmone~in\bibvsend
\vs Mar 14:34
ka`i
l'egei
a>uto~ic
per'ilup'oc
>estin
<h
yuq'h
mou
<'ewc
vjan'atou
me'inate
<~wde
ka`i
grhgore~ite\bibvsend
\vs Mar 14:35
ka`i
pro\r{e}lj`wn
\fn{\src{T|K|V}: proeljwn, \src{M}: proseljwn.}
mikr`on
>'ep\r{e}sen
\fn{\src{TMK}: epesen, \src{V}: epipten.}
>ep`i
t~hc
g~hc
ka`i
prosh'uqeto
<'ina
e>i
dunat'on
>estin
par'eljh|
>ap>
a>uto~u
<h
<'wra\bibvsend
\vs Mar 14:36
ka`i
>'elegen
>abb~a
<o
pat`hr
p'anta
dunat'a
soi
par'enegke
t`o
pot'hrion
>ap>\r{}
\fn{\src{TMK}: ap emou touto, \src{V}: touto ap emou.}
>emo~u
to~uto
>all>
o>u
t'i
>eg`w
vj'elw
>all`a
t'i
s'u\bibvsend
\vs Mar 14:37
ka`i
>'erqetai
ka`i
e<ur'iskei
a>uto`uc
kaje'udontac
ka`i
l'egei
t~w|
p'etrw|
s'imwn
kaje'udeic
o>uk
>'isqusac
m'ian
<'wran
grhgor~hsai\bibvsend
\vs Mar 14:38
grhgore~ite
ka`i
prose'uqesje
<'ina
m`h
e>i\r{s}'eljhte
\fn{\src{TMK}: eiseljhte, \src{V}: eljhte.}
e>ic
peirasm`on
t`o
m`en
pne~uma
pr'ojumon
<h
d`e
s`arx
>asjen'hc\bibvsend
\vs Mar 14:39
ka`i
p'alin
>apelj`wn
prosh'uxato
t`on
a>ut`on
l'ogon
e>ip'wn\bibvsend
\vs Mar 14:40
ka`i
<upostr'eyac\r{}
\fn{\src{TMK}: upostreyac euren autouc palin, \src{V}: palin eljwn euren autouc.}
e<~uren
a>uto`uc
p'alin
kaje'udontac
>~hsan
g`ar
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi ofjalmoi autwn vbebarhmenoi, \src{V}: autwn oi ofjalmoi katabarunomenoi.}
>ofjalmo`i
a>ut~wn
vbebarhm'enoi
ka`i
o>uk
>'h|deisan
t'i
a>ut~w|\r{}
\fn{\src{TMK}: autw apokrijwsin, \src{V}: apokrijwsin autw.}
>apokrij~wsin\bibvsend
\vs Mar 14:41
ka`i
>'erqetai
t`o
tr'iton
ka`i
l'egei
a>uto~ic
kaje'udete
\r{t}`o
\fn{\src{T|K|V}: to, \src{M}: \bibempty.}
loip`on
ka`i
>anapa'uesje\r{}
\fn{\src{TMKVN}: anapauesje apeqei hljen h wra, \src{D05}: anapaesjai apeqei to teloc kai h wra.}
>ap'eqei
>~hljen
<h
<'wra
>ido`u
parad'idot\r{a}i
\fn{\src{TMKVN}: paradidotai, \src{D05}: paradidote.}
<o
u<i`oc
to~u
>anjr'wpou
e>ic
t`ac
qe~irac
t~wn
<amartwl~wn\bibvsend
\vs Mar 14:42
>ege'iresje
>'agwmen
>ido`u
<o
paradido'uc
me
>'hggiken\bibvsend
\vs Mar 14:43
ka`i
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
>'eti
a>uto~u
lalo~untoc
parag'inetai
>io'udac
e<~ic
>`w\r{n}
\fn{\src{TMK}: wn, \src{V}: \bibempty.}
t~wn
d'wdeka
ka`i
met>
a>uto~u
>'oqloc
\r{p}ol`uc
\fn{\src{TMK}: poluc, \src{V}: \bibempty.}
met`a
maqair~wn
ka`i
x'ulwn
par`a
t~wn
>arqier'ewn
ka`i
t~wn
grammat'ewn
ka`i
t~wn
presbut'erwn\bibvsend
\vs Mar 14:44
ded'wkei
d`e
<o
paradido`uc
a>ut`on
s'usshmon
a>uto~ic
l'egwn
<`on
>`an
vfil'hsw
a>ut'oc
>estin
krat'hsate
a>ut`on
ka`i
>apa\r{g}'agete
\fn{\src{TMK}: apagagete, \src{V}: apagete.}
>asfal~wc\bibvsend
\vs Mar 14:45
ka`i
>elj`wn
e>uj'e\r{w}c
\fn{\src{TMK}: eujewc, \src{V}: eujuc.}
proselj`wn
a>ut~w|
l'eg\r{e}i
\fn{\src{T|K|V}: legei, \src{M}: legei autw.}
<rabb`i
<ra\r{b}b`i
\fn{\src{TMK}: vrabbi, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
katef'ilhsen
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 14:46
o<i
d`e
>ep'ebalon
>ep>\r{}
\fn{\src{TMK}: ep auton, \src{V}: \bibempty.}
a>ut`on
t`ac
qe~irac
a>ut~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: autw.}
ka`i
>ekr'athsan
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 14:47
e<~ic
d'e
tic
t~wn
paresthk'otwn
spas'amenoc
t`hn
m'aqairan
>'epaisen
t`on
do~ulon
to~u
>arqier'ewc
ka`i
>afe~ilen
a>uto~u
t`o
>w\r{t}'ion\bibvsend
\fn{\src{TMK}: wtion, \src{V}: wtarion.}
\vs Mar 14:48
ka`i
>apokrije`ic
<o
>ihso~uc
e>~ipen
a>uto~ic
<wc
>ep`i
lh|st`hn
>ex'hlj\r{e}te
\fn{\src{TMK}: exhljete, \src{V}: exhljate.}
met`a
maqair~wn
ka`i
x'ulwn
sullabe~in
me\bibvsend
\vs Mar 14:49
kaj>
<hm'eran
>'hmhn
pr`oc
<um~ac
>en
t~w|
<ier~w|
did'askwn
ka`i
o>uk
>ekrat'hsat'e
me
>all>
<'ina
plhrwj~wsin
a<i
grafa'i\bibvsend
\vs Mar 14:50
ka`i
>af'entec
a>ut`on
p'antec\r{}
\fn{\src{TMK}: pantec efugon, \src{V}: efugon pantec.}
>'efugon\bibvsend
\vs Mar 14:51
ka`i
e<~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: eic tic neaniskoc, \src{V}: neaniskoc tic.}
tic
nean'iskoc
>h\r{k}olo'ujei
\fn{\src{T|K}: hkoloujei, \src{M}: hkoloujhsen, \src{V}: sunhkoloujei.}
a>ut~w|
peribeblhm'enoc
sind'ona
>ep`i
gumno~u
ka`i
krato~usin
a>ut`on
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi neaniskoi, \src{V}: \bibempty.}
nean'iskoi\bibvsend
\vs Mar 14:52
<o
d`e
katalip`wn
t`hn
sind'ona
gumn`oc
>'efugen
>ap>\r{}
\fn{\src{TMK}: ap autwn, \src{V}: \bibempty.}
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 14:53
ka`i
>ap'hgagon
t`on
>ihso~un
pr`oc
t`on
>arqier'ea
ka`i
sun'erqontai
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: \bibempty.}
p'antec
o<i
>arqiere~ic
ka`i
o<i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: oi presbuteroi kai oi grammateic, \src{D05}: grammateic kai presbuteroi.}
presb'uteroi
ka`i
o<i
grammate~ic\bibvsend
\vs Mar 14:54
ka`i
<o
p'etroc
>ap`o
makr'ojen
>hkolo'ujhsen
a>ut~w|
<'ewc
>'esw
e>ic
t`hn
a>ul`hn
to~u
>arqier'ewc
ka`i
>~hn
sugkaj'hmenoc
met`a
t~wn
<uphret~wn
ka`i
vjermain'omenoc
pr`oc
t`o
vf~wc\bibvsend
\vs Mar 14:55
o<i
d`e
>arqiere~ic
ka`i
<'olon
t`o
sun'edrion
>ez'htoun
kat`a
to~u
>ihso~u
martur'ian
e>ic
t`o
vjanat~wsai
a>ut`on
ka`i
o>uq
\r{e}<'uriskon\bibvsend
\fn{\src{TMK}: euriskon, \src{V}: huriskon.}
\vs Mar 14:56
pollo`i
g`ar
>eyeudomart'uroun
kat>
a>uto~u
ka`i
>'isai
a<i
martur'iai
o>uk
>~hsan\bibvsend
\vs Mar 14:57
ka'i
tinec
>anast'antec
>eyeudomart'uroun
kat>
a>uto~u
l'egontec\bibvsend
\vs Mar 14:58
<'oti
<hme~ic
>hko'usamen
a>uto~u
l'egontoc
<'oti
>eg`w
katal'usw
t`on
na`on
to~uton
t`on
qeiropo'ihton
ka`i
di`a
tri~wn
<hmer~wn
>'allon
>aqeiropo'ihton
o>ikodom'hsw\bibvsend
\vs Mar 14:59
ka`i
o>ud`e
o<'utwc
>'ish
>~hn
<h
martur'ia
a>ut~wn\bibvsend
\vs Mar 14:60
ka`i
>anast`ac
<o
>arqiere`uc
e>ic
\r{t}`o
\fn{\src{T|K}: to, \src{M|V}: \bibempty.}
m'eson
>ephr'wthsen
t`on
>ihso~un
l'egwn
o>uk
>apokr'inh|
o>ud`en
t'i
o<~uto'i
sou
katamarturo~usin\bibvsend
\vs Mar 14:61
<o
d`e
>esi'wpa
ka`i
o>ud`en\r{}
\fn{\src{TMK}: ouden apekrinato, \src{V}: ouk apekrinato ouden.}
>apekr'inato
p'alin
<o
>arqiere`uc
>ephr'wta
a>ut`on
ka`i
l'egei
a>ut~w|
s`u
e>~i
<o
qrist`oc
<o
u<i`oc
to~u
e>uloghto~u\bibvsend
\vs Mar 14:62
<o
d`e
>ihso~uc
e>~ipen
>eg'w
e>imi
ka`i
>'oyesje
t`on
u<i`on
to~u
>anjr'wpou
kaj'hmenon\r{}
\fn{\src{T|K}: kajhmenon ek dexiwn, \src{M|V}: ek dexiwn kajhmenon.}
>ek
dexi~wn
t~hc
dun'amewc
ka`i
>erq'omenon
met`a
t~wn
nefel~wn
to~u
o>urano~u\bibvsend
\vs Mar 14:63
<o
d`e
>arqiere`uc
diarr'hxac
to`uc
qit~wnac
a>uto~u
l'egei
t'i
>'eti
qre'ian
>'eqomen
mart'urwn\bibvsend
\vs Mar 14:64
>hko'usate
t~hc
vblasfhm'iac
t'i
<um~in
vfa'inetai
o<i
d`e
p'antec
kat'ekrinan
a>ut`on
e>~inai\r{}
\fn{\src{TMK}: einai enoqon, \src{V}: enoqon einai.}
>'enoqon
vjan'atou\bibvsend
\vs Mar 14:65
ka`i
>'hrxant'o
tinec
>empt'uein
a>ut~w|
ka`i
perikal'uptein
t`o\r{}
\fn{\src{TMK}: to proswpon autou, \src{V}: autou to proswpon.}
pr'oswpon
a>uto~u
ka`i
kolaf'izein
a>ut`on
ka`i
l'egein
a>ut~w|
prof'hteuson
ka`i
o<i
<uphr'etai
<rap'ismasin
a>ut`on
>'e\r{b}allon\bibvsend
\fn{\src{TMK}: eballon, \src{V}: elabon.}
\vs Mar 14:66
ka`i
>'ontoc
to~u
p'etrou
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en th aulh katw, \src{V}: katw en th aulh.}
t~h|
a>ul~h|
k'atw
>'erqetai
m'ia
t~wn
paidisk~wn
to~u
>arqier'ewc\bibvsend
\vs Mar 14:67
ka`i
>ido~usa
t`on
p'etron
vjermain'omenon
>embl'eyasa
a>ut~w|
l'egei
ka`i
s`u
met`a
to~u
nazarhno~u
>ihso~u\r{}
\fn{\src{TMK}: ihsou hsja, \src{V}: hsja tou ihsou.}
>~hsja\bibvsend
\vs Mar 14:68
<o
d`e
>hrn'hsato
l'egwn
o>u\r{k}
\fn{\src{TMK}: ouk, \src{V}: oute.}
o>~ida
\r{o}>ud`e
\fn{\src{T|K}: oude, \src{M|V}: oute.}
>ep'istamai
t'i\r{}
\fn{\src{TMK}: ti su, \src{V}: su ti.}
s`u
l'egeic
ka`i
>ex~hljen
>'exw
e>ic
t`o
proa'ulion
ka`i
>al'ektwr
>ef'wnhsen\bibvsend
\vs Mar 14:69
ka`i
<h
paid'iskh
>ido~usa
a>ut`on
p'alin\r{}
\fn{\src{TMK}: palin hrxato, \src{V}: hrxato palin.}
>'hrxato
l'egein
to~ic
parest\r{h}k'osin
\fn{\src{TMK}: paresthkosin, \src{V}: parestwsin.}
<'oti
o<~utoc
>ex
a>ut~wn
>estin\bibvsend
\vs Mar 14:70
<o
d`e
p'alin
>hrne~ito
ka`i
met`a
mikr`on
p'alin
o<i
parest~wtec
>'elegon
t~w|
p'etrw|
>alhj~wc
>ex
a>ut~wn
e>~i
ka`i
g`ar
galila~ioc
e>~i
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai h lalia sou omoiazei, \src{V}: \bibempty.}
<h
lali'a
sou
<omoi'azei\bibvsend
\vs Mar 14:71
<o
d`e
>'hrxato
>anajemat'izein
ka`i
>omn'u\r{e}in
\fn{\src{T|K}: omnuein, \src{M|V}: omnunai.}
<'oti
o>uk
o>~ida
t`on
>'anjrwpon
to~uton
<`on
l'egete\bibvsend
\vs Mar 14:72
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: kai eujuc.}
>ek
deut'erou
>al'ektwr
>ef'wnhsen
ka`i
>anemn'hsjh
<o
p'etroc
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou vrhmatoc ou, \src{M}: to vrhma o, \src{V}: to vrhma wc.}
<r'hmatoc
o<~u
e>~ipen
a>ut~w|
<o
>ihso~uc
<'oti
pr`in
>al'ektora
vfwn~hsai
d`ic
>aparn'hsh|\r{}
\fn{\src{TMK}: aparnhsh me tric, \src{V}: tric me aparnhsh.}
me
tr`ic
ka`i
>epibal`wn
>'eklaien\bibvsend
\vs Mar 15:1
ka`i
e>uj'ewc\r{}
\fn{\src{TMK}: eujewc epi to, \src{V}: eujuc.}
>ep`i
t`o
prw"`i
sumbo'ulion
poi'hsantec
o<i
>arqiere~ic
met`a
t~wn
presbut'erwn
ka`i
grammat'ewn
ka`i
<'olon
t`o
sun'edrion
d'hsantec
t`on
>ihso~un
>ap'hnegkan
ka`i
par'edwkan
\r{t}~w|
\fn{\src{TMK}: tw, \src{V}: \bibempty.}
pil'atw|\bibvsend
\vs Mar 15:2
ka`i
>ephr'wthsen
a>ut`on
<o
pil'atoc
s`u
e>~i
<o
vbasile`uc
t~wn
>iouda'iwn
<o
d`e
>apokrije`ic
e>~ipen\r{}
\fn{\src{TMK}: eipen autw, \src{V}: autw legei.}
a>ut~w|
s`u
l'egeic\bibvsend
\vs Mar 15:3
ka`i
kathg'oroun
a>uto~u
o<i
>arqiere~ic
p\r{o}ll'a\bibvsend
\fn{\src{T|M|V}: polla, \src{K}: polla autoc de ouden apekrinato.}
\vs Mar 15:4
<o
d`e
pil'atoc
p'alin
>ephr'wt\r{h}sen
\fn{\src{TMK}: ephrwthsen, \src{V}: ephrwta.}
a>ut`on
l'egwn
o>uk
>apokr'inh|
o>ud`en
>'ide
p'osa
sou
kata\r{m}arturo~usin\bibvsend
\fn{\src{TMK}: katamarturousin, \src{V}: kathgorousin.}
\vs Mar 15:5
<o
d`e
>ihso~uc
o>uk'eti
o>ud`en
>apekr'ijh
<'wste
vjaum'azein
t`on
pil'aton\bibvsend
\vs Mar 15:6
kat`a
d`e
<eort`hn
>ap'eluen
a>uto~ic
<'ena
d'esmion
<'onper\r{}
\fn{\src{TMK}: onper htounto, \src{V}: on parhtounto.}
>h|to~unto\bibvsend
\vs Mar 15:7
>~hn
d`e
<o
leg'omenoc
vbarabb~ac
met`a
t~wn
\r{s}ustasiast~wn
\fn{\src{TMK}: sustasiastwn, \src{V}: stasiastwn.}
dedem'enoc
o<'itinec
>en
t~h|
st'asei
vf'onon
pepoi'hkeisan\bibvsend
\vs Mar 15:8
ka`i
>anab\r{o}'hsac
\fn{\src{TMK}: anabohsac, \src{V}: anabac.}
<o
>'oqloc
>'hrxato
a>ite~isjai
kaj`wc
>a\r{e}`i
\fn{\src{TMK}: aei, \src{V}: \bibempty.}
>epo'iei
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 15:9
<o
d`e
pil'atoc
>apekr'ijh
a>uto~ic
l'egwn
vj'elete
>apol'usw
<um~in
t`on
vbasil'ea
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Mar 15:10
>eg'inwsken
g`ar
<'oti
di`a
vfj'onon
paraded'wkeisan
a>ut`on
o<i
>arqiere~ic\bibvsend
\vs Mar 15:11
o<i
d`e
>arqiere~ic
>an'eseisan
t`on
>'oqlon
<'ina
m~allon
t`on
vbarabb~an
>apol'ush|
a>uto~ic\bibvsend
\vs Mar 15:12
<o
d`e
pil'atoc
>apokrije`ic\r{}
\fn{\src{TMK}: apokrijeic palin eipen, \src{V}: palin apokrijeic elegen.}
p'alin
e>~ipen
a>uto~ic
t'i
o>~un
vj'elete
poi'hsw
<`on
l'egete
vb\r{a}sil'ea
\fn{\src{TMK}: vbasilea, \src{V}: ton vbasilea.}
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Mar 15:13
o<i
d`e
p'alin
>'ekraxan
sta'urwson
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 15:14
<o
d`e
pil'atoc
>'elegen
a>uto~ic
t'i
g`ar
kak`on\r{}
\fn{\src{TMK}: kakon epoihsen, \src{V}: epoihsen kakon.}
>epo'ihsen
o<i
d`e
perisso\r{t}'erwc
\fn{\src{TMK}: perissoterwc, \src{V}: perisswc.}
>'ekraxan
sta'urwson
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 15:15
<o
d`e
pil'atoc
vboul'omenoc
t~w|
>'oqlw|
t`o
<ikan`on
poi~hsai
>ap'elusen
a>uto~ic
t`on
vbarabb~an
ka`i
par'edwken
t`on
>ihso~un
vfragell'wsac
<'ina
staurwj~h|\bibvsend
\vs Mar 15:16
o<i
d`e
strati~wtai
>ap'hgagon
a>ut`on
>'esw
t~hc
a>ul~hc
<'o
>estin
prait'wrion
ka`i
sugkalo~usin
<'olhn
t`hn
spe~iran\bibvsend
\vs Mar 15:17
ka`i
>end'u\r{o}usin
\fn{\src{TMK}: enduousin, \src{V}: endiduskousin.}
a>ut`on
porf'uran
ka`i
peritij'easin
a>ut~w|
pl'exantec
>ak'anjinon
st'efanon\bibvsend
\vs Mar 15:18
ka`i
>'hrxanto
>asp'azesjai
a>ut`on
qa~ire
vb\r{a}sile~u
\fn{\src{T|K|V}: vbasileu, \src{M}: o vbasileuc.}
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Mar 15:19
ka`i
>'etupton
a>uto~u
t`hn
kefal`hn
kal'amw|
ka`i
>en'eptuon
a>ut~w|
ka`i
tij'entec
t`a
g'onata
prosek'unoun
a>ut~w|\bibvsend
\vs Mar 15:20
ka`i
<'ote
>en'epaixan
a>ut~w|
>ex'edusan
a>ut`on
t`hn
porf'uran
ka`i
>en'edusan
a>ut`on
t`a
<im'atia
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta idia, \src{V}: autou.}
>'idia
ka`i
>ex'agousin
a>ut`on
<'ina
staur'wswsin
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 15:21
ka`i
>aggare'uousin
par'agont'a
tina
s'imwna
kurhna~ion
>erq'omenon
>ap>
>agro~u
t`on
pat'era
>alex'androu
ka`i
<ro'ufou
<'ina
>'arh|
t`on
staur`on
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 15:22
ka`i
vf'erousin
a>ut`on
>ep`i
\r{g}olgoj~a
\fn{\src{TMK}: golgoja, \src{V}: ton golgojan.}
t'opon
<'o
>estin
mejermhneu'omenon
kran'iou
t'opoc\bibvsend
\vs Mar 15:23
ka`i
>ed'idoun
a>ut~w|
pi\r{e}~in
\fn{\src{TMK}: piein, \src{V}: \bibempty.}
>esmurnism'enon
o>~inon
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: oc.}
d`e
o>uk
>'elaben\bibvsend
\vs Mar 15:24
ka`i
staur'wsan\r{t}ec
\fn{\src{TMK}: staurwsantec, \src{V}: staurousin.}
a>ut`on
diem'erizo\r{n}
\fn{\src{T|K}: diemerizon, \src{M}: diamerizontai, \src{V}: kai diamerizontai.}
t`a
<im'atia
a>uto~u
vb'allontec
kl~hron
>ep>
a>ut`a
t'ic
t'i
>'arh|\bibvsend
\vs Mar 15:25
>~hn
d`e
<'wra
\r{t}r'ith
\fn{\src{TMKVN}: tr'ith, \src{Theta|pc|sy[hmg]}: ekth.}
ka`i
>esta'urwsan
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 15:26
ka`i
>~hn
<h
>epigraf`h
t~hc
a>it'iac
a>uto~u
>epigegramm'enh
<o
vbasile`uc
t~wn
>iouda'iwn\bibvsend
\vs Mar 15:27
ka`i
s`un
a>ut~w|
stauro~usin
d'uo
lh|st`ac
<'ena
>ek
dexi~wn
ka`i
<'ena
>ex
e>uwn'umwn
a>uto~u\bibvsend
\vs Mar 15:28
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai \ldots\ elogisjh, \src{V}: \bibempty.}
>eplhr'wjh
<h
graf`h
<h
l'egousa
ka`i
met`a
>an'omwn
>elog'isjh\bibvsend
\vs Mar 15:29
ka`i
o<i
paraporeu'omenoi
>eblasf'hmoun
a>ut`on
kino~untec
t`ac
kefal`ac
a>ut~wn
ka`i
l'egontec
o>u`a
<o
katal'uwn
t`on
na`on
ka`i
>en\r{}
\fn{\src{TMK}: en trisin hmeraic oikodomwn, \src{V}: oikodomwn en trisin hmeraic.}
tris`in
<hm'eraic
o>ikodom~wn\bibvsend
\vs Mar 15:30
s~wson
seaut`on
ka`i\r{}
\fn{\src{TMK}: kai kataba, \src{V}: katabac.}
kat'aba
>ap`o
to~u
stauro~u\bibvsend
\vs Mar 15:31
<omo'iwc
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
o<i
>arqiere~ic
>empa'izontec
pr`oc
>all'hlouc
met`a
t~wn
grammat'ewn
>'elegon
>'allouc
>'eswsen
<eaut`on
o>u
d'unatai
s~wsai\bibvsend
\vs Mar 15:32
<o
qrist`oc
<o
vbasile`uc
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
>isra`hl
katab'atw
n~un
>ap`o
to~u
stauro~u
<'ina
>'idwmen
ka`i
piste'uswme\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: pisteuswmen, \src{M}: pisteuswmen autw.}
ka`i
o<i
sunestaurwm'enoi
\r{a}>ut~w|
\fn{\src{TMK}: autw, \src{V}: sun autw.}
>wne'idizon
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 15:33
genom'enhc\r{}
\fn{\src{TMK}: genomenhc de, \src{V}: kai genomenhc.}
d`e
<'wrac
<'ekthc
sk'otoc
>eg'eneto
>ef>
<'olhn
t`hn
g~hn
<'ewc
<'wrac
>e\r{n}n'athc\bibvsend
\fn{\src{T|K}: ennathc, \src{M|V}: enathc.}
\vs Mar 15:34
ka`i
t~h|
<'wra|\r{}
\fn{\src{T|K}: wra th ennath, \src{M}: wra th enath, \src{V}: enath wra.}
t~h|
>enn'ath|
>eb'ohsen
<o
>ihso~uc
vfwn~h|
meg'alh|
l'e\r{g}wn
\fn{\src{TMK}: legwn, \src{V}: \bibempty.}
>elw"`i
>elw"`i
la\r{m}m~a
\fn{\src{T|K}: lamma, \src{M}: lima, \src{V}: lema.}
sabaqjan`i
<'o
>estin
mejermhneu'omenon
<o
vje'oc
mou
<o
vje'oc
mou
e>ic
t'i
me\r{}
\fn{\src{TMK}: me egkatelipec, \src{V}: egkatelipec me.}
>egkat'elipec\bibvsend
\vs Mar 15:35
ka'i
tinec
t~wn
paresthk'otwn
>ako'usantec
>'elegon
>id\r{o}`u
\fn{\src{TMK}: idou, \src{V}: ide.}
<hl'ian
vfwne~i\bibvsend
\vs Mar 15:36
dram`wn
d`e
\r{e}>~ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: tic.}
ka`i
gem'isac
sp'oggon
>'oxouc
perije'ic
\r{t}e
\fn{\src{TMK}: te, \src{V}: \bibempty.}
kal'amw|
>ep'otizen
a>ut`on
l'egwn
>'afete
>'idwmen
e>i
>'erqetai
<hl'iac
kajele~in
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 15:37
<o
d`e
>ihso~uc
>afe`ic
vfwn`hn
meg'alhn
>ex'epneusen\bibvsend
\vs Mar 15:38
ka`i
t`o
katap'etasma
to~u
nao~u
>esq'isjh
e>ic
d'uo
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ap.}
>'anwjen
<'ewc
k'atw\bibvsend
\vs Mar 15:39
>id`wn
d`e
<o
kentur'iwn
<o
paresthk`wc
>ex
>enant'iac
a>uto~u
<'oti
o<'utwc
k\r{r}'axac
\fn{\src{TMK}: kraxac, \src{V}: \bibempty.}
>ex'epneusen
e>~ipen
>alhj~wc
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o anjrwpoc outoc uioc hn vjeou, \src{V}: outoc o anjrwpoc uioc vjeou hn.}
>'anjrwpoc
o<~utoc
u<i`oc
>~hn
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 15:40
>~hsan
d`e
ka`i
guna~ikec
>ap`o
makr'ojen
vjewro~usai
>en
a<~ic
>~h\r{n}
\fn{\src{TMK}: hn, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
mar'ia
<h
magdalhn`h
ka`i
mar'ia
<h
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
>iak'wbou
to~u
mikro~u
ka`i
>iw\r{s}~h
\fn{\src{TMK}: iwsh, \src{V}: iwshtoc.}
m'hthr
ka`i
sal'wmh\bibvsend
\vs Mar 15:41
a<`i
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
<'ote
>~hn
>en
t~h|
galila'ia|
>hkolo'ujoun
a>ut~w|
ka`i
dihk'onoun
a>ut~w|
ka`i
>'allai
polla`i
a<i
sunanab~asai
a>ut~w|
e>ic
<ieros'oluma\bibvsend
\vs Mar 15:42
ka`i
>'hdh
>oy'iac
genom'enhc
>epe`i
>~hn
paraskeu`h
<'o
>estin
pros'abbaton\bibvsend
\vs Mar 15:43
>~hlj\r{e}n
\fn{\src{TMK}: hljen, \src{V}: eljwn.}
>iws`hf
<o
>ap`o
>arimaja'iac
e>usq'hmwn
vbouleut`hc
<`oc
ka`i
a>ut`oc
>~hn
prosdeq'omenoc
t`hn
vbasile'ian
to~u
vjeo~u
tolm'hsac
e>is~hljen
pr`oc
\r{p}il'aton
\fn{\src{TMK}: pilaton, \src{V}: ton pilaton.}
ka`i
>h|t'hsato
t`o
s~wma
to~u
>ihso~u\bibvsend
\vs Mar 15:44
<o
d`e
pil'atoc
>eja'umasen
e>i
>'hdh
t'ejnhken
ka`i
proskales'amenoc
t`on
kentur'iwna
>ephr'wthsen
a>ut`on
e>i
\r{p}'alai
\fn{\src{TMKVN}: palai, \src{D05}: hdh.}
>ap'ejanen\bibvsend
\vs Mar 15:45
ka`i
gno`uc
>ap`o
to~u
kentur'iwnoc
>edwr'hsato
t`o
\r{s}~wma
\fn{\src{TMK}: swma, \src{V}: ptwma.}
t~w|
>iws'hf\bibvsend
\vs Mar 15:46
ka`i
>agor'asac
sind'ona
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
kajel`wn
a>ut`on
>ene'ilhsen
t~h|
sind'oni
ka`i
ka\r{t}'ejhken
\fn{\src{TMK}: katejhken, \src{V}: ejhken.}
a>ut`on
>en
mnhme'iw|
<`o
>~hn
lelatomhm'enon
>ek
p'etrac
ka`i
prosek'ulisen
l'ijon
>ep`i
t`hn
vj'uran
to~u
mnhme'iou\bibvsend
\vs Mar 15:47
<h
d`e
mar'ia
<h
magdalhn`h
ka`i
mar'ia
>iw\r{s}~h
\fn{\src{TMK}: iwsh, \src{V}: h iwshtoc.}
>eje'wroun
po~u
t'ij\r{e}tai\bibvsend
\fn{\src{TMK}: tijetai, \src{V}: tejeitai.}
\vs Mar 16:1
ka`i
diagenom'enou
to~u
sabb'atou
mar'ia
<h
magdalhn`h
ka`i
mar'ia
<h\r{}
\fn{\src{T|K}: h tou, \src{M}: \bibempty, \src{V}: h [tou].}
to~u
>iak'wbou
ka`i
sal'wmh
>hg'orasan
>ar'wmata
<'ina
>eljo~usai
>ale'iywsin
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 16:2
ka`i
l'ian
prw"`i
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc miac, \src{V}: th mia twn.}
mi~ac
sabb'atwn
>'erqontai
>ep`i
t`o
mnhme~ion
>anate'ilantoc
to~u
<hl'iou\bibvsend
\vs Mar 16:3
ka`i
>'elegon
pr`oc
<eaut`ac
t'ic
>apokul'isei
<hm~in
t`on
l'ijon
>ek
t~hc
vj'urac
to~u
mnhme'iou\bibvsend
\vs Mar 16:4
ka`i
>anabl'eyasai
vjewro~usin
<'oti
>apokek'ulistai
<o
l'ijoc
>~hn
g`ar
m'egac
sf'odra\bibvsend
\vs Mar 16:5
ka`i
e>iseljo~usai
e>ic
t`o
mnhme~ion
e>~idon
nean'iskon
kaj'hmenon
>en
to~ic
dexio~ic
peribeblhm'enon
stol`hn
leuk`hn
ka`i
>exejamb'hjhsan\bibvsend
\vs Mar 16:6
<o
d`e
l'egei
a>uta~ic
m`h
>ekjambe~isje
>ihso~un
vzhte~ite
t`on
nazarhn`on
t`on
>estaurwm'enon
>hg'erjh
o>uk
>'estin
<~wde
>'ide
<o
t'opoc
<'opou
>'ejhkan
a>ut'on\bibvsend
\vs Mar 16:7
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
<up'agete
e>'ipate
to~ic
majhta~ic
a>uto~u
ka`i
t~w|
p'etrw|
<'oti
pro'agei
<um~ac
e>ic
t`hn
galila'ian
>eke~i
a>ut`on
>'oyesje
kaj`wc
e>~ipen
<um~in\bibvsend
\vs Mar 16:8
ka`i
>exeljo~usai
ta\r{q}`u
\fn{\src{T|K}: taqu, \src{M|V}: \bibempty.}
>'efugon
>ap`o
to~u
mnhme'iou
e>~iqen
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: gar.}
a>ut`ac
tr'omoc
ka`i
>'ekstasic
ka`i
o>uden`i
o>ud`en
e>~ip\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eipon, \src{V}: eipan.}
>efobo~unto
g'a\r{r}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: gar, \src{V}: gar [panta de ta parhggelmena toic peri ton petron suntomwc exhggeilan meta de tauta kai autoc o ihsouc apo anatolhc kai aqri dusewc exapesteilen di autwn to ieron kai afjarton khrugma thc aiwniou swthriac amhn].}
\vs Mar 16:9
>anast`ac
d`e
prw"`i
pr'wth|
sabb'atou
>ef'anh
pr~wton
mar'ia|
t~h|
magdalhn~h|
>a\r{f}>
\fn{\src{TMK}: af, \src{V}: par.}
<~hc
>ekbebl'hkei
<ept`a
daim'onia\bibvsend
\vs Mar 16:10
>eke'inh
poreuje~isa
>ap'hggeilen
to~ic
met>
a>uto~u
genom'enoic
penjo~usin
ka`i
kla'iousin\bibvsend
\vs Mar 16:11
k>ake~inoi
>ako'usantec
<'oti
vz~h|
ka`i
>eje'ajh
<up>
a>ut~hc
>hp'isthsan\bibvsend
\vs Mar 16:12
met`a
d`e
ta~uta
dus`in
>ex
a>ut~wn
peripato~usin
>efaner'wjh
>en
<et'era|
morf~h|
poreuom'enoic
e>ic
>agr'on\bibvsend
\vs Mar 16:13
k>ake~inoi
>apelj'ontec
>ap'hggeilan
to~ic
loipo~ic
o>ud`e
>eke'inoic
>ep'isteusan\bibvsend
\vs Mar 16:14
<'ustero\r{n}
\fn{\src{TMK}: usteron, \src{V}: usteron [de].}
>anakeim'enoic
a>uto~ic
to~ic
<'endeka
>efaner'wjh
ka`i
>wne'idisen
t`hn
>apist'ian
a>ut~wn
ka`i
sklhrokard'ian
<'oti
to~ic
vjeasam'enoic
a>ut`on
>eghgerm'enon
o>uk
>ep'isteusan\bibvsend
\vs Mar 16:15
ka`i\r{}
\fn{\src{TMKVN}: kai eipen autoic, \src{F}: k>ake~inoi >apelogo~unto l'egontec <'oti <o a>i`wn o<~utoc t~hc >anom'iac ka`i t~hc >apist'iac <up`o t`on satan~an >estin, <o m`h >e~wn t`a <up`o t~wn pneum'atwn >ak'ajarta t`hn >al'hjeian to~u vjeo~u katalab'esjai d'unamin; di`a to~uto >apok'aluyon so~u t`hn dikaios'unhn >'hdh. >eke~inoi >'elegon t~w| qrist~w|, ka`i <o qrist`os >eke'inoic pros'elegen <'oti pepl'hrwtai <o <'oroc t~wn >et~wn t~hc >exous'iac to~u satan~a, >all`a >egg'izei >'alla dein`a ka`i <up`er <~wn >eg`w <amarths'antwn pared'ojhn e~ic  vj'anaton <'ina <upostr'eywsin e~ic t`hn >al'hjeian ka`i mhk'eti <amart'hswsin; <'ina t`hn >en t~w| o>uran~w| pneumatik`hn ka`i >'afjarton t~hc dikaios'unhc d'oxan klhronom'hswsin. >all'a.}
e>~ipen
a>uto~ic
poreuj'entec
e>ic
t`on
k'osmon
<'apanta
khr'uxate
t`o
e>uagg'elion
p'ash|
t~h|
kt'isei\bibvsend
\vs Mar 16:16
<o
piste'usac
ka`i
vbaptisje`ic
swj'hsetai
<o
d`e
>apist'hsac
katakrij'hsetai\bibvsend
\vs Mar 16:17
shme~ia
d`e
to~ic
piste'usasin
ta~uta
parakolouj'hsei
>en
t~w|
>on'omat'i
mou
daim'onia
>ekbalo~usin
gl'wssaic
lal'hsousin
kaina~ic\bibvsend
\vs Mar 16:18
>'o\r{f}eic
\fn{\src{TMK}: ofeic, \src{V}: [kai en taic qersin] ofeic.}
>aro~usin
k>`an
vjan'asim'on
ti
p'iwsin
o>u
m`h
a>uto`uc
vbl'ay\r{e}i
\fn{\src{T|K}: vblayei, \src{M|V}: vblayh.}
>ep`i
>arr'wstouc
qe~irac
>epij'hsousin
ka`i
kal~wc
<'exousin\bibvsend
\vs Mar 16:19
<o
m`en
o>~un
k'urio\r{c}
\fn{\src{TMK}: kurioc, \src{V}: kurioc ihsouc.}
met`a
t`o
lal~hsai
a>uto~ic
>anel'h\r{f}jh
\fn{\src{TMK}: anelhfjh, \src{V}: anelhmfjh.}
e>ic
t`on
o>uran`on
ka`i
>ek'ajisen
>ek
dexi~wn
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Mar 16:20
>eke~inoi
d`e
>exelj'ontec
>ek'hruxan
pantaqo~u
to~u
kur'iou
sunergo~untoc
ka`i
t`on
l'ogon
vbebaio~untoc
di`a
t~wn
>epakoloujo'untwn
shme'iwn
>a\r{m}'hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: amhn, \src{V}: \bibempty.}
