\bibbook{APOKALUYIS\\\LARGE IWANNOU TOU JEOLOGOU\r{}}{APOKALUYIS}{Revelation}{Rev}[APOKALUYIS]
\vs Rev 1:1
>apok'aluyic
\fnt{\src{T}: APOKALUYIS IWANNOU TOU JEOLOGOU, \src{K}: APOKALUYIS TOU AGIOU IWANNOU TOU JEOLOGOU, \src{M}: APOKALUYIS, \src{V}: APOKALUYIS IWANNOU.}
>ihso~u
qristo~u
<`hn
>'edwken
a>ut~w|
<o
vje`oc
de~ixai
to~ic
do'uloic
a>uto~u
<`a
de~i
gen'esjai
>en
t'aqei
ka`i
>es'hmanen
>aposte'ilac
di`a
to~u
>agg'elou
a>uto~u
t~w|
do'ulw|
a>uto~u
>iw'annh|\bibvsend
\vs Rev 1:2
<`oc
>emart'urhsen
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
ka`i
t`hn
martur'ian
>ihso~u
qristo~u
<'osa
\r{t}e
\fn{\src{T|K}: te, \src{M|V}: \bibempty.}
e>~iden\bibvsend
\vs Rev 1:3
mak'arioc
<o
>anagin'wskwn
ka`i
o<i
>ako'uontec
to`uc
l'ogouc
t~hc
profhte'iac
ka`i
thro~untec
t`a
>en
a>ut~h|
gegramm'ena
<o
g`ar
kair`oc
>egg'uc\bibvsend
\vs Rev 1:4
>iw'annhc
ta~ic
<ept`a
>ekklhs'iaic
ta~ic
>en
t~h|
>as'ia|
q'aric
<um~in
ka`i
e>ir'hnh
>ap`o
\r{t}o~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M}: vjeou, \src{V}: \bibempty.}
<o
>`wn
ka`i
<o
>~hn
ka`i
<o
>erq'omenoc
ka`i
>ap`o
t~wn
<ept`a
pneum'atwn
<'a
>e\r{s}tin
\fn{\src{T|K}: estin, \src{M|V}: \bibempty.}
>en'wpion
to~u
vjr'onou
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 1:5
ka`i
>ap`o
>ihso~u
qristo~u
<o
m'artuc
<o
pist`oc
<o
prwt'otokoc
>e\r{k}
\fn{\src{T|K}: ek, \src{M|V}: \bibempty.}
t~wn
nekr~wn
ka`i
<o
>'arqwn
t~wn
vbasil'ewn
t~hc
g~hc
t~w|
>agap'h\r{s}anti
\fn{\src{T|K}: agaphsanti, \src{M|V}: agapwnti.}
<hm~ac
ka`i
l\r{o}'usanti
\fn{\src{TMK}: lousanti, \src{V}: lusanti.}
<hm~ac
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
t~wn
<amarti~wn
<hm~wn
>en
t~w|
a<'imati
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 1:6
ka`i
>epo'ihsen
<hm~ac
vbasile~ic\r{}
\fn{\src{T|K}: vbasileic kai, \src{M|V}: vbasileian.}
ka`i
<iere~ic
t~w|
vje~w|
ka`i
patr`i
a>uto~u
a>ut~w|
<h
d'oxa
ka`i
t`o
kr'atoc
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
>am'hn\bibvsend
\vs Rev 1:7
>ido`u
>'erqetai
met`a
t~wn
nefel~wn
ka`i
>'oyetai
a>ut`on
p~ac
>ofjalm`oc
ka`i
o<'itinec
a>ut`on
>exek'enthsan
ka`i
k'oyontai
>ep>
a>ut`on
p~asai
a<i
vfula`i
t~hc
g~hc
na`i
>am'hn\bibvsend
\vs Rev 1:8
>eg'w
e>imi
t`o
\r{a}
\fn{\src{T|K}: a, \src{M|V}: alfa.}
ka`i
t`o
w
>arq`h\r{}
\fn{\src{T|K}: arqh kai teloc, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
t'eloc
l'egei
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o kurioc, \src{M|V}: kurioc o vjeoc.}
k'urioc
<o
>`wn
ka`i
<o
>~hn
ka`i
<o
>erq'omenoc
<o
pantokr'atwr\bibvsend
\vs Rev 1:9
>eg`w
>iw'annhc
<o
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
>adelf`oc
<um~wn
ka`i
su\r{g}koinwn`oc
\fn{\src{T|K|V}: sugkoinwnoc, \src{M}: koinwnoc.}
>en
t~h|
vjl'iyei
ka`i
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en th, \src{M|V}: \bibempty.}
t~h|
vbasile'ia|
ka`i
<upomon~h|
>ihso~u\r{}
\fn{\src{T|K}: ihsou qristou, \src{M}: en qristw ihsou, \src{V}: en ihsou.}
qristo~u
>egen'omhn
>en
t~h|
n'hsw|
t~h|
kaloum'enh|
p'atmw|
di`a
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
ka`i
di`a\r{}
\fn{\src{TMK}: dia, \src{V}: \bibempty.}
t`hn
martur'ian
>ihso~u
qri\r{s}to~u\bibvsend
\fn{\src{TMK}: qristou, \src{V}: \bibempty.}
\vs Rev 1:10
>egen'omhn
>en
pne'umati
>en
t~h|
kuriak~h|
<hm'era|
ka`i
>'hkousa
>op'isw\r{}
\fn{\src{T|K|V}: opisw mou vfwnhn, \src{M}: vfwnhn opisw mou.}
mou
vfwn`hn
meg'alhn
<wc
s'alpiggoc\bibvsend
\vs Rev 1:11
lego'ushc
>eg'w\r{}
\fn{\src{T|K}: egw eimi to a kai to w o prwtoc kai o esqatoc kai, \src{M|V}: \bibempty.}
e>imi
t`o
a
ka`i
t`o
w
<o
pr~wtoc
ka`i
<o
>'esqatoc
ka`i
<`o
vbl'epeic
gr'ayon
e>ic
vbibl'ion
ka`i
p'emyon
ta~ic
>ekklhs'iaic\r{}
\fn{\src{T}: ekklhsiaic taic en asia, \src{K}: epta ekklhsiaic taic en asia, \src{M|V}: epta ekklhsiaic.}
ta~ic
>en
>as'ia|
e>ic
>'efeson
ka`i
e>ic
sm'urnan
ka`i
e>ic
p'ergamon
ka`i
e>ic
vju'ateira
ka`i
e>ic
s'ardeic
ka`i
e>ic
vfilad'elfeian
ka`i
e>ic
laod'ikeian\bibvsend
\vs Rev 1:12
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: kai ekei.}
>ep'estreya
vbl'epein
t`hn
vfwn`hn
<'htic
>el'alh\r{s}en
\fn{\src{T|K}: elalhsen, \src{M|V}: elalei.}
met>
>emo~u
ka`i
>epistr'eyac
e>~idon
<ept`a
luqn'iac
qrus~ac\bibvsend
\vs Rev 1:13
ka`i
>en
m'esw|
t~wn
<e\r{p}t`a
\fn{\src{TMK}: epta, \src{V}: \bibempty.}
luqni~wn
<'omoion
<ui~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: uiw, \src{M|V}: uion.}
>anjr'wpou
>endedum'enon
pod'hrh
ka`i
periezwsm'enon
pr`oc
to~ic
masto~ic
vz'wnhn
qru\r{s}~hn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: qrushn, \src{V}: qrusan.}
\vs Rev 1:14
<h
d`e
kefal`h
a>uto~u
ka`i
a<i
tr'iqec
leuka`i
<w\r{s}e`i
\fn{\src{T|K}: wsei, \src{M}: kai wc, \src{V}: wc.}
>'erion
leuk`on
<wc
qi`wn
ka`i
o<i
>ofjalmo`i
a>uto~u
<wc
vfl`ox
pur'oc\bibvsend
\vs Rev 1:15
ka`i
o<i
p'odec
a>uto~u
<'omoioi
qalkolib'anw|
<wc
>en
kam'inw|
pepurwm'en\r{o}i
\fn{\src{TMK}: pepurwmenoi, \src{V}: pepurwmenhc.}
ka`i
<h
vfwn`h
a>uto~u
<wc
vfwn`h
<ud'atwn
poll~wn\bibvsend
\vs Rev 1:16
ka`i
>'eqwn
>en
t~h|
dexi~a|
a>uto~u\r{}
\fn{\src{TMK}: autou qeiri, \src{V}: qeiri autou.}
qeir`i
>ast'erac
<ept`a
ka`i
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u
<romfa'ia
d'istomoc
>oxe~ia
>ekporeuom'enh
ka`i
<h
>'oyic
a>uto~u
<wc
<o
<'hlioc
vfa'inei
>en
t~h|
dun'amei
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 1:17
ka`i
<'ote
e>~idon
a>ut`on
>'epesa
pr`oc
to`uc
p'odac
a>uto~u
<wc
nekr`oc
ka`i
>e\r{p}'ejhken
\fn{\src{T|K}: epejhken, \src{M|V}: ejhken.}
t`hn
dexi`an
a>uto~u
\r{q}e~ira
\fn{\src{T|K}: qeira, \src{M|V}: \bibempty.}
>ep>
>em`e
l'egwn
m\r{o}i
\fn{\src{T|K}: moi, \src{M|V}: \bibempty.}
m`h
vfobo~u
>eg'w
e>imi
<o
pr~wtoc
ka`i
<o
>'esqatoc\bibvsend
\vs Rev 1:18
ka`i
<o
vz~wn
ka`i
>egen'omhn
nekr`oc
ka`i
>ido`u
vz~wn
e>imi
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
>a\r{m}`hn
\fn{\src{TMK}: amhn, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
>'eqw
t`ac
kle~i\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: kleic, \src{M}: kleidac.}
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou adou kai tou vjanatou, \src{M|V}: tou vjanatou kai tou adou.}
<'a|dou
ka`i
to~u
vjan'atou\bibvsend
\vs Rev 1:19
gr'ayo\r{n}
\fn{\src{T|K}: grayon, \src{M|V}: grayon oun.}
<`a
e>~idec
ka`i
<'a
e>isin
ka`i
<`a
m'ellei
\r{g}'inesjai
\fn{\src{TMK}: ginesjai, \src{V}: genesjai.}
met`a
ta~uta\bibvsend
\vs Rev 1:20
t`o
must'hrion
t~wn
<ept`a
>ast'erwn
<~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: wn, \src{V}: ouc.}
e>~idec
>ep`i
t~hc
dexi~ac
mou
ka`i
t`ac
<ept`a
luqn'iac
t`ac
qrus~ac
o<i
<ept`a
>ast'erec
>'aggeloi
t~wn
<ept`a
>ekklhsi~wn
e>isin
ka`i
a<i\r{}
\fn{\src{T|K}: ai epta luqniai, \src{M|V}: ai luqniai ai epta.}
<ept`a
luqn'iai
<`ac\r{}
\fn{\src{T|K}: ac eidec, \src{M|V}: \bibempty.}
e>~idec
<ept`a
>ekklhs'iai
e>is'in\bibvsend
\vs Rev 2:1
t~w|
>agg'elw|
t~hc
>efes'i\r{n}hc
\fn{\src{T|K}: efesinhc, \src{M|V}: en efesw.}
>ekklhs'iac
gr'ayon
t'ade
l'egei
<o
krat~wn
to`uc
<ept`a
>ast'erac
>en
t~h|
dexi~a|
a>uto~u
<o
peripat~wn
>en
m'esw|
t~wn
<ept`a
luqni~wn
t~wn
qrus~wn\bibvsend
\vs Rev 2:2
o>~ida
t`a
>'erga
sou
ka`i
t`on
k'opon
s\r{o}u
\fn{\src{TMK}: sou, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
t`hn
<upomon'hn
sou
ka`i
<'oti
o>u
d'unh|
vbast'asai
kako`uc
ka`i
>epeir'asw\r{}
\fn{\src{T|K}: epeirasw touc vfaskontac einai apostolouc, \src{M}: epeirasac touc legontac eautouc apostolouc einai, \src{V}: epeirasac touc legontac eautouc apostolouc.}
to`uc
vf'askontac
e>~inai
>apost'olouc
ka`i
o>uk
e>is`in
ka`i
e<~urec
a>uto`uc
yeude~ic\bibvsend
\vs Rev 2:3
ka`i
>eb'astasac\r{}
\fn{\src{T|K}: ebastasac kai upomonhn eqeic kai, \src{M|V}: upomonhn eqeic kai ebastasac.}
ka`i
<upomon`hn
>'eqeic
ka`i
di`a
t`o
>'onom'a
mou
kekop'iakac\r{}
\fn{\src{T|K}: kekopiakac kai ou kekmhkac, \src{M}: kai ouk ekopiasac, \src{V}: kai ou kekopiakec.}
ka`i
o>u
k'ekmhkac\bibvsend
\vs Rev 2:4
>al\r{l}>
\fn{\src{T|K}: all, \src{M|V}: alla.}
>'eqw
kat`a
so~u
<'oti
t`hn
>ag'aphn
sou
t`hn
pr'wthn
>af~hk\r{a}c\bibvsend
\fn{\src{TMK}: afhkac, \src{V}: afhkec.}
\vs Rev 2:5
mnhm'oneue
o>~un
p'ojen
>e\r{k}p'eptwkac
\fn{\src{T|K}: ekpeptwkac, \src{M|V}: peptwkac.}
ka`i
metan'ohson
ka`i
t`a
pr~wta
>'erga
po'ihson
e>i
d`e
m`h
>'erqoma'i
soi
t'aq\r{e}i
\fn{\src{T}: taqei, \src{K|M}: taqu, \src{V}: \bibempty.}
ka`i
kin'hsw
t`hn
luqn'ian
sou
>ek
to~u
t'opou
a>ut~hc
>e`an
m`h
metano'hsh|c\bibvsend
\vs Rev 2:6
>all`a
to~uto
>'eqeic
<'oti
mise~ic
t`a
>'erga
t~wn
nikola"it~wn
<`a
k>ag`w
mis~w\bibvsend
\vs Rev 2:7
<o
>'eqwn
o>~uc
>akous'atw
t'i
t`o
pne~uma
l'egei
ta~ic
>ekklhs'iaic
t~w|
nik~wnti
d'wsw
a>ut~w|
vfage~in
>ek
to~u
x'ulou
t~hc
vzw~hc
<'o
>estin
>en
m'esw|\r{}
\fn{\src{T|K}: mesw tou paradeisou, \src{M|V}: tw paradeisw.}
to~u
parade'isou
to~u
vj\r{e}o~u\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: vjeou, \src{M}: vjeou mou.}
\vs Rev 2:8
ka`i
t~w|
>agg'elw|
t~hc
>ekklhs'iac\r{}
\fn{\src{T|K}: ekklhsiac smurnaiwn, \src{M|V}: en smurnh ekklhsiac.}
smurna'iwn
gr'ayon
t'ade
l'egei
<o
pr~wtoc
ka`i
<o
>'esqatoc
<`oc
>eg'eneto
nekr`oc
ka`i
>'ezhsen\bibvsend
\vs Rev 2:9
o>~id'a
sou
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta erga kai, \src{V}: \bibempty.}
>'erga
ka`i
t`hn
vjl'iyin
ka`i
t`hn
ptwqe'ian
plo'usioc\r{}
\fn{\src{T|K}: plousioc de, \src{M|V}: alla plousioc.}
d`e
e>~i
ka`i
t`hn
vblasfhm'ian
\r{t}~wn
\fn{\src{T|K}: twn, \src{M|V}: ek twn.}
leg'ontwn
>iouda'iouc
e>~inai
<eauto`uc
ka`i
o>uk
e>is`in
>all`a
sunagwg`h
to~u
satan~a\bibvsend
\vs Rev 2:10
mhd`en
vfobo~u
<`a
m'elleic
p'a\r{s}qein
\fn{\src{T|K|V}: pasqein, \src{M}: pajein.}
>ido`u
\r{m}'ellei
\fn{\src{T|K|V}: mellei, \src{M}: dh mellei.}
vbal\r{e}~in
\fn{\src{TMK}: vbalein, \src{V}: vballein.}
>ex\r{}
\fn{\src{T|K}: ex umwn o diaboloc, \src{M|V}: o diaboloc ex umwn.}
<um~wn
<o
di'aboloc
e>ic
vfulak`hn
<'ina
peirasj~hte
ka`i
<'ex\r{e}te
\fn{\src{TMKVN}: exete, \src{C}: eqete, \src{F}: eqhte.}
vjl'iyin
<hmer~w\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: hmerwn, \src{M}: hmerac.}
d'eka
g'inou
pist`oc
>'aqri
vjan'atou
ka`i
d'wsw
soi
t`on
st'efanon
t~hc
vzw~hc\bibvsend
\vs Rev 2:11
<o
>'eqwn
o>~uc
>akous'atw
t'i
t`o
pne~uma
l'egei
ta~ic
>ekklhs'iaic
<o
nik~wn
o>u
m`h
>adikhj~h|
>ek
to~u
vjan'atou
to~u
deut'erou\bibvsend
\vs Rev 2:12
ka`i
t~w|
>agg'elw|
t~hc
>en
perg'amw|
>ekklhs'iac
gr'ayon
t'ade
l'egei
<o
>'eqwn
t`hn
<romfa'ian
t`hn
d'istomon
t`hn
>oxe~ian\bibvsend
\vs Rev 2:13
o>~ida
t`a\r{}
\fn{\src{TMK}: ta erga sou kai, \src{V}: \bibempty.}
>'erga
sou
ka`i
po~u
katoike~ic
<'opou
<o
vjr'onoc
to~u
satan~a
ka`i
krate~ic
t`o
>'onom'a
mou
ka`i
o>uk
>hrn'hsw
t`hn
p'istin
mou
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
>en
ta~ic
<hm'eraic
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en aic, \src{M}: aic, \src{V}: \bibempty.}
a<~ic
>ant'ipac
<o
m'artuc
mou
<o
pist`o\r{c}
\fn{\src{TMK}: pistoc, \src{V}: pistoc mou.}
<`oc
>apekt'anjh
par>
<um~in
<'opou
katoike~i\r{}
\fn{\src{T|K}: katoikei o satanac, \src{M|V}: o satanac katoikei.}
<o
satan~ac\bibvsend
\vs Rev 2:14
>al\r{l}>
\fn{\src{T|K|V}: all, \src{M}: alla.}
>'eqw
kat`a
so~u
>ol'iga
<'oti
>'eqeic
>eke~i
krato~untac
t`hn
didaq`hn
vbala`am
<`oc
>ed'ida\r{s}ken
\fn{\src{T|K|V}: edidasken, \src{M}: edidaxe.}
>en\r{}
\fn{\src{T}: en tw, \src{K|M}: ton, \src{V}: tw.}
t~w|
vbal`ak
vbale~in
sk'andalon
>en'wpion
t~wn
u<i~wn
>isra`hl
\r{vf}age~in
\fn{\src{T|K|V}: vfagein, \src{M}: kai vfagein.}
e>idwl'ojuta
ka`i
porne~usai\bibvsend
\vs Rev 2:15
o<'utwc
>'eqeic
ka`i
s`u
krato~untac
t`hn
didaq`hn
\r{t}~wn
\fn{\src{T|K}: twn, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [twn].}
nikola"it~wn
<`o\r{}
\fn{\src{T|K}: o misw, \src{M|V}: omoiwc.}
mis~w\bibvsend
\vs Rev 2:16
metan'ohso\r{n}
\fn{\src{T|K}: metanohson, \src{M|V}: metanohson oun.}
e>i
d`e
m`h
>'erqoma'i
soi
taq`u
ka`i
polem'hsw
met>
a>ut~wn
>en
t~h|
<romfa'ia|
to~u
st'omat'oc
mou\bibvsend
\vs Rev 2:17
<o
>'eqwn
o>~uc
>akous'atw
t'i
t`o
pne~uma
l'egei
ta~ic
>ekklhs'iaic
t~w|
nik~wnti
d'wsw
a>ut~w|
vfage~in\r{}
\fn{\src{T|K}: vfagein apo, \src{M|V}: \bibempty.}
>ap`o
to~u
m'anna
to~u
kekrumm'enou
ka`i
d'wsw
a>ut~w|
y~hfon
leuk`hn
ka`i
>ep`i
t`hn
y~hfon
>'onoma
kain`on
gegramm'enon
<`o
o>ude`ic
>'eg\r{n}w
\fn{\src{T|K}: egnw, \src{M|V}: oiden.}
e>i
m`h
<o
lamb'anwn\bibvsend
\vs Rev 2:18
ka`i
t~w|
>agg'elw|
t~hc
>en
vjuate'iroic
>ekklhs'iac
gr'ayon
t'ade
l'egei
<o
u<i`oc
to~u
vjeo~u
<o
>'eqwn
to`uc
>ofjalmo`uc
a>uto~u
<wc
vfl'oga
pur`oc
ka`i
o<i
p'odec
a>uto~u
<'omoioi
qalkolib'anw|\bibvsend
\vs Rev 2:19
o>~id'a
sou
t`a
>'erga
ka`i
t`hn
>ag'aphn
ka`i
t`hn
diakon'ian\r{}
\fn{\src{T|K}: diakonian kai thn pistin, \src{M|V}: pistin kai thn diakonian.}
ka`i
t`hn
p'istin
ka`i
t`hn
<upomon'hn
sou
ka`i
t`a
>'erga
sou
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t`a
>'esqata
ple'iona
t~wn
pr'wtwn\bibvsend
\vs Rev 2:20
>al\r{l}>
\fn{\src{T|K}: all, \src{M|V}: alla.}
>'eqw
kat`a
so~u
>ol'iga\r{}
\fn{\src{T|K}: oliga oti eac thn gunaika iezabhl thn legousan, \src{M}: oti afeic thn gunaika sou iezabel h legei, \src{V}: oti afeic thn gunaika iezabel h legousa.}
<'oti
>e~a|c
t`hn
guna~ika
>iezab`hl
t`hn
l'egousan
<eaut`hn
prof~htin
did'askein\r{}
\fn{\src{T|K}: didaskein kai planasjai, \src{M|V}: kai didaskei kai plana touc.}
ka`i
plan~asjai
>emo`uc
do'ulouc
porne~usai
ka`i
e>idwl'ojuta\r{}
\fn{\src{T|K}: eidwlojuta vfagein, \src{M|V}: vfagein eidwlojuta.}
vfage~in\bibvsend
\vs Rev 2:21
ka`i
>'edwka
a>ut~h|
qr'onon
<'ina
metano'hsh|
>ek\r{}
\fn{\src{T|K}: ek thc porneiac authc kai ou metenohsen, \src{M|V}: kai ou vjelei metanohsai ek thc porneiac authc.}
t~hc
porne'iac
a>ut~hc
ka`i
o>u
meten'ohsen\bibvsend
\vs Rev 2:22
>ido`u
>e\r{g}`w
\fn{\src{T|K}: egw, \src{M|V}: \bibempty.}
vb'allw
a>ut`hn
e>ic
\r{k}l'inhn
\fn{\src{TMKVN}: klinhn, \src{A}: vfulakhn, \src{F}: klibanon.}
ka`i
to`uc
moiqe'uontac
met>
a>ut~hc
e>ic
vjl'iyin
meg'alhn
>e`an
m`h
metano'hs\r{w}sin
\fn{\src{TMKVN}: metanohswsin, \src{aleph|A}: metanohsousin.}
>ek
t~wn
>'ergwn
a>ut~w\r{n}\bibvsend
\fn{\src{T|K}: autwn, \src{M|V}: authc.}
\vs Rev 2:23
k\r{a}`i
\fn{\src{TMKVN}: kai, \src{A}: \bibempty.}
t`a
t'ekna
a>ut~hc
>apokten~w
>en
vjan'atw|
ka`i
gn'wsontai
p~asai
a<i
>ekklhs'iai
<'oti
>eg'w
e>imi
<o
>er\r{e}un~wn
\fn{\src{TMK}: ereunwn, \src{V}: eraunwn.}
nefro`uc
ka`i
kard'iac
ka`i
d'wsw
<um~in
<ek'astw|
kat`a
t`a
>'erga
<u\r{m}~wn\bibvsend
\fn{\src{TMKVN}: umwn, \src{F}: autou.}
\vs Rev 2:24
<um~in
d`e
l'egw
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: toic, \src{F}: kai toic.}
loipo~ic
to~ic
>en
vjuate'iroic
<'osoi
o>uk
>'eqousin
t`hn
didaq`hn
ta'uthn
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
o<'itinec
o>uk
>'egnwsan
t`a
vb'aj\r{h}
\fn{\src{T|K}: vbajh, \src{M|V}: vbajea.}
to~u\r{}
\fn{\src{TMKVN}: tou satana, \src{F}: tou vjeou alla tou satana.}
satan~a
<wc
l'egousin
o>u
vb\r{a}l~w
\fn{\src{T|K}: vbalw, \src{M|V}: vballw.}
>ef>
<um~ac
>'allo
vb'aroc\bibvsend
\vs Rev 2:25
pl`hn
<`o
>'eqete
krat'hsate
>'aqri\r{c}
\fn{\src{TMK}: aqric, \src{V}: aqri[c], \src{aleph}: aqri, \src{A}: ewc.}
o<~u
>`an
<'hxw\bibvsend
\vs Rev 2:26
ka`i
<o
nik~wn
ka`i
<o
thr~wn
>'aqri
t'elouc
t`a
>'erga
mou
d'wsw
a>ut~w|
>exous'ian
>ep`i
t~wn
>ejn~wn\bibvsend
\vs Rev 2:27
ka`i
poimane~i
a>uto`uc
>en
<r'abdw|
sidhr~a|
<wc
t`a
ske'uh
t`a
keramik`a
suntr'ib\r{e}tai
\fn{\src{T|K|V}: suntribetai, \src{M}: suntribhsetai.}
<wc
k>ag`w
e>'ilhfa
par`a
to~u
patr'oc
mou\bibvsend
\vs Rev 2:28
ka`i
d'wsw
a>ut~w|
t`on
>ast'era
t`on
prw"in'on\bibvsend
\vs Rev 2:29
<o
>'eqwn
o>~uc
>akous'atw
t'i
t`o
pne~uma
l'egei
ta~ic
>ekklhs'iaic\bibvsend
\vs Rev 3:1
ka`i
t~w|
>agg'elw|
t~hc
>en
s'ardesin
>ekklhs'iac
gr'ayon
t'ade
l'egei
<o
>'eqwn
t`a
\r{p}ne'umata
\fn{\src{T}: pneumata, \src{K|M|V}: epta pneumata.}
to~u
vjeo~u
ka`i
to`uc
<ept`a
>ast'erac
o>~id'a
sou
t`a
>'erga
<'oti
\r{t}`o
\fn{\src{T|K}: to, \src{M|V}: \bibempty.}
>'onoma
>'eqeic
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K|V}: oti, \src{M}: kai.}
vz~h|c
ka`i
nekr`oc
e>~i\bibvsend
\vs Rev 3:2
g'inou
grhgor~wn
ka`i
st'h\r{r}ixon
\fn{\src{T|K}: sthrixon, \src{M}: thrhson, \src{V}: sthrison.}
t`a
loip`a
<`a
\r{m}'ellei
\fn{\src{T|K}: mellei, \src{M}: emellec, \src{V}: emellon.}
>apoja\r{n}e~in
\fn{\src{T|K|V}: apojanein, \src{M}: apoballein.}
o>u
g`ar
e<'urhk'a
sou
t`a
>'erga
peplhrwm'ena
>en'wpion
to~u
vje\r{o}~u\bibvsend
\fn{\src{T|K}: vjeou, \src{M|V}: vjeou mou.}
\vs Rev 3:3
mnhm'oneue
o>~un
p~wc
e>'ilhfac
ka`i
>'hkousac
ka`i
t'hrei
ka`i
metan'ohson
>e`an
o>~un
m`h
grhgor'hsh|c
<'hxw
>ep'i\r{}
\fn{\src{TMK}: epi se, \src{V}: \bibempty.}
se
<wc
kl'epthc
ka`i
o>u
m`h
gn~w|c\r{}
\fn{\src{T|K|V}: gnwc, \src{M}: gnwsh.}
po'ian
<'wran
<'hxw
>ep'i
se\bibvsend
\vs Rev 3:4
>'eqeic\r{}
\fn{\src{T|K}: eqeic oliga, \src{M}: all oliga eqeic, \src{V}: alla eqeic oliga.}
>ol'iga
>on'omata
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
>en
s'ardesin
<`a
o>uk
>em'olunan
t`a
<im'atia
a>ut~wn
ka`i
peripat'hsousin
met>
>emo~u
>en
leuko~ic
<'oti
>'axio'i
e>isin\bibvsend
\vs Rev 3:5
<o
nik~wn
o<~ut\r{o}c
\fn{\src{TMK}: outoc, \src{V}: outwc.}
peribale~itai
>en
<imat'ioic
leuko~ic
ka`i
o>u
m`h
>exale'iyw
t`o
>'onoma
a>uto~u
>ek
t~hc
vb'iblou
t~hc
vzw~hc
ka`i
>ex\r{o}molog'hsomai
\fn{\src{T|K}: exomologhsomai, \src{M|V}: omologhsw.}
t`o
>'onoma
a>uto~u
>en'wpion
to~u
patr'oc
mou
ka`i
>en'wpion
t~wn
>agg'elwn
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 3:6
<o
>'eqwn
o>~uc
>akous'atw
t'i
t`o
pne~uma
l'egei
ta~ic
>ekklhs'iaic\bibvsend
\vs Rev 3:7
ka`i
t~w|
>agg'elw|
t~hc
>en
vfiladelfe'ia|
>ekklhs'iac
gr'ayon
t'ade
l'egei
<o
<'agioc
<o
>alhjin`oc
<o
>'eqwn
t`hn
kle~id\r{a}
\fn{\src{T|K}: kleida, \src{M|V}: klein.}
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou dabid, \src{V}: dauid.}
dab`id
<o
>ano'igwn
ka`i
o>ude`ic
kle'iei\r{}
\fn{\src{T|K}: kleiei kai kleiei kai oudeic anoigei, \src{M}: kleisei authn ei mh o anoigwn kai oudeic anoixei, \src{V}: kleisei kai kleiwn kai oudeic anoigei.}
ka`i
kle'iei
ka`i
o>ude`ic
>ano'igei\bibvsend
\vs Rev 3:8
o>~id'a
sou
t`a
>'erga
>ido`u
d'edwka
>en'wpi'on
sou
vj'uran
>an\r{e}w|gm'enhn
\fn{\src{TMK}: anewgmenhn, \src{V}: hnewgmenhn.}
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: hn.}
o>ude`ic
d'unatai
kle~isai
a>ut`hn
<'oti
mikr`an
>'eqeic
d'unamin
ka`i
>et'hrhs'ac
mou
t`on
l'ogon
ka`i
o>uk
>hrn'hsw
t`o
>'onom'a
mou\bibvsend
\vs Rev 3:9
>ido`u
d'idw\r{m}i
\fn{\src{TMK}: didwmi, \src{V}: didw.}
>ek
t~hc
sunagwg~hc
to~u
satan~a
t~wn
leg'ontwn
<eauto`uc
>iouda'iouc
e>~inai
ka`i
o>uk
e>is`in
>all`a
ye'udontai
>ido`u
poi'hsw
a>uto`uc
<'ina
<'hx\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: hxwsin, \src{V}: hxousin.}
ka`i
proskun'hs\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: proskunhswsin, \src{V}: proskunhsousin.}
>en'wpion
t~wn
pod~wn
sou
ka`i
gn~wsin
<'oti
>e\r{g}`w
\fn{\src{T|K|V}: egw, \src{M}: \bibempty.}
>hg'aphs'a
se\bibvsend
\vs Rev 3:10
<'oti
>et'hrhsac
t`on
l'ogon
t~hc
<upomon~hc
mou
k>ag'w
se
thr'hsw
>ek
t~hc
<'wrac
to~u
peirasmo~u
t~hc
mello'ushc
>'erqesjai
>ep`i
t~hc
o>ikoum'enhc
<'olhc
peir'asai
to`uc
katoiko~untac
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 3:11
>id\r{o}`u
\fn{\src{T|K}: idou, \src{M|V}: \bibempty.}
>'erqomai
taq`u
kr'atei
<`o
>'eqeic
<'ina
mhde`ic
l'abh|
t`on
st'efan'on
sou\bibvsend
\vs Rev 3:12
<o
nik~wn
poi'hsw
a>ut`on
st'ulon
>en
t~w|
na~w|
to~u
vjeo~u
mou
ka`i
>'exw
o>u
m`h
>ex'eljh|
>'eti
ka`i
gr'ayw
>ep>
a>ut`on
t`o
>'onoma
to~u
vjeo~u
mou
ka`i
t`o
>'onoma
t~hc
p'olewc
to~u
vjeo~u
mou
t~hc
kain~hc
<ierousal`hm
<h
kataba'in\r{o}usa
\fn{\src{T|V}: katabainousa, \src{K|M}: katabainei.}
>e\r{k}
\fn{\src{T|K|V}: ek, \src{M}: apo.}
to~u
o>urano~u
>ap`o
to~u
vjeo~u
mou
ka`i
t`o
>'onom'a
mou
t`o
kain'on\bibvsend
\vs Rev 3:13
<o
>'eqwn
o>~uc
>akous'atw
t'i
t`o
pne~uma
l'egei
ta~ic
>ekklhs'iaic\bibvsend
\vs Rev 3:14
ka`i
t~w|
>agg'elw|
t~hc
>ekklhs'iac\r{}
\fn{\src{T|K}: ekklhsiac laodikewn, \src{M|V}: en laodikeia ekklhsiac.}
laodik'ewn
gr'ayon
t'ade
l'egei
<o
>am`hn
<o
m'artuc
<o
pist`oc
ka`i
>alhjin`oc
<h
>arq`h
t~hc
kt'isewc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 3:15
o>~id'a
sou
t`a
>'erga
<'oti
o>'ute
yuqr`oc
e>~i
o>'ute
vzest`oc
>'ofelon
yuqr`oc
\r{e}>'ihc
\fn{\src{T|K}: eihc, \src{M|V}: hc.}
>`h
vzest'oc\bibvsend
\vs Rev 3:16
o<'utwc
<'oti
qliar`oc
e>~i
ka`i
o>'ute\r{}
\fn{\src{T|K}: oute yuqroc oute vzestoc, \src{M}: ou vzestoc oute yuqroc, \src{V}: oute vzestoc oute yuqroc.}
yuqr`oc
o>'ute
vzest`oc
m'ellw
se
>em'esai
>ek
to~u
st'omat'oc
mou\bibvsend
\vs Rev 3:17
<'oti
l'egeic
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K|V}: oti, \src{M}: \bibempty.}
plo'usi'oc
e>imi
ka`i
peplo'uthka
ka`i
o>uden`o\r{c}
\fn{\src{TMK}: oudenoc, \src{V}: ouden.}
qre'ian
>'eqw
ka`i
o>uk
o>~idac
<'oti
s`u
e>~i
<o
tala'ipwroc
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: kai o.}
>eleein`oc
ka`i
ptwq`oc
ka`i
tufl`oc
ka`i
gumn'oc\bibvsend
\vs Rev 3:18
sumboule'uw
soi
>agor'asai
par>\r{}
\fn{\src{T|K|V}: par emou qrusion, \src{M}: qrusion par emou.}
>emo~u
qrus'ion
pepurwm'enon
>ek
pur`oc
<'ina
plout'hsh|c
ka`i
<im'atia
leuk`a
<'ina
perib'alh|
ka`i
m`h
vfanerwj~h|
<h
a>isq'unh
t~hc
gumn'otht'oc
sou
ka`i
kollo'urion\r{}
\fn{\src{T|K}: kollourion egqrison, \src{M}: kollurion ina egqrish, \src{V}: koll[o]urion egqrisai.}
>'egqrison
to`uc
>ofjalmo'uc
sou
<'ina
vbl'eph|c\bibvsend
\vs Rev 3:19
>eg`w
<'osouc
>e`an
vfil~w
>el'egqw
ka`i
paide'uw
vz'hl\r{w}son
\fn{\src{T|K}: vzhlwson, \src{M|V}: vzhleue.}
o>~un
ka`i
metan'ohson\bibvsend
\vs Rev 3:20
>ido`u
<'esthka
>ep`i
t`hn
vj'uran
ka`i
kro'uw
>e'an
tic
>ako'ush|
t~hc
vfwn~hc
mou
ka`i
>ano'ixh|
t`hn
vj'uran
\r{e}>isele'usomai
\fn{\src{T|K}: eiseleusomai, \src{M}: kai eiseleusomai, \src{V}: [kai] eiseleusomai.}
pr`oc
a>ut`on
ka`i
deipn'hsw
met>
a>uto~u
ka`i
a>ut`oc
met>
>emo~u\bibvsend
\vs Rev 3:21
<o
nik~wn
d'wsw
a>ut~w|
kaj'isai
met>
>emo~u
>en
t~w|
vjr'onw|
mou
<wc
k>ag`w
>en'ikhsa
ka`i
>ek'ajisa
met`a
to~u
patr'oc
mou
>en
t~w|
vjr'onw|
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 3:22
<o
>'eqwn
o>~uc
>akous'atw
t'i
t`o
pne~uma
l'egei
ta~ic
>ekklhs'iaic\bibvsend
\vs Rev 4:1
met`a
ta~uta
e>~idon
ka`i
>ido`u
vj'ura
>h\r{n}ew|gm'enh
\fn{\src{T|K|V}: hnewgmenh, \src{M}: anewgmenh.}
>en
t~w|
o>uran~w|
ka`i
<h
vfwn`h
<h
pr'wth
<`hn
>'hkousa
<wc
s'alpiggoc
lalo'ushc
met>
>emo~u
l'eg\r{o}usa
\fn{\src{T|K}: legousa, \src{M|V}: legwn.}
>an'aba
<~wde
ka`i
de'ixw
soi
<`a
de~i
gen'esjai
met`a
ta~uta\bibvsend
\vs Rev 4:2
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
e>uj'ewc
>egen'omhn
>en
pne'umati
ka`i
>ido`u
vjr'onoc
>'ekeito
>en
t~w|
o>uran~w|
ka`i
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou vjronou, \src{M|V}: ton vjronon.}
vjr'onou
kaj'hmenoc\bibvsend
\vs Rev 4:3
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai o kajhmenoc, \src{M}: \bibempty.}
<o
kaj'hmenoc
>~h\r{n}
\fn{\src{T|K}: hn, \src{M|V}: \bibempty.}
<'omoioc
<or'asei
l'ijw|
>i'aspidi
ka`i
sard'i\r{n}w|
\fn{\src{T|K}: sardinw, \src{M|V}: sardiw.}
ka`i
>~iric
kukl'ojen
to~u
vjr'onou
<'omoi\r{o}c
\fn{\src{T|V}: omoioc, \src{K}: omoia, \src{M}: omoiwc.}
<or'asei\r{}
\fn{\src{T|K|V}: orasei smaragdinw, \src{M}: orasic smaragdinwn.}
smaragd'inw|\bibvsend
\vs Rev 4:4
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
kukl'ojen
to~u
vjr'onou
vjr'on\r{o}i
\fn{\src{TMK}: vjronoi, \src{V}: vjronouc.}
e>'ikosi
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t'essarec
ka`i
>ep`i
to`uc
vjr'onouc
e>~idon\r{}
\fn{\src{T|K}: eidon touc, \src{M}: touc, \src{V}: \bibempty.}
to`uc
e>'ikosi
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t'essarac
presbut'erouc
kajhm'enouc
peribeblhm'enouc
>en
<imat'ioic
leuko~ic
ka`i
>'e\r{s}qon
\fn{\src{T|K}: esqon, \src{M|V}: \bibempty.}
>ep`i
t`ac
kefal`ac
a>ut~wn
stef'anouc
qruso~uc\bibvsend
\vs Rev 4:5
ka`i
>ek
to~u
vjr'onou
>ekpore'uontai
>astrapa`i
ka`i
vbronta`i\r{}
\fn{\src{T|K}: vbrontai kai vfwnai, \src{M|V}: vfwnai kai vbrontai.}
ka`i
vfwna`i
ka`i
<ept`a
lamp'adec
pur`oc
kai'omenai
>en'wpion
to~u
vjr'onou
\r{a}<'i
\fn{\src{T|K}: ai, \src{M}: autou ai, \src{V}: a.}
e>isin
\r{t}`a
\fn{\src{T|K|V}: ta, \src{M}: \bibempty.}
<ept`a
pne'umata
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 4:6
ka`i
>en'wpion
to~u
vjr'onou
vj'al\r{a}ssa
\fn{\src{T|K}: vjalassa, \src{M|V}: wc vjalassa.}
<ual'inh
<omo'ia
krust'allw|
ka`i
>en
m'esw|
to~u
vjr'onou
ka`i
k'uklw|
to~u
vjr'onou
t'essara
vz~wa
g'emonta
>ofjalm~wn
>'emprosjen
ka`i
>'opisjen\bibvsend
\vs Rev 4:7
ka`i
t`o
vz~won
t`o
pr~wton
<'omoion
l'eonti
ka`i
t`o
de'uteron
vz~won
<'omoion
m'osqw|
ka`i
t`o
tr'iton
vz~won
>'eq\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eqon, \src{V}: eqwn.}
t`o\r{}
\fn{\src{T|K}: to proswpon wc anjrwpoc, \src{M}: proswpon anjrwpou, \src{V}: to proswpon wc anjrwpou.}
pr'oswpon
<wc
>'anjrwpoc
ka`i
t`o
t'etarton
vz~w\r{o}n
\fn{\src{T|K|V}: vzwon, \src{M}: \bibempty.}
<'omoion
>aet~w|
pet\r{w}m'enw|\bibvsend
\fn{\src{T|K}: petwmenw, \src{M|V}: petomenw.}
\vs Rev 4:8
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: kai ta.}
t'essara
vz~wa
<`en
kaj>
<eaut`o\r{}
\fn{\src{T|K}: eauto eiqon, \src{M}: en eqon, \src{V}: en autwn eqwn.}
e>~iqon
>an`a
pt'erugac
<`ex
kukl'ojen
ka`i
>'eswjen
g'emo\r{n}ta
\fn{\src{T|K}: gemonta, \src{M|V}: gemousin.}
>ofjalm~wn
ka`i
>an'apausin
o>uk
>'eqousin
<hm'erac
ka`i
nukt`oc
l'egont\r{a}
\fn{\src{T|K}: legonta, \src{M|V}: legontec.}
<'agioc\r{}
\fn{\src{T|K|V}: agioc agioc agioc, \src{M}: agioc agioc agioc agioc agioc agioc agioc agioc agioc (\te{9 times, other mss 8 times}).}
<'agioc
<'agioc
k'urioc
<o
vje`oc
<o
pantokr'atwr
<o
>~hn
ka`i
<o
>`wn
ka`i
<o
>erq'omenoc\bibvsend
\vs Rev 4:9
ka`i
<'otan
d'ws\r{o}usin
\fn{\src{T|K|V}: dwsousin, \src{M}: dwsi.}
t`a
vz~wa
d'oxan
ka`i
tim`hn
ka`i
e>uqarist'ian
t~w|
kajhm'enw|
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou vjronou, \src{V}: tw vjronw.}
vjr'onou
t~w|
vz~wnti
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn\bibvsend
\vs Rev 4:10
peso~untai
o<i
e>'ikosi
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t'essarec
presb'uteroi
>en'wpion
to~u
kajhm'enou
>ep`i
to~u
vjr'onou
ka`i
proskun\r{o}~usin
\fn{\src{T|K}: proskunousin, \src{M|V}: proskunhsousin.}
t~w|
vz~wnti
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
ka`i
vb'all\r{o}usin
\fn{\src{T|K}: vballousin, \src{M|V}: vbalousin.}
to`uc
stef'anouc
a>ut~wn
>en'wpion
to~u
vjr'onou
l'egontec\bibvsend
\vs Rev 4:11
>'axioc
e>~i
k'u\r{r}ie
\fn{\src{T|K}: kurie, \src{M}: o kurioc kai o vjeoc hmwn o agioc, \src{V}: o kurioc kai o vjeoc hmwn.}
labe~in
t`hn
d'oxan
ka`i
t`hn
tim`hn
ka`i
t`hn
d'unamin
<'oti
s`u
>'ektisac
\r{t}`a
\fn{\src{T|K|V}: ta, \src{M}: \bibempty.}
p'anta
ka`i
di`a
t`o
vj'elhm'a
sou
\r{e}>is`in
\fn{\src{T|K}: eisin, \src{M|V}: hsan.}
ka`i
>ekt'isjhsan\bibvsend
\vs Rev 5:1
ka`i
e>~idon
>ep`i
t`hn
dexi`an
to~u
kajhm'enou
>ep`i
to~u
vjr'onou
vbibl'ion
gegramm'enon
>'eswjen
ka`i
>'o\r{p}isjen
\fn{\src{T|K|V}: opisjen, \src{M}: exwjen.}
katesfragism'enon
sfrag~isin
<ept'a\bibvsend
\vs Rev 5:2
ka`i
e>~idon
>'aggelon
>isqur`on
khr'ussonta
\r{vf}w\-n~h|
\fn{\src{T|K}: vfwnh, \src{M|V}: en vfwnh.}
meg'alh|
t'ic
>estin\r{}
\fn{\src{T|K}: estin axioc, \src{M}: axioc estin, \src{V}: axioc.}
>'axioc
>ano~ixai
t`o
vbibl'ion
ka`i
l~usai
t`ac
sfrag~idac
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 5:3
ka`i
o>ude`ic
>hd'u\r{n}ato
\fn{\src{T|K}: hdunato, \src{M|V}: edunato.}
>en
t~w|
o>uran~w|
\r{o}>ud`e
\fn{\src{T|K|V}: oude, \src{M}: anw oute.}
>ep`i
t~hc
g~hc
\r{o}>ud`e
\fn{\src{T|K|V}: oude, \src{M}: oute.}
<upok'atw
t~hc
g~hc
>ano~ixai
t`o
vbibl'ion
\r{o}>ud`e
\fn{\src{T|K}: oude, \src{M|V}: oute.}
vbl'epein
a>ut'o\bibvsend
\vs Rev 5:4
ka`i
>e\r{g}`w
\fn{\src{TMK}: egw, \src{V}: \bibempty.}
>'eklaion
p\r{o}ll`a
\fn{\src{T|K}: polla, \src{M|V}: polu.}
<'oti
o>ude`ic
>'axioc
e<ur'ejh
>ano~ixai
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai anagnwnai, \src{M|V}: \bibempty.}
>anagn~wnai
t`o
vbibl'ion
o>'ute
vbl'epein
a>ut'o\bibvsend
\vs Rev 5:5
ka`i
e<~ic
>ek
t~wn
presbut'erwn
l'egei
moi
m`h
kla~ie
>ido`u
>en'ikhsen
<o
l'ewn
<o
>`w\r{n}
\fn{\src{T|K}: wn, \src{M|V}: \bibempty.}
>ek
t~hc
vful~hc
>io'uda
<h
<r'iza
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
>ano~ix\r{a}i
\fn{\src{T|K|V}: anoixai, \src{M}: o anoigwn.}
t`o
vbibl'ion
ka`i
l~u\r{s}ai
\fn{\src{T|K}: lusai, \src{M|V}: \bibempty.}
t`ac
<ept`a
sfrag~idac
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 5:6
ka`i
e>~idon
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai idou, \src{M|V}: \bibempty.}
>ido`u
>en
m'esw|
to~u
vjr'onou
ka`i
t~wn
tess'arwn
vz'wwn
ka`i
>en
m'esw|
t~wn
presbut'erwn
>arn'ion
<esthk`oc
<wc
>esfagm'enon
>'eq\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eqon, \src{V}: eqwn.}
k'erata
<ept`a
ka`i
>ofjalmo`uc
<ept`a
\r{o}<'i
\fn{\src{T|K|V}: oi, \src{M}: a.}
e>isin
t`a
<ept`a
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou vjeou pneumata ta apestalmena, \src{M}: pneumata tou vjeou apostellomena, \src{V}: pneumata tou vjeou apestalmenoi.}
vjeo~u
pne'umata
t`a
>apestalm'ena
e>ic
p~asan
t`hn
g~hn\bibvsend
\vs Rev 5:7
ka`i
>~hljen
ka`i
e>'ilhfen
t`o\r{}
\fn{\src{T|K}: to vbiblion, \src{M|V}: \bibempty.}
vbibl'ion
>ek
t~hc
dexi~ac
to~u
kajhm'enou
>ep`i
to~u
vjr'onou\bibvsend
\vs Rev 5:8
ka`i
<'ote
>'elaben
t`o
vbibl'ion
t`a
t'essara
vz~wa
ka`i
o<i
e>ikosi\r{t}'essarec
\fn{\src{T|K}: eikositessarec, \src{M|V}: eikosi tessarec.}
presb'uteroi
>'epes\r{o}n
\fn{\src{TMK}: epeson, \src{V}: epesan.}
>en'wpion
to~u
>arn'iou
>'eqontec
<'ekastoc
kij'ara\r{c}
\fn{\src{T|K}: kijarac, \src{M|V}: kijaran.}
ka`i
vfi'alac
qrus~ac
gemo'usac
vjumiam'atwn
a<'i
e>isin
\r{a}<i
\fn{\src{T|K|V}: ai, \src{M}: \bibempty.}
proseuqa`i
t~wn
<ag'iwn\bibvsend
\vs Rev 5:9
ka`i
>'a|dousin
>w|d`hn
kain`hn
l'egontec
>'axioc
e>~i
labe~in
t`o
vbibl'ion
ka`i
>ano~ixai
t`ac
sfrag~idac
a>uto~u
<'oti
>esf'aghc
ka`i
>hg'orasac
t~w|
vje~w|
<h\r{m}~ac
\fn{\src{TMK}: hmac, \src{V}: \bibempty.}
>en
t~w|
a<'imat'i
sou
>ek
p'ashc
vful~hc
ka`i
gl'wsshc
ka`i
lao~u
ka`i
>'ejnouc\bibvsend
\vs Rev 5:10
ka`i
>epo'ihsac
<h\r{m}~ac
\fn{\src{T|K}: hmac, \src{M|V}: autouc.}
t~w|
vje~w|
<hm~wn
vbasile~i\r{c}
\fn{\src{TMK}: vbasileic, \src{V}: vbasileian.}
ka`i
<iere~ic
ka`i
vbasile'uso\r{m}en
\fn{\src{T|K}: vbasileusomen, \src{M|V}: vbasileusousin.}
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 5:11
ka`i
e>~idon
ka`i
>'hkousa
\r{vf}wn`hn
\fn{\src{T|K|V}: vfwnhn, \src{M}: wc vfwnhn.}
>agg'elwn
poll~wn
kukl'oj\r{e}n
\fn{\src{T|K}: kuklojen, \src{M|V}: kuklw.}
to~u
vjr'onou
ka`i
t~wn
vz'wwn
ka`i
t~wn
presbut'erwn
ka`i
qili'adec\r{}
\fn{\src{T}: qiliadec qiliadwn, \src{K|M|V}: hn o arijmoc autwn muriadec muriadwn kai qiliadec qiliadwn.}
qili'adwn\bibvsend
\vs Rev 5:12
l'egontec
vfwn~h|
meg'alh|
>'axi'on
>estin
t`o
>arn'ion
t`o
>esfagm'enon
labe~in
t`hn
d'unamin
ka`i
\r{p}lo~uton
\fn{\src{T|K|V}: plouton, \src{M}: ton plouton.}
ka`i
sof'ian
ka`i
>isq`un
ka`i
tim`hn
ka`i
d'oxan
ka`i
e>ulog'ian\bibvsend
\vs Rev 5:13
ka`i
p~an
kt'isma
<'o
>e\r{s}tin
\fn{\src{T|K}: estin, \src{M|V}: \bibempty.}
>en
t~w|
o>uran~w|
ka`i
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en th gh, \src{M|V}: epi thc ghc.}
t~h|
g~h|
ka`i
<upok'atw
t~hc
g~hc
ka`i
>ep`i
t~hc
vjal'asshc
<'a\r{}
\fn{\src{T|K}: a estin, \src{M}: estin, \src{V}: \bibempty.}
>estin
ka`i
t`a
>en
a>uto~ic
p'ant\r{a}
\fn{\src{T|K|V}: panta, \src{M}: pantac.}
>'hkousa
l'egontac
t~w|
kajhm'enw|
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou vjronou, \src{M|V}: tw vjronw.}
vjr'onou
ka`i
t~w|
>arn'iw|
<h
e>ulog'ia
ka`i
<h
tim`h
ka`i
<h
d'oxa
ka`i
t`o
kr'atoc
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnw\r{n}\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: aiwnwn, \src{M}: aiwnwn amhn.}
\vs Rev 5:14
ka`i
t`a
t'essara
vz~wa
>'el\r{e}gon
\fn{\src{T|K|V}: elegon, \src{M}: legonta to.}
>am`hn
ka`i
o<i
e>ikosi\r{t}'essarec
\fn{\src{T|K}: eikositessarec, \src{M|V}: \bibempty.}
presb'uteroi
>'epes\r{a}n
\fn{\src{T|K|V}: epesan, \src{M}: epeson.}
ka`i
prosek'unhsan
vz~wnti\r{}
\fn{\src{T|K}: vzwnti eic touc aiwnac twn aiwnwn, \src{M|V}: \bibempty.}
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn\bibvsend
\vs Rev 6:1
ka`i
e>~idon
<'ot\r{e}
\fn{\src{T|K|V}: ote, \src{M}: oti.}
>'hnoixen
t`o
>arn'ion
m'ian
>ek
t~wn
\r{s}frag'idwn
\fn{\src{T|K}: sfragidwn, \src{M|V}: epta sfragidwn.}
ka`i
>'hkousa
<en`oc
>ek
t~wn
tess'arwn
vz'wwn
l'egontoc
<wc
vfwn~h\r{c}
\fn{\src{T|K}: vfwnhc, \src{M|V}: vfwnh.}
vbront~hc
>'erqou
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai vblepe, \src{M}: kai ide, \src{V}: \bibempty.}
vbl'epe\bibvsend
\vs Rev 6:2
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai eidon, \src{M}: \bibempty.}
e>~idon
ka`i
>ido`u
<'ippoc
leuk`oc
ka`i
<o
kaj'hmenoc
>ep>
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: autw, \src{M|V}: auton.}
>'eqwn
t'oxon
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
st'efanoc
ka`i
>ex~hljen
nik~wn
ka`i
<'ina
nik'hsh|\bibvsend
\vs Rev 6:3
ka`i
<'ote
>'hnoixen
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn deuteran sfragida, \src{V}: thn sfragida thn deuteran.}
deut'eran
sfrag~ida
>'hkousa
to~u
deut'erou
vz'wou
l'egontoc
>'erqou
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai vblepe, \src{M|V}: \bibempty.}
vbl'epe\bibvsend
\vs Rev 6:4
ka`i
>ex~hljen
>'alloc
<'ippoc
pur\r{r}`oc
\fn{\src{T|K|V}: purroc, \src{M}: puroc.}
ka`i
t~w|
kajhm'enw|
>ep>
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: autw, \src{M|V}: auton.}
>ed'ojh
a>ut~w|
labe~in
t`hn
e>ir'hnhn
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K}: apo, \src{M|V}: ek.}
t~hc
g~hc
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
<'ina
>all'hlouc
sf'ax\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: sfaxwsin, \src{V}: sfaxousin.}
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
m'aqaira
meg'alh\bibvsend
\vs Rev 6:5
ka`i
<'ote
>'hnoixen
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn trithn sfragida, \src{M|V}: thn sfragida thn trithn.}
tr'ithn
sfrag~ida
>'hkousa
to~u
tr'itou
vz'wou
l'egontoc
>'erqou
ka`i
vbl'epe\r{}
\fn{\src{T|K}: vblepe kai eidon, \src{M}: ide, \src{V}: eidon.}
ka`i
e>~idon
ka`i
>ido`u
<'ippoc
m'elac
ka`i
<o
kaj'hmenoc
>ep>
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: autw, \src{M|V}: auton.}
>'eqwn
vzug`on
>en
t~h|
qeir`i
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 6:6
ka`i
>'hkousa
\r{vf}wn`hn
\fn{\src{TMK}: vfwnhn, \src{V}: wc vfwnhn.}
>en
m'esw|
t~wn
tess'arwn
vz'wwn
l'egousan
qo~inix
s'itou
dhnar'iou
ka`i
tre~ic
qo'inikec
krij~h\r{c}
\fn{\src{TMK}: krijhc, \src{V}: krijwn.}
dhnar'iou
ka`i
t`o
>'elaion
ka`i
t`on
o>~inon
m`h
>adik'hsh|c\bibvsend
\vs Rev 6:7
ka`i
<'ote
>'hnoixen
t`hn
sfrag~ida
t`hn
tet'arthn
>'hkousa
vfw\r{n}`hn
\fn{\src{T|K|V}: vfwnhn, \src{M}: \bibempty.}
to~u
tet'artou
vz'wou
l'egou\r{s}an
\fn{\src{T|K}: legousan, \src{M|V}: legontoc.}
>'erqou
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai vblepe, \src{M}: kai ide, \src{V}: \bibempty.}
vbl'epe\bibvsend
\vs Rev 6:8
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai eidon, \src{M}: \bibempty.}
e>~idon
ka`i
>ido`u
<'ippoc
qlwr`oc
ka`i
<o
kaj'hmenoc
>ep'anw
a>uto~u
>'onoma
a>ut~w|
<o
vj'a\r{n}atoc
\fn{\src{TMKVN}: vjanatoc, \src{A}: ajanatoc.}
ka`i
<o
<'ad\r{h}c
\fn{\src{T}: <'adhc, \src{K|M|V}: <'a|dhc.}
>a\r{k}olouje~i
\fn{\src{T|K}: akoloujei, \src{M|V}: hkoloujei.}
met>\r{}
\fn{\src{T|K|V}: met autou, \src{M}: autw.}
a>uto~u
ka`i
>ed'ojh
a>ut\r{o}~ic
\fn{\src{T|K|V}: autoic, \src{M}: autw.}
>exous'ia
>apokte~inai\r{}
\fn{\src{T|K}: apokteinai epi to tetarton thc ghc, \src{M|V}: epi to tetarton thc ghc apokteinai.}
>ep`i
t`o
t'etarton
t~hc
g~hc
>en
<romfa'ia|
ka`i
>en
lim~w|
ka`i
>en
vjan'atw|
ka`i
<up`o
t~wn
vjhr'iwn
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 6:9
ka`i
<'ote
>'hnoixen
t`hn
p'empthn
sfrag~ida
e>~idon
<upok'atw
to~u
vjusiasthr'iou
t`ac
yuq`ac
t~wn
>esfagm'enwn
di`a
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
ka`i
di`a
t`hn
martur'ia\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: marturian, \src{M}: marturian tou arniou.}
<`hn
e>~iqon\bibvsend
\vs Rev 6:10
ka`i
>'ekra\r{z}on
\fn{\src{T|K}: ekrazon, \src{M|V}: ekraxan.}
vfwn~h|\r{}
\fn{\src{T|K|V}: vfwnh megalh, \src{M}: vfwnhn megalhn.}
meg'alh|
l'egontec
<'ewc
p'ote
<o
desp'othc
<o
<'agioc
ka`i
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
>alhjin`oc
o>u
kr'ineic
ka`i
>ekdike~ic
t`o
a<~ima
<hm~wn
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K}: apo, \src{M|V}: ek.}
t~wn
katoiko'untwn
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 6:11
ka`i
>ed'ojhsan\r{}
\fn{\src{T|K}: edojhsan ekastoic stolai leukai, \src{M}: edojh autoic stolh leukh, \src{V}: edojh autoic ekastw stolh leukh.}
<ek'astoic
stola`i
leuka`i
ka`i
>err'ejh
a>uto~ic
<'ina
>anapa'us\r{w}ntai
\fn{\src{TMK}: anapauswntai, \src{V}: anapausontai.}
>'eti
qr'onon
mikr`on\r{}
\fn{\src{T|K}: mikron ewc ou plhrwsontai, \src{M}: ewc plhrwswsi, \src{V}: mikron ewc plhrwjwsin.}
<'ewc
o<~u
plhr'wsontai
ka`i
o<i
s'undouloi
a>ut~wn
ka`i
o<i
>adelfo`i
a>ut~wn
\r{o}<i
\fn{\src{T|K|V}: oi, \src{M}: kai oi.}
m'ellontec
>apokte'i\r{n}esjai
\fn{\src{T|K}: apokteinesjai, \src{M}: apoktenesjai, \src{V}: apoktennesjai.}
<wc
ka`i
a>uto'i\bibvsend
\vs Rev 6:12
ka`i
e>~idon
<'ote
>'hnoixen
t`hn
sfrag~ida
t`hn
<'ekthn
ka`i
>id\r{o}`u
\fn{\src{T|K}: idou, \src{M|V}: \bibempty.}
seism`oc
m'egac
>eg'eneto
ka`i
<o
<'hlioc
>eg'eneto\r{}
\fn{\src{T|K|V}: egeneto melac, \src{M}: melac egeneto.}
m'elac
<wc
s'akkoc
tr'iqinoc
ka`i
<h
sel'hn\r{h}
\fn{\src{T|K}: selhnh, \src{M|V}: selhnh olh.}
>eg'eneto
<wc
a<~ima\bibvsend
\vs Rev 6:13
ka`i
o<i
>ast'erec
to~u
o>urano~u
>'epes\r{a}n
\fn{\src{T|K|V}: epesan, \src{M}: epeson.}
e>ic
t`hn
g~hn
<wc
suk~h
vb'all\r{e}i
\fn{\src{T|K|V}: vballei, \src{M}: vbalousa.}
to`uc
>ol'unjouc
a>ut~hc
<up`o
meg'alou\r{}
\fn{\src{T|K}: megalou anemou, \src{M|V}: anemou megalou.}
>an'emou
seiom'enh\bibvsend
\vs Rev 6:14
ka`i
\r{o}>uran`oc
\fn{\src{T|K}: ouranoc, \src{M|V}: o ouranoc.}
>apeqwr'isjh
<wc
vbibl'ion
e<iliss'omeno\r{n}
\fn{\src{T|K}: eilissomenon, \src{M}: elissomenoc, \src{V}: elissomenon.}
ka`i
p~an
>'oroc
ka`i
n~hsoc
>ek
t~wn
t'opwn
a>ut~wn
>ekin'hjhsan\bibvsend
\vs Rev 6:15
ka`i
o<i
vbasile~ic
t~hc
g~hc
ka`i
o<i
megist~anec
ka`i
o<i
plo'usioi\r{}
\fn{\src{T|K}: plousioi kai oi qiliarqoi kai oi dunatoi, \src{M|V}: qiliarqoi kai oi plousioi kai oi isquroi.}
ka`i
o<i
qil'iarqoi
ka`i
o<i
dunato`i
ka`i
p~ac
do~uloc
ka`i
\r{p}~ac
\fn{\src{T|K}: pac, \src{M|V}: \bibempty.}
>ele'ujeroc
>'ekruyan
<eauto`uc
e>ic
t`a
sp'hlaia
ka`i
e>ic
t`ac
p'etrac
t~wn
>or'ewn\bibvsend
\vs Rev 6:16
ka`i
l'egousin
to~ic
>'oresin
ka`i
ta~ic
p'etraic
p'esete
>ef>
<hm~ac
ka`i
kr'uyate
<hm~ac
>ap`o
pros'wpou
to~u
kajhm'enou
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{T|K|V}: tou vjronou, \src{M}: tw vjronw.}
vjr'onou
ka`i
>ap`o
t~hc
>org~hc
to~u
>arn'iou\bibvsend
\vs Rev 6:17
<'oti
>~hljen
<h
<hm'era
<h
meg'alh
t~hc
>org~hc
a>ut\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: autou, \src{V}: autwn.}
ka`i
t'ic
d'unatai
staj~hnai\bibvsend
\vs Rev 7:1
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
met`a
t\r{a}~uta
\fn{\src{T|K}: tauta, \src{M|V}: touto.}
e>~idon
t'essarac
>agg'elouc
<est~wtac
>ep`i
t`ac
t'essarac
gwn'iac
t~hc
g~hc
krato~untac
to`uc
t'essarac
>an'emouc
t~hc
g~hc
<'ina
m`h
pn'eh|
>'anemoc
>ep`i
t~hc
g~hc
m'hte
>ep`i
t~hc
vjal'asshc
m'hte
>ep`i
\r{p}~an
\fn{\src{T|K|V}: pan, \src{M}: ti.}
d'endron\bibvsend
\vs Rev 7:2
ka`i
e>~idon
>'allon
>'aggelon
>anab'a\r{n}ta
\fn{\src{T}: anabanta, \src{K|M|V}: anabainonta.}
>ap`o
>anatol~hc
<hl'iou
>'eqonta
sfrag~ida
vjeo~u
vz~wntoc
ka`i
>'ekraxen
vfwn~h|
meg'alh|
to~ic
t'essarsin
>agg'eloic
o<~ic
>ed'ojh
a>uto~ic
>adik~hsai
t`hn
g~hn
ka`i
t`hn
vj'alassan\bibvsend
\vs Rev 7:3
l'egwn
m`h
>adik'hshte
t`hn
g~hn
m'hte
t`hn
vj'alassan
m'hte
t`a
d'endra
>'aqric\r{}
\fn{\src{T}: aqric ou sfragizwmen, \src{K|M}: aqric ou sfragiswmen, \src{V}: aqri sfragiswmen.}
o<~u
sfrag'izwmen
to`uc
do'ulouc
to~u
vjeo~u
<hm~wn
>ep`i
t~wn
met'wpwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 7:4
ka`i
>'hkousa
t`on
>arijm`on
t~wn
>esfragism'enwn
\rmd{}\r{}
\fn{\src{T|K}: \rmd, \src{M}: ekaton kai tessarakonta tessarec, \src{V}: ekaton tesserakonta tessarec.}
qili'adec
>esfragism'en\r{o}i
\fn{\src{T|K|V}: esfragismenoi, \src{M}: esfragismenwn.}
>ek
p'ashc
vful~hc
u<i~wn
>isra'hl\bibvsend
\vs Rev 7:5
>ek
vful~hc
>io'uda
\ib\r{}
\fn{\src{T|K}: \ib, \src{M|V}: dwdeka.}
qili'adec
>esfragism'en\r{o}i
\fn{\src{T|K|V}: esfragismenoi, \src{M}: esfragismenai.}
>ek
vful~hc
<roub`h\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: vroubhn, \src{M}: vroubim.}
\ib\r{}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi
\fn{\src{T|K}: esfragismenoi, \src{M|V}: \bibempty.}
>ek
vful~hc
g`ad
\ib\r{}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi\bibvsend
\fn{\src{T|K}: esfragismenoi, \src{M|V}: \bibempty.}
\vs Rev 7:6
>ek
vful~hc
>as`hr
\ib\r{}
\fn{\src{T|K}: \ib, \src{M|V}: dwdeka.}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi
\fn{\src{T|K}: esfragismenoi, \src{M|V}: \bibempty.}
>ek
vful~hc
nefjal\r{e}`im
\fn{\src{TMK}: nefjaleim, \src{V}: nefjalim.}
\ib\r{}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi
>ek
vful~hc
manass~h
\ib\r{}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi\bibvsend
\vs Rev 7:7
>ek
vful~hc
sume`wn
\ib\r{}
\fn{\src{T|K}: \ib, \src{M|V}: dwdeka.}
qili'adec
>e\-sfra\-\r{g}is\-m'e\-noi
\fn{\src{T|K}: esfragismenoi, \src{M|V}: \bibempty.}
>ek
vful~hc
leu"`i
\ib\r{}
qili'adec
>e\-sfra\-\r{g}is\-m'e\-noi
>ek
vful~hc
>i\r{s}aq`ar
\fn{\src{TMK}: isaqar, \src{V}: issaqar.}
\ib\r{}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi\bibvsend
\vs Rev 7:8
>ek
vful~hc
vzaboul`wn
\ib\r{}
\fn{\src{T|K}: \ib, \src{M|V}: dwdeka.}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi
\fn{\src{T|K}: esfragismenoi, \src{M|V}: \bibempty.}
>ek
vful~hc
>iws`hf
\ib\r{}
qili'adec
>esfra\r{g}ism'enoi
\fn{\src{T|K}: esfragismenoi, \src{M|V}: \bibempty.}
>ek
vful~hc
vbeniam`in
\ib\r{}
qili'adec
>esfragism'en\r{o}i\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: esfragismenoi, \src{M}: esfragismenai.}
\vs Rev 7:9
met`a
ta~uta
e>~idon
ka`i
>ido`u
>'oqloc
pol`uc
<`on
>arijm~hsai
a>u\r{t}`on
\fn{\src{T|K|V}: auton, \src{M}: \bibempty.}
o>ude`ic
>hd'u\r{n}ato
\fn{\src{T|K}: hdunato, \src{M|V}: edunato.}
>ek
pant`oc
>'ejnouc
ka`i
vful~wn
ka`i
la~wn
ka`i
glwss~wn
<est~wt\r{e}c
\fn{\src{T|K|V}: estwtec, \src{M}: estwtac.}
>en'wpion
to~u
vjr'onou
ka`i
>en'wpion
to~u
>arn'iou
peribeblhm'en\r{o}i
\fn{\src{T|K}: peribeblhmenoi, \src{M|V}: peribeblhmenouc.}
stol`ac
leuk`ac
ka`i
vfo'inik\r{e}c
\fn{\src{T|K|V}: vfoinikec, \src{M}: vfoinikac.}
>en
ta~ic
qers`in
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 7:10
ka`i
kr'azo\r{n}tec
\fn{\src{T|K}: krazontec, \src{M|V}: krazousin.}
vfwn~h|
meg'alh|
l'egontec
<h
swthr'ia
t~w|
kajhm'enw|\r{}
\fn{\src{T}: kajhmenw epi tou vjronou tou vjeou hmwn, \src{K}: vjew hmwn tw kajhmenw epi tou vjronou, \src{M|V}: vjew hmwn tw kajhmenw epi tw vjronw.}
>ep`i
to~u
vjr'onou
to~u
vjeo~u
<hm~wn
ka`i
t~w|
>arn'iw|\bibvsend
\vs Rev 7:11
ka`i
p'antec
o<i
>'aggeloi
<est'hke\r{s}an
\fn{\src{T|K}: esthkesan, \src{M|V}: eisthkeisan.}
k'uklw|
to~u
vjr'onou
ka`i
t~wn
presbut'erwn
ka`i
t~wn
tess'arwn
vz'wwn
ka`i
>'epes\r{o}n
\fn{\src{TMK}: epeson, \src{V}: epesan.}
>en'wpion
to~u
vjr'ono\r{u}
\fn{\src{T|K|V}: vjronou, \src{M}: vjronou autou.}
>ep`i
pr'oswp\r{o}n
\fn{\src{T|K}: proswpon, \src{M|V}: ta proswpa.}
a>ut~wn
ka`i
prosek'unhsan
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Rev 7:12
l'egontec
>am`hn
<h
e>ulog'ia
ka`i
<h
d'oxa
ka`i
<h
sof'ia
ka`i
<h
e>uqarist'ia
ka`i
<h
tim`h
ka`i
<h
d'unamic
ka`i
<h
>isq`uc
t~w|
vje~w|
<hm~wn
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
>am'hn\bibvsend
\vs Rev 7:13
ka`i
>apekr'ijh
e<~ic
>ek
t~wn
presbut'erwn
l'egwn
moi
o<~utoi
o<i
peribeblhm'enoi
t`ac
stol`ac
t`ac
leuk`ac
t'inec
e>is`in
ka`i
p'ojen
>~hljon\bibvsend
\vs Rev 7:14
ka`i
e>'i\r{r}hka
\fn{\src{T|K|V}: eirhka, \src{M}: eipon.}
a>ut~w|
k'uri\r{e}
\fn{\src{T|K}: kurie, \src{M|V}: kurie mou.}
s`u
o>~idac
ka`i
e>~ip'en
moi
o<~uto'i
e>isin
o<i
>erq'omenoi
>ek
t~hc
vjl'iyewc
t~hc
meg'alhc
ka`i
>'eplunan
t`ac
stol`ac
a>ut~wn
ka`i
>ele'ukanan
stol`ac\r{}
\fn{\src{T}: stolac autwn, \src{K|V}: autac, \src{M}: \bibempty.}
a>ut~wn
>en
t~w|
a<'imati
to~u
>arn'iou\bibvsend
\vs Rev 7:15
di`a
to~ut'o
e>isin
>en'wpion
to~u
vjr'onou
to~u
vjeo~u
ka`i
latre'uousin
a>ut~w|
<hm'erac
ka`i
nukt`oc
>en
t~w|
na~w|
a>uto~u
ka`i
<o
kaj'hmenoc
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{T|K|V}: tou vjronou, \src{M}: tw vjronw.}
vjr'onou
skhn'wsei
>ep>
a>uto'uc\bibvsend
\vs Rev 7:16
o>u
pein'asousin
>'eti
o>ud`e
diy'hsousin
>'eti
\r{o}>ud`e
\fn{\src{T|K|V}: oude, \src{M}: oud ou.}
m`h
p'esh|
>ep>
a>uto`uc
<o
<'hlioc
o>ud`e
p~an
ka~uma\bibvsend
\vs Rev 7:17
<'oti
t`o
>arn'ion
t`o
>ana\r{m}'eson
\fn{\src{T}: anameson, \src{K|M|V}: ana meson.}
to~u
vjr'onou
poima\r{n}e~i
\fn{\src{T|K|V}: poimanei, \src{M}: poimainei.}
a>uto`uc
ka`i
<odhg'h\r{s}ei
\fn{\src{T|K|V}: odhghsei, \src{M}: odhgei.}
a>uto`uc
>ep`i
vz'w\r{s}ac
\fn{\src{T|K}: vzwsac, \src{M|V}: vzwhc.}
phg`ac
<ud'atwn
ka`i
>exale'iyei
<o
vje`oc
p~an
d'akruon
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K}: apo, \src{M|V}: ek.}
t~wn
>ofjalm~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 8:1
ka`i
<'ot\r{e}
\fn{\src{TMK}: ote, \src{V}: otan.}
>'hnoixen
t`hn
sfrag~ida
t`hn
<ebd'omhn
>eg'eneto
sig`h
>en
t~w|
o>uran~w|
<wc
<hmi'wrion\bibvsend
\vs Rev 8:2
ka`i
e>~idon
to`uc
<ept`a
>agg'elouc
o<`i
>en'wpion
to~u
vjeo~u
<est'hkasin
ka`i
>ed'ojhsan
a>uto~ic
<ept`a
s'alpiggec\bibvsend
\vs Rev 8:3
ka`i
>'alloc
>'aggeloc
>~hljen
ka`i
>est'ajh
>ep`i
t`o\r{}
\fn{\src{T|K}: to vjusiasthrion, \src{M|V}: tou vjusiasthriou.}
vjusiast'hrion
>'eqwn
libanwt`on
qruso~un
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
vjumi'amata
poll`a
<'ina
d'w\r{s}h|
\fn{\src{T|K}: dwsh, \src{M|V}: dwsei.}
ta~ic
proseuqa~ic
t~wn
<ag'iwn
p'antwn
>ep`i
t`o
vjusiast'hrion
t`o
qruso~un
t`o
>en'wpion
to~u
vjr'onou\bibvsend
\vs Rev 8:4
ka`i
>an'ebh
<o
kapn`oc
t~wn
vjumiam'atwn
ta~ic
proseuqa~ic
t~wn
<ag'iwn
>ek
qeir`oc
to~u
>agg'elou
>en'wpion
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 8:5
ka`i
e>'ilhfen
<o
>'aggeloc
\r{t}`o
\fn{\src{T|K}: to, \src{M|V}: ton.}
libanwt`on
ka`i
>eg'emisen
a>u\r{t}`o
\fn{\src{T|K}: auto, \src{M|V}: auton.}
>ek
to~u
pur`oc
to~u
vjusiasthr'iou
ka`i
>'ebalen
e>ic
t`hn
g~hn
ka`i
>eg'enonto
vfwna`i\r{}
\fn{\src{T|K}: vfwnai kai vbrontai, \src{M|V}: vbrontai kai vfwnai.}
ka`i
vbronta`i
ka`i
>astrapa`i
ka`i
seism'oc\bibvsend
\vs Rev 8:6
ka`i
o<i
<ept`a
>'aggeloi
>'e\r{q}ontec
\fn{\src{T}: eqontec, \src{K|M|V}: oi eqontec.}
t`ac
<ept`a
s'alpiggac
<hto'imasan
<e\r{a}uto`uc
\fn{\src{TMK}: eautouc, \src{V}: autouc.}
<'ina
salp'iswsin\bibvsend
\vs Rev 8:7
ka`i
<o
pr~wtoc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{T|K}: aggeloc, \src{M|V}: \bibempty.}
>es'alpisen
ka`i
>eg'eneto
q'alaza
ka`i
p~ur
memigm'ena
\r{a}<'imati
\fn{\src{T|K}: aimati, \src{M|V}: en aimati.}
ka`i
>ebl'hjh
e>ic
t`hn
\r{g}~hn
\fn{\src{T|K}: ghn, \src{M|V}: ghn kai to triton thc ghc katekah.}
ka`i
t`o
tr'iton
t~wn
d'endrwn
katek'ah
ka`i
p~ac
q'ortoc
qlwr`oc
katek'ah\bibvsend
\vs Rev 8:8
ka`i
<o
de'uteroc
>'aggeloc
>es'alpisen
ka`i
<wc
>'oroc
m'ega
pu\r{r}`i
\fn{\src{T|K|V}: puri, \src{M}: \bibempty.}
kai'omenon
>ebl'hjh
e>ic
t`hn
vj'alassan
ka`i
>eg'eneto
t`o
tr'iton
t~hc
vjal'asshc
a<~ima\bibvsend
\vs Rev 8:9
ka`i
>ap'ejanen
t`o
tr'iton
t~wn
ktism'atwn
\r{t}~wn
\fn{\src{T|K|V}: twn, \src{M}: \bibempty.}
>en
t~h|
vjal'assh|
t`a
>'eqonta
yuq`ac
ka`i
t`o
tr'iton
t~wn
plo'iwn
diefj'ar\r{h}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: diefjarh, \src{V}: diefjarhsan.}
\vs Rev 8:10
ka`i
<o
tr'itoc
>'aggeloc
>es'alpisen
ka`i
>'epesen
>ek
to~u
o>urano~u
>ast`hr
m'egac
kai'omenoc
<wc
lamp`ac
ka`i
>'epesen
>ep`i
t`o
tr'iton
t~wn
potam~wn
ka`i
>ep`i
t`ac
phg`ac
<ud'a\r{t}wn\bibvsend
\fn{\src{T|K}: udatwn, \src{M|V}: twn udatwn.}
\vs Rev 8:11
ka`i
t`o
>'onoma
to~u
>ast'eroc
l'egetai
>'a\r{y}injoc
\fn{\src{T|K}: ayinjoc, \src{M|V}: o ayinjoc.}
ka`i
\r{g}'inetai
\fn{\src{T|K}: ginetai, \src{M|V}: egeneto.}
t`o\r{}
\fn{\src{T}: to triton, \src{K|M|V}: to triton twn udatwn.}
tr'iton
e>ic
>'ayinjon
ka`i
pollo`i
>a\r{n}jr'wpwn
\fn{\src{T|K}: anjrwpwn, \src{M|V}: twn anjrwpwn.}
>ap'ejanon
>ek
t~wn
<ud'atwn
<'oti
>epikr'anjhsan\bibvsend
\vs Rev 8:12
ka`i
<o
t'etartoc
>'aggeloc
>es'alpisen
ka`i
>epl'hgh
t`o
tr'iton
to~u
<hl'iou
ka`i
t`o
tr'iton
t~hc
sel'hnhc
ka`i
t`o
tr'iton
t~wn
>ast'erwn
<'ina
skotisj~h|
t`o
tr'iton
a>ut~wn
ka`i
<h\r{}
\fn{\src{T|K}: h hmera mh vfainh to triton authc, \src{M}: to triton authc mh vfanh h hmera, \src{V}: h hmera mh vfanh to triton authc.}
<hm'era
m`h
vfa'inh|
t`o
tr'iton
a>ut~hc
ka`i
<h
n`ux
<omo'iwc\bibvsend
\vs Rev 8:13
ka`i
e>~idon
ka`i
>'hkousa
<en`oc
>agg'elou\r{}
\fn{\src{T|K}: aggelou petwmenou, \src{M|V}: aetou petomenou.}
petwm'enou
>en
mesouran'hmati
l'egontoc
vfwn~h|
meg'alh|
o>ua`i
o>ua`i
o>ua`i
to~ic\r{}
\fn{\src{T|K}: toic katoikousin, \src{M|V}: touc katoikountac.}
katoiko~usin
>ep`i
t~hc
g~hc
>ek
t~wn
loip~wn
vfwn~wn
t~hc
s'alpiggoc
t~wn
tri~wn
>agg'elwn
t~wn
mell'ontwn
salp'izein\bibvsend
\vs Rev 9:1
ka`i
<o
p'emptoc
>'aggeloc
>es'alpisen
ka`i
e>~idon
>ast'era
>ek
to~u
o>urano~u
peptwk'ota
e>ic
t`hn
g~hn
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
<h
kle`ic
to~u
vfr'eatoc
t~hc
>ab'ussou\bibvsend
\vs Rev 9:2
ka`i
>'hnoixen
t`o
vfr'ear
t~hc
>ab'ussou
ka`i
>an'ebh
kapn`oc
>ek
to~u
vfr'eatoc
<wc
kapn`oc
kam'inou
me\r{g}'alhc
\fn{\src{T|K|V}: megalhc, \src{M}: kaiomenhc.}
ka`i
>eskot'i\r{s}jh
\fn{\src{TMK}: eskotisjh, \src{V}: eskotwjh.}
<o
<'hlioc
ka`i
<o
>a`hr
>ek
to~u
kapno~u
to~u
vfr'eatoc\bibvsend
\vs Rev 9:3
ka`i
>ek
to~u
kapno~u
>ex~hljon
>akr'idec
e>ic
t`hn
g~hn
ka`i
>ed'ojh
a>uta~ic
>exous'ia
<wc
>'eqousin
>exous'ian
o<i
skorp'ioi
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 9:4
ka`i
>err'ejh
a>uta~ic
<'ina
m`h
>adik'hs\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: adikhswsin, \src{V}: adikhsousin.}
t`on
q'orton
t~hc
g~hc
o>ud`e
p~an
qlwr`on
o>ud`e
p~an
d'endron
e>i
m`h
to`uc
>anjr'wpouc
m'o\r{n}ouc
\fn{\src{T|K}: monouc, \src{M|V}: \bibempty.}
o<'itinec
o>uk
>'eqousin
t`hn
sfrag~ida
to~u
vjeo~u
>ep`i
t~wn
met'wpwn
a>u\r{t}~wn\bibvsend
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: \bibempty.}
\vs Rev 9:5
ka`i
>ed'ojh
a>ut\r{a}~ic
\fn{\src{TMK}: autaic, \src{V}: autoic.}
<'ina
m`h
>apokte'inwsin
a>uto`uc
>all>
<'ina
vbasani\r{s}j~wsin
\fn{\src{TMK}: vbasanisjwsin, \src{V}: vbasanisjhsontai.}
m~hnac
p'ente
ka`i
<o
vbasanism`oc
a>ut~wn
<wc
vbasanism`oc
skorp'iou
<'otan
pa'ish|
>'anjrwpon\bibvsend
\vs Rev 9:6
ka`i
>en
ta~ic
<hm'eraic
>eke'inaic
vzht'hsousin
o<i
>'anjrwpoi
t`on
vj'anaton
ka`i
o>u\r{q}
\fn{\src{T|K}: ouq, \src{M|V}: ou mh.}
e<ur'hsousin
a>ut`on
ka`i
>epijum'hsousin
>apojane~in
ka`i
vfe'ux\r{e}tai
\fn{\src{TMK}: vfeuxetai, \src{V}: vfeugei.}
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o vjanatoc ap autwn, \src{M}: ap autwn o vjanatoc.}
vj'anatoc
>ap>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 9:7
ka`i
t`a
<omoi'wmata
t~wn
>akr'idwn
<'omoia
<'ippoic
<htoimasm'enoic
e>ic
p'olemon
ka`i
>ep`i
t`ac
kefal`ac
a>ut~wn
<wc
st'efanoi
<'omoioi\r{}
\fn{\src{T|K|V}: omoioi qrusw, \src{M}: qrusoi.}
qrus~w|
ka`i
t`a
pr'oswpa
a>ut~wn
<wc
pr'oswpa
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Rev 9:8
ka`i
e>~iqon
tr'iqac
<wc
tr'iqac
gunaik~wn
ka`i
o<i
>od'ontec
a>ut~wn
<wc
le'ontwn
>~hsan\bibvsend
\vs Rev 9:9
ka`i
e>~iqon
vj'wrakac
<wc
vj'wrakac
sidhro~uc
ka`i
<h
vfwn`h
t~wn
pter'ugwn
a>ut~wn
<wc
vfwn`h
<arm'atwn
<'ippwn
poll~wn
treq'ontwn
e>ic
p'olemon\bibvsend
\vs Rev 9:10
ka`i
>'eqousin
o>ur`ac
<omo'iac
skorp'ioic
ka`i
k'entra
>~h\r{n}
\fn{\src{T|K}: hn, \src{M|V}: kai.}
>en
ta~ic
o>ura~ic
a>ut~wn
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai h exousia autwn, \src{M}: exousian eqousi tou, \src{V}: h exousia autwn.}
<h
>exous'ia
a>ut~wn
>adik~hsai
to`uc
>anjr'wpouc
m~hnac
p'ente\bibvsend
\vs Rev 9:11
ka`i\r{}
\fn{\src{T}: kai eqousin >ef> a<ut~wn vbasilea ton, \src{K}: kai eqousin >ep> a>ut~wn vbasilea ton, \src{M}: eqousai vbasilea >ep> a>ut~wn, \src{V}: eqousin >ep> a>ut~wn vbasilea ton.}
>'eqousin
>ef>
a<ut~wn
vbasil'ea
t`on
>'aggelon
t~hc
>ab'ussou
>'onoma
a>ut~w|
<ebra"ist`i
>ab\r{a}dd`wn
\fn{\src{T|K|V}: abaddwn, \src{M}: abbadwn, \src{F}: vbattwn.}
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai en, \src{M}: en de.}
>en
t~h|
<ellhnik~h|
>'onoma
>'eqei
>apoll'uwn\bibvsend
\vs Rev 9:12
<h
o>ua`i
<h
m'ia
>ap~hljen
>ido`u
>'erq\r{o}ntai
\fn{\src{T|K}: erqontai, \src{M|V}: erqetai.}
>'eti
d'uo
o>ua`i
met`a
ta~uta\bibvsend
\vs Rev 9:13
ka`i
<o
<'ektoc
>'aggeloc
>es'alpisen
ka`i
>'hkousa
vfwn`hn
m'ian
>ek
t~wn
tess'arwn
ker'atwn
to~u
vjusiasthr'iou
to~u
qruso~u
to~u
>en'wpion
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 9:14
l'egou\r{s}an
\fn{\src{T|K}: legousan, \src{M}: legontoc, \src{V}: legonta.}
t~w|
<'ektw|
>agg'elw|
<`oc\r{}
\fn{\src{T|K}: oc eiqe, \src{M|V}: o eqwn.}
e>~iqe
t`hn
s'alpigga
l~uson
to`uc
t'essarac
>agg'elouc
to`uc
dedem'enouc
>ep`i
t~w|
potam~w|
t~w|
meg'alw|
e>ufr'ath|\bibvsend
\vs Rev 9:15
ka`i
>el'ujhsan
o<i
t'essarec
>'aggeloi
o<i
<htoimasm'enoi
e>ic
t`hn
<'wran
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai hmeran, \src{M}: kai eic thn hmeran, \src{aleph}: \bibempty.}
<hm'eran
ka`i
m~hna
ka`i
>eniaut`on
<'in\r{a}
\fn{\src{TMKVN}: ina, \src{aleph}: ina mh.}
>apokte'inwsin
t`o
tr'iton
t~wn
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Rev 9:16
ka`i
<o
>arijm`oc
strateum'atwn\r{}
\fn{\src{T|K}: strateumatwn tou ippikou duo muriadec muriadwn kai, \src{M}: twn strateumatwn tou ippou muriadec muriadwn, \src{V}: twn strateumatwn tou ippikou dismuriadec muriadwn.}
to~u
<ippiko~u
d'uo
muri'adec
muri'adwn
ka`i
>'hkousa
t`on
>arijm`on
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 9:17
ka`i
o<'utwc
e>~idon
to`uc
<'ippouc
>en
t~h|
<or'asei
ka`i
to`uc
kajhm'enouc
>ep>
a>ut~wn
>'eqontac
vj'wrakac
pur'inouc
ka`i
<uakinj'inouc
ka`i
vjei'wdeic
ka`i
a<i
kefala`i
t~wn
<'ippwn
<wc
kefala`i
le'ontwn
ka`i
>ek
t~wn
stom'atwn
a>ut~wn
>ekpore'uetai
p~ur
ka`i
kapn`oc
ka`i
vje~ion\bibvsend
\vs Rev 9:18
<u\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: upo, \src{V}: apo.}
t~wn
tri~wn
\r{t}o'utwn
\fn{\src{T|K}: toutwn, \src{M|V}: plhgwn toutwn.}
>apekt'anjhsan
t`o
tr'iton
t~wn
>anjr'wpwn
>e\r{k}
\fn{\src{T|K|V}: ek, \src{M}: apo.}
to~u
pur`oc
ka`i
>e\r{k}
\fn{\src{T|K}: ek, \src{M|V}: \bibempty.}
to~u
kapno~u
ka`i
>e\r{k}
\fn{\src{T|K}: ek, \src{M|V}: \bibempty.}
to~u
vje'iou
to~u
>ekporeuom'enou
>ek
t~wn
stom'atwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 9:19
a<i\r{}
\fn{\src{T}: ai gar exousiai, \src{K|M|V}: h gar exousia.}
g`ar
>exous'iai
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{T|K}: autwn, \src{M|V}: twn ippwn.}
>en
t~w|
st'omati
a>ut~wn
e>isi\r{n}
\fn{\src{T}: eisin, \src{K|M|V}: estin kai en taic ouraic autwn.}
a<i
g`ar
o>ura`i
a>ut~wn
<'omoiai
>'ofe\r{s}in
\fn{\src{T|K|V}: ofesin, \src{M}: ofewn.}
>'eqousai
kefal`ac
ka`i
>en
a>uta~ic
>adiko~usin\bibvsend
\vs Rev 9:20
ka`i
o<i
loipo`i
t~wn
>anjr'wpwn
o<`i
o>uk
>apekt'anjhsan
>en
ta~ic
plhga~ic
ta'utaic
o>'u\r{t}e
\fn{\src{T}: oute, \src{K|M}: ou, \src{V}: oude.}
meten'ohsan
>ek
t~wn
>'ergwn
t~wn
qeir~wn
a>ut~wn
<'ina
m`h
proskun'hs\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: proskunhswsin, \src{V}: proskunhsousin.}
t`a
daim'onia
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: kai ta.}
e>'idwla
t`a
qrus~a
ka`i
t`a
>argur~a
ka`i
t`a
qalk~a
ka`i
t`a
l'ijina
ka`i
t`a
x'ulina
<`a
o>'ute
vbl'epein
d'una\r{t}ai
\fn{\src{TMK}: dunatai, \src{V}: dunantai.}
o>'ute
>ako'uein
o>'ute
peripate~in\bibvsend
\vs Rev 9:21
ka`i
o>u
meten'ohsan
>ek
t~wn
vf'onwn
a>ut~wn
o>'ute
>ek
t~wn
vfarmak\r{e}i~wn
\fn{\src{T|K}: vfarmakeiwn, \src{M|V}: vfarmakwn.}
a>ut~wn
o>'ute
>ek
t~hc
porne'iac
a>ut~wn
o>'ute
>ek
t~wn
klemm'atwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 10:1
ka`i
e>~idon
>'all\r{o}n
\fn{\src{T|K|V}: allon, \src{M}: \bibempty.}
>'aggelon
>isqur`on
kataba'inonta
>ek
to~u
o>urano~u
peribeblhm'enon
nef'elhn
ka`i
>~i\r{r}ic
\fn{\src{T|K}: iric, \src{M|V}: h iric.}
>ep`i
t~hc
kefal~h\r{c}
\fn{\src{T|K}: kefalhc, \src{M|V}: kefalhc autou.}
ka`i
t`o
pr'oswpon
a>uto~u
<wc
<o
<'hlioc
ka`i
o<i
p'odec
a>uto~u
<wc
st'uloi
pur'oc\bibvsend
\vs Rev 10:2
ka`i
e>~iq\r{e}n
\fn{\src{T|K}: eiqen, \src{M|V}: eqwn.}
>en
t~h|
qeir`i
a>uto~u
vbibla\r{r}'idion
\fn{\src{T|K|V}: vbiblaridion, \src{M}: vbiblion.}
>a\r{n}ew|gm'enon
\fn{\src{TMK}: anewgmenon, \src{V}: hnewgmenon.}
ka`i
>'ejhken
t`on
p'oda
a>uto~u
t`on
dexi`on
>ep`i
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn vjalassan, \src{M|V}: thc vjalasshc.}
vj'alassan
t`on
d`e
e>u'wnumon
>ep`i
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn ghn, \src{M|V}: thc ghc.}
g~hn\bibvsend
\vs Rev 10:3
ka`i
>'ekraxen
vfwn~h|
meg'alh|
<'wsper
l'ewn
muk~atai
ka`i
<'ote
>'ekraxen
>el'alhsan
a<i
<ept`a
vbronta`i
t`ac
<eaut~wn
vfwn'ac\bibvsend
\vs Rev 10:4
ka`i
<'ote
>el'alhsan
a<i
<ept`a
vbronta`i
t`ac\r{}
\fn{\src{T|K}: tac vfwnac eautwn emellon, \src{M}: emellon, \src{V}: hmellon.}
vfwn`ac
<eaut~wn
>'emellon
gr'afein
ka`i
>'hkousa
vfwn`hn
>ek
to~u
o>urano~u
l'egous'an
m\r{o}i
\fn{\src{T|K}: moi, \src{M|V}: \bibempty.}
sfr'agison
<`a
>el'alhsan
a<i
<ept`a
vbronta`i
ka`i
m`h
\r{t}a~uta
\fn{\src{T|K}: tauta, \src{M|V}: auta.}
gr'ayh|c\bibvsend
\vs Rev 10:5
ka`i
<o
>'aggeloc
<`on
e>~idon
<est~wta
>ep`i
t~hc
vjal'asshc
ka`i
>ep`i
t~hc
g~hc
>~hren
t`hn
qe~ira
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{T|K}: autou, \src{M|V}: autou thn dexian.}
e>ic
t`on
o>uran'on\bibvsend
\vs Rev 10:6
ka`i
>'wmosen
>e\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: en, \src{M}: \bibempty.}
t~w|
vz~wnti
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn
<`oc
>'ektisen
t`on
o>uran`on
ka`i
t`a
>en
a>ut~w|
ka`i
t`hn
g~hn
ka`i
t`a
>en
a>ut~h|
ka`i
t`hn
vj'alassan
ka`i
t`a
>en
a>ut~h|
<'oti
qr'onoc
o>uk\r{}
\fn{\src{T|K}: ouk estai eti, \src{M|V}: ouketi estai.}
>'estai
>'eti\bibvsend
\vs Rev 10:7
>a\r{l}l`a
\fn{\src{T|K}: alla, \src{M|V}: all.}
>en
ta~ic
<hm'eraic
t~hc
vfwn~hc
to~u
<ebd'omou
>agg'elou
<'otan
m'ellh|
salp'izein
ka`i
\r{t}elesj~h|
\fn{\src{T|K}: telesjh, \src{M|V}: etelesjh.}
t`o
must'hrion
to~u
vjeo~u
<wc
e>uhgg'elisen
to~ic\r{}
\fn{\src{T|K}: toic eautou douloic toic profhtaic, \src{M}: touc doulouc autou touc profhtac, \src{V}: touc eautou doulouc touc profhtac.}
<eauto~u
do'uloic
to~ic
prof'htaic\bibvsend
\vs Rev 10:8
ka`i
<h
vfwn`h
<`hn
>'hkousa
>ek
to~u
o>urano~u
p'alin
lalo~us\r{a}
\fn{\src{TMK}: lalousa, \src{V}: lalousan.}
met>
>emo~u
ka`i
l'egous\r{a}
\fn{\src{TMK}: legousa, \src{V}: legousan.}
<'upage
l'abe
t`o
vbibl\r{a}r'idion
\fn{\src{T|K}: vbiblaridion, \src{M}: vbiblidarion, \src{V}: vbiblion.}
t`o
>h\r{n}ew|gm'enon
\fn{\src{T|K|V}: hnewgmenon, \src{M}: anewgmenon.}
>en
t~h|
qeir`i
>a\r{g}g'elou
\fn{\src{T|K}: aggelou, \src{M|V}: tou aggelou.}
to~u
<est~wtoc
>ep`i
t~hc
vjal'asshc
ka`i
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 10:9
ka`i
>ap~hlj\r{o}n
\fn{\src{TMK}: aphljon, \src{V}: aphlja.}
pr`oc
t`on
>'aggelon
l'egwn
a>ut~w|
d'o\r{c}
\fn{\src{T|K}: doc, \src{M|V}: dounai.}
moi
t`o
vbibl\r{a}r'idion
\fn{\src{T|K|V}: vbiblaridion, \src{M}: vbiblidarion.}
ka`i
l'egei
moi
l'abe
ka`i
kat'afage
a>ut`o
ka`i
pikrane~i
sou
t`hn
koil'ian
>all>
>en
t~w|
st'omat'i
sou
>'estai
gluk`u
<wc
m'eli\bibvsend
\vs Rev 10:10
ka`i
>'elabon
t`o
vbibl\r{a}r'idion
\fn{\src{T|K|V}: vbiblaridion, \src{M}: vbiblion.}
>ek
t~hc
qeir`oc
to~u
>agg'elou
ka`i
kat'efagon
a>ut`o
ka`i
>~hn
>en
t~w|
st'omat'i
mou
<wc
m'eli
gluk`u
ka`i
<'ote
>'efagon
a>ut`o
>epikr'anjh
<h
koil'ia
mou\bibvsend
\vs Rev 10:11
ka`i
l'eg\r{e}i
\fn{\src{T|K}: legei, \src{M|V}: legousin.}
moi
de~i
se
p'alin
profhte~usai
>ep`i
lao~ic
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: kai epi.}
>'ejnesin
ka`i
gl'wssaic
ka`i
vbasile~usin
pollo~ic\bibvsend
\vs Rev 11:1
ka`i
>ed'ojh
moi
k'alamoc
<'omoioc
<r'abdw|
l'egwn\r{}
\fn{\src{T}: legwn egeirai, \src{K}: kai o aggeloc eisthkei legwn egeirai, \src{M|V}: legwn egeire.}
>'egeirai
ka`i
m'etrhson
t`on
na`on
to~u
vjeo~u
ka`i
t`o
vjusiast'hrion
ka`i
to`uc
proskuno~untac
>en
a>ut~w|\bibvsend
\vs Rev 11:2
ka`i
t`hn
a>ul`hn
t`hn
>'e\r{s}wjen
\fn{\src{T|aleph}: eswjen, \src{K|M|V}: exwjen.}
to~u
nao~u
>'ekbale
>'ex\r{w}
\fn{\src{TMK}: exw, \src{V}: exwjen.}
ka`i
m`h
a>ut`hn
metr'hsh|c
<'oti
>ed'ojh
to~ic
>'ejnesin
ka`i
t`hn
p'olin
t`hn
<ag'ian
pat'hsousin
m~hnac
tessar'akonta\r{}
\fn{\src{T|K}: tessarakonta, \src{M}: tessarakonta kai, \src{V}: tesserakonta [kai].}
d'uo\bibvsend
\vs Rev 11:3
ka`i
d'wsw
to~ic
dus`in
m'artus'in
mou
ka`i
profhte'usousin
<hm'erac
qil'iac
diakos'iac
<ex'hkonta
peribeblhm'enoi
s'akkouc\bibvsend
\vs Rev 11:4
o<~uto'i
e>isin
a<i
d'uo
>ela~iai
ka`i
d'u\r{o}
\fn{\src{T}: duo, \src{K|M|V}: ai duo.}
luqn'iai
a<i
>en'wpion
to~u
vje\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: vjeou, \src{M|V}: kuriou.}
t~hc
g~hc
<est~w\r{s}ai\bibvsend
\fn{\src{T|K}: estwsai, \src{M|V}: estwtec.}
\vs Rev 11:5
ka`i
e>'i
tic
a>uto`uc
vj'elh|\r{}
\fn{\src{T|K}: vjelh, \src{M|V}: vjelei.}
>adik~hsai
p~ur
>ekpore'uetai
>ek
to~u
st'omatoc
a>ut~wn
ka`i
katesj'iei
to`uc
>eqjro`uc
a>ut~wn
ka`i
e>'i
tic
a>uto`uc\r{}
\fn{\src{T|K}: autouc vjelh, \src{M}: vjelei autouc, \src{V}: vjelhsh autouc.}
vj'elh|
>adik~hsai
o<'utwc
de~i
a>ut`on
>apoktanj~hnai\bibvsend
\vs Rev 11:6
o<~utoi
>'eqousin
>exous'ian\r{}
\fn{\src{T|K}: exousian kleisai ton ouranon, \src{M}: ton ouranon exousian kleisai, \src{V}: thn exousian kleisai ton ouranon.}
kle~isai
t`on
o>uran`on
<'ina
m`h
vbr'eqh|\r{}
\fn{\src{T|K}: vbreqh uetoc en hmeraic autwn thc profhteiac, \src{M|V}: uetoc vbreqh tac hmerac thc profhteiac autwn.}
<uet`oc
>en
<hm'eraic
a>ut~wn
t~hc
profhte'iac
ka`i
>exous'ian
>'eqousin
>ep`i
t~wn
<ud'atwn
str'efein
a>ut`a
e>ic
a<~ima
ka`i
pat'axai
t`hn
g~hn
p'ash|\r{}
\fn{\src{T|K}: pash plhgh osakic ean vjelhswsin, \src{M}: osakic ean vjelhswsin en pash plhgh, \src{V}: en pash plhgh osakic ean vjelhswsin.}
plhg~h|
<os'akic
>e`an
vjel'hswsin\bibvsend
\vs Rev 11:7
ka`i
<'otan
tel'eswsin
t`hn
martur'ian
a>ut~wn
t`o
vjhr'ion
t`o
>anaba~inon
>ek
t~hc
>ab'ussou
poi'hsei
p'olemon\r{}
\fn{\src{T|K}: polemon met autwn, \src{M|V}: met autwn polemon.}
met>
a>ut~wn
ka`i
nik'hsei
a>uto`uc
ka`i
>apoktene~i
a>uto'uc\bibvsend
\vs Rev 11:8
ka`i
t`a\r{}
\fn{\src{T|K}: ta ptwmata, \src{M|V}: to ptwma.}
pt'wmata
a>ut~wn
>ep`i
t~hc
plate'iac
\r{p}'olewc
\fn{\src{T|K}: polewc, \src{M|V}: thc polewc.}
t~hc
meg'alhc
<'htic
kale~itai
pneumatik~wc
s'odoma
ka`i
a>'iguptoc
<'opou
ka`i
<o
k'urioc
<h\r{m}~wn
\fn{\src{T|K}: hmwn, \src{M|V}: autwn.}
>estaur'wjh\bibvsend
\vs Rev 11:9
ka`i
vbl'e\r{y}ousin
\fn{\src{T|K}: vbleyousin, \src{M|V}: vblepousin.}
>ek
t~wn
la~wn
ka`i
vful~wn
ka`i
glwss~wn
ka`i
>ejn~wn
t`a\r{}
\fn{\src{T|K}: ta ptwmata, \src{M|V}: to ptwma.}
pt'wmata
a>ut~wn
<hm'erac
tre~ic
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
<'hmisu
ka`i
t`a
pt'wmata
a>ut~wn
o>uk
>af'h\r{s}ousin
\fn{\src{TMK}: afhsousin, \src{V}: afiousin.}
tej~hnai
e>ic
mn'hma\r{t}a\bibvsend
\fn{\src{T|K}: mnhmata, \src{M|V}: mnhma.}
\vs Rev 11:10
ka`i
o<i
katoiko~untec
>ep`i
t~hc
g~hc
qa\r{r}o~usin
\fn{\src{T|K}: qarousin, \src{M|V}: qairousin.}
>ep>
a>uto~ic
ka`i
e>ufra\r{n}j'hsontai
\fn{\src{TMK}: eufranjhsontai, \src{V}: eufrainontai.}
ka`i
d~wra
p'em\r{y}ousin
\fn{\src{T|K|V}: pemyousin, \src{M}: dwsousin.}
>all'hloic
<'oti
o<~utoi
o<i
d'uo
prof~htai
>ebas'anisan
to`uc
katoiko~untac
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 11:11
ka`i
met`a
t`ac
tre~ic
<hm'erac
ka`i
<'hmisu
pne~uma
vzw~hc
>ek
to~u
vjeo~u
e>is~hljen
>ep>\r{}
\fn{\src{T|K}: ep autouc, \src{M}: eic autouc, \src{V}: en autoic.}
a>uto`uc
ka`i
>'esthsan
>ep`i
to`uc
p'odac
a>ut~wn
ka`i
vf'oboc
m'egac
>'epe\r{s}en
\fn{\src{TMK}: epesen, \src{V}: epepesen.}
>ep`i
to`uc
vjewro~untac
a>uto'uc\bibvsend
\vs Rev 11:12
ka`i
>'hkousa\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: hkousan, \src{F}: hkousa.}
vfwn`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: vfwnhn megalhn, \src{V}: vfwnhc megalhc.}
meg'alhn
>ek
to~u
o>urano~u
l'egousa\r{n}
\fn{\src{TMK}: legousan, \src{V}: legoushc.}
a>uto~ic
>an'ab\r{h}te
\fn{\src{TMK}: anabhte, \src{V}: anabate.}
<~wde
ka`i
>an'ebhsan
e>ic
t`on
o>uran`on
>en
t~h|
nef'elh|
ka`i
>eje'wrhsan
a>uto`uc
o<i
>eqjro`i
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 11:13
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
>en
>eke'inh|
t~h|
<'w\r{r}a|
\fn{\src{T|K|V}: wra, \src{M}: hmera.}
>eg'eneto
seism`oc
m'egac
ka`i
t`o
d'ekaton
t~hc
p'olewc
>'epesen
ka`i
>apekt'anjhsan
>en
t~w|
seism~w|
>on'omata
>anjr'wpwn
qili'adec
<ept`a
ka`i
o<i
loipo`i
>'emfoboi
>eg'enonto
ka`i
>'edwkan
d'oxan
t~w|
vje~w|
to~u
o>urano~u\bibvsend
\vs Rev 11:14
<h
o>ua`i
<h
deut'era
>ap~hljen
>ido`u\r{}
\fn{\src{T|V}: idou h ouai h trith, \src{K}: kai idou h ouai h trith, \src{M}: h ouai h trith idou.}
<h
o>ua`i
<h
tr'ith
>'erqetai
taq'u\bibvsend
\vs Rev 11:15
ka`i
<o
<'ebdomoc
>'aggeloc
>es'alpisen
ka`i
>eg'enonto
vfwna`i
meg'alai
>en
t~w|
o>uran~w|
l'egousai\r{}
\fn{\src{T|K}: legousai egenonto ai vbasileiai, \src{M|V}: legontec egeneto h vbasileia.}
>eg'enonto
a<i
vbasile~iai
to~u
k'osmou
to~u
kur'iou
<hm~wn
ka`i
to~u
qristo~u
a>uto~u
ka`i
vbasile'usei
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn\bibvsend
\vs Rev 11:16
ka`i
o<i
e>'ikosi
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t'essarec
presb'uteroi
o<i
>en'wpion
to~u\r{}
\fn{\src{T|K|V}: tou vjeou kajhmenoi, \src{M}: tou vjronou tou vjeou oi kajhntai.}
vjeo~u
kaj'hmenoi
>ep`i
to`uc
vjr'onouc
a>ut~wn
>'epes\r{a}n
\fn{\src{T|K|V}: epesan, \src{M}: epeson.}
>ep`i
t`a
pr'oswpa
a>ut~wn
ka`i
prosek'unhsan
t~w|
vje~w|\bibvsend
\vs Rev 11:17
l'egontec
e>uqaristo~um'en
soi
k'urie
<o
vje`oc
<o
pantokr'atwr
<o
>`wn
ka`i
<o
>~hn
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai o erqomenoc, \src{M|V}: \bibempty.}
<o
>erq'omenoc
<'oti
e>'ilhfac
t`hn
d'unam'in
sou
t`hn
meg'alhn
ka`i
>ebas'ileusac\bibvsend
\vs Rev 11:18
ka`i
t`a
>'ejnh
>wrg'isjhsan
ka`i
>~hljen
<h
>org'h
sou
ka`i
<o
kair`oc
t~wn
nekr~wn
krij~hnai
ka`i
do~unai
t`on
misj`on
to~ic
do'uloic
sou
to~ic
prof'htaic
ka`i
to~ic
<ag'ioic
ka`i
to~ic
vfoboum'enoic
t`o
>'onom'a
sou
to~ic\r{}
\fn{\src{TMK}: toic mikroic kai toic megaloic, \src{V}: touc mikrouc kai touc megalouc.}
mikro~ic
ka`i
to~ic
meg'aloic
ka`i
diafje~irai
to`uc
diafje'ir\r{o}ntac
\fn{\src{TMKVN}: diafjeirontac, \src{C}: diafjeirantac.}
t`hn
g~hn\bibvsend
\vs Rev 11:19
ka`i
>hno'i\r{g}h
\fn{\src{T|K|V}: hnoigh, \src{M}: hnoiqjh.}
<o
na`oc
to~u
vjeo~u
>e\r{n}
\fn{\src{TMK}: en, \src{V}: o en.}
t~w|
o>uran~w|
ka`i
>'wfjh
<h
kibwt`oc
t~hc
diaj'hkhc
a>u\r{t}o~u
\fn{\src{T|K|V}: autou, \src{M}: tou kuriou.}
>en
t~w|
na~w|
a>uto~u
ka`i
>eg'enonto
>astrapa`i
ka`i
vfwna`i
ka`i
vbronta`i
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai seismoc, \src{M}: \bibempty.}
seism`oc
ka`i
q'alaza
meg'alh\bibvsend
\vs Rev 12:1
ka`i
shme~ion
m'ega
>'wfjh
>en
t~w|
o>uran~w|
gun`h
peribeblhm'enh
t`on
<'hlion
ka`i
<h
sel'hnh
<upok'atw
t~wn
pod~wn
a>ut~hc
ka`i
>ep`i
t~hc
kefal~hc
a>ut~hc
st'efanoc
>ast'erwn
d'wdeka\bibvsend
\vs Rev 12:2
ka`i
>en
gastr`i
>'eqousa
k\r{r}'azei
\fn{\src{T|K}: krazei, \src{M}: ekrazen, \src{V}: kai krazei.}
>wd'inousa
ka`i
vbasanizom'enh
teke~in\bibvsend
\vs Rev 12:3
ka`i
>'wfjh
>'allo
shme~ion
>en
t~w|
o>uran~w|
ka`i
>ido`u
dr'akwn
m'egac\r{}
\fn{\src{T|K|V}: megac purroc, \src{M}: puroc megac.}
purr`oc
>'eqwn
kefal`ac
<ept`a
ka`i
k'erata
d'eka
ka`i
>ep`i
t`ac
kefal`ac
a>uto~u
diad'hmata\r{}
\fn{\src{T|K}: diadhmata epta, \src{M|V}: epta diadhmata.}
<ept'a\bibvsend
\vs Rev 12:4
ka`i
<h
o>ur`a
a>uto~u
s'urei
t`o
tr'iton
t~wn
>ast'erwn
to~u
o>urano~u
ka`i
>'ebalen
a>uto`uc
e>ic
t`hn
g~hn
ka`i
<o
dr'akwn
<'esthken
>en'wpion
t~hc
gunaik`oc
t~hc
mello'ushc
teke~in
<'ina
<'otan
t'ekh|
t`o
t'eknon
a>ut~hc
kataf'agh|\bibvsend
\vs Rev 12:5
ka`i
>'eteken
u<i`on
>'ar\r{r}ena
\fn{\src{TMK}: arrena, \src{V}: arsen.}
<`oc
m'ellei
poima'inein
p'anta
t`a
>'ejnh
>en
<r'abdw|
sidhr~a|
ka`i
<hrp'asjh
t`o
t'eknon
a>ut~hc
pr`oc
t`on
vje`on
ka`i
\r{t}`on
\fn{\src{T|K}: ton, \src{M|V}: proc ton.}
vjr'onon
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 12:6
ka`i
<h
gun`h
>'efugen
e>ic
t`hn
>'erhmon
<'opou
>'e\r{q}ei
\fn{\src{T|K}: eqei, \src{M|V}: eqei ekei.}
t'opon
<htoimasm'enon
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K|V}: apo, \src{M}: upo.}
to~u
vjeo~u
<'ina
>eke~i
\r{t}r'efwsin
\fn{\src{T|K|V}: trefwsin, \src{M}: ektrefwsin.}
a>ut`hn
<hm'erac
qil'iac
diakos'iac
<ex'hkonta\bibvsend
\vs Rev 12:7
ka`i
>eg'eneto
p'olemoc
>en
t~w|
o>uran~w|
<o
miqa`hl
ka`i
o<i
>'aggeloi
a>uto~u
>epol'emhsan\r{}
\fn{\src{T|K}: epolemhsan kata, \src{M}: polemhsai meta, \src{V}: tou polemhsai meta.}
kat`a
to~u
dr'akontoc
ka`i
<o
dr'akwn
>epol'emhsen
ka`i
o<i
>'aggeloi
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 12:8
ka`i
o>uk
>'isqusan\r{}
\fn{\src{T|K}: isqusan oute, \src{M|V}: isqusen oude.}
o>'ute
t'opoc
e<ur'ejh
a>ut~w\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: autwn, \src{M}: autw.}
>'eti
>en
t~w|
o>uran~w|\bibvsend
\vs Rev 12:9
ka`i
>ebl'hjh
<o
dr'akwn
<o
m'egac
<o
>'ofic
<o
>arqa~ioc
<o
kalo'umenoc
di'aboloc
ka`i
<o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: o, \src{M}: \bibempty.}
satan~ac
<o
plan~wn
t`hn
o>ikoum'enhn
<'olhn
>ebl'hjh
e>ic
t`hn
g~hn
ka`i
o<i
>'aggeloi
a>uto~u
met>
a>uto~u
>ebl'hjhsan\bibvsend
\vs Rev 12:10
ka`i
>'hkousa
vfwn`hn
meg'alhn
l'egousan\r{}
\fn{\src{T|K}: legousan en tw ouranw, \src{M|V}: en tw ouranw legousan.}
>en
t~w|
o>uran~w|
>'arti
>eg'eneto
<h
swthr'ia
ka`i
<h
d'unamic
ka`i
<h
vbasile'ia
to~u
vjeo~u
<hm~wn
ka`i
<h
>exous'ia
to~u
qristo~u
a>uto~u
<'oti
kat\r{e}bl'hjh
\fn{\src{T|K}: kateblhjh, \src{M|V}: eblhjh.}
<o
kat'hgor\r{o}c
\fn{\src{TMK}: kathgoroc, \src{V}: kathgwr.}
t~wn
>adelf~wn
<hm~wn
<o
kathgor~wn
a>ut~w\r{n}
\fn{\src{TMK}: autwn, \src{V}: autouc.}
>en'wpion
to~u
vjeo~u
<hm~wn
<hm'erac
ka`i
nukt'oc\bibvsend
\vs Rev 12:11
ka`i
a>uto`i
>en'ikhsan
a>ut`on
di`a
t`o
a<~ima
to~u
>arn'iou
ka`i
di`a
t`on
l'ogon
t~hc
martur'iac
a>ut~wn
ka`i
o>uk
>hg'aphsan
t`hn
yuq`hn
a>ut~wn
>'aqri
vjan'atou\bibvsend
\vs Rev 12:12
di`a
to~uto
e>ufra'inesje
\r{o}<i
\fn{\src{T|K|V}: oi, \src{M}: \bibempty.}
o>urano`i
ka`i
o<i
>en
a>uto~ic
skhno~untec
o>ua`i
to~ic\r{}
\fn{\src{T|K}: toic katoikousin thn ghn kai thn vjalassan, \src{M}: th gh kai th vjalassh, \src{V}: thn ghn kai thn vjalassan.}
katoiko~usin
t`hn
g~hn
ka`i
t`hn
vj'alassan
<'oti
kat'ebh
<o
di'aboloc
pr`oc
<um~ac
>'eqwn
vjum`on
m'egan
e>id`wc
<'oti
>ol'igon
kair`on
>'eqei\bibvsend
\vs Rev 12:13
ka`i
<'ote
e>~iden
<o
dr'akwn
<'oti
>ebl'hjh
e>ic
t`hn
g~hn
>ed'iwxen
t`hn
guna~ika
<'htic
>'eteken
t`on
>'ar\r{r}ena\bibvsend
\fn{\src{TMK}: arrena, \src{V}: arsena.}
\vs Rev 12:14
ka`i
>ed'ojhsan
t~h|
gunaik`i
d'u\r{o}
\fn{\src{TMK}: duo, \src{V}: ai duo.}
pt'erugec
to~u
>aeto~u
to~u
meg'alou
<'ina
p'ethtai
e>ic
t`hn
>'erhmon
e>ic
t`on
t'opon
a>ut~hc
<'opou\r{}
\fn{\src{T|K|V}: opou trefetai, \src{M}: opwc trefhtai.}
tr'efetai
>eke~i
kair`on
ka`i
kairo`uc
ka`i
<'hmisu
kairo~u
>ap`o
pros'wpou
to~u
>'ofewc\bibvsend
\vs Rev 12:15
ka`i
>'ebalen
<o
>'ofic
>op'isw\r{}
\fn{\src{T|K}: opisw thc gunaikoc ek tou stomatoc autou, \src{M|V}: ek tou stomatoc autou opisw thc gunaikoc.}
t~hc
gunaik`oc
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u
<'udwr
<wc
potam`on
<'ina
\r{t}a'uthn
\fn{\src{T|K}: tauthn, \src{M|V}: authn.}
potamof'orhton
poi'hsh|\bibvsend
\vs Rev 12:16
ka`i
>ebo'hjhsen
<h
g~h
t~h|
gunaik`i
ka`i
>'hnoixen
<h
g~h
t`o
st'oma
a>ut~hc
ka`i
kat'epien
t`on
potam`on
<`on
>'ebalen
<o
dr'akwn
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 12:17
ka`i
>wrg'isjh
<o
dr'akwn
>ep`i
t~h|
gunaik`i
ka`i
>ap~hljen
poi~hsai
p'olemon
met`a
t~wn
loip~wn
to~u
sp'ermatoc
a>ut~hc
t~wn
thro'untwn
t`ac
>entol`ac
to~u
vjeo~u
ka`i
>eq'ontwn
t`hn
martur'ian
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou ihsou qristou, \src{M|V}: ihsou.}
>ihso~u
qristo~u\bibvsend
\vs Rev 12:18
ka`i
>est'ajhn
>ep`i
t`hn
>'ammon
t~hc
vjal'asshc\bibvsend
\vs Rev 13:1
ka`i
e>~idon
>ek
t~hc
vjal'asshc
vjhr'ion
>anaba~inon
>'eqon
kefal`ac\r{}
\fn{\src{T|K}: kefalac epta kai kerata deka, \src{M|V}: kerata deka kai kefalac epta.}
<ept`a
ka`i
k'erata
d'eka
ka`i
>ep`i
t~wn
ker'atwn
a>uto~u
d'eka
diad'hmata
ka`i
>ep`i
t`ac
kefal`ac
a>uto~u
>'onom\r{a}
\fn{\src{T|K}: onoma, \src{M}: onomata, \src{V}: onoma[ta].}
vblasfhm'iac\bibvsend
\vs Rev 13:2
ka`i
t`o
vjhr'ion
<`o
e>~idon
>~hn
<'omoion
pard'alei
ka`i
o<i
p'odec
a>uto~u
<wc
>'ark\r{t}ou
\fn{\src{T|K}: arktou, \src{M|V}: arkou.}
ka`i
t`o
st'oma
a>uto~u
<wc
st'oma
l'eontoc
ka`i
>'edwken
a>ut~w|
<o
dr'akwn
t`hn
d'unamin
a>uto~u
ka`i
t`on
vjr'onon
a>uto~u
ka`i
>exous'ian
meg'alhn\bibvsend
\vs Rev 13:3
ka`i
e>~ido\r{n}
\fn{\src{T|K}: eidon, \src{M|V}: \bibempty.}
m'ian
\r{t}~wn
\fn{\src{T|K}: twn, \src{M|V}: ek twn.}
kefal~wn
a>uto~u
<w\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: wc, \src{M}: wsei.}
>esfagm'enhn
e>ic
vj'anaton
ka`i
<h
plhg`h
to~u
vjan'atou
a>uto~u
>ejerape'ujh
ka`i
>ejaum'asjh\r{}
\fn{\src{T}: ejaumasjh en, \src{K|M}: ejaumasen, \src{V}: ejaumasjh.}
>en
<'olh
\r{t}~h|
\fn{\src{T}: th, \src{K|M|V}: h.}
g~h
>op'isw
to~u
vjhr'iou\bibvsend
\vs Rev 13:4
ka`i
prosek'unhsan
t`on\r{}
\fn{\src{T|K}: ton drakonta oc edwken, \src{M}: tw drakonti tw dedwkoti thn, \src{V}: tw drakonti oti edwken thn.}
dr'akonta
<`oc
>'edwken
>exous'ian
t~w|
vjhr'iw|
ka`i
prosek'unhsan
t`o\r{}
\fn{\src{T|K}: to vjhrion, \src{M|V}: tw vjhriw.}
vjhr'ion
l'egontec
t'ic
<'omoioc
t~w|
vjhr'iw|
\r{t}'ic
\fn{\src{TMK}: tic, \src{V}: kai tic.}
d'unat\r{a}i
\fn{\src{T|K|V}: dunatai, \src{M}: dunatoc.}
polem~hsai
met>
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 13:5
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
st'oma
lalo~un
meg'ala
ka`i
vblasfhm'ia\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: vblasfhmiac, \src{M}: vblasfhmian.}
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
>exous'ia
\r{p}oi~hsai
\fn{\src{T|K|V}: poihsai, \src{M}: polemon poihsai.}
m~hnac
tess\r{a}r'akonta
\fn{\src{TMK}: tessarakonta, \src{V}: tesserakonta [kai].}
d'uo\bibvsend
\vs Rev 13:6
ka`i
>'hnoixen
t`o
st'oma
a>uto~u
e>ic
vblasfhm'ia\r{n}
\fn{\src{TMK}: vblasfhmian, \src{V}: vblasfhmiac.}
pr`oc
t`on
vje`on
vblasfhm~hsai
t`o
>'onoma
a>uto~u
ka`i
t`hn
skhn`hn
a>uto~u
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
to`uc
>en
t~w|
o>uran~w|
skhno~untac\bibvsend
\vs Rev 13:7
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
p'olemon\r{}
\fn{\src{T|K}: polemon poihsai, \src{M|V}: poihsai polemon.}
poi~hsai
met`a
t~wn
<ag'iwn
ka`i
nik~hsai
a>uto`uc
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
>exous'ia
>ep`i
p~asan
vful`h\r{n}
\fn{\src{T|K}: vfulhn, \src{M|V}: vfulhn kai laon.}
ka`i
gl~wssan
ka`i
>'ejnoc\bibvsend
\vs Rev 13:8
ka`i
proskun'hsousin
a>u\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: autw, \src{M|V}: auton.}
p'antec
o<i
katoiko~untec
>ep`i
t~hc
g~hc
<~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: wn ou gegraptai ta onomata en th vbiblw, \src{M}: wn ou gegraptai to onoma en tw vbibliw, \src{V}: ou ou gegraptai to onoma autou en tw vbibliw.}
o>u
g'egraptai
t`a
>on'omata
>en
t~h|
vb'iblw|
t~hc
vzw~hc
to~u
>arn'iou
>e\r{s}fagm'enou
\fn{\src{T|K}: esfagmenou, \src{M|V}: tou esfagmenou.}
>ap`o
katabol~hc
k'osmou\bibvsend
\vs Rev 13:9
e>'i
tic
>'eqei
o>~uc
>akous'atw\bibvsend
\vs Rev 13:10
e>'i
tic
a>iqmalws'ian\r{}
\fn{\src{T|K}: aiqmalwsian sunagei eic aiqmalwsian upagei, \src{M}: eqei aiqmalwsian upagei, \src{V}: eic aiqmalwsian eic aiqmalwsian upagei.}
sun'agei
e>ic
a>iqmalws'ian
<up'agei
e>'i
tic
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en maqaira apoktenei dei auton en maqaira apoktanjhnai, \src{M}: en maqaira dei auton apoktanjhnai, \src{V}: en maqairh apoktanjhnai auton en maqairh apoktanjhnai.}
maqa'ira|
>apoktene~i
de~i
a>ut`on
>en
maqa'ira|
>apoktanj~hnai
<~wd'e
>estin
<h
<upomon`h
ka`i
<h
p'istic
t~wn
<ag'iwn\bibvsend
\vs Rev 13:11
ka`i
e>~idon
>'allo
vjhr'ion
>anaba~inon
>ek
t~hc
g~hc
ka`i
e>~iqen
k'erata
d'uo
<'omoia
>arn'iw|
ka`i
>el'alei
<wc
dr'akwn\bibvsend
\vs Rev 13:12
ka`i
t`hn
>exous'ian
to~u
pr'wtou
vjhr'iou
p~asan
poie~i
>en'wpion
a>uto~u
ka`i
\r{p}oie~i
\fn{\src{T|K|V}: poiei, \src{M}: epoiei.}
t`hn
g~hn
ka`i
to`uc
katoiko~untac\r{}
\fn{\src{T|K}: katoikountac en auth, \src{M|V}: en auth katoikountac.}
>en
a>ut~h|
<'ina
proskun'hs\r{w}sin
\fn{\src{TMK}: proskunhswsin, \src{V}: proskunhsousin.}
t`o
vjhr'ion
t`o
pr~wton
o<~u
>ejerape'ujh
<h
plhg`h
to~u
vjan'atou
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 13:13
ka`i
poie~i
shme~ia
meg'ala
<'ina\r{}
\fn{\src{T|K}: ina kai pur poih katabainein ek tou ouranou eic, \src{M}: kai pur ina ek tou ouranou katabainh epi, \src{V}: ina kai pur poih ek tou ouranou katabainein eic.}
ka`i
p~ur
poi~h|
kataba'inein
>ek
to~u
o>urano~u
e>ic
t`hn
g~hn
>en'wpion
t~wn
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Rev 13:14
ka`i
plan~a|
to`uc\r{}
\fn{\src{T|K|V}: touc katoikountac, \src{M}: touc emouc touc katoikountac.}
katoiko~untac
>ep`i
t~hc
g~hc
di`a
t`a
shme~ia
<`a
>ed'ojh
a>ut~w|
poi~hsai
>en'wpion
to~u
vjhr'iou
l'egwn
to~ic
katoiko~usin
>ep`i
t~hc
g~hc
poi~hsai
e>ik'ona
t~w|
vjhr'iw|
<`o\r{}
\fn{\src{T|K}: o eqei thn plhghn thc maqairac kai ezhsen, \src{M}: o eiqe plhghn kai ezhse apo thc maqairac, \src{V}: oc eqei thn plhghn thc maqairhc kai ezhsen.}
>'eqei
t`hn
plhg`hn
t~hc
maqa'irac
ka`i
>'ezhsen\bibvsend
\vs Rev 13:15
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
do~unai\r{}
\fn{\src{T|K|V}: dounai pneuma, \src{M}: pneuma dounai.}
pne~uma
t~h|
e>ik'oni
to~u
vjhr'iou
<'ina
ka`i
lal'hsh|
<h
e>ik`wn
to~u
vjhr'iou
ka`i
poi'hsh|
<'osoi\r{}
\fn{\src{T|K}: osoi an, \src{M}: osoi ean, \src{V}: [ina] osoi ean.}
>`an
m`h
proskun'hswsin
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn eikona, \src{M|V}: th eikoni.}
e>ik'ona
to~u
vjhr'iou
<'i\r{n}a
\fn{\src{T|K}: ina, \src{M|V}: \bibempty.}
>apoktanj~wsin\bibvsend
\vs Rev 13:16
ka`i
poie~i
p'antac
to`uc
mikro`uc
ka`i
to`uc
meg'alouc
ka`i
to`uc
plous'iouc
ka`i
to`uc
ptwqo`uc
ka`i
to`uc
>eleuj'erouc
ka`i
to`uc
do'ulouc
<'ina
d'w\r{s}h|
\fn{\src{T|K}: dwsh, \src{M}: dwswsin, \src{V}: dwsin.}
a>uto~ic
q'aragm\r{a}
\fn{\src{T|K|V}: qaragma, \src{M}: qaragmata.}
>ep`i
t~hc
qeir`oc
a>ut~wn
t~hc
dexi~ac
>`h
>ep`i
t~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: twn metwpwn, \src{M|V}: to metwpon.}
met'wpwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 13:17
ka`i
<'ina
m'h\r{t}ic
\fn{\src{T}: mhtic, \src{K|M|V}: mh tic.}
d'un\r{h}tai
\fn{\src{T|K|V}: dunhtai, \src{M}: dunatai.}
>agor'asai
>`h
pwl~hsai
e>i
m`h
<o
>'eqwn
t`o
q'aragma
>`h\r{}
\fn{\src{T|K}: h, \src{M|V}: \bibempty.}
t`o
>'onoma
to~u
vjhr'iou
>`h
t`on
>arijm`on
to~u
>on'omatoc
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 13:18
<~wde
<h
sof'ia
>est`in
<o
>'eqwn
t`on\r{}
\fn{\src{T|K}: ton noun, \src{M|V}: noun, \src{Pap[47]}: oun, \src{aleph[*]}: ouc.}
no~un
yhfis'atw
t`on
>arijm`on
to~u
vjhr'iou
>arijm`oc
g`ar
>anjr'wpou
>est`in
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kai o arijmoc autou, \src{M}: o arijmoc autou, \src{aleph}: \bibempty, \src{Pap[47]}: estin de.}
<o
>arijm`oc
a>uto~u
\qxc\r{}\bibvsend
\fn{\src{TMK}: \qxc, \src{V}: exakosioi exhkonta ex, \src{aleph}: exakosiai exhkonta ex, \src{C}: exakosiai deka ex, \src{F}: exakosia exhkonta pente, \src{F}: exakosioi tessarakonta ex.}
\vs Rev 14:1
ka`i
e>~idon
ka`i
>ido`u
>a\r{r}n'ion
\fn{\src{T|K}: arnion, \src{M|V}: to arnion.}
<est\r{h}k`oc
\fn{\src{TMK}: esthkoc, \src{V}: estoc.}
>ep`i
t`o
>'oroc
si`wn
ka`i
met>
a>uto~u
<ekat`on\r{}
\fn{\src{T}: ekaton tessarakonta tessarec, \src{K}: ekaton tessarakontatessarec, \src{M}: arijmoc \rmd, \src{V}: ekaton tesserakonta tessarec.}
tessar'akonta
t'essarec
qili'adec
>'eqousai
\r{t}`o
\fn{\src{T|K}: to, \src{M|V}: to onoma autou kai to.}
>'onoma
to~u
patr`oc
a>uto~u
gegramm'enon
>ep`i
t~wn
met'wpwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 14:2
ka`i
>'hkousa
vfwn`hn
>ek
to~u
o>urano~u
<wc
vfwn`hn
<ud'atwn
poll~wn
ka`i
<wc
vfwn`hn
vbront~hc
meg'alhc
ka`i
vfwn`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: vfwnhn hkousa, \src{M|V}: h vfwnh hn hkousa wc.}
>'hkousa
kijarw|d~wn
kijariz'ontwn
>en
ta~ic
kij'araic
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 14:3
ka`i
>'a|dousin
<w\r{c}
\fn{\src{T|K}: wc, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [wc].}
>w|d`hn
kain`hn
>en'wpion
to~u
vjr'onou
ka`i
>en'wpion
t~wn
tess'arwn
vz'wwn
ka`i
t~wn
presbut'erwn
ka`i
o>ude`ic
>hd'u\r{n}ato
\fn{\src{T|K}: hdunato, \src{M|V}: edunato.}
maje~in
t`hn
>w|d`hn
e>i
m`h
a<i
<ekat`on\r{}
\fn{\src{T}: ekaton tessarakonta tessarec, \src{K}: ekaton tessarakontatessarec, \src{M}: \rmd, \src{V}: ekaton tesserakonta tessarec.}
tessar'akonta
t'essarec
qili'adec
o<i
>hgorasm'enoi
>ap`o
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 14:4
o<~uto'i
e>isin
o<`i
met`a
gunaik~wn
o>uk
>emol'unjhsan
parj'enoi
g'ar
e>isin
o<~uto'i
e>i\r{s}in
\fn{\src{TMK}: eisin, \src{V}: \bibempty.}
o<i
>akoloujo~untec
t~w|
>arn'iw|
<'opou
>`a\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: an, \src{M}: ean.}
<up'agh|
o<~u\r{t}oi
\fn{\src{T|K|V}: outoi, \src{M}: outoi upo ihsou.}
>hgor'asjhsan
>ap`o
t~wn
>anjr'wpwn
>aparq`h
t~w|
vje~w|
ka`i
t~w|
>arn'iw|\bibvsend
\vs Rev 14:5
ka`i
>en\r{}
\fn{\src{T|K|V}: en tw stomati autwn ouq eurejh, \src{M}: ouq eurejh en tw stomati autwn.}
t~w|
st'omati
a>ut~wn
o>uq
e<ur'ejh
d'oloc\r{}
\fn{\src{T|K}: doloc amwmoi gar eisin enwpion tou vjronou tou vjeou, \src{M}: yeudoc amwmoi gar eisi, \src{V}: yeudoc amwmoi eisin.}
>'amwmoi
g'ar
e>isin
>en'wpion
to~u
vjr'onou
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 14:6
ka`i
e>~idon
>'allo\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: allon, \src{M}: \bibempty.}
>'aggelon
pe\r{t}'wmenon
\fn{\src{T|K}: petwmenon, \src{M|V}: petomenon.}
>en
mesouran'hmati
>'eqonta
e>uagg'elion
a>i'wnion
e>uaggel'isai
to`uc\r{}
\fn{\src{T|K}: touc katoikountac, \src{M}: touc kajhmenouc, \src{V}: epi touc kajhmenouc.}
katoiko~untac
>ep`i
t~hc
g~hc
ka`i
\r{p}~an
\fn{\src{T|K}: pan, \src{M|V}: epi pan.}
>'ejnoc
ka`i
vful`hn
ka`i
gl~wssan
ka`i
la'on\bibvsend
\vs Rev 14:7
l'eg\r{o}nta
\fn{\src{T|K}: legonta, \src{M|V}: legwn.}
>en
vfwn~h|
meg'alh|
vfob'hjhte
t`on
vj\r{e}`on
\fn{\src{T|K|V}: vjeon, \src{M}: kurion.}
ka`i
d'ote
a>ut~w|
d'oxan
<'oti
>~hljen
<h
<'wra
t~hc
kr'isewc
a>uto~u
ka`i
proskun'hsate
t~w|\r{}
\fn{\src{T|K|V}: tw poihsanti, \src{M}: auton ton poihsanta.}
poi'hsanti
t`on
o>uran`on
ka`i
t`hn
g~hn
ka`i
vj'al\r{a}ssan
\fn{\src{T|V}: vjalassan, \src{K|M}: thn vjalassan.}
ka`i
phg`ac
<ud'atwn\bibvsend
\vs Rev 14:8
ka`i
>'alloc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{T|K}: aggeloc, \src{M}: deuteroc aggeloc, \src{V}: aggeloc deuteroc.}
>hkolo'ujhsen
l'egwn
>'epesen
>'e\r{p}esen
\fn{\src{T|K|V}: epesen, \src{M}: \bibempty.}
vbabul`wn
<h\r{}
\fn{\src{T|K}: h polic h megalh, \src{M|V}: h megalh.}
p'olic
<h
meg'alh
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K}: oti, \src{M}: \bibempty, \src{V}: h.}
>ek
to~u
o>'inou
to~u
vjumo~u
t~hc
porne'iac
a>ut~hc
pep'otiken
p'anta
>'ej\r{n}h\bibvsend
\fn{\src{T|K}: ejnh, \src{M|V}: ta ejnh.}
\vs Rev 14:9
ka`i
tr'itoc\r{}
\fn{\src{T|K}: tritoc aggeloc, \src{M|V}: alloc aggeloc tritoc.}
>'aggeloc
>hkolo'ujhsen
a>uto~ic
l'egwn
>en
vfwn~h|
meg'alh|
e>'i
tic
t`o\r{}
\fn{\src{T|K}: to vjhrion proskunei, \src{M|V}: proskunei to vjhrion.}
vjhr'ion
proskune~i
ka`i
t`hn
e>ik'ona
a>uto~u
ka`i
lamb'anei
q'aragma
>ep`i
to~u
met'wpou
a>uto~u
>`h
>ep`i
t`hn
qe~ira
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 14:10
ka`i
a>ut`oc
p'ietai
>ek
to~u
o>'inou
to~u
vjumo~u
to~u
vjeo~u
to~u
kekerasm'enou
>akr'atou
>en
t~w|
pothr'iw|
t~hc
>org~hc
a>uto~u
ka`i
vbasanisj'hsetai
>en
pur`i
ka`i
vje'iw|
>en'wpion
t~wn\r{}
\fn{\src{TMK}: twn agiwn aggelwn, \src{V}: aggelwn agiwn.}
<ag'iwn
>agg'elwn
ka`i
>en'wpion
to~u
>arn'iou\bibvsend
\vs Rev 14:11
ka`i
<o
kapn`oc
to~u
vbasanismo~u
a>ut~wn
>anaba'inei\r{}
\fn{\src{T|K}: anabainei eic aiwnac aiwnwn, \src{M|V}: eic aiwnac aiwnwn anabainei.}
e>ic
a>i~wnac
a>i'wnwn
ka`i
o>uk
>'eqousin
>an'apausin
<hm'erac
ka`i
nukt`oc
o<i
proskuno~untec
t`o
vjhr'ion
ka`i
t`hn
e>ik'ona
a>uto~u
ka`i
e>'i
tic
lamb'anei
t`o
q'aragma
to~u
>on'omatoc
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 14:12
<~wde
<u\r{p}omon`h
\fn{\src{T|K}: upomonh, \src{M|V}: h upomonh.}
t~wn
<ag'iwn
>est`in
<~wd\r{e}
\fn{\src{T|K}: wde, \src{M|V}: \bibempty.}
o<i
thro~untec
t`ac
>entol`ac
to~u
vjeo~u
ka`i
t`hn
p'istin
>ihso~u\bibvsend
\vs Rev 14:13
ka`i
>'hkousa
vfwn~hc
>ek
to~u
o>urano~u
lego'ushc
m\r{o}i
\fn{\src{T|K}: moi, \src{M|V}: \bibempty.}
gr'ayon
mak'arioi
o<i
nekro`i
o<i
>en
kur'iw|
>apojn'hskontec
>a\r{p}'arti
\fn{\src{T}: aparti, \src{K|M|V}: ap arti.}
na`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: nai legei, \src{M}: legei nai.}
l'egei
t`o
pne~uma
<'ina
>anapa'us\r{w}ntai
\fn{\src{TMK}: anapauswntai, \src{V}: anapahsontai.}
>ek
t~wn
k'opwn
a>ut~wn
t`a
d`e\r{}
\fn{\src{TMK}: de, \src{V}: gar.}
>'erga
a>ut~wn
>akolouje~i
met>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 14:14
ka`i
e>~idon
ka`i
>ido`u
nef'elh
leuk`h
ka`i
>ep`i
t`hn
nef'elhn
kaj'hmenoc\r{}
\fn{\src{T|K}: kajhmenoc omoioc uiw, \src{M|V}: kajhmenon omoion uion.}
<'omoioc
u<i~w|
>anjr'wpou
>'eqwn
>ep`i
t~hc
kefal~hc
a>uto~u
st'efanon
qruso~un
ka`i
>en
t~h|
qeir`i
a>uto~u
dr'epanon
>ox'u\bibvsend
\vs Rev 14:15
ka`i
>'alloc
>'aggeloc
>ex~hljen
>ek
to~u
nao~u
kr'azwn
>en
meg'alh|\r{}
\fn{\src{T|K}: megalh vfwnh, \src{M|V}: vfwnh megalh.}
vfwn~h|
t~w|
kajhm'enw|
>ep`i
t~hc
nef'elhc
p'emyon
t`o
dr'epan'on
sou
ka`i
vj'erison
<'oti
>~hlj'en
soi\r{}
\fn{\src{T|K}: soi h wra tou, \src{M|V}: h wra.}
<h
<'wra
to~u
vjer'isai
<'oti
>exhr'anjh
<o
vjerism`oc
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 14:16
ka`i
>'ebalen
<o
kaj'hmenoc
>ep`i
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn nefelhn, \src{V}: thc nefelhc.}
nef'elhn
t`o
dr'epanon
a>uto~u
>ep`i
t`hn
g~hn
ka`i
>ejer'isjh
<h
g~h\bibvsend
\vs Rev 14:17
ka`i
>'alloc
>'aggeloc
>ex~hljen
>ek
to~u
nao~u
to~u
>en
t~w|
o>uran~w|
>'eqwn
ka`i
a>ut`oc
dr'epanon
>ox'u\bibvsend
\vs Rev 14:18
ka`i
>'alloc
>'aggeloc
>ex~hljen
>ek
to~u
vjusiasthr'iou
>'e\r{q}wn
\fn{\src{TMK}: eqwn, \src{V}: [o] eqwn.}
>exous'ian
>ep`i
to~u
pur`oc
ka`i
>ef'wnhsen
\r{k}raug~h|
\fn{\src{T|K}: kraugh, \src{M}: en kraugh, \src{V}: vfwnh.}
meg'alh|
t~w|
>'eqonti
t`o
dr'epanon
t`o
>ox`u
l'egwn
p'emyon
sou
t`o
dr'epanon
t`o
>ox`u
ka`i
tr'ughson
to`uc
vb'otruac
t~hc\r{}
\fn{\src{T}: thc ghc, \src{K|M|V}: thc ampelou thc ghc.}
g~hc
<'oti
>'hkmasan\r{}
\fn{\src{T|K|V}: hkmasan ai stafulai authc, \src{M}: hkmasen h stafulh thc ghc.}
a<i
stafula`i
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 14:19
ka`i
>'e\r{b}alen
\fn{\src{T|K|V}: ebalen, \src{M}: exebalen.}
<o
>'aggeloc
t`o
dr'epanon
a>uto~u
e>ic
t`hn
g~hn
ka`i
>etr'ughsen
t`hn
>'ampelon
t~hc
g~hc
ka`i
>'ebalen
e>ic
t`hn
lhn`on
to~u
vjumo~u
to~u
vjeo~u
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn megalhn, \src{M|V}: ton megan.}
meg'alhn\bibvsend
\vs Rev 14:20
ka`i
>epat'hjh
<h
lhn`oc
>'ex\r{w}
\fn{\src{T|K}: exw, \src{M|V}: exwjen.}
t~hc
p'olewc
ka`i
>ex~hljen
a<~ima
>ek
t~hc
lhno~u
>'aqri
t~wn
qalin~wn
t~wn
<'ippwn
>ap`o
stad'iwn
qil'iwn
<exakos'iwn\bibvsend
\vs Rev 15:1
ka`i
e>~idon
>'allo
shme~ion
>en
t~w|
o>uran~w|
m'ega
ka`i
vjaumast`on
>agg'elouc
<ept`a
>'eqontac
plhg`ac
<ept`a
t`ac
>esq'atac
<'oti
>en
a>uta~ic
>etel'esjh
<o
vjum`oc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 15:2
ka`i
e>~idon
<wc
vj'alassan
<ual'inhn
memigm'enhn
pur`i
ka`i
to`uc
nik~wntac
>ek
to~u
vjhr'iou
ka`i
>ek
t~hc
e>ik'onoc
a>uto~u
ka`i
>ek\r{}
\fn{\src{T|K}: ek tou qaragmatoc autou, \src{M|V}: \bibempty.}
to~u
qar'agmatoc
a>uto~u
>ek
to~u
>arijmo~u
to~u
>on'omatoc
a>uto~u
<est~wtac
>ep`i
t`hn
vj'alassan
t`hn
<ual'inhn
>'eqontac
\r{k}ij'arac
\fn{\src{T|K|V}: kijarac, \src{M}: tac kijarac.}
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 15:3
ka`i
>'a|dousin
t`hn
>w|d`hn
mw\r{s}'ewc
\fn{\src{T|K}: mwsewc, \src{M|V}: mwusewc.}
d\r{o}'ulou
\fn{\src{T}: doulou, \src{K|M|V}: tou doulou.}
to~u
vjeo~u
ka`i
t`hn
>w|d`hn
to~u
>arn'iou
l'egontec
meg'ala
ka`i
vjaumast`a
t`a
>'erga
sou
k'urie
<o
vje`oc
<o
pantokr'atwr
d'ikaiai
ka`i
>alhjina`i
a<i
<odo'i
sou
<o
vbasile`uc
t~wn
<a\r{g}'iwn\bibvsend
\fn{\src{T|K}: agiwn, \src{M|V}: ejnwn, \src{F}: aiwnwn.}
\vs Rev 15:4
t'ic
o>u
m`h
vfobhj~h|
\r{s}e
\fn{\src{TMK}: se, \src{V}: \bibempty.}
k'urie
ka`i
dox'a\r{s}h|
\fn{\src{TMK}: doxash, \src{V}: doxasei.}
t`o
>'onom'a
sou
<'oti
m'onoc
<'o\r{s}ioc
\fn{\src{T|K|V}: osioc, \src{M}: agioc.}
<'oti
p'anta\r{}
\fn{\src{T|K|V}: panta ta ejnh, \src{M}: pantec.}
t`a
>'ejnh
<'hxousin
ka`i
proskun'hsousin
>en'wpi'on
sou
<'oti
t`a
dikai'wmat'a
sou
>efaner'wjhsan\bibvsend
\vs Rev 15:5
ka`i
met`a
ta~uta
e>~idon
ka`i
>id\r{o}`u
\fn{\src{T|K}: idou, \src{M|V}: \bibempty.}
>hno'igh
<o
na`oc
t~hc
skhn~hc
to~u
martur'iou
>en
t~w|
o>uran~w|\bibvsend
\vs Rev 15:6
ka`i
>ex~hljon
o<i
<ept`a
>'aggeloi
>'e\r{q}ontec
\fn{\src{T|K}: eqontec, \src{M}: oi eqontec, \src{V}: [oi] eqontec.}
t`ac
<ept`a
plhg`ac
>ek\r{}
\fn{\src{T|K|V}: ek tou naou, \src{M}: oi hsan.}
to~u
nao~u
>endedum'enoi
l'inon
kajar`on
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
lampr`on
ka`i
periezwsm'enoi
per`i
t`a
st'hjh
vz'wnac
qrus~ac\bibvsend
\vs Rev 15:7
ka`i
<`en
>ek
t~wn
tess'arwn
vz'wwn
>'edwken
to~ic
<ept`a
>agg'eloic
<ept`a
vfi'alac
qrus~ac
gemo'usac
to~u
vjumo~u
to~u
vjeo~u
to~u
vz~wntoc
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn\bibvsend
\vs Rev 15:8
ka`i
>egem'isjh
<o
na`oc
\r{k}apno~u
\fn{\src{T|K|V}: kapnou, \src{M}: ek tou kapnou.}
>ek
t~hc
d'oxhc
to~u
vjeo~u
ka`i
>ek
t~hc
dun'amewc
a>uto~u
ka`i
o>ude`ic
>hd'u\r{n}ato
\fn{\src{T|K}: hdunato, \src{M|V}: edunato.}
e>iselje~in
e>ic
t`on
na`on
>'aqri
telesj~wsin
a<i
<ept`a
plhga`i
t~wn
<ept`a
>agg'elwn\bibvsend
\vs Rev 16:1
ka`i
>'hkousa
vfwn~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: vfwnhc megalhc, \src{V}: megalhc vfwnhc.}
meg'alhc
>ek
to~u
nao~u
lego'ushc
to~ic
<ept`a
>agg'eloic
<up'agete
ka`i
>ekq'e\r{a}te
\fn{\src{TMK}: ekqeate, \src{V}: ekqeete.}
t`ac
\r{vf}i'alac
\fn{\src{T|K}: vfialac, \src{M|V}: epta vfialac.}
to~u
vjumo~u
to~u
vjeo~u
e>ic
t`hn
g~hn\bibvsend
\vs Rev 16:2
ka`i
>ap~hljen
<o
pr~wtoc
ka`i
>ex'eqeen
t`hn
vfi'alhn
a>uto~u
>e\r{p}`i
\fn{\src{T|K}: epi, \src{M|V}: eic.}
t`hn
g~hn
ka`i
>eg'eneto
<'elkoc
kak`on
ka`i
ponhr`on
\r{e}>ic
\fn{\src{T|K}: eic, \src{M|V}: epi.}
to`uc
>anjr'wpouc
to`uc
>'eqontac
t`o
q'aragma
to~u
vjhr'iou
ka`i
to`uc
t~h|\r{}
\fn{\src{T|K}: th eikoni autou proskunountac, \src{M|V}: proskunountac th eikoni autou.}
e>ik'oni
a>uto~u
proskuno~untac\bibvsend
\vs Rev 16:3
ka`i
<o
de'uteroc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{TMK}: aggeloc, \src{V}: \bibempty.}
>ex'eqeen
t`hn
vfi'alhn
a>uto~u
e>ic
t`hn
vj'alassan
ka`i
>eg'eneto
a<~ima
<wc
nekro~u
ka`i
p~asa
yuq`h
vz~wsa\r{}
\fn{\src{T|K}: vzwsa apejanen, \src{M}: apejanen, \src{V}: vzwhc apejanen ta.}
>ap'ejanen
>en
t~h|
vjal'assh|\bibvsend
\vs Rev 16:4
ka`i
<o
tr'itoc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{T|K}: aggeloc, \src{M|V}: \bibempty.}
>ex'eqeen
t`hn
vfi'alhn
a>uto~u
e>ic
to`uc
potamo`uc
ka`i
\r{e}>ic
\fn{\src{TMK}: eic, \src{V}: \bibempty.}
t`ac
phg`ac
t~wn
<ud'atwn
ka`i
>eg'eneto
a<~ima\bibvsend
\vs Rev 16:5
ka`i
>'hkousa
to~u
>agg'elou
t~wn
<ud'atwn
l'egontoc
d'ikaioc
k'u\r{r}ie
\fn{\src{T|K}: kurie, \src{M|V}: \bibempty.}
e>~i
<o
>`wn
ka`i
<o
>~hn
ka`i\r{}
\fn{\src{T}: kai o osioc, \src{K}: kai o esomenoc, \src{M}: osioc, \src{V}: o osioc.}
<o
<'osioc
<'oti
ta~uta
>'ekrinac\bibvsend
\vs Rev 16:6
<'oti
a<~ima
<ag'iwn
ka`i
profht~wn
>ex'eqean
ka`i
a<~ima
a>uto~ic
>'ed\r{w}kac
\fn{\src{TMK}: edwkac, \src{V}: [d]edwkac.}
pie~in
>'axioi
\r{g}'ar
\fn{\src{T|K}: gar, \src{M|V}: \bibempty.}
e>isin\bibvsend
\vs Rev 16:7
ka`i
>'hkousa
>'allou\r{}
\fn{\src{T|K}: allou ek, \src{M|V}: \bibempty.}
>ek
to~u
vjusiasthr'iou
l'egontoc
na`i
k'urie
<o
vje`oc
<o
pantokr'atwr
>alhjina`i
ka`i
d'ikaiai
a<i
kr'iseic
sou\bibvsend
\vs Rev 16:8
ka`i
<o
t'etartoc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{T|K}: aggeloc, \src{M|V}: \bibempty.}
>ex'eqeen
t`hn
vfi'alhn
a>uto~u
>ep`i
t`on
<'hlion
ka`i
>ed'ojh
a>ut~w|
kaumat'isai
to`uc\r{}
\fn{\src{T|K|V}: touc anjrwpouc en puri, \src{M}: en puri touc anjrwpouc.}
>anjr'wpouc
>en
pur'i\bibvsend
\vs Rev 16:9
ka`i
>ekaumat'isjhsan
o<i
>'anjrwpoi
ka~uma
m'ega
ka`i
>eblasf'hmhsa\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: eblasfhmhsan, \src{M}: eblasfhmhsan oi anjrwpoi.}
t`o
>'onoma
to~u
vjeo~u
to~u
>'eqontoc
>exo\r{u}s'ian
\fn{\src{TMK}: exousian, \src{V}: thn exousian.}
>ep`i
t`ac
plhg`ac
ta'utac
ka`i
o>u
meten'ohsan
do~unai
a>ut~w|
d'oxan\bibvsend
\vs Rev 16:10
ka`i
<o
p'emptoc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{T|K}: aggeloc, \src{M|V}: \bibempty.}
>ex'eqeen
t`hn
vfi'alhn
a>uto~u
>ep`i
t`on
vjr'onon
to~u
vjhr'iou
ka`i
>eg'eneto
<h
vbasile'ia
a>uto~u
>eskotwm'enh
ka`i
>ema\r{s}s~wnto
\fn{\src{T|K}: emasswnto, \src{M|V}: emaswnto.}
t`ac
gl'wssac
a>ut~wn
>ek
to~u
p'onou\bibvsend
\vs Rev 16:11
ka`i
>eblasf'hmhsan
t`on
vje`on
to~u
o>urano~u
>ek
t~wn
p'onwn
a>ut~wn
ka`i
>ek
t~wn
<elk~wn
a>ut~wn
ka`i
o>u
meten'ohsan
>ek
t~wn
>'ergwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 16:12
ka`i
<o
<'ektoc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{T|K}: aggeloc, \src{M|V}: \bibempty.}
>ex'eqeen
t`hn
vfi'alhn
a>uto~u
>ep`i
t`on
potam`on
t`on
m'egan
\r{t}`on
\fn{\src{T|K|V}: ton, \src{M}: \bibempty.}
e>ufr'athn
ka`i
>exhr'anjh
t`o
<'udwr
a>uto~u
<'ina
<etoimasj~h|
<h
<od`oc
t~wn
vbasil'ewn
t~wn
>ap`o
>anatol~w\r{n}
\fn{\src{T|K}: anatolwn, \src{M|V}: anatolhc.}
<hl'iou\bibvsend
\vs Rev 16:13
ka`i
e>~idon
>ek
to~u
st'omatoc
to~u
dr'akontoc
ka`i
>ek
to~u
st'omatoc
to~u
vjhr'iou
ka`i
>ek
to~u
st'omatoc
to~u
yeudoprof'htou
pne'umata
tr'ia\r{}
\fn{\src{T|K|V}: tria akajarta, \src{M}: akajarta tria.}
>ak'ajarta
<'omoia\r{}
\fn{\src{T|K}: omoia vbatraqoic, \src{M|V}: wc vbatraqoi.}
vbatr'aqoic\bibvsend
\vs Rev 16:14
e>is`in
g`ar
pne'umata
daim'on\r{w}n
\fn{\src{T|K}: daimonwn, \src{M|V}: daimoniwn.}
poio~unta
shme~ia
>e\r{k}pore'uesjai
\fn{\src{T}: ekporeuesjai, \src{K|M|V}: a ekporeuetai.}
>ep`i
to`uc
vbasile~ic
t~hc\r{}
\fn{\src{T|K}: thc ghc kai thc oikoumenhc, \src{M|V}: thc oikoumenhc.}
g~hc
ka`i
t~hc
o>ikoum'enhc
<'olhc
sunagage~in
a>uto`uc
e>ic
\r{p}'olemon
\fn{\src{T}: polemon, \src{K|M|V}: ton polemon.}
t~hc
<hm'erac
>ek\r{e}'inhc
\fn{\src{TMK}: ekeinhc, \src{V}: \bibempty.}
t~hc
meg'alhc
to~u
vjeo~u
to~u
pantokr'atoroc\bibvsend
\vs Rev 16:15
>ido`u
>'erqomai
<wc
kl'epthc
mak'arioc
<o
grhgor~wn
ka`i
thr~wn
t`a
<im'atia
a>uto~u
<'ina
m`h
gumn`oc
peripat~h|
ka`i
vbl'epwsin
t`hn
>asqhmos'unhn
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 16:16
ka`i
sun'hgagen
a>uto`uc
e>ic
\r{t}`on
\fn{\src{TMKVN}: ton, \src{aleph}: \bibempty.}
t'opon
t`on
kalo'umenon
<ebra"ist`i
>ar\r{m}agedd'wn\bibvsend
\fn{\src{T|K}: >armagedd'wn, \src{M}: maged'wn, \src{V}: <armaged'wn, \src{F}: mageddwn.}
\vs Rev 16:17
ka`i
<o
<'ebdomoc
>'ag\r{g}eloc
\fn{\src{T|K}: aggeloc, \src{M|V}: \bibempty.}
>ex'eqeen
t`hn
vfi'alhn
a>uto~u
e>i\r{c}
\fn{\src{T|K}: eic, \src{M|V}: epi.}
t`on
>a'era
ka`i
>ex~hljen
vfwn`h
me\r{g}'alh
\fn{\src{TMKVN}: megalh, \src{A}: \bibempty.}
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
to~u
nao~u
to~u\r{}
\fn{\src{TMK}: tou ouranou, \src{V}: \bibempty.}
o>urano~u
>ap`o
to~u
vjr'onou
l'egousa
g'egonen\bibvsend
\vs Rev 16:18
ka`i
>eg'enonto
vfwna`i\r{}
\fn{\src{T|K}: vfwnai kai vbrontai kai astrapai, \src{M}: astrapai kai vbrontai kai vfwnai, \src{V}: astrapai kai vfwnai kai vbrontai.}
ka`i
vbronta`i
ka`i
>astrapa`i
ka`i
seism`oc
>e\r{g}'eneto
\fn{\src{T|K|V}: egeneto, \src{M}: \bibempty.}
m'egac
o<~ioc
o>uk
>eg'eneto
>af>
o<~u
o<i\r{}
\fn{\src{TMK}: oi anjrwpoi egenonto, \src{V}: anjrwpoc egeneto.}
>'anjrwpoi
>eg'enonto
>ep`i
t~hc
g~hc
thliko~utoc
seism`oc
o<'utwc
m'egac\bibvsend
\vs Rev 16:19
ka`i
>eg'eneto
<h
p'olic
<h
meg'alh
e>ic
tr'ia
m'erh
ka`i
a<i
p'oleic
t~wn
>ejn~wn
>'epes\r{o}n
\fn{\src{TMK}: epeson, \src{V}: epesan.}
ka`i
vbabul`wn
<h
meg'alh
>emn'hsjh
>en'wpion
to~u
vjeo~u
do~unai
a>ut~h|
t`o
pot'hrion
to~u
o>'inou
to~u
vjumo~u
t~hc
>org~hc
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 16:20
ka`i
p~asa
n~hsoc
>'efugen
ka`i
>'orh
o>uq
e<ur'ejhsan\bibvsend
\vs Rev 16:21
ka`i
q'alaza
meg'alh
<wc
talantia'ia
kataba'inei
>ek
to~u
o>urano~u
>ep`i
to`uc
>anjr'wpouc
ka`i
>eblasf'hmhsan
o<i
>'anjrwpoi
t`on
vje`on
>ek
t~hc
plhg~hc
t~hc
qal'azhc
<'oti
meg'alh
>est`in
<h
plhg`h
a>ut~h\r{c}
\fn{\src{T|K|V}: authc, \src{M}: auth.}
sf'odra\bibvsend
\vs Rev 17:1
ka`i
>~hljen
e<~ic
>e\r{k}
\fn{\src{TMKVN}: ek, \src{aleph}: \bibempty.}
t~wn
<ept`a
>agg'elwn
t~wn
>eq'ontwn
t`ac
<ept`a
vfi'alac
ka`i
>el'alhsen
met>
>emo~u
l'egwn
m\r{o}i
\fn{\src{T|K}: moi, \src{M|V}: \bibempty.}
de~uro
de'ixw
soi
t`o
kr'ima
t~hc
p'ornhc
t~hc
meg'alhc
t~hc
kajhm'enhc
>ep`i
\r{t}~wn
\fn{\src{TMK}: twn, \src{V}: \bibempty.}
<ud'atwn
\r{t}~wn
poll~wn\bibvsend
\vs Rev 17:2
mej>
<~hc
>e\r{p}'orneusan
\fn{\src{TMKVN}: eporneusan, \src{aleph}: epoihsan porneian.}
o<i
vbasile~ic
t~hc
g~hc
ka`i
>emej'usjhsan
>ek\r{}
\fn{\src{T|K}: ek tou oinou thc porneiac authc oi katoikountec thn ghn, \src{M|V}: oi katoikountec thn ghn ek tou oinou thc porneiac authc.}
to~u
o>'inou
t~hc
porne'iac
a>ut~hc
o<i
katoiko~untec
t`hn
g~hn\bibvsend
\vs Rev 17:3
ka`i
>ap'hnegk'en
me
e>ic
>'erhmon
>e\r{n}
\fn{\src{TMKVN}: en, \src{F}: \bibempty.}
pne'umati
ka`i
e>~idon
guna~ika
kajhm'enhn
>ep`i
vjhr'ion
\r{k}'okkinon
\fn{\src{T|K|V}: kokkinon, \src{M}: to kokkinon.}
g'emon\r{}
\fn{\src{T|K}: gemon onomatwn, \src{M}: gemon onomata, \src{V}: gemon[ta] onomata.}
>onom'atwn
vblasfhm'iac
>'eq\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eqon, \src{V}: eqwn.}
kefal`ac
<ept`a
ka`i
k'erata
d'eka\bibvsend
\vs Rev 17:4
ka`i
<h
gun`h
<h\r{}
\fn{\src{T}: <h, \src{K|M|V}: >~hn.}
peribeblhm'enh
porf'ura|\r{}
\fn{\src{T|K}: porfura kai kokkinw kai keqruswmenh qrusw, \src{M}: porfuroun kai kokkinon keqruswmenh qrusiw, \src{V}: porfuroun kai kokkinon kai keqruswmenh qrusiw.}
ka`i
k'okkinw|
ka`i
keqruswm'enh
qrus~w|
ka`i
l'ijw|
tim'iw|
ka`i
margar'itaic
>'eqousa
qruso~un\r{}
\fn{\src{T|K}: qrusoun pothrion, \src{M|V}: pothrion qrusoun.}
pot'hrion
>en
t~h|
qeir`i
a>ut~hc
g'emon
vbdelugm'atwn
ka`i
>ak\r{a}j'arthtoc
\fn{\src{T|K}: akajarthtoc, \src{M|V}: ta akajarta thc.}
porne'iac
a>u\r{t}~hc\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: authc, \src{M}: thc ghc, \src{aleph}: authc kai thc ghc.}
\vs Rev 17:5
ka`i
>ep`i
t`o
m'etwpon
a>ut~hc
>'onoma
gegramm'enon
must'hrion
vbabul`wn
<h
meg'alh
<h
m'hthr
t~wn
porn~wn
ka`i
t~wn
vbdelugm'atwn
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 17:6
ka`i
e>~idon
t`hn
guna~ika
mej'uousan
>ek\r{}
\fn{\src{T|K|V}: ek tou aimatoc, \src{M}: tou aimatoc, \src{aleph}: tw aimati.}
to~u
a<'imatoc
t~wn
<ag'iwn
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
>ek
to~u
a<'imatoc
t~wn
mart'urwn
>ih\r{s}o~u
\fn{\src{TMKVN}: ihsou, \src{F}: \bibempty.}
ka`i
>eja'umasa
>id`wn
a>ut`hn
vja~uma
m'ega\bibvsend
\vs Rev 17:7
ka`i
e>~ip'en
moi
<o
>'aggeloc
dia\r{t}`i
\fn{\src{T|K}: diati, \src{M|V}: dia ti.}
>eja'umasac
>eg'w
soi\r{}
\fn{\src{T|K}: soi erw, \src{M|V}: erw soi.}
>er~w
t`o
must'hrion
t~hc
gunaik`oc
ka`i
to~u
vjhr'iou
to~u
vbast'azontoc
a>ut`hn
to~u
>'eqontoc
t`ac
<ept`a
kefal`ac
ka`i
t`a
d'eka
k'erata\bibvsend
\vs Rev 17:8
vj\r{h}r'ion
\fn{\src{T}: vjhrion, \src{K|M|V}: to vjhrion.}
<`o
e>~idec
>~hn
ka`i
o>uk
>'estin
ka`i
m'ellei
>anaba'inein
>ek
t~hc
>ab'ussou
ka`i
e>ic
>ap'wleian
<up'agei\r{n}
\fn{\src{TMK}: upagein, \src{V}: upagei.}
ka`i
vjaum'as\r{o}ntai
\fn{\src{TMK}: vjaumasontai, \src{V}: vjaumasjhsontai.}
o<i
katoiko~untec
>ep`i\r{}
\fn{\src{T|K|V}: epi thc ghc, \src{M}: thn ghn.}
t~hc
g~hc
<~wn
o>u
g'egraptai
t`a\r{}
\fn{\src{T|K}: ta onomata, \src{M|V}: to onoma.}
>on'omata
>ep`i
t`o\r{}
\fn{\src{T|K|V}: to vbiblion, \src{M}: tou vbibliou.}
vbibl'ion
t~hc
vzw~hc
>ap`o
katabol~hc
k'osmou
vbl'epontec\r{}
\fn{\src{T|K}: vblepontec to vjhrion o ti hn, \src{M}: vblepontwn oti hn to vjhrion, \src{V}: vblepontwn to vjhrion oti hn.}
t`o
vjhr'ion
<'o
ti
>~hn
ka`i
o>uk
>'estin
ka'iper\r{}
\fn{\src{T|K}: kaiper estin, \src{M|V}: kai parestai.}
>est'in\bibvsend
\vs Rev 17:9
<~wde
<o
no~uc
<o
>'eqwn
sof'ian
a<i
<ept`a
kefala`i
>'orh\r{}
\fn{\src{T|K}: orh eisin epta, \src{M|V}: epta orh eisin.}
e>is`in
<ept`a
<'opou
<h
gun`h
k'ajhtai
>ep>
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 17:10
ka`i
vbasile~ic
<ept'a\r{}
\fn{\src{T|K|V}: epta eisin, \src{M}: eisin epta.}
e>isin
o<i
p'ente
>'epes\r{a}n
\fn{\src{T|K|V}: epesan, \src{M}: epeson.}
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
<o
e<~ic
>'estin
<o
>'alloc
o>'upw
>~hljen
ka`i
<'otan
>'eljh|
>ol'igon
a>ut`on\r{}
\fn{\src{T|K|V}: auton dei, \src{M}: dei auton.}
de~i
me~inai\bibvsend
\vs Rev 17:11
ka`i
t`o
vjhr'ion
<`o
>~hn
ka`i
o>uk
>'estin
ka`i
\r{a}>ut`oc
\fn{\src{T|K|V}: autoc, \src{M}: outoc.}
>'ogdo'oc
>estin
ka`i
>ek
t~wn
<ept'a
>estin
ka`i
e>ic
>ap'wleian
<up'agei\bibvsend
\vs Rev 17:12
ka`i
t`a
d'eka
k'erata
<`a
e>~idec
d'eka
vbasile~ic
e>isin
o<'itinec
vbasile'ian
o>'upw
>'elabon
>al\r{l}>
\fn{\src{TMK}: all, \src{V}: alla.}
>exous'ian
<wc
vbasile~ic
m'ian
<'wran
lamb'anousin
met`a
to~u
vjhr'iou\bibvsend
\vs Rev 17:13
o<~utoi
m'ian
gn'wmhn\r{}
\fn{\src{T|K|V}: gnwmhn eqousin, \src{M}: eqousin gnwmhn.}
>'eqousin
ka`i
t`hn
d'unamin
ka`i
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn exousian eautwn, \src{M|V}: exousian autwn.}
>exous'ian
<eaut~wn
t~w|
vjhr'iw|
di\r{a}did'wsousin\bibvsend
\fn{\src{T|K}: diadidwsousin, \src{M|V}: didoasin.}
\vs Rev 17:14
o<~utoi
met`a
to~u
>arn'iou
polem'hsousin
ka`i
t`o
>arn'ion
nik'hsei
a>uto`uc
<'oti
k'urioc
kur'iwn
>est`in
ka`i
vbasile`uc
vbasil'ewn
ka`i
o<i
met>
a>uto~u
klhto`i
ka`i
>eklekto`i
ka`i
pisto'i\bibvsend
\vs Rev 17:15
ka`i
l'egei
moi
t`a
<'udata
<`a
e>~idec
o<~u
<h
p'ornh
k'ajhtai
lao`i
ka`i
>'oqloi
e>is`in
ka`i
>'ejnh
ka`i
gl~wssai\bibvsend
\vs Rev 17:16
ka`i
t`a
d'eka
k'erata
<`a
e>~idec
>e\r{p}`i
\fn{\src{T|K}: epi, \src{M|V}: kai.}
t`o
vjhr'ion
o<~utoi
mis'hsousin
t`hn
p'ornhn
ka`i
>hrhmwm'enhn
poi'hsousin
a>ut`hn
ka`i
gumn`h\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: gumnhn, \src{M}: gumnhn poihsousin authn.}
ka`i
t`ac
s'arkac
a>ut~hc
vf'agontai
ka`i
a>ut`hn
kataka'usousin
>en
pur'i\bibvsend
\vs Rev 17:17
<o
g`ar
vje`oc
>'edwken
e>ic
t`ac
kard'iac
a>ut~wn
poi~hsai
t`hn
gn'wmhn
a>uto~u
ka`i
poi~hsai
m'ian\r{}
\fn{\src{T|K|V}: mian gnwmhn, \src{M}: gnwmhn mian.}
gn'wmhn
ka`i
do~unai
t`hn
vbasile'ian
a>ut~wn
t~w|
vjhr'iw|
>'aqri
telesj~h|\r{}
\fn{\src{T|K}: telesjh ta vrhmata, \src{M}: telesjwsin oi logoi, \src{V}: telesjhsontai oi logoi.}
t`a
<r'hmata
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 17:18
ka`i
<h
gun`h
<`hn
e>~idec
>'estin
<h
p'olic
<h
meg'alh
<h
>'eqousa
vbasile'ian
>ep`i
t~wn
vbasil'ewn
\r{t}~hc
\fn{\src{T|K|V}: thc, \src{M}: epi thc.}
g~hc\bibvsend
\vs Rev 18:1
\r{k}a`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
met`a
ta~uta
e>~idon
>'a\r{g}gelon
\fn{\src{T}: aggelon, \src{K|M|V}: allon aggelon.}
kataba'inonta
>ek
to~u
o>urano~u
>'eqonta
>exous'ian
meg'alhn
ka`i
<h
g~h
>efwt'isjh
>ek
t~hc
d'oxhc
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 18:2
ka`i
>'ekraxen
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en isqui, \src{M}: isqura, \src{V}: en isqura.}
>isq'u"i
vfwn~h|
me\r{g}'alh
\fn{\src{T|K}: megalh, \src{M|V}: \bibempty.}
l'egwn
>'epesen
>'epe\r{s}en
\fn{\src{T|K|V}: epesen, \src{M}: \bibempty.}
vbabul`wn
<h
meg'alh|
ka`i
>eg'eneto
katoikht'hrion
daim'on\r{w}n
\fn{\src{TMK}: daimonwn, \src{V}: daimoniwn.}
ka`i
vfulak`h
pant`oc
pne'umatoc
>akaj'artou
ka`i
vfulak`h
pant`oc
>orn'eou
>akaj'arto\r{u}
\fn{\src{TMK}: akajartou, \src{V}: akajartou [kai vfulakh pantoc vjhriou akajartou].}
ka`i
memishm'enou\bibvsend
\vs Rev 18:3
<'oti
>ek
to~u
o>'inou
to~u
vjumo~u
t~hc
porne'iac
a>ut~hc
p'ep\r{w}ken
\fn{\src{T|K}: pepwken, \src{M}: pepwkasi, \src{V}: pepwkan.}
p'anta
t`a
>'ejnh
ka`i
o<i
vbasile~ic
t~hc
g~hc
met>
a>ut~hc
>ep'orneusan
ka`i
o<i
>'emporoi
t~hc
g~hc
>ek
t~hc
dun'amewc
to~u
str'hnouc
a>ut~hc
>eplo'uthsan\bibvsend
\vs Rev 18:4
ka`i
>'hkousa
>'allhn
vfwn`hn
>ek
to~u
o>urano~u
l'egousan
>ex'elj\r{e}te
\fn{\src{T|K}: exeljete, \src{M}: exelje, \src{V}: exeljate.}
>ex\r{}
\fn{\src{TMK}: ex authc o laoc mou, \src{V}: o laoc mou ex authc.}
a>ut~hc
<o
la'oc
mou
<'ina
m`h
sugkoinwn'hshte
ta~ic
<amart'iaic
a>ut~hc
ka`i
<'ina\r{}
\fn{\src{T|K}: ina mh labhte ek twn plhgwn authc, \src{M|V}: ek twn plhgwn authc ina mh labhte.}
m`h
l'abhte
>ek
t~wn
plhg~wn
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 18:5
<'oti
>h\r{k}olo'ujhsan
\fn{\src{T}: hkoloujhsan, \src{K|M|V}: ekollhjhsan.}
a>ut~hc
a<i
<amart'iai
>'aqri
to~u
o>urano~u
ka`i
>emnhm'oneuse\r{n}
\fn{\src{T|K|V}: emnhmoneusen, \src{M}: emnhmoneusen authc.}
<o
vje`oc
t`a
>adik'hmata
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 18:6
>ap'odote
a>ut~h|
<wc
ka`i
a>ut`h
>ap'edwken
<u\r{m}~in
\fn{\src{T|K}: umin, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
dipl'wsate
a>u\r{t}~h|
\fn{\src{T|K}: auth dipla, \src{M}: ta dipla wc kai auth kai, \src{V}: ta dipla.}
dipl~a
kat`a
t`a
>'erga
a>ut~hc
>en
t~w|
poth\r{r}'iw|
\fn{\src{T|K|V}: pothriw, \src{M}: pothriw authc.}
<~w|
>ek'erasen
ker'asate
a>ut~h|
diplo~un\bibvsend
\vs Rev 18:7
<'osa
>ed'oxasen
<e\r{a}ut`hn
\fn{\src{T|K}: eauthn, \src{M|V}: authn.}
ka`i
>estrhn'iasen
toso~uton
d'ote
a>ut~h|
vbasanism`on
ka`i
p'enjoc
<'oti
>en
t~h|
kard'ia|
a>ut~hc
l'eg\r{e}i
\fn{\src{T|K}: legei, \src{M|V}: legei oti.}
k'ajhmai
vbas'ilissa
ka`i
q'hra
o>uk
e>im`i
ka`i
p'enjoc
o>u
m`h
>'idw\bibvsend
\vs Rev 18:8
di`a
to~uto
>en
mi~a|
<hm'era|
<'hxousin
a<i
plhga`i
a>ut~hc
vj'anatoc
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: \bibempty.}
p'enjoc
ka`i
lim`oc
ka`i
>en
pur`i
katakauj'hsetai
<'oti
>isqur`oc
k'urioc
<o
vje`oc
<o
kr'in\r{w}n
\fn{\src{T|K}: krinwn, \src{M|V}: krinac.}
a>ut'hn\bibvsend
\vs Rev 18:9
ka`i
kla'usontai\r{}
\fn{\src{T|K}: klausontai authn, \src{M|V}: klausousin.}
a>ut`hn
ka`i
k'oyontai
>ep>
a>u\r{t}~h|
\fn{\src{T|K}: auth, \src{M|V}: authn.}
o<i
vbasile~ic
t~hc
g~hc
o<i
met>
a>ut~hc
porne'usantec
ka`i
strhni'asantec
<'otan
vbl'epwsin
t`on
kapn`on
t~hc
pur'wsewc
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 18:10
>ap`o
makr'ojen
<esthk'otec
di`a
t`on
vf'obon
to~u
vbasanismo~u
a>ut~hc
l'egontec
o>ua`i
o>ua`i
<h
p'olic
<h
meg'alh
vbabul`wn
<h
p'olic
<h
>isqur`a
<'oti
>e\r{n}
\fn{\src{T|K}: en, \src{M|V}: \bibempty.}
mi~a|
<'wra|
>~hljen
<h
kr'isic
sou\bibvsend
\vs Rev 18:11
ka`i
o<i
>'emporoi
t~hc
g~hc
kl\r{a}'iousin
\fn{\src{T|K|V}: klaiousin, \src{M}: klausousin.}
ka`i
penj\r{o}~usin
\fn{\src{T|K|V}: penjousin, \src{M}: penjhsousin.}
>ep>
a>u\r{t}~h|
\fn{\src{TMK}: auth, \src{V}: authn.}
<'oti
t`on
g'omon
a>ut~wn
o>ude`ic
>agor'azei
o>uk\r{}
\fn{\src{T}: ouk eti, \src{K|M|V}: ouketi.}
>'eti\bibvsend
\vs Rev 18:12
g'omon
qruso~u
ka`i
>arg'urou
ka`i
l'ijou
tim'iou
ka`i
margar'it\r{o}u
\fn{\src{TMK}: margaritou, \src{V}: margaritwn.}
ka`i
vb'uss\r{o}u
\fn{\src{T|K}: vbussou, \src{M|V}: vbussinou.}
ka`i
porf'ur\r{a}c
\fn{\src{T|K|V}: porfurac, \src{M}: porfurou.}
ka`i
s\r{h}riko~u
\fn{\src{TMK}: shrikou, \src{V}: sirikou.}
ka`i
kokk'inou
ka`i
p~an
x'ulon
vj'u"inon
ka`i
p~an
ske~uoc
>elef'antinon
ka`i
p~an
ske~uoc
>ek
x'ul\r{o}u
\fn{\src{TMKVN}: xulou, \src{A}: lijou.}
timiwt'atou
ka`i
qalko~u
ka`i
sid'hrou
ka`i
marm'arou\bibvsend
\vs Rev 18:13
ka`i
ki\r{n}'amwmon
\fn{\src{TMK}: kinamwmon, \src{V}: kinnamwmon kai amwmon.}
ka`i
vjumi'amata
ka`i
m'uron
ka`i
l'ibanon
ka`i
o>~inon
ka`i
>'elaion
ka`i
sem'idalin
ka`i
s~iton
ka`i
kt'hnh\r{}
\fn{\src{T|K|V}: kthnh kai probata, \src{M}: probata kai kthnh.}
ka`i
pr'obata
ka`i
<'ippwn
ka`i
<r\r{e}d~wn
\fn{\src{T|K|V}: vredwn, \src{M}: vraidwn.}
ka`i
swm'atwn
ka`i
yuq`ac
>anjr'wpwn\bibvsend
\vs Rev 18:14
ka`i
<h
>op'wra
t~hc\r{}
\fn{\src{TMK}: thc epijumiac thc yuqhc sou, \src{V}: sou thc epijumiac thc yuqhc.}
>epijum'iac
t~hc
yuq~hc
sou
>ap~hljen
>ap`o
so~u
ka`i
p'anta
t`a
lipar`a
ka`i
t`a
lampr`a
>a\r{p}~hljen
\fn{\src{T|K}: aphljen, \src{M|V}: apwleto.}
>ap`o
so~u
ka`i
o>uk\r{}
\fn{\src{T}: ouk eti, \src{K|M|V}: ouketi.}
>'eti
o>u\r{}
\fn{\src{T|K}: ou mh eurhshc auta, \src{M}: auta ou mh eurhc, \src{V}: ou mh auta eurhsousin.}
m`h
e<ur'hsh|c
a>ut'a\bibvsend
\vs Rev 18:15
o<i
>'emporoi
to'utwn
o<i
plout'hsantec
>ap>
a>ut~hc
>ap`o
makr'ojen
st'hsontai
di`a
t`on
vf'obon
to~u
vbasanismo~u
a>ut~hc
\r{k}la'iontec
\fn{\src{T|K|V}: klaiontec, \src{M}: kai klaiontec.}
ka`i
penjo~untec\bibvsend
\vs Rev 18:16
k\r{a}`i
\fn{\src{TMK}: kai, \src{V}: \bibempty.}
l'egontec
o>ua`i
o>ua`i
<h
p'olic
<h
meg'alh
<h
peribeblhm'enh
vb'ussi\r{n}on
\fn{\src{T|K|V}: vbussinon, \src{M}: vbusson.}
ka`i
porfuro~un
ka`i
k'okkinon
ka`i
keqruswm'enh
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en qrusw, \src{M}: qrusiw, \src{V}: [en] qrusiw.}
qrus~w|
ka`i
l'ijw|
tim'iw|
ka`i
margar'it\r{a}ic\bibvsend
\fn{\src{TMK}: margaritaic, \src{V}: margarith.}
\vs Rev 18:17
<'oti
mi~a|
<'wra|
>hrhm'wjh
<o
toso~utoc
plo~utoc
ka`i
p~ac
kubern'hthc
ka`i
p~ac
>ep`i\r{}
\fn{\src{T|K}: epi twn ploiwn o omiloc, \src{M|V}: o epi topon plewn.}
t~wn
plo'iwn
<o
<'omiloc
ka`i
na~utai
ka`i
<'osoi
t`hn
vj'alassan
>erg'azontai
>ap`o
makr'ojen
>'esthsan\bibvsend
\vs Rev 18:18
ka`i
>'ekrazon
<o\r{r}~wntec
\fn{\src{T|K}: orwntec, \src{M|V}: vblepontec.}
t`on
kapn`on
t~hc
pur'wsewc
a>ut~hc
l'egontec
t'ic
<omo'ia
t~h|
p'olei
t~h|
meg'alh|\bibvsend
\vs Rev 18:19
ka`i
>'ebalon
qo~un
>ep`i
t`ac
kefal`ac
a>ut~wn
ka`i
>'ekrazon
kla'iontec
ka`i
penjo~untec
l'e\r{g}ontec
\fn{\src{T|K|V}: legontec, \src{M}: kai legontec.}
o>ua`i
o>ua`i
<h
p'olic
<h
meg'alh
>en
<~h|
>eplo'uthsan
p'antec
o<i
>'eqontec
\r{p}lo~ia
\fn{\src{T|K}: ploia, \src{M|V}: ta ploia.}
>en
t~h|
vjal'assh|
>ek
t~hc
timi'othtoc
a>ut~hc
<'oti
mi~a|
<'wra|
>hrhm'wjh\bibvsend
\vs Rev 18:20
e>ufra'inou
>ep>
a>ut`h\r{n}
\fn{\src{T|K}: authn, \src{M|V}: auth.}
o>uran`e
ka`i
o<i
<'agioi
>a\r{p}'ostoloi
\fn{\src{T|K}: apostoloi, \src{M|V}: kai oi apostoloi.}
ka`i
o<i
prof~htai
<'oti
>'ekrinen
<o
vje`oc
t`o
kr'ima
<um~wn
>ex
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 18:21
ka`i
>~hren
e<~ic
>'aggeloc
>isqur`oc
l'ijon
<wc
m'ul\r{o}n
\fn{\src{TMK}: mulon, \src{V}: mulinon.}
m'egan
ka`i
>'ebalen
e>ic
t`hn
vj'alassan
l'egwn
o<'utwc
<orm'hmati
vblhj'hsetai
vbabul`wn
<h
meg'alh
p'olic
ka`i
o>u
m`h
e<urej~h|
>'eti\bibvsend
\vs Rev 18:22
ka`i
vfwn`h
kijarw|d~wn
ka`i
mousik~wn
ka`i
a>ulht~wn
ka`i
salpist~wn
o>u
m`h
>akousj~h|
>en
so`i
>'eti
ka`i
p~ac
teqn'ithc
p'ashc
t'eqnhc
o>u
m`h
e<urej~h|
>en
so`i
>'eti
ka`i
vfwn`h
m'ulou
o>u
m`h
>akousj~h|
>en
so`i
>'eti\bibvsend
\vs Rev 18:23
ka`i
vf~wc
l'uqnou
o>u
m`h
vfan~h|
>en
so`i
>'eti
ka`i
vfwn`h
numf'iou
ka`i
n'umfhc
o>u
m`h
>akousj~h|
>en
so`i
>'eti
<'o\r{t}i
\fn{\src{T|K|V}: oti, \src{M}: \bibempty.}
o<i
>'emporo'i
sou
>~hsan
o<i
megist~anec
t~hc
g~hc
<'oti
>en
t~h|
vfarmake'ia|
sou
>eplan'hjhsan
p'anta
t`a
>'ejnh\bibvsend
\vs Rev 18:24
ka`i
>en
a>ut~h|
a<~im\r{a}
\fn{\src{T|K|V}: aima, \src{M}: aimata.}
profht~wn
ka`i
<ag'iwn
e<ur'ejh
ka`i
p'antwn
t~wn
>esfagm'enwn
>ep`i
t~hc
g~hc\bibvsend
\vs Rev 19:1
\r{k}a`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
met`a
ta~uta
>'hkousa
vfwn`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: vfwnhn oqlou pollou megalhn, \src{M|V}: wc vfwnhn megalhn oqlou pollou.}
>'oqlou
pollo~u
meg'alhn
>en
t~w|
o>uran~w|
l'egont\r{o}c
\fn{\src{T|K}: legontoc, \src{M|V}: legontwn.}
>allhlo'u"ia
<h
swthr'ia
ka`i
<h
d'oxa\r{}
\fn{\src{T|K}: doxa kai h timh kai h dunamic kuriw tw vjew, \src{M}: dunamic kai h doxa tou vjeou, \src{V}: doxa kai h dunamic tou vjeou.}
ka`i
<h
tim`h
ka`i
<h
d'unamic
kur'iw|
t~w|
vje~w|
<hm~wn\bibvsend
\vs Rev 19:2
<'oti
>alhjina`i
ka`i
d'ikaiai
a<i
kr'iseic
a>uto~u
<'oti
>'ekrinen
t`hn
p'ornhn
t`hn
meg'alhn
<'htic
>'e\r{f}jeiren
\fn{\src{T|K|V}: efjeiren, \src{M}: diefjeire.}
t`hn
g~hn
>en
t~h|
porne'ia|
a>ut~hc
ka`i
>exed'ikhsen
t`o
a<~ima
t~wn
do'ulwn
a>uto~u
>ek
\r{t}~hc
\fn{\src{T|K}: thc, \src{M|V}: \bibempty.}
qeir`oc
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 19:3
ka`i
de'uteron
e>'irhk\r{a}n
\fn{\src{T|K|V}: eirhkan, \src{M}: eirhken.}
>allhlo'u"ia
ka`i
<o
kapn`oc
a>ut~hc
>anaba'inei
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn\bibvsend
\vs Rev 19:4
ka`i
>'epes\r{a}n
\fn{\src{T|K|V}: epesan, \src{M}: epeson.}
o<i
presb'uteroi
o<i
e>'ikosi
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t'essarec
ka`i
t`a
t'essara
vz~wa
ka`i
prosek'unhsan
t~w|
vje~w|
t~w|
kajhm'enw|
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou vjronou, \src{M|V}: tw vjronw.}
vjr'onou
l'egontec
>am`hn
>allhlo'u"ia\bibvsend
\vs Rev 19:5
ka`i
vfwn`h
>e\r{k}
\fn{\src{T|K}: ek, \src{M|V}: apo.}
to~u
vjr'onou
>ex~hljen
l'egousa
a>ine~ite
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton vjeon, \src{V}: tw vjew.}
vje`on
<hm~wn
p'antec
o<i
do~uloi
a>uto~u
ka`i
o<i
vfobo'umenoi
a>ut`on
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
o<i
mikro`i
ka`i
o<i
meg'aloi\bibvsend
\vs Rev 19:6
ka`i
>'hkousa
<wc
vfwn`hn
>'oqlou
pollo~u
ka`i
<wc
vfwn`hn
<ud'atwn
poll~wn
ka`i
<wc
vfwn`hn
vbront~wn
>isqur~wn
l'egont\r{a}c
\fn{\src{T|K}: legontac, \src{M}: legontec, \src{V}: legontwn.}
>allhlo'u"ia
<'oti
>ebas'ileusen
k'urioc
<o
vje`o\r{c}
\fn{\src{T|K}: vjeoc, \src{M}: vjeoc hmwn, \src{V}: vjeoc [hmwn].}
<o
pantokr'atwr\bibvsend
\vs Rev 19:7
qa'irwmen
ka`i
>agalli'wmeja\r{}
\fn{\src{TMK}: agalliwmeja kai dwmen, \src{V}: agalliwmen kai dwswmen.}
ka`i
d~wmen
t`hn
d'oxan
a>ut~w|
<'oti
>~hljen
<o
g'amoc
to~u
>arn'iou
ka`i
<h
gun`h
a>uto~u
<hto'imasen
<eaut'hn\bibvsend
\vs Rev 19:8
ka`i
>ed'ojh
a>ut~h|
<'ina
perib'alhtai
vb'ussinon
kajar`on\r{}
\fn{\src{T|K}: kajaron kai lampron, \src{M}: lampron kai kajaron, \src{V}: lampron kajaron.}
ka`i
lampr`on
t`o
g`ar
vb'ussinon
t`a
dikai'wmat'a
>estin\r{}
\fn{\src{T|K}: estin twn agiwn, \src{M|V}: twn agiwn estin.}
t~wn
<ag'iwn\bibvsend
\vs Rev 19:9
ka`i
l'egei
moi
gr'ayon
mak'arioi
o<i
e>ic
\r{t}`o
\fn{\src{T|K|V}: to, \src{M}: ton.}
de~ipnon
to~u
g'amou
to~u
>arn'iou
keklhm'enoi
ka`i
l'egei
moi
o<~utoi
o<i
l'ogoi
>alhjino`i
e>isin\r{}
\fn{\src{T|K}: eisin tou vjeou, \src{M|V}: tou vjeou eisin.}
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 19:10
ka`i
>'epes\r{o}n
\fn{\src{T|K}: epeson, \src{M|V}: epesa.}
>'emprosjen
t~wn
pod~wn
a>uto~u
proskun~hsai
a>ut~w|
ka`i
l'egei
moi
<'ora
m`h
s'undoul'oc
sou
e>im`i
ka`i
t~wn
>adelf~wn
sou
t~wn
>eq'ontwn
t`hn
martur'ian
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
>ihso~u
t~w|
vje~w|
prosk'unhson
<h
g`ar
martur'ia
t\r{o}~u
\fn{\src{TMK}: tou, \src{V}: \bibempty.}
>ihso~u
>estin
t`o
pne~uma
t~hc
profhte'iac\bibvsend
\vs Rev 19:11
ka`i
e>~idon
t`on
o>uran`on
>a\r{n}ew|gm'enon
\fn{\src{TMK}: anewgmenon, \src{V}: hnewgmenon.}
ka`i
>ido`u
<'ippoc
leuk`oc
ka`i
<o
kaj'hmenoc
>ep>
a>ut`on
kalo'umenoc
pist`oc
ka`i
>alhjin`oc
ka`i
>en
dikaios'unh|
kr'inei
ka`i
poleme~i\bibvsend
\vs Rev 19:12
o<i
d`e
>ofjalmo`i
a>uto~u
<w\r{c}
\fn{\src{T|K}: wc, \src{M}: \bibempty, \src{V}: [wc].}
vfl`ox
pur`oc
ka`i
>ep`i
t`hn
kefal`hn
a>uto~u
diad'hmata
poll`a
>'eqwn
>'o\r{n}oma
\fn{\src{T|K|V}: onoma, \src{M}: onomata gegrammena kai onoma.}
gegramm'enon
<`o
o>ude`ic
o>~iden
e>i
m`h
a>ut'oc\bibvsend
\vs Rev 19:13
ka`i
peribeblhm'enoc
<im'ation
vbeba\r{m}m'enon
\fn{\src{TMKVN}: vbebammenon, \src{F}: errantismenon.}
a<'imati
ka`i
k\r{a}le~itai
\fn{\src{T|K}: kaleitai, \src{M|V}: keklhtai.}
t`o
>'onoma
a>uto~u
<o
l'ogoc
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 19:14
ka`i
t`a
strate'umata
>e\r{n}
\fn{\src{T}: en, \src{K|M}: ta en, \src{V}: [ta] en.}
t~w|
o>uran~w|
>hkolo'ujei
a>ut~w|
>e\r{f}>
\fn{\src{T|K|V}: ef, \src{M}: epi.}
<'ippoic
leuko~ic
>endedum'enoi
vb'ussinon
leuk`on
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
kajar'on\bibvsend
\vs Rev 19:15
ka`i
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u
>ekpore'uetai
<romfa'i\r{a}
\fn{\src{T|K|V}: vromfaia, \src{M}: vromfaia distomoc.}
>oxe~ia
<'ina
>en
a>ut~h|
pat'a\r{s}sh|
\fn{\src{T|K}: patassh, \src{M|V}: pataxh.}
t`a
>'ejnh
ka`i
a>ut`oc
poimane~i
a>uto`uc
>en
<r'abdw|
sidhr~a|
ka`i
a>ut`oc
pate~i
t`hn
lhn`on
to~u
o>'inou
to~u
vjumo~u
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t~hc
>org~hc
to~u
vjeo~u
to~u
pantokr'atoroc\bibvsend
\vs Rev 19:16
ka`i
>'eqei
>ep`i
t`o
<im'ation
ka`i
>ep`i
t`on
mhr`on
a>uto~u
\r{t}`o
\fn{\src{T}: to, \src{K|M|V}: \bibempty.}
>'onoma
gegramm'enon
vbasile`uc
vbasil'ewn
ka`i
k'urioc
kur'iwn\bibvsend
\vs Rev 19:17
ka`i
e>~idon
<'e\r{n}a
\fn{\src{T|K|V}: ena, \src{M}: \bibempty.}
>'aggelon
<est~wta
>en
t~w|
<hl'iw|
ka`i
>'ekraxen
vf\r{w}n~h|
\fn{\src{T|K}: vfwnh, \src{M}: en vfwnh, \src{V}: [en] vfwnh.}
meg'alh|
l'egwn
p~asin
to~ic
>orn'eoic
to~ic
pet\r{w}m'enoic
\fn{\src{T|K}: petwmenoic, \src{M|V}: petomenoic.}
>en
mesouran'hmati
de~ute
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai sunagesje, \src{M|V}: sunaqjhte.}
sun'agesje
e>ic
\r{t}`o
\fn{\src{T|K|V}: to, \src{M}: ton.}
de~ipnon
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou megalou, \src{M}: ton megan tou, \src{V}: to mega tou.}
meg'alou
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 19:18
<'ina
vf'aghte
s'arkac
vbasil'ewn
ka`i
s'arkac
qili'arqwn
ka`i
s'arkac
>isqur~wn
ka`i
s'arkac
<'ippwn
ka`i
t~wn
kajhm'enwn
>ep>
a>ut~wn
ka`i
s'arkac
p'antwn
>eleuj'erwn
\r{k}a`i
\fn{\src{T}: kai, \src{K|M|V}: te kai.}
do'ulwn
ka`i
mikr~wn
\r{k}a`i
\fn{\src{T|K|V}: kai, \src{M}: te kai.}
meg'alwn\bibvsend
\vs Rev 19:19
ka`i
e>~idon
t`o
vjhr'ion
ka`i
to`uc
vbasile~ic
t~hc
g~hc
ka`i
t`a
strate'umata
a>ut~wn
sunhgm'ena
poi~hsai
\r{p}'olemon
\fn{\src{T|K}: polemon, \src{M|V}: ton polemon.}
met`a
to~u
kajhm'enou
>ep`i
to~u
<'ippou
ka`i
met`a
to~u
strate'umatoc
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 19:20
ka`i
>epi'asjh
t`o
vjhr'ion
ka`i
met`a\r{}
\fn{\src{T|K}: meta toutou o, \src{M}: o met autou, \src{V}: met autou o.}
to'utou
<o
yeudoprof'hthc
<o
poi'hsac
t`a
shme~ia
>en'wpion
a>uto~u
>en
o<~ic
>epl'anhsen
to`uc
lab'ontac
t`o
q'aragma
to~u
vjhr'iou
ka`i
to`uc
proskuno~untac
t~h|
e>ik'oni
a>uto~u
vz~wntec
>ebl'hjhsan
o<i
d'uo
e>ic
t`hn
l'imnhn
to~u
pur`oc
t`hn\r{}
\fn{\src{TMK}: thn kaiomenhn, \src{V}: thc kaiomenhc.}
kaiom'enhn
>en
\r{t}~w|
\fn{\src{T|K}: tw, \src{M|V}: \bibempty.}
vje'iw|\bibvsend
\vs Rev 19:21
ka`i
o<i
loipo`i
>apekt'anjhsan
>en
t~h|
<romfa'ia|
to~u
kajhm'enou
>ep`i
to~u
<'ippou
t~h|
>e\r{k}poreuom'enh|
\fn{\src{T|K}: ekporeuomenh, \src{M|V}: exeljoush.}
>ek
to~u
st'omatoc
a>uto~u
ka`i
p'anta
t`a
>'ornea
>eqort'asjhsan
>ek
t~wn
sark~wn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 20:1
ka`i
e>~idon
>'aggelon
kataba'inonta
>ek
to~u
o>urano~u
>'eqonta
t`hn
kle~id\r{a}
\fn{\src{T|K}: kleida, \src{M|V}: klein.}
t~hc
>ab'ussou
ka`i
<'alusin
meg'alhn
>ep`i
t`hn
qe~ira
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 20:2
ka`i
>ekr'athsen
t`on
dr'akonta
t`on\r{}
\fn{\src{TMK}: ton ofin ton arqaion, \src{V}: o ofic o arqaioc.}
>'ofin
t`on
>arqa~ion
<'oc
>estin
di'aboloc
ka`i
sa\r{t}an~ac
\fn{\src{T|K}: satanac, \src{M}: o satanac o planwn thn oikoumenhn olhn, \src{V}: o satanac.}
ka`i
>'edhsen
a>ut`on
q'ilia
>'eth\bibvsend
\vs Rev 20:3
ka`i
>'ebalen
a>ut`on
e>ic
t`hn
>'abusson
ka`i
>'ekleisen
a>u\r{t}`on
\fn{\src{T|K}: auton, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
>esfr'agisen
>ep'anw
a>uto~u
<'ina
m`h
plan'hsh|\r{}
\fn{\src{T|K}: planhsh ta ejnh eti, \src{M}: plana eti ta ejnh, \src{V}: planhsh eti ta ejnh.}
t`a
>'ejnh
>'eti
>'aqri
telesj~h|
t`a
q'ilia
>'eth
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
met`a
ta~uta
de~i
a>ut`on\r{}
\fn{\src{T|K}: auton lujhnai, \src{M|V}: lujhnai auton.}
luj~hnai
mikr`on
qr'onon\bibvsend
\vs Rev 20:4
ka`i
e>~idon
vjr'onouc
ka`i
>ek'ajisan
>ep>
a>uto`uc
ka`i
kr'ima
>ed'ojh
a>uto~ic
ka`i
t`ac
yuq`ac
t~wn
pepelekism'enwn
di`a
t`hn
martur'ian
>ihso~u
ka`i
di`a
t`on
l'ogon
to~u
vjeo~u
ka`i
o<'itinec
o>u
prosek'unhsan
t~w|\r{}
\fn{\src{T|K}: tw vjhriw oute, \src{M|V}: to vjhrion oude.}
vjhri~w|
o>'ute
t`hn
e>ik'ona
a>uto~u
ka`i
o>uk
>'elabon
t`o
q'aragma
>ep`i
t`o
m'etwpon
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{T|K}: autwn, \src{M|V}: \bibempty.}
ka`i
>ep`i
t`hn
qe~ira
a>ut~wn
ka`i
>'ezhsan
ka`i
>ebas'ileusan
met`a
\r{q}risto~u
\fn{\src{T|K}: qristou, \src{M|V}: tou qristou.}
\r{t}`a
\fn{\src{T|M}: ta, \src{K|V}: \bibempty.}
q'ilia
>'eth\bibvsend
\vs Rev 20:5
o<i\r{}
\fn{\src{T|K}: oi de, \src{M}: kai oi, \src{V}: oi.}
d`e
loipo`i
t~wn
nekr~wn
o>uk
>an'ezhsan\r{}
\fn{\src{T|K}: anezhsan ewc, \src{M|V}: ezhsan aqri.}
<'ewc
telesj~h|
t`a
q'ilia
>'eth
a<'uth
<h
>an'astasic
<h
pr'wth\bibvsend
\vs Rev 20:6
mak'arioc
ka`i
<'agioc
<o
>'eqwn
m'eroc
>en
t~h|
>anast'asei
t~h|
pr'wth|
>ep`i
to'utwn
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o vjanatoc o deuteroc, \src{M|V}: o deuteroc vjanatoc.}
vj'anatoc
<o
de'uteroc
o>uk
>'eqei
>exous'ian
>all>
>'esontai
<iere~ic
to~u
vjeo~u
ka`i
to~u
qristo~u
ka`i
vbasile'usousin
met>
a>uto~u
\r{q}'ilia
\fn{\src{TMK}: qilia, \src{V}: [ta] qilia.}
>'eth\bibvsend
\vs Rev 20:7
ka`i
<'otan\r{}
\fn{\src{T|K|V}: otan telesjh, \src{M}: meta.}
telesj~h|
t`a
q'ilia
>'eth
luj'hsetai
<o
satan~ac
>ek
t~hc
vfulak~hc
a>uto~u\bibvsend
\vs Rev 20:8
ka`i
>exele'usetai
plan~hsai
t`a
>'ejnh
t`a
>en
ta~ic
t'essarsin
gwn'iaic
t~hc
g~hc
t`on
g`wg
ka`i
\r{t}`on
\fn{\src{TMK}: ton, \src{V}: \bibempty.}
mag`wg
sunagage~in
a>uto`uc
e>ic
\r{p}'olemon
\fn{\src{T|K}: polemon, \src{M|V}: ton polemon.}
<~wn
<o
>arijm`o\r{c}
\fn{\src{T|K}: arijmoc, \src{M|V}: arijmoc autwn.}
<wc
<h
>'ammoc
t~hc
vjal'asshc\bibvsend
\vs Rev 20:9
ka`i
>an'ebhsan
>ep`i
t`o
pl'atoc
t~hc
g~hc
ka`i
>ek'ukl\r{w}san
\fn{\src{T|K}: ekuklwsan, \src{M|V}: ekukleusan.}
t`hn
parembol`hn
t~wn
<ag'iwn
ka`i
t`hn
p'olin
t`hn
>hgaphm'enhn
ka`i
kat'ebh
p~ur
>ap`o\r{}
\fn{\src{T|K}: apo tou vjeou ek tou ouranou, \src{M}: ek tou ouranou apo tou vjeou, \src{V}: ek tou ouranou.}
to~u
vjeo~u
>ek
to~u
o>urano~u
ka`i
kat'efagen
a>uto'uc\bibvsend
\vs Rev 20:10
ka`i
<o
di'aboloc
<o
plan~wn
a>uto`uc
>ebl'hjh
e>ic
t`hn
l'imnhn
to~u
pur`oc
ka`i
vje'iou
<'opou
\r{t}`o
\fn{\src{T|K}: to, \src{M|V}: kai to.}
vjhr'ion
ka`i
<o
yeudoprof'hthc
ka`i
vbasanisj'hsontai
<hm'erac
ka`i
nukt`oc
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn\bibvsend
\vs Rev 20:11
ka`i
e>~idon
vjr'onon
leuk`on\r{}
\fn{\src{T|K}: leukon megan, \src{M|V}: megan leukon.}
m'egan
ka`i
t`on
kaj'hmenon
>ep>
a>ut\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: autou, \src{M|V}: auton.}
o<~u
>ap`o
\r{p}ros'wpou
\fn{\src{TMK}: proswpou, \src{V}: tou proswpou.}
>'efugen
<h
g~h
ka`i
<o
o>uran`oc
ka`i
t'opoc
o>uq
e<ur'ejh
a>uto~ic\bibvsend
\vs Rev 20:12
ka`i
e>~idon
to`uc
nekro`uc
mikro`uc\r{}
\fn{\src{T|K}: mikrouc kai megalouc, \src{M|V}: touc megalouc kai touc mikrouc.}
ka`i
meg'alouc
<est~wtac
>en'wpion
to~u
vje\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: vjeou, \src{M|V}: vjronou.}
ka`i
vbibl'ia
>hn\r{e}'w|qjhsan
\fn{\src{T|K}: hnewqjhsan, \src{M}: hnoixan, \src{V}: hnoiqjhsan.}
ka`i
vbibl'ion\r{}
\fn{\src{T|K}: vbiblion allo, \src{M|V}: allo vbiblion.}
>'allo
>h\r{n}e'w|qjh
\fn{\src{TMK}: hnewqjh, \src{V}: hnoiqjh.}
<'o
>estin
t~hc
vzw~hc
ka`i
>ekr'ijhsan
o<i
nekro`i
>ek
t~wn
gegramm'enwn
>en
to~ic
vbibl'ioic
kat`a
t`a
>'erga
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 20:13
ka`i
>'edwken
<h
vj'alassa
to`uc\r{}
\fn{\src{T|K}: touc en auth nekrouc, \src{M|V}: touc nekrouc touc en auth.}
>en
a>ut~h|
nekro`uc
ka`i
<o
vj'anatoc
ka`i
<o
<'a|dhc
>'edwkan
to`uc\r{}
\fn{\src{T|K}: touc en autoic nekrouc, \src{M|V}: touc nekrouc touc en autoic.}
>en
a>uto~ic
nekro`uc
ka`i
>ekr'ijhsan
<'ekastoc
kat`a
t`a
>'erga
a>ut~w\r{n}\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: autwn, \src{M}: autou.}
\vs Rev 20:14
ka`i
<o
vj'anatoc
ka`i
<o
<'a|dhc
>ebl'hjhsan
e>ic
t`hn
l'imnhn
to~u
pur`oc
o<~ut'oc\r{}
\fn{\src{T|K}: outoc estin o deuteroc vjanatoc, \src{M|V}: outoc o vjanatoc o deuteroc estin h limnh tou puroc.}
>estin
<o
de'uteroc
vj'anatoc\bibvsend
\vs Rev 20:15
ka`i
e>'i
tic
o>uq
e<ur'ejh
>en
t~h|\r{}
\fn{\src{T|K|V}: th vbiblw, \src{M}: tw vbibliw.}
vb'iblw|
t~hc
vzw~hc
gegramm'enoc
>ebl'hjh
e>ic
t`hn
l'imnhn
to~u
pur'oc\bibvsend
\vs Rev 21:1
ka`i
e>~idon
o>uran`on
kain`on
ka`i
g~hn
kain`hn
<o
g`ar
pr~wtoc
o>uran`oc
ka`i
<h
pr'wth
g~h
\r{p}ar~hljen
\fn{\src{T|K}: parhljen, \src{M}: aphljon, \src{V}: aphljan.}
ka`i
<h
vj'alassa
o>uk
>'estin
>'eti\bibvsend
\vs Rev 21:2
ka`i
>eg`w\r{}
\fn{\src{T|K}: egw iwannhc eidon thn polin thn agian ierousalhm kainhn, \src{M|V}: thn polin thn agian ierousalhm kainhn eidon.}
>iw'annhc
e>~idon
t`hn
p'olin
t`hn
<ag'ian
<ierousal`hm
kain`hn
kataba'inousan
>ap`o\r{}
\fn{\src{T|K}: apo tou vjeou ek tou ouranou, \src{M|V}: ek tou ouranou apo tou vjeou.}
to~u
vjeo~u
>ek
to~u
o>urano~u
<htoimasm'enhn
<wc
n'umfhn
kekosmhm'enhn
t~w|
>andr`i
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 21:3
ka`i
>'hkousa
vfwn~hc
meg'alhc
>ek
to~u
o>u\r{r}ano~u
\fn{\src{TMK}: ouranou, \src{V}: vjronou.}
lego'ushc
>ido`u
<h
skhn`h
to~u
vjeo~u
met`a
t~wn
>anjr'wpwn
ka`i
skhn'wsei
met>
a>ut~wn
ka`i
a>uto`i
la\r{o}`i
\fn{\src{T|K|V}: laoi, \src{M}: laoc.}
a>uto~u
>'esontai
ka`i
a>ut`oc
<o
vje`oc
>'estai\r{}
\fn{\src{T|K}: estai met autwn vjeoc autwn, \src{M}: met autwn estai, \src{V}: met autwn estai [autwn vjeoc].}
met>
a>ut~wn
vje`oc
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 21:4
ka`i
>exale'iyei
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o vjeoc, \src{M}: ap autwn, \src{V}: \bibempty.}
vje`oc
p~an
d'akruon
>a\r{p}`o
\fn{\src{TMK}: apo, \src{V}: ek.}
t~wn
>ofjalm~wn
a>ut~wn
ka`i
<o
vj'anatoc
o>uk
>'estai
>'eti
o>'ute
p'enjoc
o>'ute
kraug`h
o>'ute
p'onoc
o>uk
>'estai
>'eti
<'oti
t`a
pr~w\r{t}a
\fn{\src{TMKVN}: prwta, \src{F}: probata.}
>ap~hlj\r{o}n\bibvsend
\fn{\src{T|K}: aphljon, \src{M}: aphljen, \src{V}: aphljan.}
\vs Rev 21:5
ka`i
e>~ipen
<o
kaj'hmenoc
>ep`i
to~u\r{}
\fn{\src{T|K}: tou vjronou, \src{M|V}: tw vjronw.}
vjr'onou
>ido`u
kain`a\r{}
\fn{\src{T|K}: kaina panta poiw, \src{M}: panta kaina poiw, \src{V}: kaina poiw panta.}
p'anta
poi~w
ka`i
l'egei
m\r{o}i
\fn{\src{T|K}: moi, \src{M|V}: \bibempty.}
gr'ayon
<'oti
o<~utoi
o<i
l'ogoi
>alhjino`i\r{}
\fn{\src{T|K}: alhjinoi kai pistoi, \src{M}: pistoi kai alhjinoi tou vjeou, \src{V}: pistoi kai alhjinoi.}
ka`i
pisto'i
e>isin\bibvsend
\vs Rev 21:6
ka`i
e>~ip'en
moi
g'egonen\r{}
\fn{\src{T|K}: gegonen egw eimi, \src{M}: gegona, \src{V}: gegonan egw [eimi].}
>eg'w
e>imi
t`o
\r{a}
\fn{\src{T|K}: a, \src{M|V}: alfa.}
ka`i
t`o
w
<h\r{}
\fn{\src{T|K|V}: h, \src{M}: kai h.}
>arq`h
ka`i
t`o
t'eloc
>eg`w
t~w|
diy~wnti
d'ws\r{w}
\fn{\src{T|K|V}: dwsw, \src{M}: dwsw autw.}
>ek
t~hc
phg~hc
to~u
<'udatoc
t~hc
vzw~hc
dwre'an\bibvsend
\vs Rev 21:7
<o
nik~wn
klhro\r{n}om'hsei
\fn{\src{T|K|V}: klhronomhsei, \src{M}: dwsw autw.}
\r{p}'anta
\fn{\src{T|K}: panta, \src{M|V}: tauta.}
ka`i
>'esomai
a>ut~w|
vje`oc
ka`i
a>ut`oc
>'estai
moi
<o\r{}
\fn{\src{T|K}: o, \src{M|V}: \bibempty.}
u<i'oc\bibvsend
\vs Rev 21:8
deilo~ic\r{}
\fn{\src{T|K}: deiloic de, \src{M|V}: toic de deiloic.}
d`e
ka`i
>ap'istoic
ka`i
>ebd\r{e}lugm'enoic
\fn{\src{T|K|V}: ebdelugmenoic, \src{M}: amartwloic kai ebdelugmenoic.}
ka`i
vfone~usin
ka`i
p'ornoic
ka`i
vfarmak\r{e}~usin
\fn{\src{T|K}: vfarmakeusin, \src{M|V}: vfarmakoic.}
ka`i
e>idwlol'atraic
ka`i
p~asin
to~ic
yeud'esin
t`o
m'eroc
a>ut~wn
>en
t~h|
l'imnh|
t~h|
kaiom'enh|
pur`i
ka`i
vje'iw|
<'o
>estin
de'uteroc\r{}
\fn{\src{T|K}: deuteroc vjanatoc, \src{M|V}: o vjanatoc o deuteroc.}
vj'anatoc\bibvsend
\vs Rev 21:9
ka`i
>~hljen
pr'oc\r{}
\fn{\src{T|K}: proc me eic, \src{M|V}: eic ek.}
me
e<~ic
t~wn
<ept`a
>agg'elwn
t~wn
>eq'ontwn
t`ac
<ept`a
vfi'alac
t`ac\r{}
\fn{\src{T|K}: tac gemousac, \src{M}: gemousac, \src{V}: twn gemontwn.}
gemo'usac
t~wn
<ept`a
plhg~wn
t~wn
>esq'atwn
ka`i
>el'alhsen
met>
>emo~u
l'egwn
de~uro
de'ixw
soi
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn numfhn tou arniou thn gunaika, \src{M}: thn gunaika thn numfhn tou arniou, \src{V}: thn numfhn thn gunaika tou arniou.}
n'umfhn
to~u
>arn'iou
t`hn
guna~ika\bibvsend
\vs Rev 21:10
ka`i
>ap'hnegk'en
me
>en
pne'umati
>e\r{p}>
\fn{\src{TMK}: ep, \src{V}: epi.}
>'oroc
m'ega
ka`i
<uyhl`on
ka`i
>'edeix'en
moi
t`hn
p'olin
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn megalhn, \src{M|V}: \bibempty.}
meg'alhn
t`hn
<ag'ian
<ierousal`hm
kataba'inousan
>ek
to~u
o>urano~u
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K|V}: apo, \src{M}: ek.}
to~u
vjeo~u\bibvsend
\vs Rev 21:11
>'eqousan
t`hn
d'oxan
to~u
vjeo~u
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
<o
vfwst`hr
a>ut~hc
<'omoioc
l'ijw|
timiwt'atw|
<wc
l'ijw|
>i'aspidi
krustall'izonti\bibvsend
\vs Rev 21:12
>'eqous'a\r{n}
\fn{\src{T|K}: eqousan, \src{M|V}: eqousa.}
\r{t}e
\fn{\src{T|K}: te, \src{M|V}: \bibempty.}
te~iqoc
m'ega
ka`i
<uyhl`on
>'eqousa\r{n}
pul~wnac
d'wdeka
ka`i
>ep`i
to~ic
pul~wsin
>agg'elouc
d'wd\r{e}ka
\fn{\src{T|K|V}: dwdeka, \src{M}: dekaduo.}
ka`i
>on'omata
>epigegramm'ena
<'a
>estin
t~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: twn dwdeka vfulwn twn uiwn, \src{M}: onomata twn dwdeka vfulwn uiwn, \src{V}: [ta onomata] twn dwdeka vfulwn uiwn.}
d'wdeka
vful~wn
t~wn
u<i~wn
>isra'hl\bibvsend
\vs Rev 21:13
>ap>\r{}
\fn{\src{T|K}: ap anatolhc, \src{M}: apo anatolwn, \src{V}: apo anatolhc.}
>anatol~hc
pul~wnec
tre~ic
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K}: apo, \src{M|V}: kai apo.}
vborr~a
pul~wnec
tre~ic
>a\r{p}`o
\fn{\src{T|K}: apo, \src{M|V}: kai apo.}
n'otou
pul~wnec
tre~ic
>a\r{p}`o
\fn{\src{T}: apo, \src{K|M|V}: kai apo.}
dusm~wn
pul~wnec
tre~ic\bibvsend
\vs Rev 21:14
ka`i
t`o
te~iqoc
t~hc
p'olewc
>'eq\r{o}n
\fn{\src{TMK}: eqon, \src{V}: eqwn.}
vjemel'iouc
d'wdeka
ka`i
>en\r{}
\fn{\src{T|K}: en autoic, \src{M|V}: ep autwn dwdeka.}
a>uto~ic
>on'omata
t~wn
d'wdeka
>apost'olwn
to~u
>arn'iou\bibvsend
\vs Rev 21:15
ka`i
<o
lal~wn
met>
>emo~u
e>~iqen
\r{k}'alamon
\fn{\src{T|K}: kalamon, \src{M|V}: metron kalamon.}
qruso~un
<'ina
metr'hsh|
t`hn
p'olin
ka`i
to`uc
pul~wnac
a>ut~hc
ka`i
t`o
te~iqoc
a>ut~hc\bibvsend
\vs Rev 21:16
ka`i
<h
p'olic
tetr'agwnoc
ke~itai
ka`i
t`o
m~hkoc
a>ut~hc
toso~ut'on\r{}
\fn{\src{T|K}: tosouton estin oson kai, \src{M}: oson, \src{V}: oson [kai].}
>estin
<'oson
ka`i
t`o
pl'atoc
ka`i
>em'etrhsen
t`hn
p'olin
t~w|
kal'amw|
>ep`i
stad'iwn\r{}
\fn{\src{T|K|V}: stadiwn dwdeka qiliadwn, \src{M}: stadiouc dekaduo qiliadwn dwdeka.}
d'wdeka
qili'adwn
t`o
m~hkoc
ka`i
t`o
pl'atoc
ka`i
t`o
<'uyoc
a>ut~hc
>'isa
>est'in\bibvsend
\vs Rev 21:17
ka`i
>em'e\r{t}rhsen
\fn{\src{T|K|V}: emetrhsen, \src{M}: \bibempty.}
t`o
te~iqoc
a>ut~hc
<ekat`on
tessar'akonta\r{}
\fn{\src{T|M}: tessarakonta tessarwn, \src{K}: tessarakontatessarwn, \src{V}: tesserakonta tessarwn.}
tess'arwn
phq~wn
m'etron
>anjr'wpou
<'o
>estin
>agg'elou\bibvsend
\vs Rev 21:18
ka`i
>~hn\r{}
\fn{\src{TMK}: hn h endomhsic, \src{V}: h endwmhsic.}
<h
>end'omhsic
to~u
te'iqouc
a>ut~hc
>'iaspic
ka`i
<h
p'olic
qrus'ion
kajar`on
<omo'ia\r{}
\fn{\src{T|K}: omoia ualw, \src{M}: omoion uelw, \src{V}: omoion ualw.}
<u'alw|
kajar~w|\bibvsend
\vs Rev 21:19
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
o<i
vjem'elioi
to~u
te'iqouc
t~hc
p'olewc
pant`i
l'ijw|
tim'iw|
kekosmhm'enoi
<o
vjem'elioc
<o
pr~wtoc
>'iaspic
<o
de'uteroc
s'apf\r{e}iroc
\fn{\src{TMK}: sapfeiroc, \src{V}: sapfiroc.}
<o
tr'itoc
qalkhd`wn
<o
t'etartoc
sm'aragdoc\bibvsend
\vs Rev 21:20
<o
p'emptoc
sard'onux
<o
<'ektoc
s'ardio\r{c}
\fn{\src{T|K}: sardioc, \src{M|V}: sardion.}
<o
<'ebdomoc
qrus'olijoc
<o
>'ogdooc
vb'hrulloc
<o
>'e\r{n}atoc
\fn{\src{T|M|V}: enatoc, \src{K}: ennatoc.}
top'azion
<o
d'ekatoc
qrus'oprasoc
<o
<end'ekatoc
<u'akinjoc
<o
dwd'ekatoc
>am'ejus\r{t}oc\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: amejustoc, \src{M}: amejusoc.}
\vs Rev 21:21
ka`i
o<i
d'wdeka
pul~wnec
d'wdeka
margar'itai
>an`a
e<~ic
<'ekastoc
t~wn
pul'wnwn
>~hn
>ex
<en`oc
margar'itou
ka`i
<h
plate~ia
t~hc
p'olewc
qrus'ion
kajar`on
<wc
<'ualoc\r{}
\fn{\src{T|K}: ualoc diafanhc, \src{M}: ueloc diaughc, \src{V}: ualoc diaughc.}
diafan'hc\bibvsend
\vs Rev 21:22
ka`i
na`on
o>uk
e>~idon
>en
a>ut~h|
<o
g`ar
k'urioc
<o
vje`oc
<o
pantokr'atwr
na`oc
a>ut~hc
>estin
ka`i
t`o
>arn'ion\bibvsend
\vs Rev 21:23
ka`i
<h
p'olic
o>u
qre'ian
>'eqei
to~u
<hl'iou
o>ud`e
t~hc
sel'hnhc
<'ina
vfa'inwsin
>e\r{n}
\fn{\src{T|K}: en, \src{M|V}: \bibempty.}
a>ut~h|
<h\r{}
\fn{\src{T|K|V}: h gar, \src{M}: gar h.}
g`ar
d'oxa
to~u
vjeo~u
>ef'wtisen
a>ut`hn
ka`i
<o
l'uqnoc
a>ut~hc
t`o
>arn'ion\bibvsend
\vs Rev 21:24
ka`i
t`a\r{}
\fn{\src{T|K}: ta ejnh twn swzomenwn en tw vfwti authc peripathsousin, \src{M|V}: peripathsousi ta ejnh dia tou vfwtoc authc.}
>'ejnh
t~wn
swzom'enwn
>en
t~w|
vfwt`i
a>ut~hc
peripat'hsousin
ka`i
o<i
vbasile~ic
t~hc
g~hc
vf'erousin
t`hn\r{}
\fn{\src{T|K}: thn doxan kai thn timhn, \src{M}: autw doxan kai timhn, \src{V}: thn doxan.}
d'oxan
ka`i
t`hn
tim`hn
a>u\r{t}~wn
\fn{\src{T|K|V}: autwn, \src{M}: twn ejnwn.}
e>ic
a>ut'hn\bibvsend
\vs Rev 21:25
ka`i
o<i
pul~wnec
a>ut~hc
o>u
m`h
kleisj~wsin
<hm'erac
n`ux
g`ar
o>uk
>'estai
>eke~i\bibvsend
\vs Rev 21:26
ka`i
o>'isousin
t`hn
d'oxan
ka`i
t`hn
tim`hn
t~wn
>ejn~wn
e>ic
a>ut'h\r{n}\bibvsend
\fn{\src{T|K|V}: authn, \src{M}: authn ina eiseljwsi.}
\vs Rev 21:27
ka`i
o>u
m`h
e>is'eljh|
e>ic
a>ut`hn
p~an
koin\r{o}~un
\fn{\src{T|K}: koinoun, \src{M|V}: koinon.}
ka`i
\r{p}oio~un
\fn{\src{T|K}: poioun, \src{M}: o poiwn, \src{V}: [o] poiwn.}
vbd'elugma
ka`i
ye~udoc
e>i
m`h
o<i
gegramm'enoi
>en
t~w|
vbibl'iw|
t~hc
vzw~hc
to~u
>arn'iou\bibvsend
\vs Rev 22:1
ka`i
>'edeix'en
moi
kaj\r{a}r`on
\fn{\src{T|K}: kajaron, \src{M|V}: \bibempty.}
potam`on
<'udatoc
vzw~hc
lampr`on
<wc
kr'ustallon
>ekporeu'omenon
>ek
to~u
vjr'onou
to~u
vjeo~u
ka`i
to~u
>arn'iou\bibvsend
\vs Rev 22:2
>en
m'esw|
t~hc
plate'iac
a>ut~hc
ka`i
to~u
potamo~u
>ente~ujen
ka`i
>en\r{t}e~ujen
\fn{\src{T|K}: enteujen, \src{M|V}: ekeijen.}
x'ulon
vzw~hc
poio~un
karpo`uc
d'wdeka
kat`a
m~hna
<'e\r{n}a
\fn{\src{T|K}: ena, \src{M|V}: \bibempty.}
<'ekaston\r{}
\fn{\src{T|K|V}: ekaston apodidoun, \src{M}: apodidouc ekaston.}
>apodido~un
t`on
karp`on
a>uto~u
ka`i
t`a
vf'ulla
to~u
x'ulou
e>ic
vjerape'ian
t~wn
>ejn~wn\bibvsend
\vs Rev 22:3
ka`i
p~an
ka\-ta\-\r{n}'a\-je\-ma
\fn{\src{T|K}: katanajema, \src{M|V}: katajema.}
o>uk
>'estai
>'eti
ka`i
<o
vjr'onoc
to~u
vjeo~u
ka`i
to~u
>arn'iou
>en
a>ut~h|
>'estai
ka`i
o<i
do~uloi
a>uto~u
latre'u\r{s}ousin
\fn{\src{T|K|V}: latreusousin, \src{M}: latreuousin.}
a>ut~w|\bibvsend
\vs Rev 22:4
ka`i
>'oyontai
t`o
pr'oswpon
a>uto~u
ka`i
t`o
>'onoma
a>uto~u
>ep`i
t~wn
met'wpwn
a>ut~wn\bibvsend
\vs Rev 22:5
ka`i
n`ux
o>uk
>'estai
>e\r{k}e~i
\fn{\src{T|K}: ekei, \src{M}: \bibempty, \src{V}: eti.}
ka`i
qre'ian\r{}
\fn{\src{T|K}: qreian ouk eqousin, \src{M}: ou qreia, \src{V}: ouk eqousin qreian vfwtoc.}
o>uk
>'eqousin
l'uqnou
ka`i
vfwt`oc
<hl'i\r{o}u
\fn{\src{T|K|V}: hliou, \src{M}: \bibempty.}
<'oti
k'urioc
<o
vje`oc
vfw\r{t}'izei
\fn{\src{T|K}: vfwtizei, \src{M}: vfwtiei, \src{V}: vfwtisei ep.}
a>uto`uc
ka`i
vbasile'usousin
e>ic
to`uc
a>i~wnac
t~wn
a>i'wnwn\bibvsend
\vs Rev 22:6
ka`i
e>~i\r{p}'en
\fn{\src{T|K|V}: eipen, \src{M}: legei.}
moi
o<~utoi
o<i
l'ogoi
pisto`i
ka`i
>alhjino`i
ka`i
\r{k}'urioc
\fn{\src{TMK}: kurioc, \src{V}: o kurioc.}
<o
vje`oc
t~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: twn agiwn, \src{M|V}: twn pneumatwn twn.}
<ag'iwn
profht~wn
>ap'esteilen
t`on
>'aggelon
a>uto~u
de~ixai
to~ic
do'uloic
a>uto~u
<`a
de~i
gen'esjai
>en
t'aqei\bibvsend
\vs Rev 22:7
>id\r{o}`u
\fn{\src{T|K}: idou, \src{M|V}: kai idou.}
>'erqomai
taq`u
mak'arioc
<o
thr~wn
to`uc
l'ogouc
t~hc
profhte'iac
to~u
vbibl'iou
to'utou\bibvsend
\vs Rev 22:8
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai egw, \src{M|V}: kagw.}
>eg`w
>iw'annhc
<o
vbl'epwn\r{}
\fn{\src{T|K}: vblepwn tauta kai akouwn, \src{M|V}: akouwn kai vblepwn tauta.}
ta~uta
ka`i
>ako'uwn
ka`i
<'ote
>'hkousa
ka`i
>'ebleya\r{}
\fn{\src{T|K|V}: ebleya epesa, \src{M}: ote eidon epeson.}
>'epesa
proskun~hsai
>'emprosjen
t~wn
pod~wn
to~u
>agg'elou
to~u
deikn'u\r{o}nt'oc
\fn{\src{T|K|V}: deiknuontoc, \src{M}: deiknuntoc.}
moi
ta~uta\bibvsend
\vs Rev 22:9
ka`i
l'egei
moi
<'ora
m`h
s'undoul'oc
sou
\r{g}'ar
\fn{\src{T|K}: gar, \src{M|V}: \bibempty.}
e>imi
ka`i
t~wn
>adelf~wn
sou
t~wn
profht~wn
ka`i
t~wn
thro'untwn
to`uc
l'ogouc
to~u
vbibl'iou
to'utou
t~w|
vje~w|
prosk'unhson\bibvsend
\vs Rev 22:10
ka`i
l'egei
moi
m`h
sfrag'ish|c
to`uc
l'ogouc
t~hc
profhte'iac
to~u
vbibl'iou
to'utou
<'oti\r{}
\fn{\src{T|K}: oti o kairoc, \src{M|V}: o kairoc gar.}
<o
kair`oc
>egg'uc
>estin\bibvsend
\vs Rev 22:11
<o
>adik~wn
>adikhs'atw
>'eti
ka`i
<o
<rup~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: vrupwn vrupwsatw, \src{M}: vruparoc vrupareujhtw, \src{V}: vruparoc vrupanjhtw.}
<rupws'atw
>'eti
ka`i
<o
d'ikaioc
dik\r{a}iwj'htw
\fn{\src{T|K}: dikaiwjhtw, \src{M|V}: dikaiosunhn poihsatw.}
>'eti
ka`i
<o
<'agioc
<agiasj'htw
>'eti\bibvsend
\vs Rev 22:12
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
>ido`u
>'erqomai
taq`u
ka`i
<o
misj'oc
mou
met>
>emo~u
>apodo~unai
<ek'astw|
<wc
t`o
>'ergon
a>uto~u\r{}
\fn{\src{T|K}: autou estai, \src{M}: estai autou, \src{V}: estin autou.}
>'estai\bibvsend
\vs Rev 22:13
>eg'w
e>i\r{m}i
\fn{\src{T|K}: eimi, \src{M|V}: \bibempty.}
t`o
\r{a}
\fn{\src{T|K}: a, \src{M|V}: alfa.}
ka`i
t`o
w
>arq`h\r{}
\fn{\src{T|K}: arqh kai teloc o prwtoc kai o esqatoc, \src{M|V}: o prwtoc kai o esqatoc h arqh kai to teloc.}
ka`i
t'eloc
<o
pr~wtoc
ka`i
<o
>'esqatoc\bibvsend
\vs Rev 22:14
mak'arioi
o<i
poio~untec\r{}
\fn{\src{TMK}: poiountec tac entolac autou, \src{V}: plunontec tac stolac autwn.}
t`ac
>entol`ac
a>uto~u
<'ina
>'estai
<h
>exous'ia
a>ut~wn
>ep`i
t`o
x'ulon
t~hc
vzw~hc
ka`i
to~ic
pul~wsin
e>is'eljwsin
e>ic
t`hn
p'olin\bibvsend
\vs Rev 22:15
>'exw
d`e\r{}
\fn{\src{T|K}: de, \src{M|V}: \bibempty.}
o<i
k'unec
ka`i
o<i
vfarmako`i
ka`i
o<i
p'ornoi
ka`i
o<i
vfone~ic
ka`i
o<i
e>idwlol'atrai
ka`i
p~ac
<o\r{}
\fn{\src{TMK}: o, \src{V}: \bibempty.}
vfil~wn
ka`i
poi~wn
ye~udoc\bibvsend
\vs Rev 22:16
>eg`w
>ihso~uc
>'epemya
t`on
>'aggel'on
mou
martur~hsai
<um~in
ta~uta
>ep`i
ta~ic
>ekklhs'iaic
>eg'w
e>imi
<h
<r'iza
ka`i
t`o
g'enoc
t\r{o}~u
\fn{\src{T|K}: tou, \src{M|V}: \bibempty.}
da\r{b}`id
\fn{\src{TMK}: dabid, \src{V}: dauid.}
<o
>ast`hr
<o
lampr`oc
ka`i\r{}
\fn{\src{T|K}: kai orjrinoc, \src{M|V}: o prwinoc.}
>orjrin'oc\bibvsend
\vs Rev 22:17
ka`i
t`o
pne~uma
ka`i
<h
n'umfh
l'egousin
>elj`e\r{}
\fn{\src{T|K}: elje, \src{M|V}: erqou.}
ka`i
<o
>ako'uwn
e>ip'atw
>elj`e\r{}
ka`i
<o
diy~wn
>elj'e\r{t}w
\fn{\src{T|K}: eljetw, \src{M|V}: erqesjw.}
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
<o
vj'elwn
lamban'etw\r{}
\fn{\src{T|K}: lambanetw to, \src{M|V}: labetw.}
t`o
<'udwr
vzw~hc
dwre'an\bibvsend
\vs Rev 22:18
summarturo~umai\r{}
\fn{\src{T|K}: summarturoumai gar, \src{M|V}: marturw egw.}
g`ar
pant`i
>a\r{k}o'uonti
\fn{\src{T|K}: akouonti, \src{M|V}: tw akouonti.}
to`uc
l'ogouc
t~hc
profhte'iac
to~u
vbibl'iou
to'utou
>e'an
tic
>epitij~h|\r{}
\fn{\src{T|K}: epitijh proc tauta, \src{M|V}: epijh ep auta.}
pr`oc
ta~uta
>epij'hs\r{e}i
\fn{\src{T|K|V}: epijhsei, \src{M}: epijhsai.}
<o
vje`oc
>ep>
a>ut`on
t`ac
plhg`ac
t`ac
gegramm'enac
>en
\r{vb}ibl'iw|
\fn{\src{T|K}: vbibliw, \src{M|V}: tw vbibliw.}
to'utw|\bibvsend
\vs Rev 22:19
ka`i
>e'an
tic
>af\r{a}ir~h|
\fn{\src{T|K}: afairh, \src{M|V}: afelh.}
>ap`o
t~wn
l'ogwn
vb'ibl\r{o}u
\fn{\src{T|K}: vbiblou, \src{M|V}: tou vbibliou.}
t~hc
profhte'iac
ta'uthc
>af\r{a}ir'hsei
\fn{\src{T|K}: afairhsei, \src{M}: afeloi, \src{V}: afelei.}
<o
vje`oc
t`o
m'eroc
a>uto~u
>ap`o
vb'i\r{b}lou
\fn{\src{T|K}: vbiblou, \src{M|V}: tou xulou.}
t~hc
vzw~hc
ka`i
>ek
t~hc
p'olewc
t~hc
<ag'iac
k\r{a}`i
\fn{\src{T|K}: kai, \src{M|V}: \bibempty.}
t~wn
gegramm'enwn
>en
\r{vb}ibl'iw|
\fn{\src{T|K}: vbibliw, \src{M|V}: tw vbibliw.}
to'utw|\bibvsend
\vs Rev 22:20
l'egei
<o
martur~wn
ta~uta
na`i
>'erqomai
taq`u
>am`hn
\r{n}a`i
\fn{\src{TMK}: nai, \src{V}: \bibempty.}
>'erqou
k'urie
>ihso~u\bibvsend
\vs Rev 22:21
<h
q'aric
to~u
kur'iou
<h\r{m}~wn
\fn{\src{T|K}: hmwn, \src{M|V}: \bibempty.}
>ihso~u
qri\r{s}to~u
\fn{\src{TMK}: qristou, \src{V}: \bibempty.}
met`a
p'antwn
<um~wn\r{}
\fn{\src{T|K}: umwn amhn, \src{M}: twn agiwn amhn, \src{V}: \bibempty.}
>am'hn\bibvsend

\bibtheend{TELOS.}
